[{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto  menos pixel no auto retrato mais bonito eu fico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZtiqnfc7C\">pic.twitter.com\/uZtiqnfc7C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto  menos pixel no auto retrato mais bonito eu ficopic.twitter.com\/uZtiqnfc7C","timestamp":1548100755000,"timestamp_epochs":1548100755,"tweet_id":"1087439502510120968","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1087439502510120968","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Jamie Rollo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Made this a while back but I never got around to posting! I'm still really happy with it.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2uQ5wd4kjq\">pic.twitter.com\/2uQ5wd4kjq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7125,"replies":55,"retweet_id":"1203114647383085064","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1020,"text":"Made this a while back but I never got around to posting! I'm still really happy with it.pic.twitter.com\/2uQ5wd4kjq","timestamp":1575640205000,"timestamp_epochs":1575640205,"tweet_id":"1202948325760061440","tweet_url":"\/Khoklavixche\/status\/1202948325760061440","user_id":"3230303677","username":"Khoklavixche"},{"fullname":"saci terere","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n sei se a galera q ta ou pretende seguir na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o (jornalista, radialista e publicit\u00e1rio) ta ligado no q ta acontecendo na nossa conjuntura pol\u00edtica, mas foi publicada dia 12 de novembro a MP 905<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1201567237217431558","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":6,"text":"n sei se a galera q ta ou pretende seguir na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o (jornalista, radialista e publicit\u00e1rio) ta ligado no q ta acontecendo na nossa conjuntura pol\u00edtica, mas foi publicada dia 12 de novembro a MP 905","timestamp":1575296805000,"timestamp_epochs":1575296805,"tweet_id":"1201508004899651584","tweet_url":"\/pilotinhoh\/status\/1201508004899651584","user_id":"63604833","username":"pilotinhoh"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 real?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1200786218377568257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Opr649Y7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1200786218377568257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sonwooang\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1200786218377568257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 real?https:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1200786218377568257\u00a0\u2026","timestamp":1575193874000,"timestamp_epochs":1575193874,"tweet_id":"1201076278864023553","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1201076278864023553","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Caio Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">For Jack and Rose!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeonardoDiCaprio?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeonardoDiCaprio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/38YNKCb5o3\">pic.twitter.com\/38YNKCb5o3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1164,"replies":7,"retweet_id":"1200905648034238464","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":334,"text":"For Jack and Rose!! \n#LeonardoDiCapriopic.twitter.com\/38YNKCb5o3","timestamp":1575150710000,"timestamp_epochs":1575150710,"tweet_id":"1200895235406082049","tweet_url":"\/caio_thiago\/status\/1200895235406082049","user_id":"181547458","username":"caio_thiago"},{"fullname":"Mark Scarnander","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 uma coisa que me incomoda:\n\nEu AMO a representa\u00e7\u00e3o dos artistas aqui de garotas gordas, t\u00e3o sendo cada vez mais sendo desenhadas\ne Eu sei que tem v\u00e1rios tipos de garotas gordas diferentes, mas a representa\u00e7\u00e3o que mais vejo (1 desenho)-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qkHQbv7yxY\">pic.twitter.com\/qkHQbv7yxY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3936,"replies":34,"retweet_id":"1200651782889857024","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":699,"text":"Isso \u00e9 uma coisa que me incomoda:\n\nEu AMO a representa\u00e7\u00e3o dos artistas aqui de garotas gordas, t\u00e3o sendo cada vez mais sendo desenhadas\ne Eu sei que tem v\u00e1rios tipos de garotas gordas diferentes, mas a representa\u00e7\u00e3o que mais vejo (1 desenho)-pic.twitter.com\/qkHQbv7yxY","timestamp":1575012547000,"timestamp_epochs":1575012547,"tweet_id":"1200315737304371201","tweet_url":"\/MScarnander\/status\/1200315737304371201","user_id":"1048746286915235841","username":"MScarnander"},{"fullname":"\u262d\ud835\udcb6\ud835\udccc\ud835\udcc6\ud835\udcb6\ud835\udcc0\ud835\udcca\ud835\udcc6\u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Hayao Miyazaki, Makoto Shinkai, Satoshi Kon <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1200191108585684992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U7vfeSXV5X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1200191108585684992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1200191108585684992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCjIxHd5xg\">pic.twitter.com\/iCjIxHd5xg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1819,"replies":15,"retweet_id":"1200639247897833473","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":569,"text":"Hayao Miyazaki, Makoto Shinkai, Satoshi Kon https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1200191108585684992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iCjIxHd5xg","timestamp":1575041781000,"timestamp_epochs":1575041781,"tweet_id":"1200438356817195008","tweet_url":"\/marte_awqakuq\/status\/1200438356817195008","user_id":"41908394","username":"marte_awqakuq"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas podem ter a critica q quiser sobre a marina, tbm tenho as minhas, mas voc\u00eas n\u00e3o tem como excluir que ela teve a melhor gest\u00e3o da pol\u00edtica ambiental do brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarinaSilva\/status\/1199407473498546176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRg9oaMWJL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarinaSilva\/status\/1199407473498546176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarinaSilva\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199407473498546176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas podem ter a critica q quiser sobre a marina, tbm tenho as minhas, mas voc\u00eas n\u00e3o tem como excluir que ela teve a melhor gest\u00e3o da pol\u00edtica ambiental do brasilhttps:\/\/twitter.com\/MarinaSilva\/status\/1199407473498546176\u00a0\u2026","timestamp":1574819139000,"timestamp_epochs":1574819139,"tweet_id":"1199504525675118592","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1199504525675118592","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"o grande condor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dvd gospel \"penadinho\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3l7tYPQTPQ\">pic.twitter.com\/3l7tYPQTPQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1768,"replies":35,"retweet_id":"1199314409035841536","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":475,"text":"dvd gospel \"penadinho\"pic.twitter.com\/3l7tYPQTPQ","timestamp":1574744621000,"timestamp_epochs":1574744621,"tweet_id":"1199191974617735168","tweet_url":"\/drontocore\/status\/1199191974617735168","user_id":"4828263892","username":"drontocore"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado com o fantasma nu do comunismo quando voc\u00ea for dormir!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cuidado com o fantasma nu do comunismo quando voc\u00ea for dormir!","timestamp":1574669964000,"timestamp_epochs":1574669964,"tweet_id":"1198878839251881985","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1198878839251881985","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado com o fantasma do comunismo, ele est\u00e1 de volta!\nE desta vez ainda mais perigoso porque ele est\u00e1 nu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cuidado com o fantasma do comunismo, ele est\u00e1 de volta!\nE desta vez ainda mais perigoso porque ele est\u00e1 nu.","timestamp":1574669893000,"timestamp_epochs":1574669893,"tweet_id":"1198878544618774528","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1198878544618774528","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vejam esse v\u00eddeo, depois vejam o v\u00eddeo que ele se passa por um ex agente do mossad para trollar um conservadorismo q levou a renuncia do babaca ajahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFxX87gJdN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nowthisnews\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198001458773450752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam esse v\u00eddeo, depois vejam o v\u00eddeo que ele se passa por um ex agente do mossad para trollar um conservadorismo q levou a renuncia do babaca ajahahahttps:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\u00a0\u2026","timestamp":1574554636000,"timestamp_epochs":1574554636,"tweet_id":"1198395119206109186","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1198395119206109186","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu como bom sommelier de memes, fico indignado com voc\u00eas que fazem o cl\u00e1ssico meme *foto aleat\u00f3ria* e um texto, sem usar a fonte IMPACT!\n\nFICA AQUI A RECLAMA\u00c7\u00c3O COM A FALTA DE TRADI\u00c7\u00c3O DA EST\u00c9TICA MEMISTICA NA INTERNET!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu como bom sommelier de memes, fico indignado com voc\u00eas que fazem o cl\u00e1ssico meme *foto aleat\u00f3ria* e um texto, sem usar a fonte IMPACT!\n\nFICA AQUI A RECLAMA\u00c7\u00c3O COM A FALTA DE TRADI\u00c7\u00c3O DA EST\u00c9TICA MEMISTICA NA INTERNET!","timestamp":1574531760000,"timestamp_epochs":1574531760,"tweet_id":"1198299173486919680","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1198299173486919680","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"guardi\u00e3 do baby yoda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai ser uma thread de exposi\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria, defesa do SUS e de puro \u00f3dio a conv\u00eanios e a privatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade\n\nT\u00e3o vendo essa belezinha com cor de Coca-Cola? Chama Noripurum e \u00e9 um suplemento de ferro pra quem tem anemia ferropriva<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdFAZS3maL\">pic.twitter.com\/QdFAZS3maL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29451,"replies":347,"retweet_id":"1198075199377285120","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":10719,"text":"Essa vai ser uma thread de exposi\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria, defesa do SUS e de puro \u00f3dio a conv\u00eanios e a privatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade\n\nT\u00e3o vendo essa belezinha com cor de Coca-Cola? Chama Noripurum e \u00e9 um suplemento de ferro pra quem tem anemia ferroprivapic.twitter.com\/QdFAZS3maL","timestamp":1574447990000,"timestamp_epochs":1574447990,"tweet_id":"1197947813834956800","tweet_url":"\/thais_saura\/status\/1197947813834956800","user_id":"929117127671459842","username":"thais_saura"},{"fullname":"Tatiana Roque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Necropol\u00edtica \u00e9 um conceito do fil\u00f3sofo camaron\u00eas Achille Mbembe para descrever a pol\u00edtica de morte e exterm\u00ednio que caracteriza o capitalismo atual. \n\nO partido de Bolsonaro usar\u00e1 o n\u00famero 38, remetendo ao calibre de um rev\u00f3lver. E tem s\u00edmbolo feito de balas. N\u00e3o h\u00e1 disfarce.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10258,"replies":72,"retweet_id":"1197965429467238400","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":2933,"text":"Necropol\u00edtica \u00e9 um conceito do fil\u00f3sofo camaron\u00eas Achille Mbembe para descrever a pol\u00edtica de morte e exterm\u00ednio que caracteriza o capitalismo atual. \n\nO partido de Bolsonaro usar\u00e1 o n\u00famero 38, remetendo ao calibre de um rev\u00f3lver. E tem s\u00edmbolo feito de balas. N\u00e3o h\u00e1 disfarce.","timestamp":1574430127000,"timestamp_epochs":1574430127,"tweet_id":"1197872891783766022","tweet_url":"\/tatiroque\/status\/1197872891783766022","user_id":"53911544","username":"tatiroque"},{"fullname":"Pedro Dur\u00e1n","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morte n\u00e3o \u00e9 furo de reportagem.\n\nJornalismo n\u00e3o \u00e9 fofoca.\n\nNunca use 'teria tido morte cerebral'.\n\nNunca use 'suposta morte'.\n\nAntes da informa\u00e7\u00e3o vem o respeito.\n\nAo noticiar algo, calcule o impacto.\n\nRespeite o direito \u00e0 privacidade.\n\nMelhor ser correto do que ser r\u00e1pido.<\/p>","is_retweet":1,"likes":38482,"replies":251,"retweet_id":"1197730023895175168","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":6206,"text":"Morte n\u00e3o \u00e9 furo de reportagem.\n\nJornalismo n\u00e3o \u00e9 fofoca.\n\nNunca use 'teria tido morte cerebral'.\n\nNunca use 'suposta morte'.\n\nAntes da informa\u00e7\u00e3o vem o respeito.\n\nAo noticiar algo, calcule o impacto.\n\nRespeite o direito \u00e0 privacidade.\n\nMelhor ser correto do que ser r\u00e1pido.","timestamp":1574381580000,"timestamp_epochs":1574381580,"tweet_id":"1197669271674990593","tweet_url":"\/pedromeletti\/status\/1197669271674990593","user_id":"28722003","username":"pedromeletti"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fly in peace<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/bWKjQMz57xM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/azDCvjuIHN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/bWKjQMz57xM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/bWKjQMz57xM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fly in peacehttps:\/\/youtu.be\/bWKjQMz57xM\u00a0","timestamp":1574390086000,"timestamp_epochs":1574390086,"tweet_id":"1197704946692612098","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1197704946692612098","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"O fiscal do IBAMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 o puro suco da nova era:\n\nUma dondoca casada com um ministro do STJ pediu pra COMETER UM CRIME e o presidente sabujo do IBAMA liberou geral.\n\u00c9 isso. O presidente do IBAMA foi CONTRA a LEI  AMBIENTAL  pra satisfazer uma CASTA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/para-legalizar-papagaio-de-ministro-do-stj-presidente-do-ibama-flexibiliza-lei-ambiental.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pa6wvpJrd2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/para-legalizar-papagaio-de-ministro-do-stj-presidente-do-ibama-flexibiliza-lei-ambiental.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">11\/para-legalizar-papagaio-de-ministro-do-stj-presidente-do-ibama-flexibiliza-lei-ambiental.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8497,"replies":102,"retweet_id":"1197555920986943488","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3570,"text":"Isso \u00e9 o puro suco da nova era:\n\nUma dondoca casada com um ministro do STJ pediu pra COMETER UM CRIME e o presidente sabujo do IBAMA liberou geral.\n\u00c9 isso. O presidente do IBAMA foi CONTRA a LEI  AMBIENTAL  pra satisfazer uma CASTA.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/para-legalizar-papagaio-de-ministro-do-stj-presidente-do-ibama-flexibiliza-lei-ambiental.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1574343661000,"timestamp_epochs":1574343661,"tweet_id":"1197510227660328960","tweet_url":"\/fiscaldoibama\/status\/1197510227660328960","user_id":"3355746328","username":"fiscaldoibama"},{"fullname":"Tatiana Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o google n\u00e3o apenas d\u00e1 audi\u00eancia pra fake news. a empresa ativamente ENSINOU blogs sensacionalistas de direita a maximizarem o lucro com an\u00fancios na onda do impeachment. e eles continuam ganhando grana at\u00e9 hoje.\n\neu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11793162\" dir=\"ltr\" href=\"\/ghedin\"><s>@<\/s><b>ghedin<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3375116975\" dir=\"ltr\" href=\"\/manifesteiro\"><s>@<\/s><b>manifesteiro<\/b><\/a> contamos como:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/11\/19\/fake-news-google-blogueiros-antipetistas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tw8yEVuCYf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/11\/19\/fake-news-google-blogueiros-antipetistas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">theintercept.com\/2019\/11\/19\/fak<\/span><span class=\"invisible\">e-news-google-blogueiros-antipetistas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4102,"replies":69,"retweet_id":"1196833097922367490","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1542,"text":"o google n\u00e3o apenas d\u00e1 audi\u00eancia pra fake news. a empresa ativamente ENSINOU blogs sensacionalistas de direita a maximizarem o lucro com an\u00fancios na onda do impeachment. e eles continuam ganhando grana at\u00e9 hoje.\n\neu, @ghedin e @manifesteiro contamos como:https:\/\/theintercept.com\/2019\/11\/19\/fake-news-google-blogueiros-antipetistas\/\u00a0\u2026","timestamp":1574151693000,"timestamp_epochs":1574151693,"tweet_id":"1196705056147546118","tweet_url":"\/tatikmd\/status\/1196705056147546118","user_id":"23485611","username":"tatikmd"},{"fullname":"o grande condor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PRIMEIRA PROPAGANDA AO VIVO DO YOUTUBE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gT9uH3qqyZ\">pic.twitter.com\/gT9uH3qqyZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1920,"replies":17,"retweet_id":"1196832948621840384","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":311,"text":"A PRIMEIRA PROPAGANDA AO VIVO DO YOUTUBEpic.twitter.com\/gT9uH3qqyZ","timestamp":1574150804000,"timestamp_epochs":1574150804,"tweet_id":"1196701324441739265","tweet_url":"\/drontocore\/status\/1196701324441739265","user_id":"4828263892","username":"drontocore"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Save the real-life Pokemon from climate change!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joliemenzel\/status\/1195895592905396224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uswONDMXqE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joliemenzel\/status\/1195895592905396224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joliemenzel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195895592905396224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Save the real-life Pokemon from climate change!https:\/\/twitter.com\/joliemenzel\/status\/1195895592905396224\u00a0\u2026","timestamp":1574075107000,"timestamp_epochs":1574075107,"tweet_id":"1196383829616975872","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1196383829616975872","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mentira como instrumento de poder | Opini\u00e3o | EL PA\u00cdS Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/11\/07\/opinion\/1573151889_240323.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bbnhpoHy2G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/11\/07\/opinion\/1573151889_240323.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/11<\/span><span class=\"invisible\">\/07\/opinion\/1573151889_240323.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mentira como instrumento de poder | Opini\u00e3o | EL PA\u00cdS Brasilhttps:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/11\/07\/opinion\/1573151889_240323.html\u00a0\u2026","timestamp":1574056328000,"timestamp_epochs":1574056328,"tweet_id":"1196305066673750016","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1196305066673750016","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"moaw! Big Brain Thoughts Only","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">scream time meme time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zXRPEzfTGF\">pic.twitter.com\/zXRPEzfTGF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14431,"replies":34,"retweet_id":"1195938416325726208","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3038,"text":"scream time meme time #pixelartpic.twitter.com\/zXRPEzfTGF","timestamp":1573928482000,"timestamp_epochs":1573928482,"tweet_id":"1195768840120143872","tweet_url":"\/moawko\/status\/1195768840120143872","user_id":"703054417759739905","username":"moawko"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243284052\" dir=\"ltr\" href=\"\/JimCameron\"><s>@<\/s><b>JimCameron<\/b><\/a> gets this concept!\n A biographical film, with only irrelevant moments of that person's life, you capture the screen in verticaly, pego a ideia, and the transitions every 15 seconds.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hey @JimCameron gets this concept!\n A biographical film, with only irrelevant moments of that person's life, you capture the screen in verticaly, pego a ideia, and the transitions every 15 seconds.","timestamp":1573862536000,"timestamp_epochs":1573862536,"tweet_id":"1195492241780948992","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1195492241780948992","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Giganta Lapras virou o Cruzeiro do Roberto Carlos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eclipse_tt\/status\/1193545607325061121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Z4Hniypim\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eclipse_tt\/status\/1193545607325061121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eclipse_tt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193545607325061121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Giganta Lapras virou o Cruzeiro do Roberto Carloshttps:\/\/twitter.com\/eclipse_tt\/status\/1193545607325061121\u00a0\u2026","timestamp":1573857756000,"timestamp_epochs":1573857756,"tweet_id":"1195472193456689152","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1195472193456689152","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"SHEN COMIX","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z6z6b1pfBW\">pic.twitter.com\/Z6z6b1pfBW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89526,"replies":387,"retweet_id":"1195447515530829824","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":22327,"text":"pic.twitter.com\/Z6z6b1pfBW","timestamp":1573834781000,"timestamp_epochs":1573834781,"tweet_id":"1195375829288509441","tweet_url":"\/shenanigansen\/status\/1195375829288509441","user_id":"316801465","username":"shenanigansen"},{"fullname":"Laerte Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VKev31OgCF\">pic.twitter.com\/VKev31OgCF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13517,"replies":123,"retweet_id":"1195415500085485568","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":4521,"text":"pic.twitter.com\/VKev31OgCF","timestamp":1573834583000,"timestamp_epochs":1573834583,"tweet_id":"1195374997365239808","tweet_url":"\/LaerteCoutinho1\/status\/1195374997365239808","user_id":"446246330","username":"LaerteCoutinho1"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Servi\u00e7o de streaming:\nComunismo 1\nCapitalismo 0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/K4lec_\/status\/1194997610093912064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gsBJ17cJYi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/K4lec_\/status\/1194997610093912064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/K4lec_\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194997610093912064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Servi\u00e7o de streaming:\nComunismo 1\nCapitalismo 0https:\/\/twitter.com\/K4lec_\/status\/1194997610093912064\u00a0\u2026","timestamp":1573757357000,"timestamp_epochs":1573757357,"tweet_id":"1195051091836243969","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1195051091836243969","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Krl merm\u00e3o ver algu\u00e9m falando de pol\u00edtica de repara\u00e7\u00e3o a quem foi atingido pela guerra as drogas era tudo o que eu queria aqui no Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BernieSanders\/status\/1194807307131129863\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mmpM3Ap8Tt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BernieSanders\/status\/1194807307131129863\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BernieSanders\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194807307131129863<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Krl merm\u00e3o ver algu\u00e9m falando de pol\u00edtica de repara\u00e7\u00e3o a quem foi atingido pela guerra as drogas era tudo o que eu queria aqui no Brasilhttps:\/\/twitter.com\/BernieSanders\/status\/1194807307131129863\u00a0\u2026","timestamp":1573741576000,"timestamp_epochs":1573741576,"tweet_id":"1194984900979503105","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1194984900979503105","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E tive que ouvir \"revoltinhas do Chile\" ontem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QrezTUnJCS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tmarzagao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194707883012886528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tive que ouvir \"revoltinhas do Chile\" ontem.https:\/\/twitter.com\/tmarzagao\/status\/1194707883012886528\u00a0\u2026","timestamp":1573735895000,"timestamp_epochs":1573735895,"tweet_id":"1194961070252838912","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1194961070252838912","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cria da ditadura \u00e9 mais acurado. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nohayhandle\/status\/1193903755852419073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVNLDM9KiZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nohayhandle\/status\/1193903755852419073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nohayhandle\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193903755852419073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cria da ditadura \u00e9 mais acurado. https:\/\/twitter.com\/nohayhandle\/status\/1193903755852419073\u00a0\u2026","timestamp":1573546849000,"timestamp_epochs":1573546849,"tweet_id":"1194168153477136391","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1194168153477136391","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laurinhalero\/status\/1194005453241499651\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LSPZzTThbt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laurinhalero\/status\/1194005453241499651\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laurinhalero\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194005453241499651<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sVO5uHNbZw\">pic.twitter.com\/sVO5uHNbZw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Same energy https:\/\/twitter.com\/laurinhalero\/status\/1194005453241499651\u00a0\u2026pic.twitter.com\/sVO5uHNbZw","timestamp":1573537185000,"timestamp_epochs":1573537185,"tweet_id":"1194127623053553664","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1194127623053553664","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MBL com integrante racista, nossa quem diria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasnegrisoli\/status\/1193677095844663303\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GWm84RvpE5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasnegrisoli\/status\/1193677095844663303\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasnegrisoli<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193677095844663303<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MBL com integrante racista, nossa quem diria.https:\/\/twitter.com\/lucasnegrisoli\/status\/1193677095844663303\u00a0\u2026","timestamp":1573503353000,"timestamp_epochs":1573503353,"tweet_id":"1193985719141912577","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1193985719141912577","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Josa s\u00e9ra mago, made chaas dosis, clalis ripec cetor e guimaro r\u00e3essa\n\nGrandes liter\u00e1rios de Chernobyl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3hlk3qb1T4\">pic.twitter.com\/3hlk3qb1T4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Josa s\u00e9ra mago, made chaas dosis, clalis ripec cetor e guimaro r\u00e3essa\n\nGrandes liter\u00e1rios de Chernobylpic.twitter.com\/3hlk3qb1T4","timestamp":1573418899000,"timestamp_epochs":1573418899,"tweet_id":"1193631494989856769","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1193631494989856769","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Sabrina Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que as pessoas gostam e se empolgam tanto com o Lula?\nBom, n\u00e3o \u00e9 preciso nenhum diploma pra entender isso, mas um pouco de viv\u00eancia pol\u00edtica. Vamos com um fiozinho?<\/p>","is_retweet":1,"likes":38975,"replies":775,"retweet_id":"1193221335117422593","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":11463,"text":"Por que as pessoas gostam e se empolgam tanto com o Lula?\nBom, n\u00e3o \u00e9 preciso nenhum diploma pra entender isso, mas um pouco de viv\u00eancia pol\u00edtica. Vamos com um fiozinho?","timestamp":1573302998000,"timestamp_epochs":1573302998,"tweet_id":"1193145370051829760","tweet_url":"\/safbf\/status\/1193145370051829760","user_id":"735567688303575042","username":"safbf"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Comunismo 2 confirmado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FlagsMashupBot\/status\/1192507021771386883\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/evipPZkJmp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FlagsMashupBot\/status\/1192507021771386883\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FlagsMashupBot<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192507021771386883<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comunismo 2 confirmadohttps:\/\/twitter.com\/FlagsMashupBot\/status\/1192507021771386883\u00a0\u2026","timestamp":1573236510000,"timestamp_epochs":1573236510,"tweet_id":"1192866498043359232","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1192866498043359232","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aQ0SyjHnGI\">pic.twitter.com\/aQ0SyjHnGI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3243,"replies":9,"retweet_id":"1192455280732315649","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":931,"text":"pic.twitter.com\/aQ0SyjHnGI","timestamp":1573137352000,"timestamp_epochs":1573137352,"tweet_id":"1192450601982078977","tweet_url":"\/malvados\/status\/1192450601982078977","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chama todo mundo de manipulado ou iludido ou extremista, voc\u00ea faz parte do grupo que o pr\u00f3prio Bannon anda dizendo que \u00e9 alvo f\u00e1cil de manipular.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.newsweek.com\/steve-bannon-targeted-incels-manipulate-cambridge-analytica-whistleblower-christopher-wylie-1468399\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xm0vTbxruY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.newsweek.com\/steve-bannon-targeted-incels-manipulate-cambridge-analytica-whistleblower-christopher-wylie-1468399\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">newsweek.com\/steve-bannon-t<\/span><span class=\"invisible\">argeted-incels-manipulate-cambridge-analytica-whistleblower-christopher-wylie-1468399<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chama todo mundo de manipulado ou iludido ou extremista, voc\u00ea faz parte do grupo que o pr\u00f3prio Bannon anda dizendo que \u00e9 alvo f\u00e1cil de manipular.https:\/\/www.newsweek.com\/steve-bannon-targeted-incels-manipulate-cambridge-analytica-whistleblower-christopher-wylie-1468399\u00a0\u2026","timestamp":1572974123000,"timestamp_epochs":1572974123,"tweet_id":"1191765966780338176","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1191765966780338176","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea est\u00e1 no grupo de pessoas \"h\u00e9teros solteiros brancos que buscam uma trepada\" e est\u00e3o por a\u00ed propagando inteira ou parcialmente ideologia da altright.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea est\u00e1 no grupo de pessoas \"h\u00e9teros solteiros brancos que buscam uma trepada\" e est\u00e3o por a\u00ed propagando inteira ou parcialmente ideologia da altright.","timestamp":1572973969000,"timestamp_epochs":1572973969,"tweet_id":"1191765322384257025","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1191765322384257025","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"victim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udd70\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aEr3XH7uxD\">pic.twitter.com\/aEr3XH7uxD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":390,"replies":2,"retweet_id":"1191745176793993217","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":127,"text":"pic.twitter.com\/aEr3XH7uxD","timestamp":1572967814000,"timestamp_epochs":1572967814,"tweet_id":"1191739504870248449","tweet_url":"\/victim_mn\/status\/1191739504870248449","user_id":"1378154048","username":"victim_mn"},{"fullname":"Guga Chacra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estados Unidos mant\u00eam veto \u00e0 carne bovina do Brasil.  Decis\u00e3o frustra o governo, que esperava fim do mebargo ap\u00f3s pedido de Bolsonaro ao presidente americano Donald Trump. Reportagem de Eliane Oliveira no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54341363\" dir=\"ltr\" href=\"\/JornalOGlobo\"><s>@<\/s><b>JornalOGlobo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/estados-unidos-mantem-veto-carne-bovina-do-brasil-1-24061684?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LM28T39bvH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/estados-unidos-mantem-veto-carne-bovina-do-brasil-1-24061684?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oglobo.globo.com\/economia\/estad<\/span><span class=\"invisible\">os-unidos-mantem-veto-carne-bovina-do-brasil-1-24061684?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7257,"replies":678,"retweet_id":"1191716573762994177","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":960,"text":"Estados Unidos mant\u00eam veto \u00e0 carne bovina do Brasil.  Decis\u00e3o frustra o governo, que esperava fim do mebargo ap\u00f3s pedido de Bolsonaro ao presidente americano Donald Trump. Reportagem de Eliane Oliveira no @JornalOGlobohttps:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/estados-unidos-mantem-veto-carne-bovina-do-brasil-1-24061684?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1572914892000,"timestamp_epochs":1572914892,"tweet_id":"1191517537126801408","tweet_url":"\/gugachacra\/status\/1191517537126801408","user_id":"45409867","username":"gugachacra"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o confio em pessoas com dentes completamente brancos e alinhados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1190977192680919041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dxg73mTvYR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1190977192680919041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hey_mika\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190977192680919041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o confio em pessoas com dentes completamente brancos e alinhadoshttps:\/\/twitter.com\/hey_mika\/status\/1190977192680919041\u00a0\u2026","timestamp":1572788197000,"timestamp_epochs":1572788197,"tweet_id":"1190986137147457536","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1190986137147457536","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">my chemical romance realmente est\u00e1 voltando os emo j\u00e1 est\u00e3o se reunindo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mizanzika\/status\/1190698778837291009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L837Z0zolm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mizanzika\/status\/1190698778837291009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mizanzika\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190698778837291009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"my chemical romance realmente est\u00e1 voltando os emo j\u00e1 est\u00e3o se reunindo.https:\/\/twitter.com\/mizanzika\/status\/1190698778837291009\u00a0\u2026","timestamp":1572734950000,"timestamp_epochs":1572734950,"tweet_id":"1190762803902263296","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1190762803902263296","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 me dizendo que o governo mente, para sua imagem n\u00e3o ficar t\u00e3o ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lobo_Lele\/status\/1190435333047037952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RCkutOPzak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lobo_Lele\/status\/1190435333047037952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lobo_Lele\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190435333047037952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 me dizendo que o governo mente, para sua imagem n\u00e3o ficar t\u00e3o ruimhttps:\/\/twitter.com\/Lobo_Lele\/status\/1190435333047037952\u00a0\u2026","timestamp":1572712674000,"timestamp_epochs":1572712674,"tweet_id":"1190669373201174529","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1190669373201174529","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Eleanora Magistrate of the Order of the Golden Bun","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ah yes I love Brazilian States\n\n- Triangular Japan\n- Trans Rights\n- Jesus Loves Gays\n- The N-Word<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9i8GNvdhFE\">pic.twitter.com\/9i8GNvdhFE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19698,"replies":156,"retweet_id":"1190473262498795521","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":8024,"text":"Ah yes I love Brazilian States\n\n- Triangular Japan\n- Trans Rights\n- Jesus Loves Gays\n- The N-Wordpic.twitter.com\/9i8GNvdhFE","timestamp":1572634245000,"timestamp_epochs":1572634245,"tweet_id":"1190340416794767360","tweet_url":"\/elleleanora_\/status\/1190340416794767360","user_id":"1105130720018731009","username":"elleleanora_"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um velho gritando aos berros que n\u00e3o matou ningu\u00e9m em um hotel na Ar\u00e1bia saudita.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um velho gritando aos berros que n\u00e3o matou ningu\u00e9m em um hotel na Ar\u00e1bia saudita.","timestamp":1572407646000,"timestamp_epochs":1572407646,"tweet_id":"1189389990817681408","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1189389990817681408","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Antes eu reclamava das g\u00edrias nas dublagens, eu n\u00e3o entendo pq, olha como isso \u00e9 incr\u00edvel eu era muito bacana atoa ahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188844905415827457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1dorssVDu6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188844905415827457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/semideusinha\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188844905415827457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antes eu reclamava das g\u00edrias nas dublagens, eu n\u00e3o entendo pq, olha como isso \u00e9 incr\u00edvel eu era muito bacana atoa ahahahhttps:\/\/twitter.com\/semideusinha\/status\/1188844905415827457\u00a0\u2026","timestamp":1572396676000,"timestamp_epochs":1572396676,"tweet_id":"1189343980430999552","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1189343980430999552","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q parte da minha frustra\u00e7\u00e3o com Frozen \u00e9 por conta de Vidas ao vento n\u00e3o ter levado o Oscar de melhor anima\u00e7\u00e3o em 2014.\n\nTenho certeza que eu seria menos amargurado com vida se esse filme tivesse ganho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q parte da minha frustra\u00e7\u00e3o com Frozen \u00e9 por conta de Vidas ao vento n\u00e3o ter levado o Oscar de melhor anima\u00e7\u00e3o em 2014.\n\nTenho certeza que eu seria menos amargurado com vida se esse filme tivesse ganho","timestamp":1572323969000,"timestamp_epochs":1572323969,"tweet_id":"1189039025212084224","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1189039025212084224","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"mell (real oficial) \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom j\u00e1 que eu abri a porta de douglas adams nessa sexta feira, fica aqui esse trecho, uma das coisas que mais me identifico nele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpUF1005FG\">pic.twitter.com\/xpUF1005FG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":4,"retweet_id":"1187938440052166657","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":4,"text":"bom j\u00e1 que eu abri a porta de douglas adams nessa sexta feira, fica aqui esse trecho, uma das coisas que mais me identifico nelepic.twitter.com\/xpUF1005FG","timestamp":1572059273000,"timestamp_epochs":1572059273,"tweet_id":"1187928809850507264","tweet_url":"\/mellrealoficial\/status\/1187928809850507264","user_id":"1252705999","username":"mellrealoficial"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Maluco \u00e9 da thule ajahhahaha, misticismo nazista  aahahahh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ninacdr\/status\/1187766323406876672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qiN84mBMV0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ninacdr\/status\/1187766323406876672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ninacdr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187766323406876672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maluco \u00e9 da thule ajahhahaha, misticismo nazista  aahahahhhttps:\/\/twitter.com\/ninacdr\/status\/1187766323406876672\u00a0\u2026","timestamp":1572027252000,"timestamp_epochs":1572027252,"tweet_id":"1187794502574137347","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1187794502574137347","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cala boca ancap isso l\u00e1 \u00e9 modus de se falar com peixe, cagando regra pra krl usando capacitismo pra um animal. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TvCatarinaMetro\/status\/1186709667990425600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YU95CTjVIP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TvCatarinaMetro\/status\/1186709667990425600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TvCatarinaMetr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1186709667990425600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cala boca ancap isso l\u00e1 \u00e9 modus de se falar com peixe, cagando regra pra krl usando capacitismo pra um animal. https:\/\/twitter.com\/TvCatarinaMetro\/status\/1186709667990425600\u00a0\u2026","timestamp":1571854288000,"timestamp_epochs":1571854288,"tweet_id":"1187069040059146240","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1187069040059146240","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabicattuzzo\/status\/1187063565779394561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZChaEBMwQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabicattuzzo\/status\/1187063565779394561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabicattuzzo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187063565779394561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9g3ioSrOQV\">pic.twitter.com\/9g3ioSrOQV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/gabicattuzzo\/status\/1187063565779394561\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9g3ioSrOQV","timestamp":1571853777000,"timestamp_epochs":1571853777,"tweet_id":"1187066894924337152","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1187066894924337152","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Calvet_Arts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha mesa digitalizadora me obriga a fazer pintura realista, n\u00e3o consigo fazer uma line arte descente com ela, poucos n\u00edveis de press\u00e3o e por ela estar velha ela fica tremendo, mas pelo menos da pra pintar, pelo menos isso.\n\nMinha mesa \/\/ o trabalho que eu fa\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dqu2JgFUaa\">pic.twitter.com\/dqu2JgFUaa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75179,"replies":766,"retweet_id":"1186541730998435841","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":10583,"text":"Minha mesa digitalizadora me obriga a fazer pintura realista, n\u00e3o consigo fazer uma line arte descente com ela, poucos n\u00edveis de press\u00e3o e por ela estar velha ela fica tremendo, mas pelo menos da pra pintar, pelo menos isso.\n\nMinha mesa \/\/ o trabalho que eu fa\u00e7opic.twitter.com\/dqu2JgFUaa","timestamp":1571703238000,"timestamp_epochs":1571703238,"tweet_id":"1186435491723431937","tweet_url":"\/Calvet_arts\/status\/1186435491723431937","user_id":"2615862597","username":"Calvet_arts"},{"fullname":"ZIE \ud83d\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 era pra ter feito isso faz tempo\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"756545333577060352\" dir=\"ltr\" href=\"\/silvazuao\"><s>@<\/s><b>silvazuao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mzzURmBiBQ\">pic.twitter.com\/mzzURmBiBQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1587,"replies":20,"retweet_id":"1186136713296515072","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":357,"text":"j\u00e1 era pra ter feito isso faz tempo\n@silvazuaopic.twitter.com\/mzzURmBiBQ","timestamp":1571628687000,"timestamp_epochs":1571628687,"tweet_id":"1186122799984889857","tweet_url":"\/S2ZIE\/status\/1186122799984889857","user_id":"4828163385","username":"S2ZIE"},{"fullname":"PokeRadarCL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pokemon go con disturbios en santiago de chile<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z7I7lTdN6X\">pic.twitter.com\/Z7I7lTdN6X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67296,"replies":473,"retweet_id":"1186030227106996224","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":18215,"text":"pokemon go con disturbios en santiago de chilepic.twitter.com\/Z7I7lTdN6X","timestamp":1571537921000,"timestamp_epochs":1571537921,"tweet_id":"1185742099830001665","tweet_url":"\/radar_cl\/status\/1185742099830001665","user_id":"1182595986570600448","username":"radar_cl"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de perceber que os saltimbancos \u00e9 sobre uma revolu\u00e7\u00e3o do proletariado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de perceber que os saltimbancos \u00e9 sobre uma revolu\u00e7\u00e3o do proletariado.","timestamp":1571569204000,"timestamp_epochs":1571569204,"tweet_id":"1185873309877051392","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1185873309877051392","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando comecei a jogar lol \/ foto recente.\n\nEtah porra esse jogo t\u00e1 em mais da metade da minha vida.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elementalita\/status\/1184315742080131072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n6OcsuPSEk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elementalita\/status\/1184315742080131072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elementalita\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184315742080131072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQ3evU27hP\">pic.twitter.com\/gQ3evU27hP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando comecei a jogar lol \/ foto recente.\n\nEtah porra esse jogo t\u00e1 em mais da metade da minha vida.\n\n#League10 https:\/\/twitter.com\/elementalita\/status\/1184315742080131072\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gQ3evU27hP","timestamp":1571248858000,"timestamp_epochs":1571248858,"tweet_id":"1184529683867688960","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1184529683867688960","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Sonwooang","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ko\">\ub9ac\uadf8\uc624\ube0c\ub808\uc804\ub4dc 10\uc8fc\ub144\uc744 \ub9de\uc774\ud558\uc5ec \ucc54\ud53c\uc5b8 \ubaa8\ub450 \uadf8\ub824\ubd24\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n10\uc8fc\ub144 \ucd95\ud558\ud569\ub2c8\ub2e4<img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xCSqSJYrwt\">pic.twitter.com\/xCSqSJYrwt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18777,"replies":278,"retweet_id":"1184163412173037568","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":6132,"text":"\ub9ac\uadf8\uc624\ube0c\ub808\uc804\ub4dc 10\uc8fc\ub144\uc744 \ub9de\uc774\ud558\uc5ec \ucc54\ud53c\uc5b8 \ubaa8\ub450 \uadf8\ub824\ubd24\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n10\uc8fc\ub144 \ucd95\ud558\ud569\ub2c8\ub2e4\n#League10pic.twitter.com\/xCSqSJYrwt","timestamp":1571143846000,"timestamp_epochs":1571143846,"tweet_id":"1184089231909482498","tweet_url":"\/sonwooang\/status\/1184089231909482498","user_id":"2881206557","username":"sonwooang"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz uma vers\u00e3o para story ahahh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DoXqHyt64n\">pic.twitter.com\/DoXqHyt64n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz uma vers\u00e3o para story ahahhpic.twitter.com\/DoXqHyt64n","timestamp":1571107237000,"timestamp_epochs":1571107237,"tweet_id":"1183935682068275200","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1183935682068275200","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A crise acima de tudo \u00e9 est\u00e9tica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/epictimechat\/status\/1183710526590869504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/okutPtZCEC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/epictimechat\/status\/1183710526590869504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/epictimechat\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183710526590869504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A crise acima de tudo \u00e9 est\u00e9ticahttps:\/\/twitter.com\/epictimechat\/status\/1183710526590869504\u00a0\u2026","timestamp":1571068423000,"timestamp_epochs":1571068423,"tweet_id":"1183772885049057280","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1183772885049057280","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/artvsartist2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>artvsartist2019<\/b><\/a> s\u00f3 nas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> marota!\n(Vou produzir mais desenhos com a mesma palheta de cor nos pr\u00f3ximos pq morro de inveja dos outros artistas com tudo combinando fofinho)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HChik4bIy2\">pic.twitter.com\/HChik4bIy2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu #artvsartist2019 s\u00f3 nas #pixelart marota!\n(Vou produzir mais desenhos com a mesma palheta de cor nos pr\u00f3ximos pq morro de inveja dos outros artistas com tudo combinando fofinho)pic.twitter.com\/HChik4bIy2","timestamp":1571024253000,"timestamp_epochs":1571024253,"tweet_id":"1183587622083616768","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1183587622083616768","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa mat\u00e9ria dos garimpeiros ilegais do fant\u00e1stico est\u00e1 assustadora.\n\u00c9 surreal como o discurso do Bolsonaro fazem os garimpeiros se sentirem amparados.\nSomado ao desmonte do IBAMA e do ICMBio.\nMinha for\u00e7as as comunidades ind\u00edgenas, voc\u00eas v\u00e3o precisar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Essa mat\u00e9ria dos garimpeiros ilegais do fant\u00e1stico est\u00e1 assustadora.\n\u00c9 surreal como o discurso do Bolsonaro fazem os garimpeiros se sentirem amparados.\nSomado ao desmonte do IBAMA e do ICMBio.\nMinha for\u00e7as as comunidades ind\u00edgenas, voc\u00eas v\u00e3o precisar.","timestamp":1571016449000,"timestamp_epochs":1571016449,"tweet_id":"1183554886581051393","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1183554886581051393","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho liberdade art\u00edstica para fazer as coisas s\u00f3 quando eu t\u00f4 afim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho liberdade art\u00edstica para fazer as coisas s\u00f3 quando eu t\u00f4 afim","timestamp":1570819083000,"timestamp_epochs":1570819083,"tweet_id":"1182727074664108035","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1182727074664108035","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Vinu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\ud835\ude83\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\udea1 \ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude74\ud835\ude9c\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O2Z3fR2FdN\">pic.twitter.com\/O2Z3fR2FdN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41887,"replies":198,"retweet_id":"1182488862876192768","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":10400,"text":"\ud835\ude83\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\udea1 \ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude74\ud835\ude9c\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8apic.twitter.com\/O2Z3fR2FdN","timestamp":1570744227000,"timestamp_epochs":1570744227,"tweet_id":"1182413108079452161","tweet_url":"\/VeridisCouraged\/status\/1182413108079452161","user_id":"3429201393","username":"VeridisCouraged"},{"fullname":"insta : Baianolol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que aprendi a chamar gato s\u00f3 depois de velho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3NUSfVUdAi\">pic.twitter.com\/3NUSfVUdAi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5565,"replies":221,"retweet_id":"1181955990113140745","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":816,"text":"E eu que aprendi a chamar gato s\u00f3 depois de velhopic.twitter.com\/3NUSfVUdAi","timestamp":1570571928000,"timestamp_epochs":1570571928,"tweet_id":"1181690433245716486","tweet_url":"\/baianolol1\/status\/1181690433245716486","user_id":"2567508709","username":"baianolol1"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">hey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20523846\" dir=\"ltr\" href=\"\/riotgames\"><s>@<\/s><b>riotgames<\/b><\/a> fix this coisa give little agonyazinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PatoPapao\/status\/1180501510813339650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XufBp7C2oT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PatoPapao\/status\/1180501510813339650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PatoPapao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180501510813339650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hey @riotgames fix this coisa give little agonyazinhahttps:\/\/twitter.com\/PatoPapao\/status\/1180501510813339650\u00a0\u2026","timestamp":1570290059000,"timestamp_epochs":1570290059,"tweet_id":"1180508186371137536","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1180508186371137536","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dormir mas o homem dem\u00f4nio n\u00e3o deixa!\nMinha \u00e9tica ent\u00e3o permite a noite s\u00f3 acabar depois do mundial<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dormir mas o homem dem\u00f4nio n\u00e3o deixa!\nMinha \u00e9tica ent\u00e3o permite a noite s\u00f3 acabar depois do mundial","timestamp":1570261601000,"timestamp_epochs":1570261601,"tweet_id":"1180388825387937793","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1180388825387937793","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"sarah biegler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00b4\u00b4lobo guar\u00e1, qual tua mensagem pro mundo??\u00b4\u00b4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IYvbsdPf19\">pic.twitter.com\/IYvbsdPf19<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4148,"replies":23,"retweet_id":"1179950436385804289","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1505,"text":"\u00b4\u00b4lobo guar\u00e1, qual tua mensagem pro mundo??\u00b4\u00b4pic.twitter.com\/IYvbsdPf19","timestamp":1570150964000,"timestamp_epochs":1570150964,"tweet_id":"1179924781581455365","tweet_url":"\/doiderairmao\/status\/1179924781581455365","user_id":"953048537771708417","username":"doiderairmao"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/BY8ngUDOGkE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GmpkUGXApc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/BY8ngUDOGkE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/BY8ngUDOGkE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtu.be\/BY8ngUDOGkE\u00a0","timestamp":1569610470000,"timestamp_epochs":1569610470,"tweet_id":"1177657783929454594","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1177657783929454594","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"biancanazari \u2728 CCXP mesa E32 \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz essa ilustra da Greta na for\u00e7a do \u00f3dio de gente querendo rebaix\u00e1-la. Foi a msm coisa c\/ a Dra Katie Bouman.\n\nPq meninas\/mulheres pioneiras e corajosas incitam tanto o \u00f3dio dos homens?\n\nQuanto mais gritarem dali mais arte eu produzo de c\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DesculpaGreta?src=hash\"><s>#<\/s><b>DesculpaGreta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InspiringWomenLeaders?src=hash\"><s>#<\/s><b>InspiringWomenLeaders<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ey80nS0D9\">pic.twitter.com\/3ey80nS0D9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4412,"replies":95,"retweet_id":"1177422852443770881","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1203,"text":"Fiz essa ilustra da Greta na for\u00e7a do \u00f3dio de gente querendo rebaix\u00e1-la. Foi a msm coisa c\/ a Dra Katie Bouman.\n\nPq meninas\/mulheres pioneiras e corajosas incitam tanto o \u00f3dio dos homens?\n\nQuanto mais gritarem dali mais arte eu produzo de c\u00e1 #DesculpaGreta #InspiringWomenLeaderspic.twitter.com\/3ey80nS0D9","timestamp":1569521847000,"timestamp_epochs":1569521847,"tweet_id":"1177286071593447426","tweet_url":"\/biancanazari\/status\/1177286071593447426","user_id":"39392364","username":"biancanazari"},{"fullname":"Samuel Silva Borges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ea cambada de identit\u00e1rio: VAI SE FUDER\n\nPrivil\u00e9gio \u00e9 pra ser usado pra lutar por justi\u00e7a social, pra melhorar o mundo. A Greta t\u00e1 fazendo um trabalho FODA PRA CARALHO. E \u00e9 uma menina. Parem de querer queimar quem quer somar, e faz isso com lealdade e respeito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BBCWorld\/status\/1176163972103462913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U00JyXk4IW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BBCWorld\/status\/1176163972103462913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BBCWorld\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176163972103462913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1531,"replies":26,"retweet_id":"1176324036323921920","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":223,"text":"A\u00ea cambada de identit\u00e1rio: VAI SE FUDER\n\nPrivil\u00e9gio \u00e9 pra ser usado pra lutar por justi\u00e7a social, pra melhorar o mundo. A Greta t\u00e1 fazendo um trabalho FODA PRA CARALHO. E \u00e9 uma menina. Parem de querer queimar quem quer somar, e faz isso com lealdade e respeito.https:\/\/twitter.com\/BBCWorld\/status\/1176163972103462913\u00a0\u2026","timestamp":1569254930000,"timestamp_epochs":1569254930,"tweet_id":"1176166541693542401","tweet_url":"\/SamuelSilvaFB\/status\/1176166541693542401","user_id":"47766262","username":"SamuelSilvaFB"},{"fullname":"Dani (aquela)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d1 sei se vcs entendem o q \u00e9 acusar 1 autista de mentir. \u00c9 um conceito t\u00e3o estranho e ofensivo que d\u00f3i fisicamente. Fizeram isso c\/ a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1006419421244678144\" dir=\"ltr\" href=\"\/GretaThunberg\"><s>@<\/s><b>GretaThunberg<\/b><\/a> \u2013 a direita como sempre. Uns esquerdinhas: \"Ah, ela trabalha p\/ ind\u00fastria de energia limpa\". Ela respondeu mesmo doendo. Eu traduzi.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jfW36YBCvY\">pic.twitter.com\/jfW36YBCvY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6536,"replies":83,"retweet_id":"1176321787166175232","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1923,"text":"\u00d1 sei se vcs entendem o q \u00e9 acusar 1 autista de mentir. \u00c9 um conceito t\u00e3o estranho e ofensivo que d\u00f3i fisicamente. Fizeram isso c\/ a @GretaThunberg \u2013 a direita como sempre. Uns esquerdinhas: \"Ah, ela trabalha p\/ ind\u00fastria de energia limpa\". Ela respondeu mesmo doendo. Eu traduzi.pic.twitter.com\/jfW36YBCvY","timestamp":1569261239000,"timestamp_epochs":1569261239,"tweet_id":"1176193005675589632","tweet_url":"\/_dani_erra\/status\/1176193005675589632","user_id":"14383251","username":"_dani_erra"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O psiquiatra gato da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632113108\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurinhalero\"><s>@<\/s><b>laurinhalero<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1175218452081958912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLVVB12qVO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1175218452081958912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175218452081958912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O psiquiatra gato da @laurinhalerohttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1175218452081958912\u00a0\u2026","timestamp":1569098714000,"timestamp_epochs":1569098714,"tweet_id":"1175511325969125377","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1175511325969125377","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Compartilho do mesmo pensamento do Slow.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EstevaoSlowP\/status\/1175492961586622464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xSdHHG5SgC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EstevaoSlowP\/status\/1175492961586622464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EstevaoSlowP\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175492961586622464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Compartilho do mesmo pensamento do Slow.https:\/\/twitter.com\/EstevaoSlowP\/status\/1175492961586622464\u00a0\u2026","timestamp":1569098073000,"timestamp_epochs":1569098073,"tweet_id":"1175508637260963840","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1175508637260963840","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Autoproclamado Presidente do Revolushow","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGSC4G9gJc\">pic.twitter.com\/VGSC4G9gJc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":883,"replies":12,"retweet_id":"1175270478778445825","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":221,"text":"pic.twitter.com\/VGSC4G9gJc","timestamp":1569015322000,"timestamp_epochs":1569015322,"tweet_id":"1175161554779680768","tweet_url":"\/_Zamiliano\/status\/1175161554779680768","user_id":"147966228","username":"_Zamiliano"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rmi0JLWosk\">pic.twitter.com\/Rmi0JLWosk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1622,"replies":9,"retweet_id":"1175084108751486977","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":408,"text":"pic.twitter.com\/Rmi0JLWosk","timestamp":1568989857000,"timestamp_epochs":1568989857,"tweet_id":"1175054745783980032","tweet_url":"\/malvados\/status\/1175054745783980032","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Marina Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre, historicamente, fomos n\u00f3s, os adultos, que nos lan\u00e7amos \u00e0 frente das crian\u00e7as para proteg\u00ea-las das amea\u00e7as e perigos. Mas, pela primeira vez, s\u00e3o as crian\u00e7as que est\u00e3o se jogando \u00e0 nossa frente, para se protegerem e nos protegerem de n\u00f3s mesmos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GreveGlobalPeloClima?src=hash\"><s>#<\/s><b>GreveGlobalPeloClima<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3927,"replies":276,"retweet_id":"1175076628172615682","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":718,"text":"Sempre, historicamente, fomos n\u00f3s, os adultos, que nos lan\u00e7amos \u00e0 frente das crian\u00e7as para proteg\u00ea-las das amea\u00e7as e perigos. Mas, pela primeira vez, s\u00e3o as crian\u00e7as que est\u00e3o se jogando \u00e0 nossa frente, para se protegerem e nos protegerem de n\u00f3s mesmos. #GreveGlobalPeloClima","timestamp":1568921218000,"timestamp_epochs":1568921218,"tweet_id":"1174766854079991808","tweet_url":"\/MarinaSilva\/status\/1174766854079991808","user_id":"105155795","username":"MarinaSilva"},{"fullname":"Daniel Linssen \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">clip studio paint has SO MANY cool features!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/03nuDJIkeL\">pic.twitter.com\/03nuDJIkeL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34704,"replies":99,"retweet_id":"1174901595709952000","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":13193,"text":"clip studio paint has SO MANY cool features!pic.twitter.com\/03nuDJIkeL","timestamp":1568898065000,"timestamp_epochs":1568898065,"tweet_id":"1174669743824855040","tweet_url":"\/managore\/status\/1174669743824855040","user_id":"17306760","username":"managore"},{"fullname":"Ludoviajante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pouca gente sabe, mas o cavalo \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o brasileira. \n\nDepois de criar o carro em 1912, Santos Dumond se interessou por legumes. Assim surgiu o primeiro prot\u00f3tipo do cavalo: um ve\u00edculo 100% biodegrad\u00e1vel e movido a cenouras. Infelizmente, a ideia n\u00e3o decolou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uiJmyB3oAL\">pic.twitter.com\/uiJmyB3oAL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":631,"replies":20,"retweet_id":"1174051047242981378","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":130,"text":"Pouca gente sabe, mas o cavalo \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o brasileira. \n\nDepois de criar o carro em 1912, Santos Dumond se interessou por legumes. Assim surgiu o primeiro prot\u00f3tipo do cavalo: um ve\u00edculo 100% biodegrad\u00e1vel e movido a cenouras. Infelizmente, a ideia n\u00e3o decolou.pic.twitter.com\/uiJmyB3oAL","timestamp":1568750167000,"timestamp_epochs":1568750167,"tweet_id":"1174049413544759311","tweet_url":"\/ludoviajante\/status\/1174049413544759311","user_id":"770148551007543296","username":"ludoviajante"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Drauzio Varella <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84368406\" dir=\"ltr\" href=\"\/drauziovarella\"><s>@<\/s><b>drauziovarella<\/b><\/a> | Mal come\u00e7amos a entender a diversidade sexual humana, vozes medievais emergiram das catacumbas para inventar a tal \u201cideologia de g\u00eanero\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/drauziovarella\/2019\/09\/ideologia-de-genero.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gI2Y1fStNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/drauziovarella\/2019\/09\/ideologia-de-genero.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/drauzi<\/span><span class=\"invisible\">ovarella\/2019\/09\/ideologia-de-genero.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8548,"replies":137,"retweet_id":"1173533887017959424","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":2358,"text":"Drauzio Varella @drauziovarella | Mal come\u00e7amos a entender a diversidade sexual humana, vozes medievais emergiram das catacumbas para inventar a tal \u201cideologia de g\u00eanero\u201d.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/drauziovarella\/2019\/09\/ideologia-de-genero.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568554200000,"timestamp_epochs":1568554200,"tweet_id":"1173227467521372160","tweet_url":"\/folha\/status\/1173227467521372160","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma enorme diversidade de homem branco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma enorme diversidade de homem branco","timestamp":1568588870000,"timestamp_epochs":1568588870,"tweet_id":"1173372883726413824","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1173372883726413824","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Diversidade\nHaahahahahh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rk9WoGEOLx\">pic.twitter.com\/Rk9WoGEOLx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diversidade\nHaahahahahhpic.twitter.com\/Rk9WoGEOLx","timestamp":1568588774000,"timestamp_epochs":1568588774,"tweet_id":"1173372481228496897","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1173372481228496897","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdjjM4Jk7r\">pic.twitter.com\/cdjjM4Jk7r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2078,"replies":11,"retweet_id":"1173074267459784710","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":457,"text":"pic.twitter.com\/cdjjM4Jk7r","timestamp":1568507579000,"timestamp_epochs":1568507579,"tweet_id":"1173031923200987136","tweet_url":"\/malvados\/status\/1173031923200987136","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fim teve aquela hist\u00f3ria da bandeira do shia labouf?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que fim teve aquela hist\u00f3ria da bandeira do shia labouf?","timestamp":1568464772000,"timestamp_epochs":1568464772,"tweet_id":"1172852379840143361","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1172852379840143361","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foda de ver essa thread \u00e9 que eu n\u00e3o fa\u00e7o nem ideia de qual lugar do globo fica a nova Zel\u00e2ndia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugaoshow\/status\/1172597535837491200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jhXiuJJId6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugaoshow\/status\/1172597535837491200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugaoshow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1172597535837491200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda de ver essa thread \u00e9 que eu n\u00e3o fa\u00e7o nem ideia de qual lugar do globo fica a nova Zel\u00e2ndiahttps:\/\/twitter.com\/gugaoshow\/status\/1172597535837491200\u00a0\u2026","timestamp":1568463973000,"timestamp_epochs":1568463973,"tweet_id":"1172849027211300865","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1172849027211300865","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Cris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova pesquisa Datafolha aponta rejei\u00e7\u00e3o recorde a Bolsonaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u15MPsXz7o\">pic.twitter.com\/u15MPsXz7o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1786,"replies":22,"retweet_id":"1168604273996947457","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":485,"text":"Nova pesquisa Datafolha aponta rejei\u00e7\u00e3o recorde a Bolsonaro.pic.twitter.com\/u15MPsXz7o","timestamp":1567442826000,"timestamp_epochs":1567442826,"tweet_id":"1168566027107688457","tweet_url":"\/crisvector\/status\/1168566027107688457","user_id":"17984064","username":"crisvector"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou chegar na voadora na pr\u00f3xima vez q ouvir esse argumento de planta tbm sofre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veganaecochata\/status\/1168304049797652480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vfmlE61wJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veganaecochata\/status\/1168304049797652480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veganaecochata<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168304049797652480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou chegar na voadora na pr\u00f3xima vez q ouvir esse argumento de planta tbm sofrehttps:\/\/twitter.com\/veganaecochata\/status\/1168304049797652480\u00a0\u2026","timestamp":1567404199000,"timestamp_epochs":1567404199,"tweet_id":"1168404012523302912","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1168404012523302912","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Aroeira, \u00e1rvore da porra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que mais assusta na escalada do desmatamento \u00e9 que os grileiros perderam o respeito de vez.\n\nUma das a\u00e7\u00f5es mais efetivas de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento \u00e9 a delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas, i.e., unidades de conserva\u00e7\u00e3o (parques, reservas, florestas, etc) e terras ind\u00edgenas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1245,"replies":13,"retweet_id":"1166784096946860039","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":332,"text":"O que mais assusta na escalada do desmatamento \u00e9 que os grileiros perderam o respeito de vez.\n\nUma das a\u00e7\u00f5es mais efetivas de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento \u00e9 a delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas, i.e., unidades de conserva\u00e7\u00e3o (parques, reservas, florestas, etc) e terras ind\u00edgenas.","timestamp":1566967927000,"timestamp_epochs":1566967927,"tweet_id":"1166574158119153672","tweet_url":"\/andrearoeirap\/status\/1166574158119153672","user_id":"875485027177553921","username":"andrearoeirap"},{"fullname":"gabi sobral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">salles tendo piripaque por causa da pressao em cima dele s\u00f3 me faz pensar q gigante \u00e9 a dilma.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2179,"replies":22,"retweet_id":"1166767269097156609","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":397,"text":"salles tendo piripaque por causa da pressao em cima dele s\u00f3 me faz pensar q gigante \u00e9 a dilma.","timestamp":1566995908000,"timestamp_epochs":1566995908,"tweet_id":"1166691518998093825","tweet_url":"\/darkgabi\/status\/1166691518998093825","user_id":"10033502","username":"darkgabi"},{"fullname":"Sabrina Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aimeudeusdoceu\n\ncoisa boa n\u00e3o deve vir desse combo aqui\n\nj\u00e1 vou avisando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fogonoparquim\/status\/1165661332349313025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3dl6MqBrH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fogonoparquim\/status\/1165661332349313025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fogonoparquim\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1165661332349313025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":661,"replies":17,"retweet_id":"1165790369365315585","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":43,"text":"aimeudeusdoceu\n\ncoisa boa n\u00e3o deve vir desse combo aqui\n\nj\u00e1 vou avisandohttps:\/\/twitter.com\/fogonoparquim\/status\/1165661332349313025\u00a0\u2026","timestamp":1566750506000,"timestamp_epochs":1566750506,"tweet_id":"1165662225278877698","tweet_url":"\/safbf\/status\/1165662225278877698","user_id":"735567688303575042","username":"safbf"},{"fullname":"Aroeira, \u00e1rvore da porra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto o Bolsonaro choraminga na tev\u00ea e na live que t\u00e1 dif\u00edcil arrumar dinheiro pra segurar a bomba que ele armou na Amaz\u00f4nia, eu vou contar pra voc\u00eas como o Ricardo Salles queimou BILH\u00d5ES que nem estavam no or\u00e7amento federal e podiam ir para nossas florestas.\n\nVem comigo:<\/p>","is_retweet":1,"likes":31957,"replies":554,"retweet_id":"1165213563633459200","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":13180,"text":"Enquanto o Bolsonaro choraminga na tev\u00ea e na live que t\u00e1 dif\u00edcil arrumar dinheiro pra segurar a bomba que ele armou na Amaz\u00f4nia, eu vou contar pra voc\u00eas como o Ricardo Salles queimou BILH\u00d5ES que nem estavam no or\u00e7amento federal e podiam ir para nossas florestas.\n\nVem comigo:","timestamp":1566611069000,"timestamp_epochs":1566611069,"tweet_id":"1165077385156448258","tweet_url":"\/andrearoeirap\/status\/1165077385156448258","user_id":"875485027177553921","username":"andrearoeirap"},{"fullname":"Sem Classe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qroeTu2QpT\">pic.twitter.com\/qroeTu2QpT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13789,"replies":40,"retweet_id":"1165112215667654658","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5442,"text":"same energypic.twitter.com\/qroeTu2QpT","timestamp":1566603807000,"timestamp_epochs":1566603807,"tweet_id":"1165046926112370693","tweet_url":"\/lackingclass\/status\/1165046926112370693","user_id":"1097309298617696256","username":"lackingclass"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho medo da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaSalles?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaSalles<\/b><\/a>  rolar igual foi com a educa\u00e7\u00e3o e entrar algu\u00e9m pior<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho medo da #ForaSalles  rolar igual foi com a educa\u00e7\u00e3o e entrar algu\u00e9m pior","timestamp":1566498901000,"timestamp_epochs":1566498901,"tweet_id":"1164606917722947587","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1164606917722947587","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Fernanda Melchionna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO Capitalismo tem nos questionado pq os povos ind\u00edgenas s\u00e3o t\u00e3o contra o Capitalismo.Mas a pergunta \u00e9 o contr\u00e1rio: pq o Capitalismo \u00e9 t\u00e3o contra os povos ind\u00edgenas!? Se a sociedade brasileira n\u00e3o morrer pelos conflitos territoriais, morrer\u00e3o pelo veneno na mesa\u201d - C\u00e9lia Xakriaba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/32C9Is1m6z\">pic.twitter.com\/32C9Is1m6z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":657,"replies":6,"retweet_id":"1161491663988166656","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":183,"text":"\u201cO Capitalismo tem nos questionado pq os povos ind\u00edgenas s\u00e3o t\u00e3o contra o Capitalismo.Mas a pergunta \u00e9 o contr\u00e1rio: pq o Capitalismo \u00e9 t\u00e3o contra os povos ind\u00edgenas!? Se a sociedade brasileira n\u00e3o morrer pelos conflitos territoriais, morrer\u00e3o pelo veneno na mesa\u201d - C\u00e9lia Xakriabapic.twitter.com\/32C9Is1m6z","timestamp":1565731716000,"timestamp_epochs":1565731716,"tweet_id":"1161389113737646080","tweet_url":"\/fernandapsol\/status\/1161389113737646080","user_id":"57044549","username":"fernandapsol"},{"fullname":"Moon\ud83d\udca4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">kanagawa wave<img alt=\"\ud83c\udf0a\" aria-label=\"Emoji: Onda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30a.png\" title=\"Onda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T1eYHD4OZH\">pic.twitter.com\/T1eYHD4OZH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"1161374639936999425","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":8,"text":"kanagawa wavepic.twitter.com\/T1eYHD4OZH","timestamp":1565707285000,"timestamp_epochs":1565707285,"tweet_id":"1161286641081815042","tweet_url":"\/Thatszz\/status\/1161286641081815042","user_id":"956742875588382720","username":"Thatszz"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando mal aqui com esse deslize ahahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ELJEysE7nX\">pic.twitter.com\/ELJEysE7nX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando mal aqui com esse deslize ahahahahpic.twitter.com\/ELJEysE7nX","timestamp":1565620693000,"timestamp_epochs":1565620693,"tweet_id":"1160923445837910016","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1160923445837910016","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Eduardo o Lara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Troquei de stream pra ir assistir a LEC nesse jogo do fla, e dou de cara com o chat spammando isso\n\nn sei se rio ou choro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDR6tHDDkA\">pic.twitter.com\/SDR6tHDDkA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":3,"retweet_id":"1160367812508082180","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":48,"text":"Troquei de stream pra ir assistir a LEC nesse jogo do fla, e dou de cara com o chat spammando isso\n\nn sei se rio ou choropic.twitter.com\/SDR6tHDDkA","timestamp":1565457292000,"timestamp_epochs":1565457292,"tweet_id":"1160238094299402248","tweet_url":"\/Eduardoblara\/status\/1160238094299402248","user_id":"68864550","username":"Eduardoblara"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Burgu\u00eas que quando abre a boca s\u00f3 sai lixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJ7JLXyfya\">pic.twitter.com\/UJ7JLXyfya<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Burgu\u00eas que quando abre a boca s\u00f3 sai lixopic.twitter.com\/UJ7JLXyfya","timestamp":1565192351000,"timestamp_epochs":1565192351,"tweet_id":"1159126850028916736","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1159126850028916736","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Eliane Brum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doente de Brasil\nComo resistir ao adoecimento num pa\u00eds (des)controlado pelo perverso da autoverdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/08\/01\/opinion\/1564661044_448590.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jpf98PeDN8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/08\/01\/opinion\/1564661044_448590.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/08<\/span><span class=\"invisible\">\/01\/opinion\/1564661044_448590.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4764,"replies":440,"retweet_id":"1156976100809105408","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1338,"text":"Doente de Brasil\nComo resistir ao adoecimento num pa\u00eds (des)controlado pelo perverso da autoverdadehttps:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/08\/01\/opinion\/1564661044_448590.html\u00a0\u2026","timestamp":1564668082000,"timestamp_epochs":1564668082,"tweet_id":"1156927905496276993","tweet_url":"\/brumelianebrum\/status\/1156927905496276993","user_id":"234398308","username":"brumelianebrum"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Correto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tavosmm\/status\/1156155045840326656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zrQvJnmGi7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tavosmm\/status\/1156155045840326656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tavosmm\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156155045840326656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Corretohttps:\/\/twitter.com\/tavosmm\/status\/1156155045840326656\u00a0\u2026","timestamp":1564507059000,"timestamp_epochs":1564507059,"tweet_id":"1156252528998326272","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1156252528998326272","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Brubs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o me considero latino\"\n\nA AM\u00c9RICA LATINA QUE SE PUDESSE N\u00c3O TE CONSIDERARIA PARTE DELA, SEU LIXO.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3355,"replies":10,"retweet_id":"1156118898556723201","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":771,"text":"\"n\u00e3o me considero latino\"\n\nA AM\u00c9RICA LATINA QUE SE PUDESSE N\u00c3O TE CONSIDERARIA PARTE DELA, SEU LIXO.","timestamp":1564417480000,"timestamp_epochs":1564417480,"tweet_id":"1155876805133381632","tweet_url":"\/BrubsBallads\/status\/1155876805133381632","user_id":"233647157","username":"BrubsBallads"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor gente vamos se vacinar e vacinar as crian\u00e7as pq para a pr\u00f3xima fase \u00e9 s\u00f3 um empurr\u00e3ozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/robgordon_sp\/status\/1155549957744713734\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/98VK2n2enP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/robgordon_sp\/status\/1155549957744713734\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/robgordon_sp\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155549957744713734<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Por favor gente vamos se vacinar e vacinar as crian\u00e7as pq para a pr\u00f3xima fase \u00e9 s\u00f3 um empurr\u00e3ozinhohttps:\/\/twitter.com\/robgordon_sp\/status\/1155549957744713734\u00a0\u2026","timestamp":1564423693000,"timestamp_epochs":1564423693,"tweet_id":"1155902865984098306","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1155902865984098306","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"cidad\u00e3o m\u00e9dio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de promover o \u00f3dio contra movimentos sociais consolidados, alimentar a ignor\u00e2ncia, cavar espa\u00e7os na m\u00eddia para fomentar a antipol\u00edtica e instrumentaliz\u00e1-la para conseguir uns carguinhos no Estado, o MBL quer pedir desculpas?\n\nV\u00e3o para o caralho.\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/amp\/poder\/2019\/07\/mbl-admite-culpa-por-polarizacao-no-pais-e-exagero-em-sua-agressividade-retorica.shtml?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/heVfsHJwR0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/amp\/poder\/2019\/07\/mbl-admite-culpa-por-polarizacao-no-pais-e-exagero-em-sua-agressividade-retorica.shtml?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/amp\/poder\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/07\/mbl-admite-culpa-por-polarizacao-no-pais-e-exagero-em-sua-agressividade-retorica.shtml?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2933,"replies":70,"retweet_id":"1155549373251620864","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":831,"text":"Depois de promover o \u00f3dio contra movimentos sociais consolidados, alimentar a ignor\u00e2ncia, cavar espa\u00e7os na m\u00eddia para fomentar a antipol\u00edtica e instrumentaliz\u00e1-la para conseguir uns carguinhos no Estado, o MBL quer pedir desculpas?\n\nV\u00e3o para o caralho.\n https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/amp\/poder\/2019\/07\/mbl-admite-culpa-por-polarizacao-no-pais-e-exagero-em-sua-agressividade-retorica.shtml?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","timestamp":1564317594000,"timestamp_epochs":1564317594,"tweet_id":"1155457855744552961","tweet_url":"\/manotelli\/status\/1155457855744552961","user_id":"173984192","username":"manotelli"},{"fullname":"\u2312 \u2322","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MHy1mYtccN\">pic.twitter.com\/MHy1mYtccN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":1,"retweet_id":"1155353536231878657","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":36,"text":"pic.twitter.com\/MHy1mYtccN","timestamp":1564238652000,"timestamp_epochs":1564238652,"tweet_id":"1155126747622334464","tweet_url":"\/pxllb\/status\/1155126747622334464","user_id":"2435350232","username":"pxllb"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O psicopata concede uma faca mais afiada aos fazendeiros.\n\nO presidente, pede mais uma ceva enquanto fecha as persianas para que nenhum desavisado que passe l\u00e1 fora chegue de surpresa.\n\nO astronauta vende travesseiros com espuma viscoel\u00e1stica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O psicopata concede uma faca mais afiada aos fazendeiros.\n\nO presidente, pede mais uma ceva enquanto fecha as persianas para que nenhum desavisado que passe l\u00e1 fora chegue de surpresa.\n\nO astronauta vende travesseiros com espuma viscoel\u00e1stica","timestamp":1564283818000,"timestamp_epochs":1564283818,"tweet_id":"1155316189570174978","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1155316189570174978","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um astronauta, um psicopata e um presidente entram em um bar...\n\nMeia d\u00fazia de engravatados come\u00e7am belos chap\u00e9is de palha sisal que j\u00e1 estavam ali come\u00e7am uma confus\u00e3o destroem o bar e amea\u00e7am tomar o bar do propriet\u00e1rio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um astronauta, um psicopata e um presidente entram em um bar...\n\nMeia d\u00fazia de engravatados come\u00e7am belos chap\u00e9is de palha sisal que j\u00e1 estavam ali come\u00e7am uma confus\u00e3o destroem o bar e amea\u00e7am tomar o bar do propriet\u00e1rio.","timestamp":1564283349000,"timestamp_epochs":1564283349,"tweet_id":"1155314218385776641","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1155314218385776641","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa eu t\u00f4 muito puto, estamos em meio a um colapso ambiental, e temos essa persegui\u00e7\u00e3o completamente maluca que s\u00f3 favorece a curto prazo meia d\u00fazia de ruralistas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1155114141998354434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LGqo8eLEdh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1155114141998354434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pirulla25\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155114141998354434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa eu t\u00f4 muito puto, estamos em meio a um colapso ambiental, e temos essa persegui\u00e7\u00e3o completamente maluca que s\u00f3 favorece a curto prazo meia d\u00fazia de ruralistas. https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1155114141998354434\u00a0\u2026","timestamp":1564282536000,"timestamp_epochs":1564282536,"tweet_id":"1155310809670664192","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1155310809670664192","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem o YT me recomendou aquel v\u00eddeo animado do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"950010930\" dir=\"ltr\" href=\"\/PatoPapao\"><s>@<\/s><b>PatoPapao<\/b><\/a> com o Antonio no mercado mostrando sua ferocidade de dinossauro!\nent\u00e3o aproveitei que esses dias a nova fala do nunu foi adicionada tbm resolvi fazer uma homenagem.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelartist?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelartist<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fanart?src=hash\"><s>#<\/s><b>fanart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JRsYLsE8PM\">pic.twitter.com\/JRsYLsE8PM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":768,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Ontem o YT me recomendou aquel v\u00eddeo animado do @PatoPapao com o Antonio no mercado mostrando sua ferocidade de dinossauro!\nent\u00e3o aproveitei que esses dias a nova fala do nunu foi adicionada tbm resolvi fazer uma homenagem.\n#pixelart #pixelartist #fanartpic.twitter.com\/JRsYLsE8PM","timestamp":1564133464000,"timestamp_epochs":1564133464,"tweet_id":"1154685556451946496","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1154685556451946496","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Mima \ud83c\udfaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a good boi :3\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aseprite?src=hash\"><s>#<\/s><b>aseprite<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ISJiy38pYd\">pic.twitter.com\/ISJiy38pYd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":2,"retweet_id":"1151960862330146816","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":9,"text":"a good boi :3\n\n#pixelart #aseprite #\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75pic.twitter.com\/ISJiy38pYd","timestamp":1563483220000,"timestamp_epochs":1563483220,"tweet_id":"1151958234271506432","tweet_url":"\/PixelMima\/status\/1151958234271506432","user_id":"763789554","username":"PixelMima"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobri o nome!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QR8iEiMqZ\">pic.twitter.com\/1QR8iEiMqZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descobri o nome!pic.twitter.com\/1QR8iEiMqZ","timestamp":1563127347000,"timestamp_epochs":1563127347,"tweet_id":"1150465598582906880","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1150465598582906880","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma reflex\u00e3o para a vida moderna eu diria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/braian\/status\/1150265482529902592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NiMqfHHbOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/braian\/status\/1150265482529902592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/braian\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1150265482529902592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma reflex\u00e3o para a vida moderna eu diriahttps:\/\/twitter.com\/braian\/status\/1150265482529902592\u00a0\u2026","timestamp":1563125233000,"timestamp_epochs":1563125233,"tweet_id":"1150456730490494976","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1150456730490494976","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Reptiliane Germano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA, TROXA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l3C9h3Y0aV\">pic.twitter.com\/l3C9h3Y0aV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":354,"replies":5,"retweet_id":"1150196179881381888","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":83,"text":"BOM DIA, TROXApic.twitter.com\/l3C9h3Y0aV","timestamp":1563063001000,"timestamp_epochs":1563063001,"tweet_id":"1150195710811398144","tweet_url":"\/LeilaGermano\/status\/1150195710811398144","user_id":"46620476","username":"LeilaGermano"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Evento de anime \u00e9 a reuni\u00e3o de tudo que \u00e9 mais t\u00f3xico, Nerd e otaku, \u00e9 compreens\u00edvel que essas coisas n\u00e3o saiam pq eles n\u00e3o v\u00eaem essas coisas como errado, n\u00e3o lembro nem dos grupos que organizam os eventos tomar qualquer a\u00e7\u00e3o, e os eventos ainda seguem um nojo\n aaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sailor_Pizza\/status\/1149841531072917505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXSMuBlI3u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sailor_Pizza\/status\/1149841531072917505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sailor_Pizza\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149841531072917505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Evento de anime \u00e9 a reuni\u00e3o de tudo que \u00e9 mais t\u00f3xico, Nerd e otaku, \u00e9 compreens\u00edvel que essas coisas n\u00e3o saiam pq eles n\u00e3o v\u00eaem essas coisas como errado, n\u00e3o lembro nem dos grupos que organizam os eventos tomar qualquer a\u00e7\u00e3o, e os eventos ainda seguem um nojo\n aaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/Sailor_Pizza\/status\/1149841531072917505\u00a0\u2026","timestamp":1562999353000,"timestamp_epochs":1562999353,"tweet_id":"1149928752748597248","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1149928752748597248","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era para eu ter postado esse desenho faz 1semana mas ai chegou o TFT eu me perdi no mundo dos jogos eletronicos dnv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3dDGbJ4NWR\">pic.twitter.com\/3dDGbJ4NWR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era para eu ter postado esse desenho faz 1semana mas ai chegou o TFT eu me perdi no mundo dos jogos eletronicos dnvpic.twitter.com\/3dDGbJ4NWR","timestamp":1562822163000,"timestamp_epochs":1562822163,"tweet_id":"1149185560424189953","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1149185560424189953","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu psic\u00f3logo: Wagner Moura emo n\u00e3o existe!\nGerard Way:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bruno_mael\/status\/1148611427764187136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/woZPcp7m85\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bruno_mael\/status\/1148611427764187136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bruno_mael\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1148611427764187136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu psic\u00f3logo: Wagner Moura emo n\u00e3o existe!\nGerard Way:https:\/\/twitter.com\/bruno_mael\/status\/1148611427764187136\u00a0\u2026","timestamp":1562767621000,"timestamp_epochs":1562767621,"tweet_id":"1148956794519207937","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1148956794519207937","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou p\u00e9ssimo com nomes, eu acabei de conhecer uma garota em um show, depois de uma boa conversar eu tive que sair e esqueci de perguntar o nome dela dnv pq em 20 min j\u00e1 foi o suficiente para esquecer aaaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou p\u00e9ssimo com nomes, eu acabei de conhecer uma garota em um show, depois de uma boa conversar eu tive que sair e esqueci de perguntar o nome dela dnv pq em 20 min j\u00e1 foi o suficiente para esquecer aaaaaaaaaa","timestamp":1562730015000,"timestamp_epochs":1562730015,"tweet_id":"1148799063913041920","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1148799063913041920","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empres\u00e1rio : a\n\nGoverno23:59 : Toma aqui esses bilh\u00f5es \n\nGoverno 00:01: Mas ent\u00e3o sem a reforma o pa\u00eds vai quebrar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,comissao-especial-devolve-beneficio-ao-setor-rural-e-retira-r-84-bi-da-previdencia,70002905965\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAToDQ9pX7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,comissao-especial-devolve-beneficio-ao-setor-rural-e-retira-r-84-bi-da-previdencia,70002905965\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">economia.estadao.com.br\/noticias\/geral<\/span><span class=\"invisible\">,comissao-especial-devolve-beneficio-ao-setor-rural-e-retira-r-84-bi-da-previdencia,70002905965<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Empres\u00e1rio : a\n\nGoverno23:59 : Toma aqui esses bilh\u00f5es \n\nGoverno 00:01: Mas ent\u00e3o sem a reforma o pa\u00eds vai quebrarhttps:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,comissao-especial-devolve-beneficio-ao-setor-rural-e-retira-r-84-bi-da-previdencia,70002905965\u00a0\u2026","timestamp":1562508270000,"timestamp_epochs":1562508270,"tweet_id":"1147868999159623680","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1147868999159623680","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Autoproclamada Presidenta da Viela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me dei ao trabalho de escrever a lista de livros recomendados na live de ontem do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"826966349821906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/revolushow\"><s>@<\/s><b>revolushow<\/b><\/a> para introdu\u00e7\u00e3o ao marxismo, segue o fio.\n\nCome\u00e7ando pelas recomenda\u00e7\u00f5es do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"889628930436730881\" dir=\"ltr\" href=\"\/_makavelijones\"><s>@<\/s><b>_makavelijones<\/b><\/a> e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"386820805\" dir=\"ltr\" href=\"\/assimdisseojoao\"><s>@<\/s><b>assimdisseojoao<\/b><\/a> para pr\u00e1xis:<\/p>","is_retweet":1,"likes":582,"replies":15,"retweet_id":"1147865530159783938","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":144,"text":"Me dei ao trabalho de escrever a lista de livros recomendados na live de ontem do @revolushow para introdu\u00e7\u00e3o ao marxismo, segue o fio.\n\nCome\u00e7ando pelas recomenda\u00e7\u00f5es do @_makavelijones e do @assimdisseojoao para pr\u00e1xis:","timestamp":1562461623000,"timestamp_epochs":1562461623,"tweet_id":"1147673347582562305","tweet_url":"\/Iberiangoat\/status\/1147673347582562305","user_id":"42321335","username":"Iberiangoat"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pvf  gurizada! neh gente vamos estudar guerra fria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lianamachado\/status\/1147649962739679232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K94aaIafvs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lianamachado\/status\/1147649962739679232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lianamachado\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1147649962739679232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pvf  gurizada! neh gente vamos estudar guerra friahttps:\/\/twitter.com\/lianamachado\/status\/1147649962739679232\u00a0\u2026","timestamp":1562480424000,"timestamp_epochs":1562480424,"tweet_id":"1147752203828039681","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1147752203828039681","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acho essa capa t\u00e3o linda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/demori\/status\/1147510529893765125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M0YDABHSCK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/demori\/status\/1147510529893765125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/demori\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1147510529893765125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho essa capa t\u00e3o lindahttps:\/\/twitter.com\/demori\/status\/1147510529893765125\u00a0\u2026","timestamp":1562479799000,"timestamp_epochs":1562479799,"tweet_id":"1147749585080766466","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1147749585080766466","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tulio Maravilha n\u00f3s gostamos de voc\u00ea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diegopaivarj\/status\/1147303050962452483\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l0UbxwBGeI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diegopaivarj\/status\/1147303050962452483\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diegopaivarj\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1147303050962452483<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tulio Maravilha n\u00f3s gostamos de voc\u00ea!https:\/\/twitter.com\/diegopaivarj\/status\/1147303050962452483\u00a0\u2026","timestamp":1562391158000,"timestamp_epochs":1562391158,"tweet_id":"1147377794537730048","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1147377794537730048","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois amigos meus t\u00e3o fazendo um trabalho muito foda de lo-fi e pixel art, quem gostar da uma for\u00e7a a\u00ed para eles que est\u00e3o come\u00e7ando do zero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/qs2PdOrkVt0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lh9eCPkcam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/qs2PdOrkVt0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/qs2PdOrkVt0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dois amigos meus t\u00e3o fazendo um trabalho muito foda de lo-fi e pixel art, quem gostar da uma for\u00e7a a\u00ed para eles que est\u00e3o come\u00e7ando do zerohttps:\/\/youtu.be\/qs2PdOrkVt0\u00a0","timestamp":1562257718000,"timestamp_epochs":1562257718,"tweet_id":"1146818106423205888","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1146818106423205888","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mil\u00edcia \u00e9 o nome disso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1146420481312067584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f8kTWX41DL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1146420481312067584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/proposicoes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1146420481312067584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mil\u00edcia \u00e9 o nome dissohttps:\/\/twitter.com\/proposicoes\/status\/1146420481312067584\u00a0\u2026","timestamp":1562207379000,"timestamp_epochs":1562207379,"tweet_id":"1146606973208735744","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1146606973208735744","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu passei mal de rir, com essa parte do v\u00eddeo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363801092\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pirulla25\"><s>@<\/s><b>Pirulla25<\/b><\/a>, tive que voltar o v\u00eddeo pq me perdi na risada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gwpUrwApCp\">pic.twitter.com\/gwpUrwApCp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu passei mal de rir, com essa parte do v\u00eddeo do @Pirulla25, tive que voltar o v\u00eddeo pq me perdi na risada.pic.twitter.com\/gwpUrwApCp","timestamp":1562041076000,"timestamp_epochs":1562041076,"tweet_id":"1145909447002349568","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1145909447002349568","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh n\u00e3o olha pro lado quem ta passando \u00e9 o bonde!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/animation?src=hash\"><s>#<\/s><b>animation<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ut3DK6uozU\">pic.twitter.com\/ut3DK6uozU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oh n\u00e3o olha pro lado quem ta passando \u00e9 o bonde!\n#pixelart #animationpic.twitter.com\/ut3DK6uozU","timestamp":1561709545000,"timestamp_epochs":1561709545,"tweet_id":"1144518904934555649","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144518904934555649","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Narcocristianismo Rural<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Narcocristianismo Rural","timestamp":1561633695000,"timestamp_epochs":1561633695,"tweet_id":"1144200765365510145","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144200765365510145","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Narcogospel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Narcogospel","timestamp":1561633632000,"timestamp_epochs":1561633632,"tweet_id":"1144200500583260161","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144200500583260161","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Olavotraficante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olavotraficante","timestamp":1561633623000,"timestamp_epochs":1561633623,"tweet_id":"1144200464243863560","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144200464243863560","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agromilicianico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agromilicianico","timestamp":1561633523000,"timestamp_epochs":1561633523,"tweet_id":"1144200046579200001","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144200046579200001","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Narcocristrianisno<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Narcocristrianisno","timestamp":1561633443000,"timestamp_epochs":1561633443,"tweet_id":"1144199710208667649","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1144199710208667649","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Varguy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mushroom forest.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UUR4x75190\">pic.twitter.com\/UUR4x75190<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9201,"replies":26,"retweet_id":"1143801911801462784","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1270,"text":"Mushroom forest.pic.twitter.com\/UUR4x75190","timestamp":1561533404000,"timestamp_epochs":1561533404,"tweet_id":"1143780114150375424","tweet_url":"\/varguyart\/status\/1143780114150375424","user_id":"1103622450208747520","username":"varguyart"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Salmos of the Colossus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SrWilsonCCA\/status\/1141160085823152128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DulKS19uux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SrWilsonCCA\/status\/1141160085823152128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SrWilsonCCA\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1141160085823152128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salmos of the Colossushttps:\/\/twitter.com\/SrWilsonCCA\/status\/1141160085823152128\u00a0\u2026","timestamp":1560912410000,"timestamp_epochs":1560912410,"tweet_id":"1141175476670672896","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1141175476670672896","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O design do novo mordekaiser \u00e9 coisa mais sem sal do LOL at\u00e9 a kayle que tamb\u00e9m teve um design mais personagem gen\u00e9rico de mobile tinha um conceito de mudar a apar\u00eancia de acordo com o lvl que \u00e9 bem legal, j\u00e1 o mordekaiser \u00e9 um Black knight do (ULTRA LEGENDS MOBILE 100% FREE)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O design do novo mordekaiser \u00e9 coisa mais sem sal do LOL at\u00e9 a kayle que tamb\u00e9m teve um design mais personagem gen\u00e9rico de mobile tinha um conceito de mudar a apar\u00eancia de acordo com o lvl que \u00e9 bem legal, j\u00e1 o mordekaiser \u00e9 um Black knight do (ULTRA LEGENDS MOBILE 100% FREE)","timestamp":1560663270000,"timestamp_epochs":1560663270,"tweet_id":"1140130507822370816","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1140130507822370816","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"David Rayfield","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Ikumi Nakamura did art for Okami, Bayonetta &amp; Evil Within. She\u2019s the creative director of Ghostwire Tokyo. \n\nSOLD.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1H74Mv6Xk\">pic.twitter.com\/C1H74Mv6Xk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63524,"replies":262,"retweet_id":"1137897831421886464","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":15355,"text":"Ikumi Nakamura did art for Okami, Bayonetta & Evil Within. She\u2019s the creative director of Ghostwire Tokyo. \n\nSOLD.pic.twitter.com\/C1H74Mv6Xk","timestamp":1560128470000,"timestamp_epochs":1560128470,"tweet_id":"1137887394512773120","tweet_url":"\/RaygunBrown\/status\/1137887394512773120","user_id":"210731717","username":"RaygunBrown"},{"fullname":"Xadrez Verbal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Intercept acaba de publicar uma s\u00e9rie de mat\u00e9rias sobre a Lava Jato, com reportagens de conversas entre seus integrantes e tamb\u00e9m editorial. Dou RT no primeiro link, mas s\u00e3o v\u00e1rios. \n\nEu quero aproveitar e falar um pouco sobre a imprensa e o jornalismo no Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1137830194562121728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sphdprn4AO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1137830194562121728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheInterceptBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1137830194562121728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1759,"replies":24,"retweet_id":"1137879275573600256","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":343,"text":"O Intercept acaba de publicar uma s\u00e9rie de mat\u00e9rias sobre a Lava Jato, com reportagens de conversas entre seus integrantes e tamb\u00e9m editorial. Dou RT no primeiro link, mas s\u00e3o v\u00e1rios. \n\nEu quero aproveitar e falar um pouco sobre a imprensa e o jornalismo no Brasil.https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1137830194562121728\u00a0\u2026","timestamp":1560119114000,"timestamp_epochs":1560119114,"tweet_id":"1137848152843792385","tweet_url":"\/XadrezVerbal\/status\/1137848152843792385","user_id":"1910459971","username":"XadrezVerbal"},{"fullname":"Igor Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">monkaW<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ooOrLDe7UT\">pic.twitter.com\/ooOrLDe7UT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1136368581850148864","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":6,"text":"monkaWpic.twitter.com\/ooOrLDe7UT","timestamp":1559760561000,"timestamp_epochs":1559760561,"tweet_id":"1136344274130341888","tweet_url":"\/letsplayrunner\/status\/1136344274130341888","user_id":"761044147536957440","username":"letsplayrunner"},{"fullname":"O fiscal do IBAMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Trabalhe com o que vc realmente goste, e vc nunca nunca precisar\u00e1 trabalhar\u00e1 na vida.\"\n\nO coaching  que escreveu essa merda n\u00e3o pensou na possibilidade de colocarem um CONDENADO pra estragar o trabalho que vc sempre teve orgulho de desempenhar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3882,"replies":25,"retweet_id":"1135739166304690176","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":478,"text":"\"Trabalhe com o que vc realmente goste, e vc nunca nunca precisar\u00e1 trabalhar\u00e1 na vida.\"\n\nO coaching  que escreveu essa merda n\u00e3o pensou na possibilidade de colocarem um CONDENADO pra estragar o trabalho que vc sempre teve orgulho de desempenhar.","timestamp":1559589522000,"timestamp_epochs":1559589522,"tweet_id":"1135626882836250624","tweet_url":"\/fiscaldoibama\/status\/1135626882836250624","user_id":"3355746328","username":"fiscaldoibama"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OhJeeToriG\/status\/1135015449798668288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zDhQJOlfrU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OhJeeToriG\/status\/1135015449798668288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OhJeeToriG\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1135015449798668288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"euhttps:\/\/twitter.com\/OhJeeToriG\/status\/1135015449798668288\u00a0\u2026","timestamp":1559483417000,"timestamp_epochs":1559483417,"tweet_id":"1135181848181714944","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1135181848181714944","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu achei q fosse uma png mal recortada ahahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cellbit\/status\/1132771363230486528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JbheipQ15s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cellbit\/status\/1132771363230486528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cellbit\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1132771363230486528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei q fosse uma png mal recortada ahahhahahttps:\/\/twitter.com\/cellbit\/status\/1132771363230486528\u00a0\u2026","timestamp":1558909023000,"timestamp_epochs":1558909023,"tweet_id":"1132772661849927680","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1132772661849927680","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alimente corretamente seus Gatos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jJwmY8C6j2\">pic.twitter.com\/jJwmY8C6j2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alimente corretamente seus Gatospic.twitter.com\/jJwmY8C6j2","timestamp":1558343486000,"timestamp_epochs":1558343486,"tweet_id":"1130400629736783873","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1130400629736783873","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Drogon Destruiu a raiz dos problemas que causaram guerras por anos, t\u00e1 vendo um exemplo de boa medida focando na raiz do problema mas n\u00e3o s\u00f3 tirando o sof\u00e1 da sala <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Drogon Destruiu a raiz dos problemas que causaram guerras por anos, t\u00e1 vendo um exemplo de boa medida focando na raiz do problema mas n\u00e3o s\u00f3 tirando o sof\u00e1 da sala #GameOfThrones","timestamp":1558323406000,"timestamp_epochs":1558323406,"tweet_id":"1130316405981818882","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1130316405981818882","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 que deu para tirar uma li\u00e7\u00e3o de moral desse temporada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1130283129984430080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G8rF73V4qu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1130283129984430080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Savagefiction\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1130283129984430080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 que deu para tirar uma li\u00e7\u00e3o de moral desse temporadahttps:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1130283129984430080\u00a0\u2026","timestamp":1558322802000,"timestamp_epochs":1558322802,"tweet_id":"1130313872299233287","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1130313872299233287","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"yuletide hog, hairy christmas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hello friends, i want to show you one of my all time favorite videos\n\nit's Yacko's Nations of the World, but each time the US tried to overthrow the government via CIA sponsored coup or invaded the country outright, it gets louder and more distorted<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MVhwZN2PC0\">pic.twitter.com\/MVhwZN2PC0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11426,"replies":108,"retweet_id":"1129589958933716992","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5122,"text":"hello friends, i want to show you one of my all time favorite videos\n\nit's Yacko's Nations of the World, but each time the US tried to overthrow the government via CIA sponsored coup or invaded the country outright, it gets louder and more distortedpic.twitter.com\/MVhwZN2PC0","timestamp":1558031412000,"timestamp_epochs":1558031412,"tweet_id":"1129091694983565317","tweet_url":"\/IBelieveInUFOs\/status\/1129091694983565317","user_id":"160086995","username":"IBelieveInUFOs"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A metalinguagem dessa cena \u00e9 incr\u00edvel! @hawktxt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfLpGLMOro\">pic.twitter.com\/cfLpGLMOro<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A metalinguagem dessa cena \u00e9 incr\u00edvel! @hawktxtpic.twitter.com\/cfLpGLMOro","timestamp":1557815103000,"timestamp_epochs":1557815103,"tweet_id":"1128184430881906688","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1128184430881906688","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que o episodio de Got n\u00e3o foi l\u00e1 aquela coisa, fica com um desenho q fiz hoje s\u00f3 com 4 cores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ueiFybQBw6\">pic.twitter.com\/ueiFybQBw6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 que o episodio de Got n\u00e3o foi l\u00e1 aquela coisa, fica com um desenho q fiz hoje s\u00f3 com 4 corespic.twitter.com\/ueiFybQBw6","timestamp":1557721720000,"timestamp_epochs":1557721720,"tweet_id":"1127792753063211010","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1127792753063211010","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tive esse papo com um amigo ontem hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1126488336145756160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cNaeG2IN90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1126488336145756160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/malvados\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1126488336145756160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tive esse papo com um amigo ontem hahahahttps:\/\/twitter.com\/malvados\/status\/1126488336145756160\u00a0\u2026","timestamp":1557418567000,"timestamp_epochs":1557418567,"tweet_id":"1126521236060889089","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1126521236060889089","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">porra estrago minha time line linda cheia de game of thrones para fazer eu ficar puto com esse arrombado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1122525733987995648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGEGu4fCW7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1122525733987995648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DCM_online\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1122525733987995648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"porra estrago minha time line linda cheia de game of thrones para fazer eu ficar puto com esse arrombadohttps:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1122525733987995648\u00a0\u2026","timestamp":1556505908000,"timestamp_epochs":1556505908,"tweet_id":"1122693269262098432","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1122693269262098432","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UNICA COISA Q PENSO AGORA \u00c9 GGWP CERSEI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UNICA COISA Q PENSO AGORA \u00c9 GGWP CERSEI #GameofThrones","timestamp":1556505057000,"timestamp_epochs":1556505057,"tweet_id":"1122689698298781696","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1122689698298781696","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(W.I.P) Triste d+ para continuar, e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oypDOopqHo\">pic.twitter.com\/oypDOopqHo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(W.I.P) Triste d+ para continuar, epic.twitter.com\/oypDOopqHo","timestamp":1556484357000,"timestamp_epochs":1556484357,"tweet_id":"1122602875119636480","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1122602875119636480","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">-Ryze pelado chegou na sua lane<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1121753386972397568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hfDijOsCOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1121753386972397568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sonwooang\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1121753386972397568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"-Ryze pelado chegou na sua lanehttps:\/\/twitter.com\/sonwooang\/status\/1121753386972397568\u00a0\u2026","timestamp":1556282928000,"timestamp_epochs":1556282928,"tweet_id":"1121758022018260992","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1121758022018260992","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">:(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1121425840217186304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J6LCEYVuoy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1121425840217186304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fiscaldoibama\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1121425840217186304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":(https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1121425840217186304\u00a0\u2026","timestamp":1556204434000,"timestamp_epochs":1556204434,"tweet_id":"1121428794886193153","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1121428794886193153","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"bruna linzmeyer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trago vdds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nXzKJ4fBwC\">pic.twitter.com\/nXzKJ4fBwC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26353,"replies":316,"retweet_id":"1120723936193466369","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":7318,"text":"trago vddspic.twitter.com\/nXzKJ4fBwC","timestamp":1555959322000,"timestamp_epochs":1555959322,"tweet_id":"1120400720711303170","tweet_url":"\/brunalinzmeyer\/status\/1120400720711303170","user_id":"62349511","username":"brunalinzmeyer"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gritei igual os personagens do apenas um show quando li isso ahhahaha\nooooooooooooooooooooh! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1120553300745756672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f2TC2CRnQH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1120553300745756672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pirulla25\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1120553300745756672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gritei igual os personagens do apenas um show quando li isso ahhahaha\nooooooooooooooooooooh! https:\/\/twitter.com\/Pirulla25\/status\/1120553300745756672\u00a0\u2026","timestamp":1555998893000,"timestamp_epochs":1555998893,"tweet_id":"1120566694529916929","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1120566694529916929","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Victor Calcagno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando decidi ser jornalista, ningu\u00e9m disse que eu faria entrevistas de 45min sobre polvos, muito menos que esse assunto, misturado com filosofia da ci\u00eancia e linguagem, rendesse dos textos que mais curti escrever at\u00e9 hoje:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/epoca.globo.com\/como-funciona-mente-do-polvo-alienigena-inteligente-dos-mares-23613666?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jzo0Crgm9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/epoca.globo.com\/como-funciona-mente-do-polvo-alienigena-inteligente-dos-mares-23613666?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">epoca.globo.com\/como-funciona-<\/span><span class=\"invisible\">mente-do-polvo-alienigena-inteligente-dos-mares-23613666?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2846,"replies":47,"retweet_id":"1120352510986813440","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":433,"text":"Quando decidi ser jornalista, ningu\u00e9m disse que eu faria entrevistas de 45min sobre polvos, muito menos que esse assunto, misturado com filosofia da ci\u00eancia e linguagem, rendesse dos textos que mais curti escrever at\u00e9 hoje:https:\/\/epoca.globo.com\/como-funciona-mente-do-polvo-alienigena-inteligente-dos-mares-23613666?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1555881329000,"timestamp_epochs":1555881329,"tweet_id":"1120073592719446016","tweet_url":"\/victorcalca\/status\/1120073592719446016","user_id":"974093283591942146","username":"victorcalca"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 quero animar isso aqui, mas ai fui brincar com aquele depth 3d do facebook e perdi tempo d+ para descobrir q n\u00e3o fica muito legal pra pixel art<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9O2yWUSg1q\">pic.twitter.com\/9O2yWUSg1q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sei l\u00e1 quero animar isso aqui, mas ai fui brincar com aquele depth 3d do facebook e perdi tempo d+ para descobrir q n\u00e3o fica muito legal pra pixel artpic.twitter.com\/9O2yWUSg1q","timestamp":1555827288000,"timestamp_epochs":1555827288,"tweet_id":"1119846930996236289","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1119846930996236289","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">UM ABRA\u00c7O A TODOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belagil\/status\/1119355016786141185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7cWn5AkCEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belagil\/status\/1119355016786141185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belagil\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1119355016786141185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UM ABRA\u00c7O A TODOShttps:\/\/twitter.com\/belagil\/status\/1119355016786141185\u00a0\u2026","timestamp":1555723017000,"timestamp_epochs":1555723017,"tweet_id":"1119409584026849280","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1119409584026849280","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse live action de como treinar o seu drag\u00e3o t\u00e1 muito bonito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse live action de como treinar o seu drag\u00e3o t\u00e1 muito bonito #GameofThrones","timestamp":1555292305000,"timestamp_epochs":1555292305,"tweet_id":"1117603047453200384","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1117603047453200384","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ganhei meu dia com esse v\u00eddeo j\u00e1, se n\u00e3o der uma merda extremamente absurda vai ser um bom dia hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/poison_sp\/status\/1116612175710150657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o4R6HMhYxV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/poison_sp\/status\/1116612175710150657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/poison_sp\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1116612175710150657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei meu dia com esse v\u00eddeo j\u00e1, se n\u00e3o der uma merda extremamente absurda vai ser um bom dia hahahahttps:\/\/twitter.com\/poison_sp\/status\/1116612175710150657\u00a0\u2026","timestamp":1555237584000,"timestamp_epochs":1555237584,"tweet_id":"1117373533842178048","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1117373533842178048","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Servidor  Br ainda continua sem nenhum coreano campe\u00e3o \u00e9 algum  tipo de maldi\u00e7\u00e3o parab\u00e9ns @INTZeSports por essa campanha maravilhosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Servidor  Br ainda continua sem nenhum coreano campe\u00e3o \u00e9 algum  tipo de maldi\u00e7\u00e3o parab\u00e9ns @INTZeSports por essa campanha maravilhosa","timestamp":1555190370000,"timestamp_epochs":1555190370,"tweet_id":"1117175501876006913","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1117175501876006913","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Armas, Germes e A\u00e7o - Jared Diamond<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1111809232796639233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WMU7fhrjN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1111809232796639233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HistoriaNoPain<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1111809232796639233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Armas, Germes e A\u00e7o - Jared Diamondhttps:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1111809232796639233\u00a0\u2026","timestamp":1553961850000,"timestamp_epochs":1553961850,"tweet_id":"1112022714657714177","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1112022714657714177","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se voc\u00ea falar algo como: \u00e9 minha amiga cara respeito! vai vir um dos 3.\nent\u00e3o arruma ela para mim\nt\u00e1 falando isso pq \u00e9 friendzone \nGado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se voc\u00ea falar algo como: \u00e9 minha amiga cara respeito! vai vir um dos 3.\nent\u00e3o arruma ela para mim\nt\u00e1 falando isso pq \u00e9 friendzone \nGado!","timestamp":1553665298000,"timestamp_epochs":1553665298,"tweet_id":"1110778887418597376","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1110778887418597376","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 um dos tipo de comportamento masculino mas idiota que existe!\nque me fizeram afastar de alguns caras e n\u00e3o importa qual grupo de homem seja at\u00e9 nos mais progressistas\nse algu\u00e9m falar que saiu com uma amiga, se tem alguma amiga mais pr\u00f3xima sempre vai vir esse \"e ai pego?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/safbf\/status\/1110715222568984576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhnbuY4vhZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/safbf\/status\/1110715222568984576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/safbf\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">110715222568984576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 um dos tipo de comportamento masculino mas idiota que existe!\nque me fizeram afastar de alguns caras e n\u00e3o importa qual grupo de homem seja at\u00e9 nos mais progressistas\nse algu\u00e9m falar que saiu com uma amiga, se tem alguma amiga mais pr\u00f3xima sempre vai vir esse \"e ai pego?\"https:\/\/twitter.com\/safbf\/status\/1110715222568984576\u00a0\u2026","timestamp":1553665042000,"timestamp_epochs":1553665042,"tweet_id":"1110777812699570176","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1110777812699570176","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Pedro Miranda Filho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cachorro salsicha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n54giFBme3\">pic.twitter.com\/n54giFBme3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26476,"replies":1330,"retweet_id":"1108945824438837249","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":11773,"text":"cachorro salsichapic.twitter.com\/n54giFBme3","timestamp":1553180428000,"timestamp_epochs":1553180428,"tweet_id":"1108745192599887873","tweet_url":"\/pedromirfilho\/status\/1108745192599887873","user_id":"185418547","username":"pedromirfilho"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou pegar o quarto \u00f4nibus hoje daqui a pouco e depois pegar outro para voltar da faculdade, sera que j\u00e1 posso pedir m\u00fasica no fant\u00e1stico?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou pegar o quarto \u00f4nibus hoje daqui a pouco e depois pegar outro para voltar da faculdade, sera que j\u00e1 posso pedir m\u00fasica no fant\u00e1stico?","timestamp":1553113408000,"timestamp_epochs":1553113408,"tweet_id":"1108464091956416513","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1108464091956416513","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">krl literalmente todo h\u00e9tero branco na aula de marketing \u00e9 assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_LAERTO\/status\/1107726146798538754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BMtEo5v2tb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_LAERTO\/status\/1107726146798538754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_LAERTO\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1107726146798538754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"krl literalmente todo h\u00e9tero branco na aula de marketing \u00e9 assimhttps:\/\/twitter.com\/_LAERTO\/status\/1107726146798538754\u00a0\u2026","timestamp":1553004832000,"timestamp_epochs":1553004832,"tweet_id":"1108008691004043264","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1108008691004043264","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PRINCIPALMENTE ISSO GENTE POR FAVOR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/startupdareal\/status\/1106439674032209921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YXSfvEowVG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/startupdareal\/status\/1106439674032209921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/startupdareal\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1106439674032209921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PRINCIPALMENTE ISSO GENTE POR FAVORhttps:\/\/twitter.com\/startupdareal\/status\/1106439674032209921\u00a0\u2026","timestamp":1552632905000,"timestamp_epochs":1552632905,"tweet_id":"1106448715445923841","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1106448715445923841","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Rob Gordon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O M\u00caS QUE O MITO VIROU MIJO \u2013 A THREAD<\/p>","is_retweet":1,"likes":7473,"replies":106,"retweet_id":"1103144205638090753","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1875,"text":"O M\u00caS QUE O MITO VIROU MIJO \u2013 A THREAD","timestamp":1551841413000,"timestamp_epochs":1551841413,"tweet_id":"1103128958705590273","tweet_url":"\/robgordon_sp\/status\/1103128958705590273","user_id":"17688361","username":"robgordon_sp"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero muito se antropomorfizarem o Scorbunny nas futuras evolu\u00e7\u00f5es (e provavelmente v\u00e3o) n\u00e3o o deixe o design de lutador.\n j\u00e1 temos a Lopunny outros 4 iniciais de fogo para isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero muito se antropomorfizarem o Scorbunny nas futuras evolu\u00e7\u00f5es (e provavelmente v\u00e3o) n\u00e3o o deixe o design de lutador.\n j\u00e1 temos a Lopunny outros 4 iniciais de fogo para isso","timestamp":1551282893000,"timestamp_epochs":1551282893,"tweet_id":"1100786356500996097","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1100786356500996097","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KRL MINHA CIDADE INTEIRA TA CHEIRANDO OVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KRL MINHA CIDADE INTEIRA TA CHEIRANDO OVO","timestamp":1550694844000,"timestamp_epochs":1550694844,"tweet_id":"1098319898630078465","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1098319898630078465","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bebianno is new irm\u00e3o do Collor ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bebianno is new irm\u00e3o do Collor ?","timestamp":1550599023000,"timestamp_epochs":1550599023,"tweet_id":"1097917996041945089","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1097917996041945089","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 agora n\u00e3o me recuperei, toda vez que isso rola me sinto muito mal por semanas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 agora n\u00e3o me recuperei, toda vez que isso rola me sinto muito mal por semanas.","timestamp":1550374287000,"timestamp_epochs":1550374287,"tweet_id":"1096975386376839168","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1096975386376839168","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha fam\u00edlia sendo homof\u00f3bica \u00e9 insuport\u00e1vel.\nEles riam alto do assassinato de uma trans na minha cidade como se fosse alguma conquista.\n Eu tive um embrulho no estomago de ouvir isso e comecei a chorar, continuei vendo meu Anime Awards com o fone de ouvido bem alto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha fam\u00edlia sendo homof\u00f3bica \u00e9 insuport\u00e1vel.\nEles riam alto do assassinato de uma trans na minha cidade como se fosse alguma conquista.\n Eu tive um embrulho no estomago de ouvir isso e comecei a chorar, continuei vendo meu Anime Awards com o fone de ouvido bem alto.","timestamp":1550374112000,"timestamp_epochs":1550374112,"tweet_id":"1096974653732634624","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1096974653732634624","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem como um bagulho desse no competitivo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RiotPenaliza?src=hash\"><s>#<\/s><b>RiotPenaliza<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tealzlol\/status\/1096808326460043265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEmpSjeuJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tealzlol\/status\/1096808326460043265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tealzlol\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1096808326460043265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem como um bagulho desse no competitivo #RiotPenalizahttps:\/\/twitter.com\/Tealzlol\/status\/1096808326460043265\u00a0\u2026","timestamp":1550341883000,"timestamp_epochs":1550341883,"tweet_id":"1096839471872598016","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1096839471872598016","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Igor Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recorde Mundial - Claire A Standard eh nosso! (por enquanto)\nVamos fazer runs de Leon ou qualquer outra coisa agora, BORA TIME!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0KNC1bk7f\">pic.twitter.com\/R0KNC1bk7f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":4,"retweet_id":"1094502008420290560","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":18,"text":"Recorde Mundial - Claire A Standard eh nosso! (por enquanto)\nVamos fazer runs de Leon ou qualquer outra coisa agora, BORA TIME!pic.twitter.com\/R0KNC1bk7f","timestamp":1549783318000,"timestamp_epochs":1549783318,"tweet_id":"1094496681985495040","tweet_url":"\/letsplayrunner\/status\/1094496681985495040","user_id":"761044147536957440","username":"letsplayrunner"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e quando vejo gente como Nando Moura falando qualquer coisa nunca faz uma pesquisa para saber oq est\u00e1 falando, sera que ele n\u00e3o se questiona em nenhum momento sobre oq ele ta falando \u00e9 muito errado ou muito burro ? ou \u00e9 s\u00f3 mal caratismo dessa galera ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e quando vejo gente como Nando Moura falando qualquer coisa nunca faz uma pesquisa para saber oq est\u00e1 falando, sera que ele n\u00e3o se questiona em nenhum momento sobre oq ele ta falando \u00e9 muito errado ou muito burro ? ou \u00e9 s\u00f3 mal caratismo dessa galera ?","timestamp":1549763304000,"timestamp_epochs":1549763304,"tweet_id":"1094412736983912448","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1094412736983912448","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou bem burrinho tenho dificuldade para aprender algo novo, mas sempre quero aprender ou melhorar meu conhecimento em um assunto.\n Ao mesmo tempo eu sempre que vou falar sobre algo que julgo entender eu tomo o maior cuidado para n\u00e3o falar algo errado... Continua...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou bem burrinho tenho dificuldade para aprender algo novo, mas sempre quero aprender ou melhorar meu conhecimento em um assunto.\n Ao mesmo tempo eu sempre que vou falar sobre algo que julgo entender eu tomo o maior cuidado para n\u00e3o falar algo errado... Continua...","timestamp":1549762838000,"timestamp_epochs":1549762838,"tweet_id":"1094410782656352258","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1094410782656352258","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Lucas Prata Fortes (Caju)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com exclusividade, trago o MARCELINHO LENDO A NOTA DO MEC SOBRE ANCELMO GOIS:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TwKIxAheFr\">pic.twitter.com\/TwKIxAheFr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23199,"replies":703,"retweet_id":"1090781265068998657","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":10833,"text":"Com exclusividade, trago o MARCELINHO LENDO A NOTA DO MEC SOBRE ANCELMO GOIS:pic.twitter.com\/TwKIxAheFr","timestamp":1548896981000,"timestamp_epochs":1548896981,"tweet_id":"1090779116817862656","tweet_url":"\/lpfortes\/status\/1090779116817862656","user_id":"16309606","username":"lpfortes"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o estou acreditando no ultimo Post do Mec.\ne ainda por cima esta tudo em caixa alta q porra \u00e9 essa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o estou acreditando no ultimo Post do Mec.\ne ainda por cima esta tudo em caixa alta q porra \u00e9 essa!","timestamp":1548893903000,"timestamp_epochs":1548893903,"tweet_id":"1090766205676371969","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1090766205676371969","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"gabi sobral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea quer DIVULGA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA? Ent\u00e3o toma! Compilei os principais projetos de podcasts e canais no YouTube. Apoiem! Compartilhem! E divirtam-se! :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VvdV8a3uW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">docs.google.com\/spreadsheets\/d<\/span><span class=\"invisible\">\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5751,"replies":191,"retweet_id":"1089907378986848257","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3059,"text":"Voc\u00ea quer DIVULGA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA? Ent\u00e3o toma! Compilei os principais projetos de podcasts e canais no YouTube. Apoiem! Compartilhem! E divirtam-se! :Dhttps:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1qXiDGiwXEXVvPMf_Kf-t3qeUnthFGz4GLL3uoCmRQek\/edit?usp=sharing\u00a0\u2026","timestamp":1548686250000,"timestamp_epochs":1548686250,"tweet_id":"1089895246559956992","tweet_url":"\/darkgabi\/status\/1089895246559956992","user_id":"10033502","username":"darkgabi"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adapta\u00e7\u00e3o do \"eu n\u00e3o quero acreditar eu quero saber\" do Carl Sagan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedropithan\/status\/1088140717116059652\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H5IOKt7XeN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedropithan\/status\/1088140717116059652\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedropithan\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1088140717116059652<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adapta\u00e7\u00e3o do \"eu n\u00e3o quero acreditar eu quero saber\" do Carl Saganhttps:\/\/twitter.com\/pedropithan\/status\/1088140717116059652\u00a0\u2026","timestamp":1548268618000,"timestamp_epochs":1548268618,"tweet_id":"1088143569087541248","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1088143569087541248","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que coisa maravilhosa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YFP0sV9XYQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gillette\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1084850521196900352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que coisa maravilhosa!https:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\u00a0\u2026","timestamp":1547604566000,"timestamp_epochs":1547604566,"tweet_id":"1085358335413665793","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1085358335413665793","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa imagem me levantou tantos questionamentos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/surskity\/status\/1085140549290651650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kRbvhpF6or\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/surskity\/status\/1085140549290651650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/surskity\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1085140549290651650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa imagem me levantou tantos questionamentos.https:\/\/twitter.com\/surskity\/status\/1085140549290651650\u00a0\u2026","timestamp":1547556483000,"timestamp_epochs":1547556483,"tweet_id":"1085156661227110400","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1085156661227110400","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa thread \u00e9 uma verdadeira aula <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexaraujoc\/status\/1084079619475755010\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/udmqD4F1Jq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexaraujoc\/status\/1084079619475755010\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexaraujoc\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1084079619475755010<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa thread \u00e9 uma verdadeira aula https:\/\/twitter.com\/alexaraujoc\/status\/1084079619475755010\u00a0\u2026","timestamp":1547386991000,"timestamp_epochs":1547386991,"tweet_id":"1084445758206738434","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1084445758206738434","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oh my catus! Que felis.\n (Desculpe-me pela piada ruim e aproveite a foto) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BsguYZWB1Q_\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u3moulbnk6cn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z1rVwtqmYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BsguYZWB1Q_\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u3moulbnk6cn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BsguYZWB1Q_\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1u3moulbnk6cn<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oh my catus! Que felis.\n (Desculpe-me pela piada ruim e aproveite a foto) https:\/\/www.instagram.com\/p\/BsguYZWB1Q_\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u3moulbnk6cn\u00a0\u2026","timestamp":1547246331000,"timestamp_epochs":1547246331,"tweet_id":"1083855788249096197","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1083855788249096197","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Nicole","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mirror<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UpofD3lLZY\">pic.twitter.com\/UpofD3lLZY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":910,"replies":8,"retweet_id":"1083752743859294208","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":190,"text":"mirrorpic.twitter.com\/UpofD3lLZY","timestamp":1547220786000,"timestamp_epochs":1547220786,"tweet_id":"1083748644833112065","tweet_url":"\/NicoleEhret\/status\/1083748644833112065","user_id":"351978685","username":"NicoleEhret"},{"fullname":"Nada Novo no Front","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, o Mour\u00e3o n\u00e3o quer que falem do filho dele assessor da Presid\u00eancia do Banco do Brasil do nada, ent\u00e3o por favor vamos parar de falar qje o filho dele foi nomeado assessor da Presid\u00eancia do Banco do Brasil do nada. Por favor, n\u00e3o espalhem esse tweet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1083492863957180419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcodYOaMaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1083492863957180419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1083492863957180419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2359,"replies":18,"retweet_id":"1083731155185209346","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1074,"text":"Gente, o Mour\u00e3o n\u00e3o quer que falem do filho dele assessor da Presid\u00eancia do Banco do Brasil do nada, ent\u00e3o por favor vamos parar de falar qje o filho dele foi nomeado assessor da Presid\u00eancia do Banco do Brasil do nada. Por favor, n\u00e3o espalhem esse tweet.https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1083492863957180419\u00a0\u2026","timestamp":1547179332000,"timestamp_epochs":1547179332,"tweet_id":"1083574774096453633","tweet_url":"\/nadanovonofront\/status\/1083574774096453633","user_id":"3317555339","username":"nadanovonofront"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outras poss\u00edveis varia\u00e7\u00f5es : Surto dos ciclopes, Cicloptalismo tropical.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"outras poss\u00edveis varia\u00e7\u00f5es : Surto dos ciclopes, Cicloptalismo tropical.","timestamp":1546612171000,"timestamp_epochs":1546612171,"tweet_id":"1081195928072138752","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1081195928072138752","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu explico \u00e9 uma singela homenagem a nossos queridos mutantes conservadores que est\u00e3o com seus \u00f3culos protetores que os fazem ver vermelho em tudo e todos e ainda de quebra tem rela\u00e7\u00e3o com nosso amado ver\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu explico \u00e9 uma singela homenagem a nossos queridos mutantes conservadores que est\u00e3o com seus \u00f3culos protetores que os fazem ver vermelho em tudo e todos e ainda de quebra tem rela\u00e7\u00e3o com nosso amado ver\u00e3o.","timestamp":1546612065000,"timestamp_epochs":1546612065,"tweet_id":"1081195483996057606","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1081195483996057606","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 historiadores, antrop\u00f3logos e cientistas pol\u00edticos do futuro, como est\u00e3o vai o mundo? e inclusive muito legal que voc\u00eas ainda existam.\n Eu venho fazer uma pequena contribui\u00e7\u00e3o, a todos voc\u00eas, que tal apelidar esse per\u00edodo hist\u00f3rico brasileiro de \"Scott Summers\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C72wt6VrU6\">pic.twitter.com\/C72wt6VrU6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 historiadores, antrop\u00f3logos e cientistas pol\u00edticos do futuro, como est\u00e3o vai o mundo? e inclusive muito legal que voc\u00eas ainda existam.\n Eu venho fazer uma pequena contribui\u00e7\u00e3o, a todos voc\u00eas, que tal apelidar esse per\u00edodo hist\u00f3rico brasileiro de \"Scott Summers\".pic.twitter.com\/C72wt6VrU6","timestamp":1546611917000,"timestamp_epochs":1546611917,"tweet_id":"1081194862488309760","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1081194862488309760","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em alguma m\u00fasica q se encaixaria perfeitamente nessa minha ultima pixel art<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p20EMh97hM\">pic.twitter.com\/p20EMh97hM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando em alguma m\u00fasica q se encaixaria perfeitamente nessa minha ultima pixel artpic.twitter.com\/p20EMh97hM","timestamp":1546609372000,"timestamp_epochs":1546609372,"tweet_id":"1081184186323664896","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1081184186323664896","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"\u300cL\u1d07\u1d1b\u026a\u0301\u1d04\u026a\u1d00\u300d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-;; <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Tava sem nada pra fazer, ent\u00e3o, eu fiz uma Pixel art do\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1072376233\" dir=\"ltr\" href=\"\/SaikoMene\"><s>@<\/s><b>SaikoMene<\/b><\/a> \u2661\n( -Rt's s\u00e3o muito apreciados- )<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ax0zRL3S0H\">pic.twitter.com\/Ax0zRL3S0H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2157,"replies":47,"retweet_id":"1081092935842754560","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":428,"text":"-;; Tava sem nada pra fazer, ent\u00e3o, eu fiz uma Pixel art do\n@SaikoMene \u2661\n( -Rt's s\u00e3o muito apreciados- )pic.twitter.com\/Ax0zRL3S0H","timestamp":1546525232000,"timestamp_epochs":1546525232,"tweet_id":"1080831280785358848","tweet_url":"\/RostoRiscado\/status\/1080831280785358848","user_id":"1010264639488319488","username":"RostoRiscado"},{"fullname":"Let\u00edcia Wexell \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que tal a gente ser sensato e usar alguns conceitos filosoficos para entender sobre O QUE \u00c9 realmente Liberdade e quando coisas (como fogos de artif\u00edcio) podem, segundo alguns filosofos, invadir ou n\u00e3o o espa\u00e7o e liberdade do outro?\n\nThread.<\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":3,"retweet_id":"1080490797601042433","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":11,"text":"Que tal a gente ser sensato e usar alguns conceitos filosoficos para entender sobre O QUE \u00c9 realmente Liberdade e quando coisas (como fogos de artif\u00edcio) podem, segundo alguns filosofos, invadir ou n\u00e3o o espa\u00e7o e liberdade do outro?\n\nThread.","timestamp":1546442589000,"timestamp_epochs":1546442589,"tweet_id":"1080484649518989315","tweet_url":"\/leticinios\/status\/1080484649518989315","user_id":"130642509","username":"leticinios"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Restri\u00e7\u00f5es ao trabalho da imprensa\n- Sal\u00e1rio m\u00ednimo menor do que o aprovado pelo congresso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"- Restri\u00e7\u00f5es ao trabalho da imprensa\n- Sal\u00e1rio m\u00ednimo menor do que o aprovado pelo congresso.","timestamp":1546408256000,"timestamp_epochs":1546408256,"tweet_id":"1080340646756581376","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1080340646756581376","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 1\n- Fim do CONSEA (Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional) e uma s\u00e9rie de conselhos da sociedade civil na defini\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais.\n- Retira da Funai a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, entregando a fun\u00e7\u00e3o pra ministra da bancada ruralista.<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Dia 1\n- Fim do CONSEA (Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional) e uma s\u00e9rie de conselhos da sociedade civil na defini\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais.\n- Retira da Funai a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, entregando a fun\u00e7\u00e3o pra ministra da bancada ruralista.","timestamp":1546408240000,"timestamp_epochs":1546408240,"tweet_id":"1080340578406150144","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1080340578406150144","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMUNDO T\u00c1 CHATO CREDO, N\u00c3O POSSO NEM SER PRECONCEITUOSO E XINGAR MINORIAS EM PAZ\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cMUNDO T\u00c1 CHATO CREDO, N\u00c3O POSSO NEM SER PRECONCEITUOSO E XINGAR MINORIAS EM PAZ\u201d","timestamp":1545809049000,"timestamp_epochs":1545809049,"tweet_id":"1077827388162097157","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1077827388162097157","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter que come\u00e7ar a bloquear a frase \"O MUNDO T\u00c1 CHATO...\" pq sempre vem um preconceito ou uma ofensa a uma minoria depois.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ter que come\u00e7ar a bloquear a frase \"O MUNDO T\u00c1 CHATO...\" pq sempre vem um preconceito ou uma ofensa a uma minoria depois.","timestamp":1545808993000,"timestamp_epochs":1545808993,"tweet_id":"1077827156363956224","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1077827156363956224","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora sim Jean-Claude Vou Dormi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JCVD\/status\/1076934496350556160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiCBJPsSQB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JCVD\/status\/1076934496350556160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JCVD\/status\/10<\/span><span class=\"invisible\">76934496350556160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora sim Jean-Claude Vou Dormihttps:\/\/twitter.com\/JCVD\/status\/1076934496350556160\u00a0\u2026","timestamp":1545632000000,"timestamp_epochs":1545632000,"tweet_id":"1077084791227346945","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1077084791227346945","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Jean-Claude Vou Dormi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jean-Claude Vou Dormi","timestamp":1545631574000,"timestamp_epochs":1545631574,"tweet_id":"1077083003954884608","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1077083003954884608","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criei um perfil no instagram para come\u00e7ar a publicar uns desenhos  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/bigode_artistico\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KInqhHjX06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/bigode_artistico\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/bigode_artisti<\/span><span class=\"invisible\">co\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criei um perfil no instagram para come\u00e7ar a publicar uns desenhos  https:\/\/www.instagram.com\/bigode_artistico\/\u00a0\u2026","timestamp":1545257927000,"timestamp_epochs":1545257927,"tweet_id":"1075515815238270978","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1075515815238270978","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Tabata Bohlen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que acreditam que aquecimento global \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o\/estrat\u00e9gia de mercado\/n\u00e3o existe N\u00c3O T\u00caM DIREITO DE RECLAMAR DE CALOR, TALKEI<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1075092685596299265","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":9,"text":"Pessoas que acreditam que aquecimento global \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o\/estrat\u00e9gia de mercado\/n\u00e3o existe N\u00c3O T\u00caM DIREITO DE RECLAMAR DE CALOR, TALKEI","timestamp":1545156514000,"timestamp_epochs":1545156514,"tweet_id":"1075090459029053441","tweet_url":"\/TabataBohlen\/status\/1075090459029053441","user_id":"3771778815","username":"TabataBohlen"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui me desenhar com apenas 4 cores e fiquei parecendo o Sneaky ahahahha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1dRd9zip26\">pic.twitter.com\/1dRd9zip26<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui me desenhar com apenas 4 cores e fiquei parecendo o Sneaky ahahahhapic.twitter.com\/1dRd9zip26","timestamp":1545156939000,"timestamp_epochs":1545156939,"tweet_id":"1075092243336310784","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1075092243336310784","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">krl n\u00e3o pode ser que eles n\u00e3o tem um conhecimento b\u00e1sico de como a internet funciona<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1073216721480228870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eIxtkYfMZp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1073216721480228870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nowthisnews\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1073216721480228870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"krl n\u00e3o pode ser que eles n\u00e3o tem um conhecimento b\u00e1sico de como a internet funcionahttps:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1073216721480228870\u00a0\u2026","timestamp":1544720497000,"timestamp_epochs":1544720497,"tweet_id":"1073261670758256640","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1073261670758256640","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Friedrich Engels da PF","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrete:\n\nO Moro sempre foi parcial e sempre se acovardou perante a corrup\u00e7\u00e3o daqueles que o mant\u00e9m\n\nVoc\u00ea \u00e9 que foi iludido pra acreditar o contr\u00e1rio\n\nObrigado e bom dia<\/p>","is_retweet":1,"likes":4640,"replies":16,"retweet_id":"1072220336198946818","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1009,"text":"Lembrete:\n\nO Moro sempre foi parcial e sempre se acovardou perante a corrup\u00e7\u00e3o daqueles que o mant\u00e9m\n\nVoc\u00ea \u00e9 que foi iludido pra acreditar o contr\u00e1rio\n\nObrigado e bom dia","timestamp":1544444550000,"timestamp_epochs":1544444550,"tweet_id":"1072104267979350017","tweet_url":"\/assimdisseojoao\/status\/1072104267979350017","user_id":"386820805","username":"assimdisseojoao"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Aqui esta falando que eu era um lobo muito irado\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7QwgbVPlG\">pic.twitter.com\/l7QwgbVPlG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Aqui esta falando que eu era um lobo muito irado\"pic.twitter.com\/l7QwgbVPlG","timestamp":1544201954000,"timestamp_epochs":1544201954,"tweet_id":"1071086745213722624","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1071086745213722624","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Kyu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">~~~(Eu montei esse textinho pq ficou claro que l\u00e1 na casa eu fiquei super calada e existiram varios motivos (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/tl.gd\/n_1sqo618\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1REs82svcj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tl.gd\/n_1sqo618\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tl.gd\/n_1sqo618<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2399,"replies":237,"retweet_id":"1070534805945794560","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":68,"text":"~~~(Eu montei esse textinho pq ficou claro que l\u00e1 na casa eu fiquei super calada e existiram varios motivos (cont) http:\/\/tl.gd\/n_1sqo618\u00a0","timestamp":1544054229000,"timestamp_epochs":1544054229,"tweet_id":"1070467141588140033","tweet_url":"\/kyurenii\/status\/1070467141588140033","user_id":"709276315334135808","username":"kyurenii"},{"fullname":"layla \u262d .","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a ideia do tumblr de banir o conte\u00fado pornogr\u00e1fico \u00e9 \u00f3tima e precisa ser feita pra que a terr\u00edvel ind\u00fastria pornogr\u00e1fica aos poucos v\u00e1 perdendo p\u00fablico, mas isso \u00e9 bom s\u00f3 na teoria j\u00e1 que os bots do tumblr acabam censurando conte\u00fado n\u00e3o adulto e isso prejudica demais os criadores<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1069710833943527424","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1,"text":"a ideia do tumblr de banir o conte\u00fado pornogr\u00e1fico \u00e9 \u00f3tima e precisa ser feita pra que a terr\u00edvel ind\u00fastria pornogr\u00e1fica aos poucos v\u00e1 perdendo p\u00fablico, mas isso \u00e9 bom s\u00f3 na teoria j\u00e1 que os bots do tumblr acabam censurando conte\u00fado n\u00e3o adulto e isso prejudica demais os criadores","timestamp":1543869163000,"timestamp_epochs":1543869163,"tweet_id":"1069690916821184512","tweet_url":"\/flowerdestiel\/status\/1069690916821184512","user_id":"994626869378125824","username":"flowerdestiel"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter que viver com essa analogia desgra\u00e7ado do Neil deGrasse Tyson e do Carl Sagan na minha cabe\u00e7a agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DibvxE5zHb\">pic.twitter.com\/DibvxE5zHb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou ter que viver com essa analogia desgra\u00e7ado do Neil deGrasse Tyson e do Carl Sagan na minha cabe\u00e7a agorapic.twitter.com\/DibvxE5zHb","timestamp":1543708035000,"timestamp_epochs":1543708035,"tweet_id":"1069015099929702400","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1069015099929702400","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Elenco do nazismo tupiniquim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biazitagomes\/status\/1068966844021829633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cFwmOEketb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biazitagomes\/status\/1068966844021829633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biazitagomes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1068966844021829633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Elenco do nazismo tupiniquimhttps:\/\/twitter.com\/biazitagomes\/status\/1068966844021829633\u00a0\u2026","timestamp":1543700382000,"timestamp_epochs":1543700382,"tweet_id":"1068983000745025536","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1068983000745025536","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas o Lula n\u00e3o \u00e9 tipo o terceiro integrante de qualquer relacionamento ? \u00e9 uma regra isso as pessoas n\u00e3o podem se surpreender<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JolydiKujo\/status\/1066046228729876480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B2jOGbNnME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JolydiKujo\/status\/1066046228729876480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JolydiKujo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1066046228729876480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas o Lula n\u00e3o \u00e9 tipo o terceiro integrante de qualquer relacionamento ? \u00e9 uma regra isso as pessoas n\u00e3o podem se surpreenderhttps:\/\/twitter.com\/JolydiKujo\/status\/1066046228729876480\u00a0\u2026","timestamp":1543000536000,"timestamp_epochs":1543000536,"tweet_id":"1066047632043384832","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1066047632043384832","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"nicole froio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Please signal boost: we are calling for bands to boycott Brazilian festival Rock in Rio bc the creator produced Bolsonaro's campaign. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/elenao?src=hash\"><s>#<\/s><b>elenao<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.brasilwire.com\/a-call-to-boycott-rock-in-rio\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ef0D4SEsJZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.brasilwire.com\/a-call-to-boycott-rock-in-rio\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">brasilwire.com\/a-call-to-boyc<\/span><span class=\"invisible\">ott-rock-in-rio\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7428362\" dir=\"ltr\" href=\"\/bep\"><s>@<\/s><b>bep<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75916180\" dir=\"ltr\" href=\"\/Imaginedragons\"><s>@<\/s><b>Imaginedragons<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":560,"replies":11,"retweet_id":"1065003073045757952","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":451,"text":"Please signal boost: we are calling for bands to boycott Brazilian festival Rock in Rio bc the creator produced Bolsonaro's campaign. #elenao http:\/\/www.brasilwire.com\/a-call-to-boycott-rock-in-rio\/\u00a0\u2026 @bep @Imaginedragons @Anitta","timestamp":1542363261000,"timestamp_epochs":1542363261,"tweet_id":"1063374708555558914","tweet_url":"\/NicoleFroio\/status\/1063374708555558914","user_id":"20959178","username":"NicoleFroio"},{"fullname":"Tiago P. Zanetic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou fazer uma thread explicando uma teoria minha de que o t\u00e9tano \u00e9 respons\u00e1vel pela cren\u00e7a de que pessoas s\u00e3o possu\u00eddas por dem\u00f4nios.\nvamos l\u00e1:<\/p>","is_retweet":1,"likes":4096,"replies":119,"retweet_id":"1064754796106780672","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1260,"text":"Vou fazer uma thread explicando uma teoria minha de que o t\u00e9tano \u00e9 respons\u00e1vel pela cren\u00e7a de que pessoas s\u00e3o possu\u00eddas por dem\u00f4nios.\nvamos l\u00e1:","timestamp":1542666662000,"timestamp_epochs":1542666662,"tweet_id":"1064647264642220032","tweet_url":"\/TPZanetic\/status\/1064647264642220032","user_id":"3290838490","username":"TPZanetic"},{"fullname":"Bruno Freire \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ressaca Friends 21 e 22\/12 \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o novo trailer de smash bros est\u00e1 simplesmente sensacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YkS6mJjAPK\">pic.twitter.com\/YkS6mJjAPK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133,"replies":12,"retweet_id":"1062155580477972482","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":46,"text":"o novo trailer de smash bros est\u00e1 simplesmente sensacionalpic.twitter.com\/YkS6mJjAPK","timestamp":1541983038000,"timestamp_epochs":1541983038,"tweet_id":"1061779934887194624","tweet_url":"\/brunoomfr\/status\/1061779934887194624","user_id":"773010189234671617","username":"brunoomfr"},{"fullname":"Startupdareal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema de associar dinheiro com sucesso e intelig\u00eancia, pode ser visto nos coment\u00e1rios de empres\u00e1rios bilion\u00e1rios sobre a justi\u00e7a do trabalho:\n\nSe seu bilion\u00e1rio de estima\u00e7\u00e3o est\u00e1 pedindo menos direitos trabalhistas, pense duas vezes sobre como ele v\u00ea o trabalho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2277,"replies":16,"retweet_id":"1060910593027330048","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":584,"text":"O problema de associar dinheiro com sucesso e intelig\u00eancia, pode ser visto nos coment\u00e1rios de empres\u00e1rios bilion\u00e1rios sobre a justi\u00e7a do trabalho:\n\nSe seu bilion\u00e1rio de estima\u00e7\u00e3o est\u00e1 pedindo menos direitos trabalhistas, pense duas vezes sobre como ele v\u00ea o trabalho.","timestamp":1541762201000,"timestamp_epochs":1541762201,"tweet_id":"1060853680654745600","tweet_url":"\/startupdareal\/status\/1060853680654745600","user_id":"932675351913926656","username":"startupdareal"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Representatividade \u00e9 tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chediak__\/status\/1060718441613660160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/borFr9g0kY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chediak__\/status\/1060718441613660160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chediak__\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1060718441613660160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Representatividade \u00e9 tudohttps:\/\/twitter.com\/chediak__\/status\/1060718441613660160\u00a0\u2026","timestamp":1541731374000,"timestamp_epochs":1541731374,"tweet_id":"1060724383491284999","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1060724383491284999","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E acho q um sentimento q estou tendo agora que nunca tive antes na vida \u00e9 o de querer estar errado, errado sobre a gest\u00e3o dele.\n Errado pela poss\u00edvel Onda de viol\u00eancia contra minorias incluindo as que me incluo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E acho q um sentimento q estou tendo agora que nunca tive antes na vida \u00e9 o de querer estar errado, errado sobre a gest\u00e3o dele.\n Errado pela poss\u00edvel Onda de viol\u00eancia contra minorias incluindo as que me incluo.","timestamp":1540817480000,"timestamp_epochs":1540817480,"tweet_id":"1056891232750919681","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1056891232750919681","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu espero que n\u00e3o, aprendi muito com muita gente diferente com historias de vidas t\u00e3o diferentes, nessa rede Social nos \u00faltimos dias, que me fizeram dar mais valor a politica, e acompanhar ela de Perto.\n Descobri que muita Gente foda que eu gosto realmente \u00e9 foda (+)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu espero que n\u00e3o, aprendi muito com muita gente diferente com historias de vidas t\u00e3o diferentes, nessa rede Social nos \u00faltimos dias, que me fizeram dar mais valor a politica, e acompanhar ela de Perto.\n Descobri que muita Gente foda que eu gosto realmente \u00e9 foda (+)","timestamp":1540815671000,"timestamp_epochs":1540815671,"tweet_id":"1056883643623399425","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1056883643623399425","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho 18 Anos, essa \u00e9 a minha primeira elei\u00e7\u00e3o que votei e foi Cercada de emo\u00e7\u00f5es boas e muitas Negativas q me deixaram muito para baixo (incluindo o resultado dela).\n N\u00e3o sei se um dia eu voltarei a programa\u00e7\u00e3o normal de comentar politica s\u00f3 quando conv\u00eam a meus interesses, (+)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho 18 Anos, essa \u00e9 a minha primeira elei\u00e7\u00e3o que votei e foi Cercada de emo\u00e7\u00f5es boas e muitas Negativas q me deixaram muito para baixo (incluindo o resultado dela).\n N\u00e3o sei se um dia eu voltarei a programa\u00e7\u00e3o normal de comentar politica s\u00f3 quando conv\u00eam a meus interesses, (+)","timestamp":1540815244000,"timestamp_epochs":1540815244,"tweet_id":"1056881854274568193","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1056881854274568193","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">habl\u00f3 todo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/spookylecter\/status\/1055977653906391040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q4x3P0KhXY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/spookylecter\/status\/1055977653906391040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/spookylecter\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1055977653906391040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"habl\u00f3 todo!https:\/\/twitter.com\/spookylecter\/status\/1055977653906391040\u00a0\u2026","timestamp":1540672952000,"timestamp_epochs":1540672952,"tweet_id":"1056285038017437696","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1056285038017437696","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Drag\u00f5es de Garagem","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia antes do segundo turno, gostar\u00edamos de lembra-los mais uma vez que pol\u00edtica e ci\u00eancia tem tudo a ver!\n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1468452505\" dir=\"ltr\" href=\"\/dragoesgaragem\"><s>@<\/s><b>dragoesgaragem<\/b><\/a> \u00e9 e ser\u00e1 sempre, a favor da democracia, dos direitos individuais e da liberdade!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/comunicados\/dragoes-de-garagem-em-defesa-da-democracia\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcNSUkuBZB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/comunicados\/dragoes-de-garagem-em-defesa-da-democracia\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dragoesdegaragem.com\/comunicados\/dr<\/span><span class=\"invisible\">agoes-de-garagem-em-defesa-da-democracia\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PodosferaAntifascista?src=hash\"><s>#<\/s><b>PodosferaAntifascista<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghwnFxb4wv\">pic.twitter.com\/ghwnFxb4wv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":120,"replies":2,"retweet_id":"1056279312385622016","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":36,"text":"Um dia antes do segundo turno, gostar\u00edamos de lembra-los mais uma vez que pol\u00edtica e ci\u00eancia tem tudo a ver!\n\nO @dragoesgaragem \u00e9 e ser\u00e1 sempre, a favor da democracia, dos direitos individuais e da liberdade!\n\nhttp:\/\/dragoesdegaragem.com\/comunicados\/dragoes-de-garagem-em-defesa-da-democracia\/\u00a0\u2026\n#PodosferaAntifascistapic.twitter.com\/ghwnFxb4wv","timestamp":1540671465000,"timestamp_epochs":1540671465,"tweet_id":"1056278802794450944","tweet_url":"\/dragoesgaragem\/status\/1056278802794450944","user_id":"1468452505","username":"dragoesgaragem"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos l\u00e1 gente repete comigo: meritocracia n\u00e3o existe. Vamos l\u00e1 mais uma vez: meritocracia N\u00c3O existe.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistasuper\/status\/1055444113191911425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usl41cZ1V1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistasuper\/status\/1055444113191911425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistasuper\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1055444113191911425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos l\u00e1 gente repete comigo: meritocracia n\u00e3o existe. Vamos l\u00e1 mais uma vez: meritocracia N\u00c3O existe.https:\/\/twitter.com\/revistasuper\/status\/1055444113191911425\u00a0\u2026","timestamp":1540501295000,"timestamp_epochs":1540501295,"tweet_id":"1055565055561994241","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1055565055561994241","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Velho estou chorando horrores com o profiss\u00e3o rep\u00f3rter de hoje sobre o estado da pesquisa cient\u00edfica no Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Velho estou chorando horrores com o profiss\u00e3o rep\u00f3rter de hoje sobre o estado da pesquisa cient\u00edfica no Brasil.","timestamp":1540437991000,"timestamp_epochs":1540437991,"tweet_id":"1055299539626803200","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1055299539626803200","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Mestre Babel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"\u00c9 proibido, mas se usar a gente ainda n\u00e3o sabe oq fazer. \u00c9 isso, obrigada\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TRESPjusbr\/status\/1054371869929955332\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5fpkyUxMh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TRESPjusbr\/status\/1054371869929955332\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TRESPjusbr\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1054371869929955332<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"1054526622378942464","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":43,"text":"\"\u00c9 proibido, mas se usar a gente ainda n\u00e3o sabe oq fazer. \u00c9 isso, obrigada\"https:\/\/twitter.com\/TRESPjusbr\/status\/1054371869929955332\u00a0\u2026","timestamp":1540253365000,"timestamp_epochs":1540253365,"tweet_id":"1054525161951686656","tweet_url":"\/milalaranjeira\/status\/1054525161951686656","user_id":"212040050","username":"milalaranjeira"},{"fullname":"Rede Feminista de Juristas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 poder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0L25lw0hoT\">pic.twitter.com\/0L25lw0hoT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":493,"replies":1,"retweet_id":"1054361862031228933","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":454,"text":"Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 poderpic.twitter.com\/0L25lw0hoT","timestamp":1540140584000,"timestamp_epochs":1540140584,"tweet_id":"1054052125263781890","tweet_url":"\/defemde\/status\/1054052125263781890","user_id":"1025420538511020032","username":"defemde"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais uma \"A impressa italiana na escan\u00e7\u00e3o do Mussolini, Achavam q depois q o fascismo afastasse a esquerda italiana tudo se resolver e nada que eles falavam e pregavam iam acontecer...\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cinefilo_K\/status\/1053627082742394880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qk45ZcTRvi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cinefilo_K\/status\/1053627082742394880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cinefilo_K\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1053627082742394880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma \"A impressa italiana na escan\u00e7\u00e3o do Mussolini, Achavam q depois q o fascismo afastasse a esquerda italiana tudo se resolver e nada que eles falavam e pregavam iam acontecer...\"https:\/\/twitter.com\/cinefilo_K\/status\/1053627082742394880\u00a0\u2026","timestamp":1540203565000,"timestamp_epochs":1540203565,"tweet_id":"1054316284018675712","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1054316284018675712","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">ENTENDA: BOLSONARO E BANNON!!! | Canal do Slow 62 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/VUTiRx9wD34\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QFLx23WYRg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/VUTiRx9wD34\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/VUTiRx9wD34<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ENTENDA: BOLSONARO E BANNON!!! | Canal do Slow 62 https:\/\/youtu.be\/VUTiRx9wD34\u00a0 via @YouTube","timestamp":1540044785000,"timestamp_epochs":1540044785,"tweet_id":"1053650315164164098","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1053650315164164098","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem controle dos seu eleitorado. N\u00e3o tem controle sobre o caixa 2 do seu empresariado eleitoreiro N\u00e3o tem controle do seu Vice, esse ai ta promissor para ter controle de um pais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1052986105476382720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IVNe03kQ9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1052986105476382720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/105<\/span><span class=\"invisible\">2986105476382720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem controle dos seu eleitorado. N\u00e3o tem controle sobre o caixa 2 do seu empresariado eleitoreiro N\u00e3o tem controle do seu Vice, esse ai ta promissor para ter controle de um pais.https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1052986105476382720\u00a0\u2026","timestamp":1539945022000,"timestamp_epochs":1539945022,"tweet_id":"1053231876956135424","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1053231876956135424","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ca\u00e7ar comunistas imagin\u00e1rios da na mesma Nandinho ahhahahaha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/Alp15rfXhB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Alp15rfXhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/Alp15rfXhB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/Alp15rfXhB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ca\u00e7ar comunistas imagin\u00e1rios da na mesma Nandinho ahhahahaha https:\/\/t.co\/Alp15rfXhB\u00a0","timestamp":1539823580000,"timestamp_epochs":1539823580,"tweet_id":"1052722515238445056","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1052722515238445056","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo esse homem, excelente pesquisa mano!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1052337358215950336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBh0QawrJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1052337358215950336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Savagefiction\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1052337358215950336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo esse homem, excelente pesquisa mano!https:\/\/twitter.com\/Savagefiction\/status\/1052337358215950336\u00a0\u2026","timestamp":1539755062000,"timestamp_epochs":1539755062,"tweet_id":"1052435126800568326","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1052435126800568326","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"ryot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gomez, mandando benza\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VuM97aGZ9w\">pic.twitter.com\/VuM97aGZ9w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3331,"replies":2,"retweet_id":"1051326606080397312","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1290,"text":"Gomez, mandando benza\u00e7opic.twitter.com\/VuM97aGZ9w","timestamp":1539379744000,"timestamp_epochs":1539379744,"tweet_id":"1050860928722440192","tweet_url":"\/ryot\/status\/1050860928722440192","user_id":"15171097","username":"ryot"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vejo algo assim s\u00f3 lembro aquela m\u00fasica do Tim Minchin The Good Book \n\"Eu s\u00f3 li um livro \nMas \u00e9 um bom livro\"\n\n\"Porque o bom livro \u00e9 um livro \nE \u00c9 bom e \u00e9 um livro\"\n\n\"Eu sei que o Bom Livro \u00e9 bom porque \nO Bom Livro diz que \u00e9 bom \"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nuYgdS4B5j\">pic.twitter.com\/nuYgdS4B5j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando vejo algo assim s\u00f3 lembro aquela m\u00fasica do Tim Minchin The Good Book \n\"Eu s\u00f3 li um livro \nMas \u00e9 um bom livro\"\n\n\"Porque o bom livro \u00e9 um livro \nE \u00c9 bom e \u00e9 um livro\"\n\n\"Eu sei que o Bom Livro \u00e9 bom porque \nO Bom Livro diz que \u00e9 bom \"pic.twitter.com\/nuYgdS4B5j","timestamp":1539402198000,"timestamp_epochs":1539402198,"tweet_id":"1050955109931393024","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1050955109931393024","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Krl vai ser uma ironia muito gostosa de se ver <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/physikcat\/status\/1050369130854010881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bBWAn9fTKk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/physikcat\/status\/1050369130854010881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/physikcat\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1050369130854010881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Krl vai ser uma ironia muito gostosa de se ver https:\/\/twitter.com\/physikcat\/status\/1050369130854010881\u00a0\u2026","timestamp":1539301515000,"timestamp_epochs":1539301515,"tweet_id":"1050532816000307200","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1050532816000307200","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo tirar a imagem da cabe\u00e7a do guga chacra indo de terno e bermuda para praia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/0Hl6Mgz5ql\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Hl6Mgz5ql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/0Hl6Mgz5ql\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/0Hl6Mgz5ql<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo tirar a imagem da cabe\u00e7a do guga chacra indo de terno e bermuda para praia https:\/\/t.co\/0Hl6Mgz5ql\u00a0","timestamp":1539119531000,"timestamp_epochs":1539119531,"tweet_id":"1049769518652899329","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1049769518652899329","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Pagliacci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cear\u00e1, amo todos vcs &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1049083717191385095","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3,"text":"Cear\u00e1, amo todos vcs <3","timestamp":1538955353000,"timestamp_epochs":1538955353,"tweet_id":"1049080903744593926","tweet_url":"\/tonhodomar\/status\/1049080903744593926","user_id":"79750154","username":"tonhodomar"},{"fullname":"Maur\u00edcio Santoro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou me lembrar para o resto da vida que na hora de maior perigo, foram as mulheres que tomaram as ruas em defesa da democracia. E meu pr\u00f3prio grupo social - homens de classe m\u00e9dia alta, com muita escolaridade - foi o principal apoiador do autoritarismo e do discurso de \u00f3dio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zV121W2Y15\">pic.twitter.com\/zV121W2Y15<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21632,"replies":282,"retweet_id":"1046149148456693761","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5404,"text":"Vou me lembrar para o resto da vida que na hora de maior perigo, foram as mulheres que tomaram as ruas em defesa da democracia. E meu pr\u00f3prio grupo social - homens de classe m\u00e9dia alta, com muita escolaridade - foi o principal apoiador do autoritarismo e do discurso de \u00f3dio.pic.twitter.com\/zV121W2Y15","timestamp":1538255444000,"timestamp_epochs":1538255444,"tweet_id":"1046145274966683648","tweet_url":"\/msantoro1978\/status\/1046145274966683648","user_id":"169993414","username":"msantoro1978"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Daciolo no monte \u00e9 a coisa mais genial do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUDLMZuTa8\">pic.twitter.com\/DUDLMZuTa8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Daciolo no monte \u00e9 a coisa mais genial do mundopic.twitter.com\/DUDLMZuTa8","timestamp":1538119952000,"timestamp_epochs":1538119952,"tweet_id":"1045576981276962817","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1045576981276962817","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu avatar \u00e9 fofo d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCIm6zZYF0\">pic.twitter.com\/GCIm6zZYF0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu avatar \u00e9 fofo d+pic.twitter.com\/GCIm6zZYF0","timestamp":1538112871000,"timestamp_epochs":1538112871,"tweet_id":"1045547278948356096","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1045547278948356096","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele \u00e9 tipo um Macri s\u00f3 q pior.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.economist.com\/leaders\/2018\/09\/20\/jair-bolsonaro-latin-americas-latest-menace?fsrc=scn\/tw\/te\/bl\/ed\/jairbolsonarolatinamericaslatestmenacebrazilspresidentialelection\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFp3JYl42Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.economist.com\/leaders\/2018\/09\/20\/jair-bolsonaro-latin-americas-latest-menace?fsrc=scn\/tw\/te\/bl\/ed\/jairbolsonarolatinamericaslatestmenacebrazilspresidentialelection\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">economist.com\/leaders\/2018\/0<\/span><span class=\"invisible\">9\/20\/jair-bolsonaro-latin-americas-latest-menace?fsrc=scn\/tw\/te\/bl\/ed\/jairbolsonarolatinamericaslatestmenacebrazilspresidentialelection<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele \u00e9 tipo um Macri s\u00f3 q pior.\nhttps:\/\/www.economist.com\/leaders\/2018\/09\/20\/jair-bolsonaro-latin-americas-latest-menace?fsrc=scn\/tw\/te\/bl\/ed\/jairbolsonarolatinamericaslatestmenacebrazilspresidentialelection\u00a0\u2026","timestamp":1537477482000,"timestamp_epochs":1537477482,"tweet_id":"1042882265439784960","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1042882265439784960","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema principal do candidato, independente das opini\u00f5es que ele tem sobre pol\u00edtica e costumes, \u00e9 que ele \u00e9 um ser humano absolutamente incompetente para o cargo p\u00fablico que postula. (3\/3)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O problema principal do candidato, independente das opini\u00f5es que ele tem sobre pol\u00edtica e costumes, \u00e9 que ele \u00e9 um ser humano absolutamente incompetente para o cargo p\u00fablico que postula. (3\/3)","timestamp":1537477286000,"timestamp_epochs":1537477286,"tweet_id":"1042881443876294657","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1042881443876294657","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seus eleitores t\u00eam mais um motivo para despertar e compreender que o problema principal com o candidato n\u00e3o \u00e9 ele ser contra \"isso\" e a favor daquilo, n\u00e3o \u00e9 ele achar A e pensar B. (2\/3)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seus eleitores t\u00eam mais um motivo para despertar e compreender que o problema principal com o candidato n\u00e3o \u00e9 ele ser contra \"isso\" e a favor daquilo, n\u00e3o \u00e9 ele achar A e pensar B. (2\/3)","timestamp":1537477251000,"timestamp_epochs":1537477251,"tweet_id":"1042881295003602945","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1042881295003602945","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se at\u00e9 mesmo um dos mais tradicionais basti\u00f5es do liberalismo econ\u00f4mico e do conservadorismo brit\u00e2nico decidiu escancarar que Bolsonaro \u00e9 uma amea\u00e7a e um desastre. (1\/3)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se at\u00e9 mesmo um dos mais tradicionais basti\u00f5es do liberalismo econ\u00f4mico e do conservadorismo brit\u00e2nico decidiu escancarar que Bolsonaro \u00e9 uma amea\u00e7a e um desastre. (1\/3)","timestamp":1537477217000,"timestamp_epochs":1537477217,"tweet_id":"1042881151755542529","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1042881151755542529","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Diogo Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilaBPUqM0J\">pic.twitter.com\/ilaBPUqM0J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9437,"replies":72,"retweet_id":"1042784781455568899","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5837,"text":"pic.twitter.com\/ilaBPUqM0J","timestamp":1537394923000,"timestamp_epochs":1537394923,"tweet_id":"1042535987765825536","tweet_url":"\/diogosj\/status\/1042535987765825536","user_id":"178937349","username":"diogosj"},{"fullname":"Friedrich Engels da PF","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai l\u00e1 trouxa, vota em quem vai tornar tua vida ainda pior.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1FI8n2EASe\">pic.twitter.com\/1FI8n2EASe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2854,"replies":28,"retweet_id":"1042622041596284929","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1155,"text":"Vai l\u00e1 trouxa, vota em quem vai tornar tua vida ainda pior.pic.twitter.com\/1FI8n2EASe","timestamp":1537414539000,"timestamp_epochs":1537414539,"tweet_id":"1042618264491384832","tweet_url":"\/assimdisseojoao\/status\/1042618264491384832","user_id":"386820805","username":"assimdisseojoao"},{"fullname":"Ale Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem pra live <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ubuntu?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ubuntu<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/bnGEyjUwMzc0MjF8MW5BSkVRZFpaemtKTIePHjukHRyOZS3zbmJjpuUqriOxrAaD0lZaiXfbiycY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ucpoj7HmO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/bnGEyjUwMzc0MjF8MW5BSkVRZFpaemtKTIePHjukHRyOZS3zbmJjpuUqriOxrAaD0lZaiXfbiycY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv\/w\/bnGEyjUwMzc0<\/span><span class=\"invisible\">MjF8MW5BSkVRZFpaemtKTIePHjukHRyOZS3zbmJjpuUqriOxrAaD0lZaiXfbiycY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":4,"retweet_id":"1042202044222906368","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5,"text":"Vem pra live #Ubuntu https:\/\/www.pscp.tv\/w\/bnGEyjUwMzc0MjF8MW5BSkVRZFpaemtKTIePHjukHRyOZS3zbmJjpuUqriOxrAaD0lZaiXfbiycY\u00a0\u2026","timestamp":1537314122000,"timestamp_epochs":1537314122,"tweet_id":"1042197084773003264","tweet_url":"\/Savagefiction\/status\/1042197084773003264","user_id":"53738068","username":"Savagefiction"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo o v\u00eddeo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187028504\" dir=\"ltr\" href=\"\/DjokoLoL\"><s>@<\/s><b>DjokoLoL<\/b><\/a> das melhores escolhas para o patch 8.18\ntelefone toca, eu pauso v\u00eddeo e vou atender\nvoltando eu encontro esse frame maravilhoso pausado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aE1KlZroEO\">pic.twitter.com\/aE1KlZroEO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo o v\u00eddeo do @DjokoLoL das melhores escolhas para o patch 8.18\ntelefone toca, eu pauso v\u00eddeo e vou atender\nvoltando eu encontro esse frame maravilhoso pausadopic.twitter.com\/aE1KlZroEO","timestamp":1536941682000,"timestamp_epochs":1536941682,"tweet_id":"1040634956379316227","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1040634956379316227","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"ZIE \ud83d\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente precisa de uma educa\u00e7\u00e3o sexual decente especialmente para as meninas.\n\u00c9 isso, obrigada por virem a minha palestra no TED<\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":3,"retweet_id":"1039739522400100352","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":18,"text":"A gente precisa de uma educa\u00e7\u00e3o sexual decente especialmente para as meninas.\n\u00c9 isso, obrigada por virem a minha palestra no TED","timestamp":1536720554000,"timestamp_epochs":1536720554,"tweet_id":"1039707480790589441","tweet_url":"\/S2ZIE\/status\/1039707480790589441","user_id":"4828163385","username":"S2ZIE"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz essa singela Homenagem a nossa Miss Universo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"841022382\" dir=\"ltr\" href=\"\/CanellaMatheus\"><s>@<\/s><b>CanellaMatheus<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kE7CUCBejI\">pic.twitter.com\/kE7CUCBejI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz essa singela Homenagem a nossa Miss Universo @CanellaMatheus #pixelartpic.twitter.com\/kE7CUCBejI","timestamp":1536331268000,"timestamp_epochs":1536331268,"tweet_id":"1038074693566324736","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1038074693566324736","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Nada Novo no Front","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falou a galera que espalhou mentiras dizendo que a Marielle estava associada ao tr\u00e1fico logo depois dela ser executada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MBLivre\/status\/1037799002388004865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00WhwAOAu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MBLivre\/status\/1037799002388004865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MBLivre\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1037799002388004865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2689,"replies":19,"retweet_id":"1037890257298120704","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":665,"text":"Falou a galera que espalhou mentiras dizendo que a Marielle estava associada ao tr\u00e1fico logo depois dela ser executadahttps:\/\/twitter.com\/MBLivre\/status\/1037799002388004865\u00a0\u2026","timestamp":1536285525000,"timestamp_epochs":1536285525,"tweet_id":"1037882833392558080","tweet_url":"\/nadanovonofront\/status\/1037882833392558080","user_id":"3317555339","username":"nadanovonofront"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Russia \u00e9 uma democracia\nAss: Vladimir Vladimirovitch Putin\ne verdade esse bilete\n@CanalGeoPizza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fTOYjDECEk\">pic.twitter.com\/fTOYjDECEk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Russia \u00e9 uma democracia\nAss: Vladimir Vladimirovitch Putin\ne verdade esse bilete\n@CanalGeoPizzapic.twitter.com\/fTOYjDECEk","timestamp":1536093137000,"timestamp_epochs":1536093137,"tweet_id":"1037075902658748418","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1037075902658748418","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Katarina Holanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cacete. Essa foto de Fernando Sousa (AdUFRJ) do inc\u00eandio no Museu Nacional \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o do que os pesquisadores brasileiros t\u00eam vivido. Quanta tristeza. :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eiXb33VTJe\">pic.twitter.com\/eiXb33VTJe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2226,"replies":8,"retweet_id":"1036580022201589760","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":664,"text":"Cacete. Essa foto de Fernando Sousa (AdUFRJ) do inc\u00eandio no Museu Nacional \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o do que os pesquisadores brasileiros t\u00eam vivido. Quanta tristeza. :(pic.twitter.com\/eiXb33VTJe","timestamp":1535967140000,"timestamp_epochs":1535967140,"tweet_id":"1036547431226327041","tweet_url":"\/katarinaholanda\/status\/1036547431226327041","user_id":"57090478","username":"katarinaholanda"},{"fullname":"Esperan\u00e7oso Fico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem contar que leva ANOS at\u00e9 reformarem o local\n\nO Museu da L\u00edngua Portuguesa por ex sofreu um inc\u00eandio em 2015 e s\u00f3 AGORA terminaram a parte da COBERTURA\n\npq n\u00e3o tem GRANA\npq ningu\u00e9m INVESTE\npq ningu\u00e9m LIGA pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/museudalinguaportuguesa.org.br\/museu-da-lingua-portuguesa-encerra-reconstrucao-da-cobertura\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N1oIxdI8TT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/museudalinguaportuguesa.org.br\/museu-da-lingua-portuguesa-encerra-reconstrucao-da-cobertura\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">museudalinguaportuguesa.org.br\/museu-da-lingu<\/span><span class=\"invisible\">a-portuguesa-encerra-reconstrucao-da-cobertura\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1036399547587735553","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":15,"text":"Sem contar que leva ANOS at\u00e9 reformarem o local\n\nO Museu da L\u00edngua Portuguesa por ex sofreu um inc\u00eandio em 2015 e s\u00f3 AGORA terminaram a parte da COBERTURA\n\npq n\u00e3o tem GRANA\npq ningu\u00e9m INVESTE\npq ningu\u00e9m LIGA pra issohttp:\/\/museudalinguaportuguesa.org.br\/museu-da-lingua-portuguesa-encerra-reconstrucao-da-cobertura\/\u00a0\u2026","timestamp":1535931516000,"timestamp_epochs":1535931516,"tweet_id":"1036398012384399361","tweet_url":"\/df_porto\/status\/1036398012384399361","user_id":"14539108","username":"df_porto"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara do greenpeace t\u00e3o parecendo o Naruto e seus clones ahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h7fkzwWUNZ\">pic.twitter.com\/h7fkzwWUNZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os cara do greenpeace t\u00e3o parecendo o Naruto e seus clones ahhahapic.twitter.com\/h7fkzwWUNZ","timestamp":1535658032000,"timestamp_epochs":1535658032,"tweet_id":"1035250939064668161","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1035250939064668161","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Tay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"\ud835\ude1b\ud835\ude0f\ud835\ude10\ud835\ude1a \ud835\ude10\ud835\ude1a \ud835\ude0d\ud835\ude16\ud835\ude19 \ud835\ude0d\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude19\ud835\ude20 \ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude1b, \ud835\ude10\ud835\ude1a\ud835\ude15'\ud835\ude1b \ud835\ude10\ud835\ude1b?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LxqrpFLyP\">pic.twitter.com\/1LxqrpFLyP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":107193,"replies":545,"retweet_id":"1032383018214641665","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":59987,"text":"\"\ud835\ude1b\ud835\ude0f\ud835\ude10\ud835\ude1a \ud835\ude10\ud835\ude1a \ud835\ude0d\ud835\ude16\ud835\ude19 \ud835\ude0d\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude19\ud835\ude20 \ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude1b, \ud835\ude10\ud835\ude1a\ud835\ude15'\ud835\ude1b \ud835\ude10\ud835\ude1b?\"pic.twitter.com\/1LxqrpFLyP","timestamp":1534609199000,"timestamp_epochs":1534609199,"tweet_id":"1030851813921054720","tweet_url":"\/Monochromemutt\/status\/1030851813921054720","user_id":"3148346088","username":"Monochromemutt"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KRL Q FODA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KarlFelippe\/status\/1032066920869244928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLh2IxR7ON\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KarlFelippe\/status\/1032066920869244928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KarlFelippe\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1032066920869244928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KRL Q FODAhttps:\/\/twitter.com\/KarlFelippe\/status\/1032066920869244928\u00a0\u2026","timestamp":1534974169000,"timestamp_epochs":1534974169,"tweet_id":"1032382610394079233","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1032382610394079233","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">compartilhando em alguma lugar o Mestre Akon \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qYVBHB6JS\">pic.twitter.com\/0qYVBHB6JS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"compartilhando em alguma lugar o Mestre Akon \n#pixelartpic.twitter.com\/0qYVBHB6JS","timestamp":1534863026000,"timestamp_epochs":1534863026,"tweet_id":"1031916442264977408","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1031916442264977408","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Podosfera\/status\/1031891591114514433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEzNCrfrwN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Podosfera\/status\/1031891591114514433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Podosfera\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1031891591114514433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/twitter.com\/Podosfera\/status\/1031891591114514433\u00a0\u2026","timestamp":1534857170000,"timestamp_epochs":1534857170,"tweet_id":"1031891878525001732","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1031891878525001732","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Startupdareal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia,\n\n- Correr n\u00e3o te faz um profissional melhor\n- Medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai fazer sua empresa faturar milh\u00f5es\n- N\u00e3o adianta Bulletproof Coffee para ficar vendo YouTube\n- Frases motivacionais n\u00e3o te fazem bem sucedido\n- Fazer crossfit s\u00f3 te faz melhor em fazer crossfit\n\nbjos<\/p>","is_retweet":1,"likes":2440,"replies":37,"retweet_id":"1029533414758735872","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":598,"text":"Bom dia,\n\n- Correr n\u00e3o te faz um profissional melhor\n- Medita\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai fazer sua empresa faturar milh\u00f5es\n- N\u00e3o adianta Bulletproof Coffee para ficar vendo YouTube\n- Frases motivacionais n\u00e3o te fazem bem sucedido\n- Fazer crossfit s\u00f3 te faz melhor em fazer crossfit\n\nbjos","timestamp":1534249528000,"timestamp_epochs":1534249528,"tweet_id":"1029343245187330048","tweet_url":"\/startupdareal\/status\/1029343245187330048","user_id":"932675351913926656","username":"startupdareal"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOVA ORDEM MUNDIAL AHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA TO PASSANDO MAL VELHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NOVA ORDEM MUNDIAL AHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA TO PASSANDO MAL VELHO","timestamp":1533870233000,"timestamp_epochs":1533870233,"tweet_id":"1027752367658356736","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1027752367658356736","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vira e mexe eu fa\u00e7o algo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XhP20qWz6x\">pic.twitter.com\/XhP20qWz6x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vira e mexe eu fa\u00e7o algo aquipic.twitter.com\/XhP20qWz6x","timestamp":1533779631000,"timestamp_epochs":1533779631,"tweet_id":"1027372352668151808","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1027372352668151808","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"CATHSUKI","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIGAD\u00cdSSIMA NO PROGRAMA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PhemeTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PhemeTV<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2586560742\" dir=\"ltr\" href=\"\/samiraclose\"><s>@<\/s><b>samiraclose<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1095392720040931328\" dir=\"ltr\" href=\"\/QueenBriny\"><s>@<\/s><b>queenbriny<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1026689833501184000\" dir=\"ltr\" href=\"\/PhemeTv\"><s>@<\/s><b>PhemeTv<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yuGJZQPXth\">pic.twitter.com\/yuGJZQPXth<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":758,"replies":10,"retweet_id":"1027367729953685504","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":96,"text":"LIGAD\u00cdSSIMA NO PROGRAMA #PhemeTV\n@samiraclose @queenbriny @PhemeTvpic.twitter.com\/yuGJZQPXth","timestamp":1533776906000,"timestamp_epochs":1533776906,"tweet_id":"1027360922988371969","tweet_url":"\/acathsuki\/status\/1027360922988371969","user_id":"1006314924711301121","username":"acathsuki"},{"fullname":"JenioQuadros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Thread\nAproveitando que est\u00e1 chegando a \u00e9poca dos debates alguns dos melhores momentos, ou n\u00e3o, dos debates que j\u00e1 aconteceram -<\/p>","is_retweet":1,"likes":2029,"replies":80,"retweet_id":"1025771668675936257","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":850,"text":"- Thread\nAproveitando que est\u00e1 chegando a \u00e9poca dos debates alguns dos melhores momentos, ou n\u00e3o, dos debates que j\u00e1 aconteceram -","timestamp":1533234351000,"timestamp_epochs":1533234351,"tweet_id":"1025085283480596480","tweet_url":"\/JenioQuadros\/status\/1025085283480596480","user_id":"4236822508","username":"JenioQuadros"},{"fullname":"Fred","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-Tirei 19 do D20!\n-N\u00e3o, o senhor tirou 5.\n-Que seja!<\/p>","is_retweet":1,"likes":754,"replies":10,"retweet_id":"1025768256873873408","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":89,"text":"-Tirei 19 do D20!\n-N\u00e3o, o senhor tirou 5.\n-Que seja!","timestamp":1533351230000,"timestamp_epochs":1533351230,"tweet_id":"1025575509168713728","tweet_url":"\/FredIcarus\/status\/1025575509168713728","user_id":"1784067752","username":"FredIcarus"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b MESA H41\u2728 ccxp","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">heuehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8eJXwjX7IJ\">pic.twitter.com\/8eJXwjX7IJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2415,"replies":5,"retweet_id":"1025463416771751936","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":669,"text":"heuehepic.twitter.com\/8eJXwjX7IJ","timestamp":1533312578000,"timestamp_epochs":1533312578,"tweet_id":"1025413390754369538","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1025413390754369538","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"Geisa Ponte \ud83c\udf0c #Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho visto que algumas pessoas que est\u00e3o comentando sobre os cortes na ci\u00eancia brasileira aparentemente n\u00e3o sabem como funcionam as bolsas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea tiver com boa vontade de entender, vem comigo nessa thread e n\u00e3o xinguem os amiguinhos.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/existepesquisanobr?src=hash\"><s>#<\/s><b>existepesquisanobr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOE4dzxgBL\">pic.twitter.com\/UOE4dzxgBL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4934,"replies":54,"retweet_id":"1025463231391793152","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3975,"text":"Tenho visto que algumas pessoas que est\u00e3o comentando sobre os cortes na ci\u00eancia brasileira aparentemente n\u00e3o sabem como funcionam as bolsas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea tiver com boa vontade de entender, vem comigo nessa thread e n\u00e3o xinguem os amiguinhos.\n\n#existepesquisanobrpic.twitter.com\/UOE4dzxgBL","timestamp":1533312755000,"timestamp_epochs":1533312755,"tweet_id":"1025414133582323717","tweet_url":"\/geisa_ponte\/status\/1025414133582323717","user_id":"20672265","username":"geisa_ponte"},{"fullname":"Mali Oz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu projeto \u00e9 tentar entender o que mant\u00e9m as manchas de floresta e campo e de arauc\u00e1ria na regi\u00e3o de Campos de Jord\u00e3o. Onde vai ter floresta daqui a 100 anos? Onde vai ter pinh\u00e3o, pra ser comida dos bichos e pra gerar novas arauc\u00e1rias? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/existepesquisanobr?src=hash\"><s>#<\/s><b>existepesquisanobr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XlRuKSOo5n\">pic.twitter.com\/XlRuKSOo5n<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":4,"retweet_id":"1025462528762175489","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":73,"text":"Meu projeto \u00e9 tentar entender o que mant\u00e9m as manchas de floresta e campo e de arauc\u00e1ria na regi\u00e3o de Campos de Jord\u00e3o. Onde vai ter floresta daqui a 100 anos? Onde vai ter pinh\u00e3o, pra ser comida dos bichos e pra gerar novas arauc\u00e1rias? #existepesquisanobrpic.twitter.com\/XlRuKSOo5n","timestamp":1533304385000,"timestamp_epochs":1533304385,"tweet_id":"1025379029338279936","tweet_url":"\/Lobzila\/status\/1025379029338279936","user_id":"77779268","username":"Lobzila"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essas horas fico triste q o meme \"Lula preso amanha\".\nEu s\u00f3 queria fazer o meme mais uma vez s\u00f3 pelo Mega man 9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G9gQv9mpf5\">pic.twitter.com\/G9gQv9mpf5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essas horas fico triste q o meme \"Lula preso amanha\".\nEu s\u00f3 queria fazer o meme mais uma vez s\u00f3 pelo Mega man 9pic.twitter.com\/G9gQv9mpf5","timestamp":1533093384000,"timestamp_epochs":1533093384,"tweet_id":"1024494025657737222","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1024494025657737222","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"chedi\u03b1k","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Everson Zoio: \u201cn\u00e3o sou estuprador\u201d\n\nAlso Everson Zoio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iiGuiYDtKD\">pic.twitter.com\/iiGuiYDtKD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6272,"replies":430,"retweet_id":"1022889144861827072","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":3599,"text":"Everson Zoio: \u201cn\u00e3o sou estuprador\u201d\n\nAlso Everson Zoio:pic.twitter.com\/iiGuiYDtKD","timestamp":1532709658000,"timestamp_epochs":1532709658,"tweet_id":"1022884561611575296","tweet_url":"\/chediak__\/status\/1022884561611575296","user_id":"431022104","username":"chediak__"},{"fullname":"Xoc\u00f3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joguei isso aqui e sai correndo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Viu9yNTYHt\">pic.twitter.com\/Viu9yNTYHt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5093,"replies":23,"retweet_id":"1022111145937825798","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1954,"text":"Joguei isso aqui e sai correndopic.twitter.com\/Viu9yNTYHt","timestamp":1532446448000,"timestamp_epochs":1532446448,"tweet_id":"1021780580160229376","tweet_url":"\/DiogoXoco\/status\/1021780580160229376","user_id":"45074338","username":"DiogoXoco"},{"fullname":"Luciano Queiroz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje saiu uma mat\u00e9ria interessante na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"790680\" dir=\"ltr\" href=\"\/bbcbrasil\"><s>@<\/s><b>bbcbrasil<\/b><\/a> intitulada \"Com crise e cortes na ci\u00eancia, jovens doutores encaram o desemprego: 'T\u00edtulo n\u00e3o paga aluguel'\". Como \u00e9 um assunto que me preocupo e discuto, a\u00ed vai minha opini\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CienciaePol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#<\/s><b>CienciaePol\u00edtica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PosGraduacao?src=hash\"><s>#<\/s><b>PosGraduacao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-44696697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F2ftn6ZTXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-44696697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.com\/portuguese\/bra<\/span><span class=\"invisible\">sil-44696697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":4,"retweet_id":"1019126042404052992","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":49,"text":"Hoje saiu uma mat\u00e9ria interessante na @bbcbrasil intitulada \"Com crise e cortes na ci\u00eancia, jovens doutores encaram o desemprego: 'T\u00edtulo n\u00e3o paga aluguel'\". Como \u00e9 um assunto que me preocupo e discuto, a\u00ed vai minha opini\u00e3o. #CienciaePol\u00edtica #PosGraduacaohttps:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-44696697\u00a0\u2026","timestamp":1531760876000,"timestamp_epochs":1531760876,"tweet_id":"1018905083625594881","tweet_url":"\/lucianolqueiroz\/status\/1018905083625594881","user_id":"734007254","username":"lucianolqueiroz"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As Evid\u00eancias da Evolu\u00e7\u00e3o [5] - Bem na nossa frente! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/SYi-fVMyuB0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VInrlVtPYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/SYi-fVMyuB0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/SYi-fVMyuB0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As Evid\u00eancias da Evolu\u00e7\u00e3o [5] - Bem na nossa frente! https:\/\/youtu.be\/SYi-fVMyuB0\u00a0 via @YouTube","timestamp":1531749578000,"timestamp_epochs":1531749578,"tweet_id":"1018857692906098689","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1018857692906098689","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um sorriso desse \u00e9 de dar inveja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1017194352718831617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUnQvPigO6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1017194352718831617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/archillect\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1017194352718831617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um sorriso desse \u00e9 de dar invejahttps:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1017194352718831617\u00a0\u2026","timestamp":1531356199000,"timestamp_epochs":1531356199,"tweet_id":"1017207743218843648","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1017207743218843648","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Ale Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao contr\u00e1rio do que disse Kanye West, Negros lutaram em todos os lugares do mundo contra a escravid\u00e3o e essa Thread vai contar uma hist\u00f3ria sobre o l\u00edder quilombola que for\u00e7ou o Rei da Espanha a decretar  o primeiro \"povo livre da Am\u00e9rica\" no ano 1713.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KFizPkeDpc\">pic.twitter.com\/KFizPkeDpc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2373,"replies":31,"retweet_id":"1015309291836903424","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":821,"text":"Ao contr\u00e1rio do que disse Kanye West, Negros lutaram em todos os lugares do mundo contra a escravid\u00e3o e essa Thread vai contar uma hist\u00f3ria sobre o l\u00edder quilombola que for\u00e7ou o Rei da Espanha a decretar  o primeiro \"povo livre da Am\u00e9rica\" no ano 1713.pic.twitter.com\/KFizPkeDpc","timestamp":1530847458000,"timestamp_epochs":1530847458,"tweet_id":"1015073928446992384","tweet_url":"\/Savagefiction\/status\/1015073928446992384","user_id":"53738068","username":"Savagefiction"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o consigo levar a s\u00e9rio ambientes com montanhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/powSbCw7iL\">pic.twitter.com\/powSbCw7iL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o consigo levar a s\u00e9rio ambientes com montanhaspic.twitter.com\/powSbCw7iL","timestamp":1530678662000,"timestamp_epochs":1530678662,"tweet_id":"1014365947178749953","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1014365947178749953","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"VHOOR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"caralho ent\u00e3o \u00e9 voc\u00ea o vhoor n\u00e9?\"\n\"Eu j\u00e1 transei ouvindo sua m\u00fasica mano\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":7,"retweet_id":"1010225689679880192","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5,"text":"\"caralho ent\u00e3o \u00e9 voc\u00ea o vhoor n\u00e9?\"\n\"Eu j\u00e1 transei ouvindo sua m\u00fasica mano\"","timestamp":1529679203000,"timestamp_epochs":1529679203,"tweet_id":"1010173911999369217","tweet_url":"\/vhoorvictor\/status\/1010173911999369217","user_id":"745416046312591360","username":"vhoorvictor"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai voc\u00eas que s\u00f3 valorizam arte europeia figurativa, voc\u00eas s\u00e3o vacil\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai voc\u00eas que s\u00f3 valorizam arte europeia figurativa, voc\u00eas s\u00e3o vacil\u00e3o!","timestamp":1529571726000,"timestamp_epochs":1529571726,"tweet_id":"1009723119349764097","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/1009723119349764097","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Luquito, El Fofito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara vive dizendo ter orgulho de ser crist\u00e3o.\n\nTodo ano, lhe \u00e9 contada a hist\u00f3ria de Maria que teve Jesus, o filho de Deus, num est\u00e1bulo pois lhe foi RECUSADA ABRIGO.\n\nO mesmo cara acha que uma fam\u00edlia desesperada, arriscando imigra\u00e7\u00e3o ilegal na fronteira, merece se fuder.\n\n<img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o no rosto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926.png\" title=\"M\u00e3o no rosto\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3096,"replies":35,"retweet_id":"1009435388346331136","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1058,"text":"O cara vive dizendo ter orgulho de ser crist\u00e3o.\n\nTodo ano, lhe \u00e9 contada a hist\u00f3ria de Maria que teve Jesus, o filho de Deus, num est\u00e1bulo pois lhe foi RECUSADA ABRIGO.\n\nO mesmo cara acha que uma fam\u00edlia desesperada, arriscando imigra\u00e7\u00e3o ilegal na fronteira, merece se fuder.\n\n","timestamp":1529499245000,"timestamp_epochs":1529499245,"tweet_id":"1009419112265736197","tweet_url":"\/Lucas_O_Fofo\/status\/1009419112265736197","user_id":"208380455","username":"Lucas_O_Fofo"},{"fullname":"Xadrez Verbal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que os monarquistas brasileiros sabem que \"dos pa\u00edses com maior IDH, v\u00e1rios s\u00e3o monarquias\" n\u00e3o \u00e9 o melhor argumento, j\u00e1 que ele tem prazo de validade? Mais precisamente, s\u00f3 at\u00e9 quando Elizabeth II cumprir o curso natural da vida?<\/p>","is_retweet":1,"likes":249,"replies":29,"retweet_id":"994819618475790336","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":21,"text":"Ser\u00e1 que os monarquistas brasileiros sabem que \"dos pa\u00edses com maior IDH, v\u00e1rios s\u00e3o monarquias\" n\u00e3o \u00e9 o melhor argumento, j\u00e1 que ele tem prazo de validade? Mais precisamente, s\u00f3 at\u00e9 quando Elizabeth II cumprir o curso natural da vida?","timestamp":1526000554000,"timestamp_epochs":1526000554,"tweet_id":"994744541872869381","tweet_url":"\/XadrezVerbal\/status\/994744541872869381","user_id":"1910459971","username":"XadrezVerbal"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AntiMarxCast?src=hash\"><s>#<\/s><b>AntiMarxCast<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/anticastdesign\/anticast-336-karl-marx-vida-e-obra?utm_source=soundcloud&amp;utm_campaign=share&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBhiHhbZkV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/anticastdesign\/anticast-336-karl-marx-vida-e-obra?utm_source=soundcloud&amp;utm_campaign=share&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/anticastdesign<\/span><span class=\"invisible\">\/anticast-336-karl-marx-vida-e-obra?utm_source=soundcloud&amp;utm_campaign=share&amp;utm_medium=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#AntiMarxCast https:\/\/soundcloud.com\/anticastdesign\/anticast-336-karl-marx-vida-e-obra?utm_source=soundcloud&utm_campaign=share&utm_medium=twitter\u00a0\u2026","timestamp":1525977616000,"timestamp_epochs":1525977616,"tweet_id":"994648330645975040","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/994648330645975040","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Vivi pensando nas f\u00e9rias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m aqui em casa gosta mto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363801092\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pirulla25\"><s>@<\/s><b>Pirulla25<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212040050\" dir=\"ltr\" href=\"\/milalaranjeira\"><s>@<\/s><b>milalaranjeira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cub7pnN5jz\">pic.twitter.com\/cub7pnN5jz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"988055021915922440","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m aqui em casa gosta mto do @Pirulla25 @milalaranjeirapic.twitter.com\/cub7pnN5jz","timestamp":1524402521000,"timestamp_epochs":1524402521,"tweet_id":"988041906067312641","tweet_url":"\/avivimota\/status\/988041906067312641","user_id":"291420893","username":"avivimota"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ganhei minha madrugada nesse Gif <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bazoookles\/status\/981230703407960064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KObcly6DfN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bazoookles\/status\/981230703407960064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bazoookles\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/981230703407960064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei minha madrugada nesse Gif https:\/\/twitter.com\/Bazoookles\/status\/981230703407960064\u00a0\u2026","timestamp":1522824850000,"timestamp_epochs":1522824850,"tweet_id":"981424671630520320","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/981424671630520320","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque eu fui ver o epis\u00f3dio vazado de GOT, agora eu to hypado e n\u00e3o tenho com quem falar. ;-;<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque eu fui ver o epis\u00f3dio vazado de GOT, agora eu to hypado e n\u00e3o tenho com quem falar. ;-;","timestamp":1501886094000,"timestamp_epochs":1501886094,"tweet_id":"893601165434335233","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/893601165434335233","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse epis\u00f3dio de Game Of Thrones! S\u00f3 me deixa com uma rea\u00e7\u00e3o, \u00e1aaaaaaaaa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse epis\u00f3dio de Game Of Thrones! S\u00f3 me deixa com uma rea\u00e7\u00e3o, \u00e1aaaaaaaaa!","timestamp":1501466979000,"timestamp_epochs":1501466979,"tweet_id":"891843266454466560","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/891843266454466560","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"People\u2019s Defense Units","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Footage of the Day: Female <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/YPG?src=hash\"><s>#<\/s><b>YPG<\/b><\/a> sniper reacts to Daesh (ISIS) bullet with smile in <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Raqqa?src=hash\"><s>#<\/s><b>Raqqa<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Syria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Syria<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TKyLtzhhr1\">pic.twitter.com\/TKyLtzhhr1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":237,"replies":20,"retweet_id":"880119248537956352","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":178,"text":"Footage of the Day: Female #YPG sniper reacts to Daesh (ISIS) bullet with smile in #Raqqa! #Syriapic.twitter.com\/TKyLtzhhr1","timestamp":1498646741000,"timestamp_epochs":1498646741,"tweet_id":"880014331248771075","tweet_url":"\/DefenseUnits\/status\/880014331248771075","user_id":"2755430545","username":"DefenseUnits"},{"fullname":"Gregorio Duvivier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AO VIVA\u00c7O!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiretasJ%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiretasJ\u00e1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lrX5TcRNu5\">pic.twitter.com\/lrX5TcRNu5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2238,"replies":36,"retweet_id":"865292917874847747","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":962,"text":"AO VIVA\u00c7O!!! #DiretasJ\u00e1pic.twitter.com\/lrX5TcRNu5","timestamp":1495133011000,"timestamp_epochs":1495133011,"tweet_id":"865276681115889664","tweet_url":"\/gduvivier\/status\/865276681115889664","user_id":"25704704","username":"gduvivier"},{"fullname":"Ivan Mizanzuk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39591928\" dir=\"ltr\" href=\"\/MichelTemer\"><s>@<\/s><b>MichelTemer<\/b><\/a>. O que voc\u00ea recomenda para um bom caf\u00e9 da manh\u00e3? Hoje eu tomei caf\u00e9 preto e bolacha. O que acha?<\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":9,"retweet_id":"864158697400004608","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":9,"text":"Bom dia @MichelTemer. O que voc\u00ea recomenda para um bom caf\u00e9 da manh\u00e3? Hoje eu tomei caf\u00e9 preto e bolacha. O que acha?","timestamp":1494845971000,"timestamp_epochs":1494845971,"tweet_id":"864072748657672193","tweet_url":"\/mizanzuk\/status\/864072748657672193","user_id":"223474750","username":"mizanzuk"},{"fullname":"got as br tweets","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5QNE1kRt9\">pic.twitter.com\/Z5QNE1kRt9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":172,"replies":4,"retweet_id":"855204794432188417","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":168,"text":"pic.twitter.com\/Z5QNE1kRt9","timestamp":1492728617000,"timestamp_epochs":1492728617,"tweet_id":"855191921412714496","tweet_url":"\/gotastweets\/status\/855191921412714496","user_id":"4828896730","username":"gotastweets"},{"fullname":"Davi Calazans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tor\u00e7o pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34743251\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpaceX\"><s>@<\/s><b>SpaceX<\/b><\/a> como se fosse um time de futebol.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"833436503304962048","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5,"text":"Tor\u00e7o pela @SpaceX como se fosse um time de futebol.","timestamp":1487533109000,"timestamp_epochs":1487533109,"tweet_id":"833400383519223808","tweet_url":"\/DaviCalazans\/status\/833400383519223808","user_id":"54392744","username":"DaviCalazans"},{"fullname":"chedi\u03b1k","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cRkByL2iHa\">pic.twitter.com\/cRkByL2iHa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8645,"replies":53,"retweet_id":"819769896334544896","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":5977,"text":"pic.twitter.com\/cRkByL2iHa","timestamp":1484282647000,"timestamp_epochs":1484282647,"tweet_id":"819766954655301632","tweet_url":"\/chediak__\/status\/819766954655301632","user_id":"431022104","username":"chediak__"},{"fullname":"Felipe Barbieri (900k)\ud83e\udd18\ud83c\udffd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado aos amigos que n\u00e3o moram em Diadema por se marcarem seguros do inc\u00eancio de l\u00e1. Com certeza isso me deixou muito mais tranquilo<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"803788342630424576","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":1,"text":"Obrigado aos amigos que n\u00e3o moram em Diadema por se marcarem seguros do inc\u00eancio de l\u00e1. Com certeza isso me deixou muito mais tranquilo","timestamp":1480463302000,"timestamp_epochs":1480463302,"tweet_id":"803747463441969152","tweet_url":"\/FelipeBarbieri\/status\/803747463441969152","user_id":"62598743","username":"FelipeBarbieri"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu sou o antagonista da minha vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que eu sou o antagonista da minha vida.","timestamp":1477273606000,"timestamp_epochs":1477273606,"tweet_id":"790368906116464640","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/790368906116464640","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AaaH! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Raspaelzinho\/status\/789740829204221952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOrFUyDpYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Raspaelzinho\/status\/789740829204221952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Raspaelzinho\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/789740829204221952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AaaH! https:\/\/twitter.com\/Raspaelzinho\/status\/789740829204221952\u00a0\u2026","timestamp":1477153755000,"timestamp_epochs":1477153755,"tweet_id":"789866213950259200","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/789866213950259200","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era s\u00e3o jo\u00e3o ontem, onde eu moro,e a unica coisa que eu pensava era como que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1101441555959873536\" dir=\"ltr\" href=\"\/castor_ramos\"><s>@<\/s><b>castor_ramos<\/b><\/a>, \"Adora esses Fogos\"?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Era s\u00e3o jo\u00e3o ontem, onde eu moro,e a unica coisa que eu pensava era como que @castor_ramos, \"Adora esses Fogos\"?","timestamp":1466956112000,"timestamp_epochs":1466956112,"tweet_id":"747094199552643072","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/747094199552643072","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existem momentos q voc\u00ea s\u00f3 sente vontade de agarrar pela cabe\u00e7a e te Jooj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existem momentos q voc\u00ea s\u00f3 sente vontade de agarrar pela cabe\u00e7a e te Jooj","timestamp":1466652848000,"timestamp_epochs":1466652848,"tweet_id":"745822218773463040","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/745822218773463040","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Dr. Manhattan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O MULHERES-MOSCA O HOMEM BOSTA CHEGOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TLgRdzCw9v\">pic.twitter.com\/TLgRdzCw9v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":323,"replies":1,"retweet_id":"721850491655823360","retweeter_userid":"707008037207326720","retweeter_username":"BigodeLatino","retweets":372,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O MULHERES-MOSCA O HOMEM BOSTA CHEGOUpic.twitter.com\/TLgRdzCw9v","timestamp":1460937405000,"timestamp_epochs":1460937405,"tweet_id":"721849913315835904","tweet_url":"\/maxthewild\/status\/721849913315835904","user_id":"39379954","username":"maxthewild"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dependendo do Angulo ele parece o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabioPorchat\"><s>@<\/s><b>FabioPorchat<\/b><\/a> .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EmisuShow\/status\/721847751835852800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a4CSzcn5kx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EmisuShow\/status\/721847751835852800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EmisuShow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/721847751835852800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dependendo do Angulo ele parece o @FabioPorchat .https:\/\/twitter.com\/EmisuShow\/status\/721847751835852800\u00a0\u2026","timestamp":1460937339000,"timestamp_epochs":1460937339,"tweet_id":"721849636147884032","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/721849636147884032","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo zumbi dos palmares...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo zumbi dos palmares...","timestamp":1460937249000,"timestamp_epochs":1460937249,"tweet_id":"721849261479063552","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/721849261479063552","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher \u00e9 coisa de adolescente. HOMEM gosta mesmo \u00e9 de Votar pela paz de Jerusal\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulher \u00e9 coisa de adolescente. HOMEM gosta mesmo \u00e9 de Votar pela paz de Jerusal\u00e9m.","timestamp":1460935448000,"timestamp_epochs":1460935448,"tweet_id":"721841707566964736","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/721841707566964736","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe algo que eu sempre me lembro \u00e9 que... eu acho... \u00e9 que... ela \u00e9 tipo... n\u00e3o lembro oque era...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existe algo que eu sempre me lembro \u00e9 que... eu acho... \u00e9 que... ela \u00e9 tipo... n\u00e3o lembro oque era...","timestamp":1457830903000,"timestamp_epochs":1457830903,"tweet_id":"708820300629204993","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/708820300629204993","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"},{"fullname":"Bigode Latino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu deveria come\u00e7ar a escrever um pouco, dizer um pouco oque penso para ficar Eternizado nessa  Internet maravilhosa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que eu deveria come\u00e7ar a escrever um pouco, dizer um pouco oque penso para ficar Eternizado nessa  Internet maravilhosa.","timestamp":1457738815000,"timestamp_epochs":1457738815,"tweet_id":"708434055281446912","tweet_url":"\/BigodeLatino\/status\/708434055281446912","user_id":"707008037207326720","username":"BigodeLatino"}]