[{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zero sono &gt; vou assistir um document\u00e1rio &gt; 6 minutos depois to roncando &gt; desligo a TV &gt; zero sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Zero sono > vou assistir um document\u00e1rio > 6 minutos depois to roncando > desligo a TV > zero sono","timestamp":1573941884000,"timestamp_epochs":1573941884,"tweet_id":"1195825050810761217","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195825050810761217","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"James Ross","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Nothing says \"Vote Labour\" louder than security tags on baby formula.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LEXNGzjXE5\">pic.twitter.com\/LEXNGzjXE5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23336,"replies":172,"retweet_id":"1195713214505476099","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":5436,"text":"Nothing says \"Vote Labour\" louder than security tags on baby formula.pic.twitter.com\/LEXNGzjXE5","timestamp":1573900756000,"timestamp_epochs":1573900756,"tweet_id":"1195652547270397952","tweet_url":"\/jamesrosscomedy\/status\/1195652547270397952","user_id":"63522217","username":"jamesrosscomedy"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Expectativa de gera\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de empregos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/poder360\/status\/1195529429948215296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/88cF4bRkyt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/poder360\/status\/1195529429948215296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/poder360\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195529429948215296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Expectativa de gera\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de empregoshttps:\/\/twitter.com\/poder360\/status\/1195529429948215296\u00a0\u2026","timestamp":1573915149000,"timestamp_epochs":1573915149,"tweet_id":"1195712915933974529","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195712915933974529","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cTo quase terminando minha p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o no instituto mises\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cristina1alma\/status\/1193437093801996289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QThiitXrnB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cristina1alma\/status\/1193437093801996289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cristina1alma\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193437093801996289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"\u201cTo quase terminando minha p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o no instituto mises\u201dhttps:\/\/twitter.com\/cristina1alma\/status\/1193437093801996289\u00a0\u2026","timestamp":1573912218000,"timestamp_epochs":1573912218,"tweet_id":"1195700625675374593","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195700625675374593","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem nunca????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crazzyintheusa\/status\/1195486169116614656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7q3YSdnnd0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crazzyintheusa\/status\/1195486169116614656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crazzyintheusa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195486169116614656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Quem nunca????https:\/\/twitter.com\/crazzyintheusa\/status\/1195486169116614656\u00a0\u2026","timestamp":1573863035000,"timestamp_epochs":1573863035,"tweet_id":"1195494334092709888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195494334092709888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Rodrygo parece o J\u00f4 com aquele filtro de beb\u00ea do Snapchat<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Esse Rodrygo parece o J\u00f4 com aquele filtro de beb\u00ea do Snapchat","timestamp":1573843160000,"timestamp_epochs":1573843160,"tweet_id":"1195410975098363905","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195410975098363905","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa gera\u00e7\u00e3o Argentina sem nenhum jogador cabeludo cocaleiro tamb\u00e9m t\u00e1 bem lament\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Essa gera\u00e7\u00e3o Argentina sem nenhum jogador cabeludo cocaleiro tamb\u00e9m t\u00e1 bem lament\u00e1vel","timestamp":1573843063000,"timestamp_epochs":1573843063,"tweet_id":"1195410567730778112","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195410567730778112","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maior contribui\u00e7\u00e3o do Gabriel Jesus para a sele\u00e7\u00e3o brasileira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9vWB4yBc9z\">pic.twitter.com\/9vWB4yBc9z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Maior contribui\u00e7\u00e3o do Gabriel Jesus para a sele\u00e7\u00e3o brasileirapic.twitter.com\/9vWB4yBc9z","timestamp":1573842478000,"timestamp_epochs":1573842478,"tweet_id":"1195408115035975681","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195408115035975681","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades do meu ex <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/russianembassy\/status\/1195353000610615296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uePq4vGL3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/russianembassy\/status\/1195353000610615296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/russianembassy<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195353000610615296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Saudades do meu ex https:\/\/twitter.com\/russianembassy\/status\/1195353000610615296\u00a0\u2026","timestamp":1573841016000,"timestamp_epochs":1573841016,"tweet_id":"1195401982317600770","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195401982317600770","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Helder Jean","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RussianEmbassy\/status\/1195353000610615296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ggJ7h0tvDA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RussianEmbassy\/status\/1195353000610615296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RussianEmbassy<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195353000610615296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZHq34aAgsa\">pic.twitter.com\/ZHq34aAgsa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4701,"replies":46,"retweet_id":"1195401660434206732","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1118,"text":"https:\/\/twitter.com\/RussianEmbassy\/status\/1195353000610615296\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ZHq34aAgsa","timestamp":1573834699000,"timestamp_epochs":1573834699,"tweet_id":"1195375487918452737","tweet_url":"\/helderjean\/status\/1195375487918452737","user_id":"88689126","username":"helderjean"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">30 minutos de video cassetada e os outros 30 minutos ele vai ficar reclamando do tempo, avisando o ali kamel que vai atrasar pra entregar pro fant\u00e1stico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bielvaquer\/status\/1195275875295678465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/af4YcT93ml\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bielvaquer\/status\/1195275875295678465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bielvaquer\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195275875295678465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"30 minutos de video cassetada e os outros 30 minutos ele vai ficar reclamando do tempo, avisando o ali kamel que vai atrasar pra entregar pro fant\u00e1sticohttps:\/\/twitter.com\/bielvaquer\/status\/1195275875295678465\u00a0\u2026","timestamp":1573830265000,"timestamp_epochs":1573830265,"tweet_id":"1195356888986247168","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195356888986247168","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em Portugal tamb\u00e9m se comemora o 15 de novembro. A comemora\u00e7\u00e3o deles lembra muito a de algu\u00e9m que conseguiu vender um Marea Turbo pela tabela FIPE<\/p>","is_retweet":0,"likes":414,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"Em Portugal tamb\u00e9m se comemora o 15 de novembro. A comemora\u00e7\u00e3o deles lembra muito a de algu\u00e9m que conseguiu vender um Marea Turbo pela tabela FIPE","timestamp":1573826836000,"timestamp_epochs":1573826836,"tweet_id":"1195342505123991554","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195342505123991554","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cProclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica hahaha, bem que vov\u00f4 dizia que brasileiro \u00e9 muito criativo hahaha. Cada uma n\u00e9\u201d \n- BOTA CAPA, COROA E PEGA O CETRO. DESCE AT\u00c9 O JARDIM ONDE UMA GUILHOTINA O ESPERA -<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u201cProclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica hahaha, bem que vov\u00f4 dizia que brasileiro \u00e9 muito criativo hahaha. Cada uma n\u00e9\u201d \n- BOTA CAPA, COROA E PEGA O CETRO. DESCE AT\u00c9 O JARDIM ONDE UMA GUILHOTINA O ESPERA -","timestamp":1573826445000,"timestamp_epochs":1573826445,"tweet_id":"1195340864362622976","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195340864362622976","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o pr\u00edncipe brasileiro t\u00e1 trabalhando normalmente hoje l\u00e1 no seu castelo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Ser\u00e1 que o pr\u00edncipe brasileiro t\u00e1 trabalhando normalmente hoje l\u00e1 no seu castelo?","timestamp":1573826148000,"timestamp_epochs":1573826148,"tweet_id":"1195339620969570305","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195339620969570305","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mestredosabor?src=hash\"><s>#<\/s><b>mestredosabor<\/b><\/a> \u00e9 entretenimento de alt\u00edssima qualidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#mestredosabor \u00e9 entretenimento de alt\u00edssima qualidade","timestamp":1573786250000,"timestamp_epochs":1573786250,"tweet_id":"1195172275743539200","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195172275743539200","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MALAFAIA GUERREIRO, DO POVO BRASILEIRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thelucaslange\/status\/1195113112090939392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sdcjZjphCl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thelucaslange\/status\/1195113112090939392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thelucaslange\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195113112090939392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"MALAFAIA GUERREIRO, DO POVO BRASILEIROhttps:\/\/twitter.com\/thelucaslange\/status\/1195113112090939392\u00a0\u2026","timestamp":1573786142000,"timestamp_epochs":1573786142,"tweet_id":"1195171824176390144","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195171824176390144","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Narrador: \u201cele sabe sim\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194989708734091264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kzSL5HGShe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194989708734091264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194989708734091264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Narrador: \u201cele sabe sim\u201dhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1194989708734091264\u00a0\u2026","timestamp":1573775241000,"timestamp_epochs":1573775241,"tweet_id":"1195126100185288704","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195126100185288704","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feriad\u00e3o mal come\u00e7ou e j\u00e1 mandei dois tandrilax pra dentro<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Feriad\u00e3o mal come\u00e7ou e j\u00e1 mandei dois tandrilax pra dentro","timestamp":1573771034000,"timestamp_epochs":1573771034,"tweet_id":"1195108456610570240","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1195108456610570240","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pensa num pessoal que n\u00e3o pode nem esperar sentado porque n\u00e3o tem trono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1194927956780617729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D1wWt43KxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1194927956780617729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194927956780617729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"Pensa num pessoal que n\u00e3o pode nem esperar sentado porque n\u00e3o tem tronohttps:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1194927956780617729\u00a0\u2026","timestamp":1573737106000,"timestamp_epochs":1573737106,"tweet_id":"1194966151505358854","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194966151505358854","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"J\u00fanior Maic\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respeitem o Luxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5btQKVRdXl\">pic.twitter.com\/5btQKVRdXl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1194805530897850368","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":7,"text":"Respeitem o Luxapic.twitter.com\/5btQKVRdXl","timestamp":1573698376000,"timestamp_epochs":1573698376,"tweet_id":"1194803704295297026","tweet_url":"\/JuniorMaica\/status\/1194803704295297026","user_id":"221345363","username":"JuniorMaica"},{"fullname":"Jean Jeferson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">refugado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mX3LB6Mppe\">pic.twitter.com\/mX3LB6Mppe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3435,"replies":14,"retweet_id":"1194786565169520640","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":617,"text":"refugadopic.twitter.com\/mX3LB6Mppe","timestamp":1573648426000,"timestamp_epochs":1573648426,"tweet_id":"1194594199330590720","tweet_url":"\/jj_of_the_dead\/status\/1194594199330590720","user_id":"200718386","username":"jj_of_the_dead"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 domingo eles v\u00e3o estar voltando 100z\u00e3o pra quem comprar o celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/plgAIzXTGx\">pic.twitter.com\/plgAIzXTGx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"At\u00e9 domingo eles v\u00e3o estar voltando 100z\u00e3o pra quem comprar o celularpic.twitter.com\/plgAIzXTGx","timestamp":1573693843000,"timestamp_epochs":1573693843,"tweet_id":"1194784692475707392","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194784692475707392","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Gil Luiz Mendes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma fascista apanhando de um negro.\nOlhem a camisa do cara que d\u00e1 o murro.\nMuito amor por uma imagem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RDtfqon7WT\">pic.twitter.com\/RDtfqon7WT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34532,"replies":482,"retweet_id":"1194758961632808966","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":6345,"text":"Uma fascista apanhando de um negro.\nOlhem a camisa do cara que d\u00e1 o murro.\nMuito amor por uma imagem.pic.twitter.com\/RDtfqon7WT","timestamp":1573670906000,"timestamp_epochs":1573670906,"tweet_id":"1194688488874098688","tweet_url":"\/gilLUIZMENDES\/status\/1194688488874098688","user_id":"25541810","username":"gilLUIZMENDES"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de \u201cGuaid\u00f3 presidente Venezuelano\u201d vem a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194410808782065664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6cy2pJW5Ma\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194410808782065664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194410808782065664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Dos mesmos criadores de \u201cGuaid\u00f3 presidente Venezuelano\u201d vem a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194410808782065664\u00a0\u2026","timestamp":1573612718000,"timestamp_epochs":1573612718,"tweet_id":"1194444431883194368","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194444431883194368","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O boliviano rasgando a bandeira ind\u00edgena e o brasileiro que se acha europeu, os dois a 80km\/h, quem passa vergonha mais r\u00e1pido?<\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"O boliviano rasgando a bandeira ind\u00edgena e o brasileiro que se acha europeu, os dois a 80km\/h, quem passa vergonha mais r\u00e1pido?","timestamp":1573611782000,"timestamp_epochs":1573611782,"tweet_id":"1194440504424968192","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194440504424968192","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1194357591297712133\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X8SKi2OXSJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1194357591297712133\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yashar\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194357591297712133<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TobBA3RBcA\">pic.twitter.com\/TobBA3RBcA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1194357591297712133\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TobBA3RBcA","timestamp":1573603684000,"timestamp_epochs":1573603684,"tweet_id":"1194406540075261958","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194406540075261958","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A carinha do arrombado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ONLTEZQDz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194245066199650305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A carinha do arrombadohttps:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\u00a0\u2026","timestamp":1573595901000,"timestamp_epochs":1573595901,"tweet_id":"1194373896209883137","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194373896209883137","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"ubatubbie \ud83d\ude3d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rGuldTnpKg\">pic.twitter.com\/rGuldTnpKg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":704,"replies":10,"retweet_id":"1194373220721479682","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":203,"text":"pic.twitter.com\/rGuldTnpKg","timestamp":1573567669000,"timestamp_epochs":1573567669,"tweet_id":"1194255480635478016","tweet_url":"\/diogo_abdalla\/status\/1194255480635478016","user_id":"36096958","username":"diogo_abdalla"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser patr\u00e3o*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser patr\u00e3o*","timestamp":1573516391000,"timestamp_epochs":1573516391,"tweet_id":"1194040405014261760","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194040405014261760","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"\u00e9 muito dif\u00edcil sem patr\u00e3o no brasil\" \n\nf\u00e1cil \u00e9 ser desempregado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lf_ds\/status\/1194032572461932546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZPGNw7P8zp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lf_ds\/status\/1194032572461932546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lf_ds\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194032572461932546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"\"\u00e9 muito dif\u00edcil sem patr\u00e3o no brasil\" \n\nf\u00e1cil \u00e9 ser desempregadohttps:\/\/twitter.com\/lf_ds\/status\/1194032572461932546\u00a0\u2026","timestamp":1573516275000,"timestamp_epochs":1573516275,"tweet_id":"1194039919892729858","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1194039919892729858","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"David Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No plen\u00e1rio da C\u00e2mara ainda agora um deputado do PSL afirmou que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55022037\" dir=\"ltr\" href=\"\/luizaerundina\"><s>@<\/s><b>luizaerundina<\/b><\/a> \"n\u00e3o entende nada de Constitui\u00e7\u00e3o\". Vejam bem, Erundina: deputada estadual CONSTITUINTE, pelo menos 60 anos de vida p\u00fablica, ex prefeita de S\u00e3o Paulo, patrim\u00f4nio brasileiro. Eles \u00e9 que devem saber n\u00e9?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7210,"replies":131,"retweet_id":"1194017013817102342","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":741,"text":"No plen\u00e1rio da C\u00e2mara ainda agora um deputado do PSL afirmou que @luizaerundina \"n\u00e3o entende nada de Constitui\u00e7\u00e3o\". Vejam bem, Erundina: deputada estadual CONSTITUINTE, pelo menos 60 anos de vida p\u00fablica, ex prefeita de S\u00e3o Paulo, patrim\u00f4nio brasileiro. Eles \u00e9 que devem saber n\u00e9?","timestamp":1573510512000,"timestamp_epochs":1573510512,"tweet_id":"1194015748462665729","tweet_url":"\/davidmirandario\/status\/1194015748462665729","user_id":"2479861125","username":"davidmirandario"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora disso, corre que \u00e9 furada<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Fora disso, corre que \u00e9 furada","timestamp":1573442971000,"timestamp_epochs":1573442971,"tweet_id":"1193732458950381570","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193732458950381570","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico posicionamento das for\u00e7as armadas que \u00e9 bom para a democracia \u00e9 agachado pintando meio fio<\/p>","is_retweet":0,"likes":11545,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3399,"text":"O \u00fanico posicionamento das for\u00e7as armadas que \u00e9 bom para a democracia \u00e9 agachado pintando meio fio","timestamp":1573442900000,"timestamp_epochs":1573442900,"tweet_id":"1193732162484424704","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193732162484424704","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/noticiasfides\/status\/1193688954379415552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C8JXPIav1F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/noticiasfides\/status\/1193688954379415552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/noticiasfides\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193688954379415552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P6VBioFjjG\">pic.twitter.com\/P6VBioFjjG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":" https:\/\/twitter.com\/noticiasfides\/status\/1193688954379415552\u00a0\u2026pic.twitter.com\/P6VBioFjjG","timestamp":1573442521000,"timestamp_epochs":1573442521,"tweet_id":"1193730572528627712","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193730572528627712","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Luciano poderia fazer um \u201clar doce lar\u201d na casa da irm\u00e3 do Evo que foi incendiada nesse processo democr\u00e1tico sem rupturas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucianohuck\/status\/1193702136384753664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y7LHGFXkel\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucianohuck\/status\/1193702136384753664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucianohuck\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193702136384753664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"Luciano poderia fazer um \u201clar doce lar\u201d na casa da irm\u00e3 do Evo que foi incendiada nesse processo democr\u00e1tico sem rupturas https:\/\/twitter.com\/lucianohuck\/status\/1193702136384753664\u00a0\u2026","timestamp":1573437937000,"timestamp_epochs":1573437937,"tweet_id":"1193711346770219010","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193711346770219010","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu depois de chegar da yoga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Otter_News\/status\/1193620004937388033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qaM2R5osz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Otter_News\/status\/1193620004937388033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Otter_News\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193620004937388033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu depois de chegar da yogahttps:\/\/twitter.com\/Otter_News\/status\/1193620004937388033\u00a0\u2026","timestamp":1573437691000,"timestamp_epochs":1573437691,"tweet_id":"1193710312547061760","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193710312547061760","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GREMINHO GANHOU??? ENT\u00c3O BORA CHAMAR A BANDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOKClv11n1\">pic.twitter.com\/NOKClv11n1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GREMINHO GANHOU??? ENT\u00c3O BORA CHAMAR A BANDApic.twitter.com\/NOKClv11n1","timestamp":1573431591000,"timestamp_epochs":1573431591,"tweet_id":"1193684728752361472","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193684728752361472","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deprimente demais esses juristas brazukas que n\u00e3o podem ver um coturno bem lustrado que j\u00e1 se assanham<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ly_carr\/status\/1193670661161594880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcPbcydrdq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ly_carr\/status\/1193670661161594880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ly_carr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193670661161594880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Deprimente demais esses juristas brazukas que n\u00e3o podem ver um coturno bem lustrado que j\u00e1 se assanhamhttps:\/\/twitter.com\/ly_carr\/status\/1193670661161594880\u00a0\u2026","timestamp":1573429911000,"timestamp_epochs":1573429911,"tweet_id":"1193677680195121152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193677680195121152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre lembrando <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carlosbolsonaro\/status\/1193654383491342336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLLzmWW9EB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carlosbolsonaro\/status\/1193654383491342336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carlosbolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1193654383491342336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFksuDPzhm\">pic.twitter.com\/rFksuDPzhm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Sempre lembrando https:\/\/twitter.com\/carlosbolsonaro\/status\/1193654383491342336\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rFksuDPzhm","timestamp":1573426369000,"timestamp_epochs":1573426369,"tweet_id":"1193662824859521025","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193662824859521025","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que tocam o Barone e o Bi n\u00e3o \u00e9 brincadeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que tocam o Barone e o Bi n\u00e3o \u00e9 brincadeira","timestamp":1573425995000,"timestamp_epochs":1573425995,"tweet_id":"1193661257620041730","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193661257620041730","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EduardoRizzo100\/status\/1192930787815034885\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzNAVhC53m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EduardoRizzo100\/status\/1192930787815034885\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EduardoRizzo10<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1192930787815034885<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1KNvNJemTO\">pic.twitter.com\/1KNvNJemTO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1205,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":374,"text":"https:\/\/twitter.com\/EduardoRizzo100\/status\/1192930787815034885\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1KNvNJemTO","timestamp":1573393705000,"timestamp_epochs":1573393705,"tweet_id":"1193525821916504064","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193525821916504064","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1193192891889397765\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EjXvPA3vrx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1193192891889397765\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1193192891889397765<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SeoZIPzsTF\">pic.twitter.com\/SeoZIPzsTF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1193192891889397765\u00a0\u2026pic.twitter.com\/SeoZIPzsTF","timestamp":1573363661000,"timestamp_epochs":1573363661,"tweet_id":"1193399808343629824","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193399808343629824","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPapai era isenta\u00e7o, filh\u00e3o!!\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/p_dromenezes\/status\/1193135189972733952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ov2XrPm3Tv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/p_dromenezes\/status\/1193135189972733952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/p_dromenezes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193135189972733952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oRYWqkeqzC\">pic.twitter.com\/oRYWqkeqzC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":706,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"\u201cPapai era isenta\u00e7o, filh\u00e3o!!\u201d https:\/\/twitter.com\/p_dromenezes\/status\/1193135189972733952\u00a0\u2026pic.twitter.com\/oRYWqkeqzC","timestamp":1573355548000,"timestamp_epochs":1573355548,"tweet_id":"1193365781096095745","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193365781096095745","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina a pessoa acaba o relacionamento de anos, mas a\u00ed ela escreve a m\u00fasica \u201cDr\u00e3o\u201d. Como dizer que um casamento desses n\u00e3o deu certo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":910,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"Imagina a pessoa acaba o relacionamento de anos, mas a\u00ed ela escreve a m\u00fasica \u201cDr\u00e3o\u201d. Como dizer que um casamento desses n\u00e3o deu certo?","timestamp":1573354690000,"timestamp_epochs":1573354690,"tweet_id":"1193362181800284161","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193362181800284161","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deve ter aprendido muita coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192900233224687616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYhTM0YHAi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192900233224687616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexandregarci<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1192900233224687616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Deve ter aprendido muita coisahttps:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192900233224687616\u00a0\u2026","timestamp":1573320950000,"timestamp_epochs":1573320950,"tweet_id":"1193220668055261191","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1193220668055261191","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Glenn de peruca n\u00e3o perde a chance de ficar calada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dcm_online\/status\/1192864275867611136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fK8bbu5E8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dcm_online\/status\/1192864275867611136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dcm_online\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192864275867611136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A Glenn de peruca n\u00e3o perde a chance de ficar caladahttps:\/\/twitter.com\/dcm_online\/status\/1192864275867611136\u00a0\u2026","timestamp":1573262728000,"timestamp_epochs":1573262728,"tweet_id":"1192976466805481477","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192976466805481477","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1192939605093277696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gw9SmyJSxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1192939605093277696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">192939605093277696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHSf3BaXT6\">pic.twitter.com\/aHSf3BaXT6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":262,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1192939605093277696\u00a0\u2026pic.twitter.com\/aHSf3BaXT6","timestamp":1573254429000,"timestamp_epochs":1573254429,"tweet_id":"1192941657735471104","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192941657735471104","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Escreve mais carta aberta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1192909269164871680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AgAdHYjALa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1192909269164871680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1192909269164871680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Escreve mais carta abertahttps:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1192909269164871680\u00a0\u2026","timestamp":1573254236000,"timestamp_epochs":1573254236,"tweet_id":"1192940848817852417","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192940848817852417","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a natuza nery parece que morreu 18 parentes s\u00f3 no dia de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RivNBSewhg\">pic.twitter.com\/RivNBSewhg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"a natuza nery parece que morreu 18 parentes s\u00f3 no dia de hojepic.twitter.com\/RivNBSewhg","timestamp":1573248073000,"timestamp_epochs":1573248073,"tweet_id":"1192914997187354624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192914997187354624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d\u00e1 pra sentir a gastrite geral do est\u00fadio da globonews aqui de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":345,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"d\u00e1 pra sentir a gastrite geral do est\u00fadio da globonews aqui de casa","timestamp":1573247875000,"timestamp_epochs":1573247875,"tweet_id":"1192914167033929728","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192914167033929728","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SUSTO: lula est\u00e1 novamente preso\n\nAL\u00cdVIO: preso nos bra\u00e7os do amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZzT4eD4Sj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunasenos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192911581350379520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21054,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5013,"text":"SUSTO: lula est\u00e1 novamente preso\n\nAL\u00cdVIO: preso nos bra\u00e7os do amorhttps:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\u00a0\u2026","timestamp":1573247388000,"timestamp_epochs":1573247388,"tweet_id":"1192912127046148097","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192912127046148097","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">23:59\n00:00<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MG6sjTwAX3\">pic.twitter.com\/MG6sjTwAX3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"23:59\n00:00pic.twitter.com\/MG6sjTwAX3","timestamp":1573246404000,"timestamp_epochs":1573246404,"tweet_id":"1192907996155785218","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192907996155785218","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um bom enredo de scifi, porque basicamente o lula estava mesmo entre os deputados constituintes que aprovaram a CF\/88, ou seja: ele pode ter viajado no tempo para incluir essa cl\u00e1usula quando foi preso em 2018. uma pegada meio \"interstellar\", 12 de 13 estrelas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claudioedantas\/status\/1192896719228420096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O7eNxc7PcN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claudioedantas\/status\/1192896719228420096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claudioedantas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192896719228420096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":361,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"um bom enredo de scifi, porque basicamente o lula estava mesmo entre os deputados constituintes que aprovaram a CF\/88, ou seja: ele pode ter viajado no tempo para incluir essa cl\u00e1usula quando foi preso em 2018. uma pegada meio \"interstellar\", 12 de 13 estrelashttps:\/\/twitter.com\/claudioedantas\/status\/1192896719228420096\u00a0\u2026","timestamp":1573245790000,"timestamp_epochs":1573245790,"tweet_id":"1192905420630843392","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192905420630843392","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RogerioCorreia_\/status\/1192865046138904576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EmjzkEnYVi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RogerioCorreia_\/status\/1192865046138904576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RogerioCorreia<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1192865046138904576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7MqhHHnBLs\">pic.twitter.com\/7MqhHHnBLs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"https:\/\/twitter.com\/RogerioCorreia_\/status\/1192865046138904576\u00a0\u2026pic.twitter.com\/7MqhHHnBLs","timestamp":1573238956000,"timestamp_epochs":1573238956,"tweet_id":"1192876760070787073","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192876760070787073","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse disco novo do Paul que t\u00e1 tri bom???<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esse disco novo do Paul que t\u00e1 tri bom???","timestamp":1573231031000,"timestamp_epochs":1573231031,"tweet_id":"1192843520786214913","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192843520786214913","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rindo muito que o bolsonaro foi pra china comunista implorar que os caras investissem no leil\u00e3o do pr\u00e9-sal pra n\u00e3o ser mais fracasso do que j\u00e1 foi\n\nquer governo mais globalista que esse???<\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"rindo muito que o bolsonaro foi pra china comunista implorar que os caras investissem no leil\u00e3o do pr\u00e9-sal pra n\u00e3o ser mais fracasso do que j\u00e1 foi\n\nquer governo mais globalista que esse???","timestamp":1573223922000,"timestamp_epochs":1573223922,"tweet_id":"1192813703298768896","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192813703298768896","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GzMiJuXjWsk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FK11PWRHsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GzMiJuXjWsk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=GzMiJu<\/span><span class=\"invisible\">XjWsk<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GzMiJuXjWsk\u00a0\u2026","timestamp":1573223565000,"timestamp_epochs":1573223565,"tweet_id":"1192812204170629123","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192812204170629123","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comunista bom \u00e9 comunista que investe no pr\u00e9-sal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/11\/bolsonaro-sabia-que-megaleilao-do-pre-sal-seria-fracasso-e-pediu-ajuda-a-china.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZgOCOgyEq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/11\/bolsonaro-sabia-que-megaleilao-do-pre-sal-seria-fracasso-e-pediu-ajuda-a-china.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/bolsonaro-sabia-que-megaleilao-do-pre-sal-seria-fracasso-e-pediu-ajuda-a-china.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comunista bom \u00e9 comunista que investe no pr\u00e9-salhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/11\/bolsonaro-sabia-que-megaleilao-do-pre-sal-seria-fracasso-e-pediu-ajuda-a-china.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1573223501000,"timestamp_epochs":1573223501,"tweet_id":"1192811937161269250","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192811937161269250","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e trabalha em outra \u00e1rea dominada pela mil\u00edcia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192781311821438976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NlwloUBZSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192781311821438976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192781311821438976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e trabalha em outra \u00e1rea dominada pela mil\u00edciahttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192781311821438976\u00a0\u2026","timestamp":1573223277000,"timestamp_epochs":1573223277,"tweet_id":"1192810996924071939","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192810996924071939","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">depois da reforma da previd\u00eancia que aumentou o sal\u00e1rio dos oficiais militares, vem a\u00ed a elimina\u00e7\u00e3o de excesso de sal\u00e1rio de todos (menos de quem ganha sal\u00e1rios excessivos)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192753630316621824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E6TCd3symD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192753630316621824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192753630316621824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"depois da reforma da previd\u00eancia que aumentou o sal\u00e1rio dos oficiais militares, vem a\u00ed a elimina\u00e7\u00e3o de excesso de sal\u00e1rio de todos (menos de quem ganha sal\u00e1rios excessivos)https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1192753630316621824\u00a0\u2026","timestamp":1573221961000,"timestamp_epochs":1573221961,"tweet_id":"1192805475592658944","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192805475592658944","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LeticiaCatel\/status\/1192631717800140800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VsWa15acBZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LeticiaCatel\/status\/1192631717800140800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LeticiaCatel\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192631717800140800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UUFlnJbHML\">pic.twitter.com\/UUFlnJbHML<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"https:\/\/twitter.com\/LeticiaCatel\/status\/1192631717800140800\u00a0\u2026pic.twitter.com\/UUFlnJbHML","timestamp":1573184282000,"timestamp_epochs":1573184282,"tweet_id":"1192647439850901512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192647439850901512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Beleza, vamos trocar todos os 11 ministros da suprema corte porque o alem\u00e3o do v\u00f4lei t\u00e1 descontente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gustavollei\/status\/1192603095882194944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkTqGMLk2K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gustavollei\/status\/1192603095882194944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gustavollei\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192603095882194944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":337,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Beleza, vamos trocar todos os 11 ministros da suprema corte porque o alem\u00e3o do v\u00f4lei t\u00e1 descontentehttps:\/\/twitter.com\/gustavollei\/status\/1192603095882194944\u00a0\u2026","timestamp":1573183454000,"timestamp_epochs":1573183454,"tweet_id":"1192643964983238656","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192643964983238656","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192587834525396992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rIsTVulfyg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192587834525396992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexandregarci<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1192587834525396992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kFwx6hcLtL\">pic.twitter.com\/kFwx6hcLtL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1192587834525396992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/kFwx6hcLtL","timestamp":1573181400000,"timestamp_epochs":1573181400,"tweet_id":"1192635350063165440","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192635350063165440","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEIO DE M\u00c1 VONTADE, MAS VAMO L\u00c1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GREMINHO?src=hash\"><s>#<\/s><b>GREMINHO<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/g4?src=hash\"><s>#<\/s><b>g4<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bLO8ZgspmR\">pic.twitter.com\/bLO8ZgspmR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"MEIO DE M\u00c1 VONTADE, MAS VAMO L\u00c1 #GREMINHO #g4pic.twitter.com\/bLO8ZgspmR","timestamp":1573177999000,"timestamp_epochs":1573177999,"tweet_id":"1192621086669717505","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192621086669717505","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">beleza teremos v\u00eddeo hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1192620400548700162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PNvLGkJhkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1192620400548700162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192620400548700162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beleza teremos v\u00eddeo hojehttps:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1192620400548700162\u00a0\u2026","timestamp":1573177859000,"timestamp_epochs":1573177859,"tweet_id":"1192620501002334213","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192620501002334213","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">toma no cu gremio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toma no cu gremio","timestamp":1573177790000,"timestamp_epochs":1573177790,"tweet_id":"1192620208910934019","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192620208910934019","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">triste que 5 dos 11 ministros da suprema corte brasileira tenham votado literalmente contra o que est\u00e1 escrito na CF88<\/p>","is_retweet":0,"likes":261,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"triste que 5 dos 11 ministros da suprema corte brasileira tenham votado literalmente contra o que est\u00e1 escrito na CF88","timestamp":1573174480000,"timestamp_epochs":1573174480,"tweet_id":"1192606325475356672","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192606325475356672","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">celebrando a entrega do freela comendo pastelina com azeitona<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"celebrando a entrega do freela comendo pastelina com azeitona","timestamp":1573163848000,"timestamp_epochs":1573163848,"tweet_id":"1192561733543563270","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192561733543563270","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ringo Starr est\u00e1 chegando em dois minutos num Palio Vermelho, placa TBT 4558\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\"Ringo Starr est\u00e1 chegando em dois minutos num Palio Vermelho, placa TBT 4558\"","timestamp":1573161766000,"timestamp_epochs":1573161766,"tweet_id":"1192552999543091221","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192552999543091221","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ringo Starr \u00e9 meio que aquele irm\u00e3o que virou uber, enquanto os outros se formaram em medicina, engenharia, etc<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ringo Starr \u00e9 meio que aquele irm\u00e3o que virou uber, enquanto os outros se formaram em medicina, engenharia, etc","timestamp":1573161663000,"timestamp_epochs":1573161663,"tweet_id":"1192552567139708956","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192552567139708956","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pensar que o choque de cultura t\u00e1 virando os simpsons brasileiros, tudo que \u00e9 merda que acontece eles j\u00e1 previram antes (idoso s\u00e1bio, velho covarde, tem que acabar a justi\u00e7a, etc)<\/p>","is_retweet":0,"likes":539,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":115,"text":"e pensar que o choque de cultura t\u00e1 virando os simpsons brasileiros, tudo que \u00e9 merda que acontece eles j\u00e1 previram antes (idoso s\u00e1bio, velho covarde, tem que acabar a justi\u00e7a, etc)","timestamp":1573160062000,"timestamp_epochs":1573160062,"tweet_id":"1192545853581537285","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192545853581537285","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu agrediria fisicamente qualquer um que ousasse falar mal de steely dan<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu agrediria fisicamente qualquer um que ousasse falar mal de steely dan","timestamp":1573157232000,"timestamp_epochs":1573157232,"tweet_id":"1192533984904990720","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192533984904990720","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, o augusto nunes acabou de dizer que reagiu \"como qualquer homem reagiria\". se algu\u00e9m se sentir agredido por qualquer coisa que o augusto j\u00e1 falou ou escreveu, t\u00e1 liberado jantar ele na porrada (fonte: augusto nunes)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7539,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1866,"text":"bom, o augusto nunes acabou de dizer que reagiu \"como qualquer homem reagiria\". se algu\u00e9m se sentir agredido por qualquer coisa que o augusto j\u00e1 falou ou escreveu, t\u00e1 liberado jantar ele na porrada (fonte: augusto nunes)","timestamp":1573148412000,"timestamp_epochs":1573148412,"tweet_id":"1192496989281411072","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192496989281411072","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1192491337830014981\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K0vubNEwkc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1192491337830014981\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dw_brasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192491337830014981<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CidMzUQYrK\">pic.twitter.com\/CidMzUQYrK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"https:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1192491337830014981\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CidMzUQYrK","timestamp":1573148111000,"timestamp_epochs":1573148111,"tweet_id":"1192495726208663552","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192495726208663552","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai sim, v\u00e3o dar um aumento pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1192484008959066112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jTVFKhb6Ez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1192484008959066112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marilizpj\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192484008959066112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":545,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"vai sim, v\u00e3o dar um aumento pra elehttps:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1192484008959066112\u00a0\u2026","timestamp":1573147023000,"timestamp_epochs":1573147023,"tweet_id":"1192491162743033856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192491162743033856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diego_webber\/status\/1192488589919166466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/soOtxsRRLg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diego_webber\/status\/1192488589919166466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diego_webber\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192488589919166466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/diego_webber\/status\/1192488589919166466\u00a0\u2026","timestamp":1573146534000,"timestamp_epochs":1573146534,"tweet_id":"1192489112164548610","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192489112164548610","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se sujeitar em ir no p\u00e2nico p\u00f3s bolsonaro \u00e9 um exerc\u00edcio digno de monges budistas<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"se sujeitar em ir no p\u00e2nico p\u00f3s bolsonaro \u00e9 um exerc\u00edcio digno de monges budistas","timestamp":1573145699000,"timestamp_epochs":1573145699,"tweet_id":"1192485611892027393","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192485611892027393","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 melhorar um pouco esse overhand do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> e a joven klan pode marcar outra entrevista com ele e o v\u00e9io da pan<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"s\u00f3 melhorar um pouco esse overhand do @ggreenwald e a joven klan pode marcar outra entrevista com ele e o v\u00e9io da pan","timestamp":1573145165000,"timestamp_epochs":1573145165,"tweet_id":"1192483371886272512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192483371886272512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">triste que o mata-cobra do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> n\u00e3o entrou em cheio na carinha de filho da puta do v\u00e9io da jovem pan<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"triste que o mata-cobra do @ggreenwald n\u00e3o entrou em cheio na carinha de filho da puta do v\u00e9io da jovem pan","timestamp":1573144591000,"timestamp_epochs":1573144591,"tweet_id":"1192480964112502784","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192480964112502784","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00e3o l\u00e1 ser solid\u00e1rios com a joice<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1034653082276253696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9NTeJFjgj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1034653082276253696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1034653082276253696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"V\u00e3o l\u00e1 ser solid\u00e1rios com a joicehttps:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1034653082276253696\u00a0\u2026","timestamp":1573135598000,"timestamp_epochs":1573135598,"tweet_id":"1192443243830677504","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192443243830677504","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Mr. Photo Video","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu amigo , ??? n\u00e3o aceitar d\u00e9bito em conta ??? que isso , favor respeitar isso meu , favor entra contato comigo , sou thiago , obrigado ,<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"1192440603906334720","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":141,"text":"meu amigo , ??? n\u00e3o aceitar d\u00e9bito em conta ??? que isso , favor respeitar isso meu , favor entra contato comigo , sou thiago , obrigado ,","timestamp":1349814228000,"timestamp_epochs":1349814228,"tweet_id":"255765529745317888","tweet_url":"\/MrPhotoVideo\/status\/255765529745317888","user_id":"847780177","username":"MrPhotoVideo"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A raz\u00e3o da Ana Paula voleibol ter virado anticomunista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1192406876857786369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5DkGA7RP8w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1192406876857786369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MelhordoVolei\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192406876857786369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1457,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":368,"text":"A raz\u00e3o da Ana Paula voleibol ter virado anticomunistahttps:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1192406876857786369\u00a0\u2026","timestamp":1573134896000,"timestamp_epochs":1573134896,"tweet_id":"1192440300930768897","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192440300930768897","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrphotovideo\/status\/255765529745317888?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJrMpjjF5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrphotovideo\/status\/255765529745317888?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrphotovideo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/255765529745317888?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1192429406305869825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9X6dBV65KA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1192429406305869825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JefinhoMenes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192429406305869825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/mrphotovideo\/status\/255765529745317888?s=21\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1192429406305869825\u00a0\u2026","timestamp":1573134854000,"timestamp_epochs":1573134854,"tweet_id":"1192440122647744513","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192440122647744513","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou que a cess\u00e3o nem foi t\u00e3o onerosa assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou que a cess\u00e3o nem foi t\u00e3o onerosa assim","timestamp":1573082374000,"timestamp_epochs":1573082374,"tweet_id":"1192220007423459331","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192220007423459331","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo idoso cabeludo que eu vejo na rua eu chamo de Roberto Carlos<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo idoso cabeludo que eu vejo na rua eu chamo de Roberto Carlos","timestamp":1573077851000,"timestamp_epochs":1573077851,"tweet_id":"1192201036615880710","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1192201036615880710","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Definitivamente os moleque s\u00e3o dengoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1191579082783371265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NHX7vW0nFk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1191579082783371265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pqoshomensmorr<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1191579082783371265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Definitivamente os moleque s\u00e3o dengosohttps:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1191579082783371265\u00a0\u2026","timestamp":1573008306000,"timestamp_epochs":1573008306,"tweet_id":"1191909340971765761","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191909340971765761","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nome disso \u00e9 karma e cada um que pague pelo seu<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"O nome disso \u00e9 karma e cada um que pague pelo seu","timestamp":1573004114000,"timestamp_epochs":1573004114,"tweet_id":"1191891758847873024","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191891758847873024","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoa comanda um ex\u00e9rcito de rob\u00f4s mentindo sobre os inimigos 24 horas por dia &gt; pessoa briga com sua gangue &gt; pessoa sofre o que praticou com terceiros pela sua (agora) ex-gangue &gt; pessoa chora porque est\u00e1 sendo atacada \u00f3 meu deus que coisa horr\u00edvel est\u00e3o fazendo a essa pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Pessoa comanda um ex\u00e9rcito de rob\u00f4s mentindo sobre os inimigos 24 horas por dia > pessoa briga com sua gangue > pessoa sofre o que praticou com terceiros pela sua (agora) ex-gangue > pessoa chora porque est\u00e1 sendo atacada \u00f3 meu deus que coisa horr\u00edvel est\u00e3o fazendo a essa pessoa","timestamp":1573004043000,"timestamp_epochs":1573004043,"tweet_id":"1191891463438770178","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191891463438770178","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem tiver com pena \u00e9 s\u00f3 levar pra casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GeorgMarques\/status\/1191865002002714624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EmcfC942IN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GeorgMarques\/status\/1191865002002714624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GeorgMarques\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191865002002714624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Quem tiver com pena \u00e9 s\u00f3 levar pra casahttps:\/\/twitter.com\/GeorgMarques\/status\/1191865002002714624\u00a0\u2026","timestamp":1573003760000,"timestamp_epochs":1573003760,"tweet_id":"1191890276589195264","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191890276589195264","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Allan ter\u00e7a insana<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Allan ter\u00e7a insana","timestamp":1572987667000,"timestamp_epochs":1572987667,"tweet_id":"1191822774660190208","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191822774660190208","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 nem pra zoar porque t\u00e1 com cara de ser doen\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adriano93456990\/status\/1191739961818697729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJH9KVnBoH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adriano93456990\/status\/1191739961818697729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adriano9345699<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1191739961818697729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"N\u00e3o d\u00e1 nem pra zoar porque t\u00e1 com cara de ser doen\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/adriano93456990\/status\/1191739961818697729\u00a0\u2026","timestamp":1572973643000,"timestamp_epochs":1572973643,"tweet_id":"1191763954969796608","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191763954969796608","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assina a\u00ed a \u201cresist\u00eancia\u201d <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1191606583857438720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghg7EqvgOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1191606583857438720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">191606583857438720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Assina a\u00ed a \u201cresist\u00eancia\u201d https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1191606583857438720\u00a0\u2026","timestamp":1572950680000,"timestamp_epochs":1572950680,"tweet_id":"1191667642031071237","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191667642031071237","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"suposto kb\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GWrNZUEf7M\">pic.twitter.com\/GWrNZUEf7M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":573,"replies":6,"retweet_id":"1191364518552707072","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":190,"text":"pic.twitter.com\/GWrNZUEf7M","timestamp":1572834167000,"timestamp_epochs":1572834167,"tweet_id":"1191178951378587648","tweet_url":"\/felipekbca\/status\/1191178951378587648","user_id":"19784764","username":"felipekbca"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agrida um banqueiro\nGostoso demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1191077620215140352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lB9074FYmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1191077620215140352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/congemfoco\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191077620215140352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Agrida um banqueiro\nGostoso demaishttps:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1191077620215140352\u00a0\u2026","timestamp":1572833733000,"timestamp_epochs":1572833733,"tweet_id":"1191177131029671936","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191177131029671936","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Renato Portaluppi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aquilo que eu falo pra voc\u00eas, o Gr\u00eamio joga bonito<\/p>","is_retweet":1,"likes":1565,"replies":18,"retweet_id":"1191147124290981888","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":255,"text":"\u00c9 aquilo que eu falo pra voc\u00eas, o Gr\u00eamio joga bonito","timestamp":1572210275000,"timestamp_epochs":1572210275,"tweet_id":"1188562156746428416","tweet_url":"\/RenatoPortalup7\/status\/1188562156746428416","user_id":"1130228552744484865","username":"RenatoPortalup7"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A igreja segue em festa!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jdWjMux6Ar\">pic.twitter.com\/jdWjMux6Ar<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"A igreja segue em festa!!!pic.twitter.com\/jdWjMux6Ar","timestamp":1572821749000,"timestamp_epochs":1572821749,"tweet_id":"1191126867086065666","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191126867086065666","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUANDO A VIT\u00d3RIA \u00c9 EM GRENAL, A BATERIA TOCA MAIS FORTE E O PADRE DAN\u00c7A MAIS SWINGADO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GREMINHO?src=hash\"><s>#<\/s><b>GREMINHO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EoMy8vdcHQ\">pic.twitter.com\/EoMy8vdcHQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"QUANDO A VIT\u00d3RIA \u00c9 EM GRENAL, A BATERIA TOCA MAIS FORTE E O PADRE DAN\u00c7A MAIS SWINGADO #GREMINHOpic.twitter.com\/EoMy8vdcHQ","timestamp":1572821642000,"timestamp_epochs":1572821642,"tweet_id":"1191126417301528577","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191126417301528577","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma noite triste para os colorados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OF7rwyT3x4\">pic.twitter.com\/OF7rwyT3x4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Mais uma noite triste para os coloradospic.twitter.com\/OF7rwyT3x4","timestamp":1572821442000,"timestamp_epochs":1572821442,"tweet_id":"1191125579074068481","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191125579074068481","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">padre t\u00e1 vestindo a batina, bateria da geral aquecendo na entrada da igreja da azenha<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"padre t\u00e1 vestindo a batina, bateria da geral aquecendo na entrada da igreja da azenha","timestamp":1572821308000,"timestamp_epochs":1572821308,"tweet_id":"1191125015816736768","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191125015816736768","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomar gol do Romulo \u00e9 esculacho<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Tomar gol do Romulo \u00e9 esculacho","timestamp":1572820699000,"timestamp_epochs":1572820699,"tweet_id":"1191122462211227648","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191122462211227648","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mqozWQgkO\">pic.twitter.com\/9mqozWQgkO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"pic.twitter.com\/9mqozWQgkO","timestamp":1572820650000,"timestamp_epochs":1572820650,"tweet_id":"1191122254362533888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191122254362533888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Artigo 12 da lei do futebol: jogador impedido pode apanhar do advers\u00e1rio que n\u00e3o d\u00e1 nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191117057716367360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T1mRCva5er\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191117057716367360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SIRvisconde\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191117057716367360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Artigo 12 da lei do futebol: jogador impedido pode apanhar do advers\u00e1rio que n\u00e3o d\u00e1 nadahttps:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191117057716367360\u00a0\u2026","timestamp":1572819504000,"timestamp_epochs":1572819504,"tweet_id":"1191117450403811328","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191117450403811328","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi uma agress\u00e3o imaginaria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191116326225489920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2dJDIwbES\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191116326225489920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SIRvisconde\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191116326225489920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Foi uma agress\u00e3o imaginariahttps:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1191116326225489920\u00a0\u2026","timestamp":1572819382000,"timestamp_epochs":1572819382,"tweet_id":"1191116937813807104","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191116937813807104","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha o goleiro deu uma VOADORA no jogador e t\u00e1 ajoelhado pedindo pra n\u00e3o ser expulso<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Hahahaha o goleiro deu uma VOADORA no jogador e t\u00e1 ajoelhado pedindo pra n\u00e3o ser expulso","timestamp":1572819139000,"timestamp_epochs":1572819139,"tweet_id":"1191115918576881664","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191115918576881664","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/74omFZsSlr\">pic.twitter.com\/74omFZsSlr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":412,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"pic.twitter.com\/74omFZsSlr","timestamp":1572812957000,"timestamp_epochs":1572812957,"tweet_id":"1191089987971928066","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191089987971928066","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians fez 1, agora \u00e9 hora de botar 5 volantes e recuar<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Corinthians fez 1, agora \u00e9 hora de botar 5 volantes e recuar","timestamp":1572812039000,"timestamp_epochs":1572812039,"tweet_id":"1191086140486500352","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191086140486500352","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo x Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxvcqXJNyN\">pic.twitter.com\/TxvcqXJNyN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Flamengo x Corinthianspic.twitter.com\/TxvcqXJNyN","timestamp":1572811672000,"timestamp_epochs":1572811672,"tweet_id":"1191084599604076544","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191084599604076544","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem poderia ser \"Democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao saneamento b\u00e1sico no Brasil\"\n\nUma das maneiras seria a cria\u00e7\u00e3o do imposto sobre lucros e dividendos. Muitas vezes os mais pobres pagam mais para compensar a economia dos mais ricos\n\nAlgu\u00e9m sempre paga a conta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1191053372427776000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOWgumP67t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1191053372427776000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoamoedonovo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191053372427776000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem poderia ser \"Democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao saneamento b\u00e1sico no Brasil\"\n\nUma das maneiras seria a cria\u00e7\u00e3o do imposto sobre lucros e dividendos. Muitas vezes os mais pobres pagam mais para compensar a economia dos mais ricos\n\nAlgu\u00e9m sempre paga a contahttps:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1191053372427776000\u00a0\u2026","timestamp":1572806112000,"timestamp_epochs":1572806112,"tweet_id":"1191061277373796355","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191061277373796355","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada mais rock\u2019n\u2019roll que dar um grit\u00e3o \u201crock\u2019n\u2019roll\u201d!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Nada mais rock\u2019n\u2019roll que dar um grit\u00e3o \u201crock\u2019n\u2019roll\u201d!!!!","timestamp":1572798789000,"timestamp_epochs":1572798789,"tweet_id":"1191030566206033920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191030566206033920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eriberto le\u00e3o t\u00e1 cantando aquela do Eduardo Suplicy no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Popstar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Popstar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eriberto le\u00e3o t\u00e1 cantando aquela do Eduardo Suplicy no #Popstar","timestamp":1572798676000,"timestamp_epochs":1572798676,"tweet_id":"1191030092182495232","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191030092182495232","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coisa mais linda \u00e9 ver uns coroa tioz\u00e3o fazendo um sonza\u00e7o como se estivessem tomando uma brahma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilbertogil\/status\/1191022699226828800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5vNguxz1wB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilbertogil\/status\/1191022699226828800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilbertogil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191022699226828800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":475,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Coisa mais linda \u00e9 ver uns coroa tioz\u00e3o fazendo um sonza\u00e7o como se estivessem tomando uma brahmahttps:\/\/twitter.com\/gilbertogil\/status\/1191022699226828800\u00a0\u2026","timestamp":1572797916000,"timestamp_epochs":1572797916,"tweet_id":"1191026902418501637","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191026902418501637","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 da \u00e9poca que as pessoas ainda n\u00e3o tinham desenvolvido os bra\u00e7os<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ritholtz\/status\/1191008037118644224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OaF7R3ZmPS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ritholtz\/status\/1191008037118644224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ritholtz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191008037118644224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Esse \u00e9 da \u00e9poca que as pessoas ainda n\u00e3o tinham desenvolvido os bra\u00e7oshttps:\/\/twitter.com\/ritholtz\/status\/1191008037118644224\u00a0\u2026","timestamp":1572794297000,"timestamp_epochs":1572794297,"tweet_id":"1191011722888458242","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191011722888458242","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa, men<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/03\/04\/cultura\/1551725627_075494.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2aBLOCzMFo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/03\/04\/cultura\/1551725627_075494.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/03<\/span><span class=\"invisible\">\/04\/cultura\/1551725627_075494.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Boa, menhttps:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2019\/03\/04\/cultura\/1551725627_075494.html\u00a0\u2026","timestamp":1572793382000,"timestamp_epochs":1572793382,"tweet_id":"1191007886933139456","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1191007886933139456","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 teve dramaturgia boa no Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190979656071176192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8bSQEu2oZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190979656071176192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/momentostvbra\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190979656071176192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"J\u00e1 teve dramaturgia boa no Brasilhttps:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1190979656071176192\u00a0\u2026","timestamp":1572789913000,"timestamp_epochs":1572789913,"tweet_id":"1190993337358147585","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190993337358147585","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nm4d91G8zo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1190<\/span><span class=\"invisible\">669715259170818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bzP2kAnQ17\">pic.twitter.com\/bzP2kAnQ17<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1190669715259170818\u00a0\u2026pic.twitter.com\/bzP2kAnQ17","timestamp":1572717598000,"timestamp_epochs":1572717598,"tweet_id":"1190690025148731394","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190690025148731394","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/goXgwnGI7M\">pic.twitter.com\/goXgwnGI7M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1013,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"pic.twitter.com\/goXgwnGI7M","timestamp":1572655308000,"timestamp_epochs":1572655308,"tweet_id":"1190428763206631424","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190428763206631424","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E eu que sou burro e triste??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mkarolqueiroz\/status\/1190407984003919872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eDrFg9MshK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mkarolqueiroz\/status\/1190407984003919872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mkarolqueiroz\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190407984003919872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"E eu que sou burro e triste??https:\/\/twitter.com\/mkarolqueiroz\/status\/1190407984003919872\u00a0\u2026","timestamp":1572653719000,"timestamp_epochs":1572653719,"tweet_id":"1190422094682689543","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190422094682689543","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda que ela \u00e9 maravilhosa e eu sou s\u00f3 o v\u00e9inho do governo com o \u00f3culos que o defunto era maior<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nqKBveZetp\">pic.twitter.com\/nqKBveZetp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Foda que ela \u00e9 maravilhosa e eu sou s\u00f3 o v\u00e9inho do governo com o \u00f3culos que o defunto era maiorpic.twitter.com\/nqKBveZetp","timestamp":1572647354000,"timestamp_epochs":1572647354,"tweet_id":"1190395402119458816","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190395402119458816","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas afinal de contas: t\u00eam ou n\u00e3o t\u00eam anjos voando nesse cuz\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Mas afinal de contas: t\u00eam ou n\u00e3o t\u00eam anjos voando nesse cuz\u00e3o?","timestamp":1572647226000,"timestamp_epochs":1572647226,"tweet_id":"1190394864489451520","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190394864489451520","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que tem algu\u00e9m nesse governo que n\u00e3o seja um completo mangol\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1190373439653199878\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H0uH3CypSI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1190373439653199878\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GugaNoblat\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190373439653199878<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Ser\u00e1 que tem algu\u00e9m nesse governo que n\u00e3o seja um completo mangol\u00e3o?https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1190373439653199878\u00a0\u2026","timestamp":1572646977000,"timestamp_epochs":1572646977,"tweet_id":"1190393819960885248","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190393819960885248","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L0nTmByPxS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190237816892080128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k5e5P0DpZ6\">pic.twitter.com\/k5e5P0DpZ6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\u00a0\u2026pic.twitter.com\/k5e5P0DpZ6","timestamp":1572630255000,"timestamp_epochs":1572630255,"tweet_id":"1190323680020180994","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190323680020180994","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7dg3B6Xi0Q\">pic.twitter.com\/7dg3B6Xi0Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"pic.twitter.com\/7dg3B6Xi0Q","timestamp":1572605201000,"timestamp_epochs":1572605201,"tweet_id":"1190218597622308865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190218597622308865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me tornei o que sempre critiquei: um gemedor de yoga<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Me tornei o que sempre critiquei: um gemedor de yoga","timestamp":1572605033000,"timestamp_epochs":1572605033,"tweet_id":"1190217892622716931","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190217892622716931","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1190107947742965761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CBcbewGm4L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1190107947742965761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JefinhoMenes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190107947742965761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9FVyclbQtO\">pic.twitter.com\/9FVyclbQtO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1190107947742965761\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9FVyclbQtO","timestamp":1572589042000,"timestamp_epochs":1572589042,"tweet_id":"1190150823860461570","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190150823860461570","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de escrever o roteiro do epis\u00f3dio piloto da s\u00e9rie que criei. aquele mix de \"porra que demais\" com \"foda que n\u00e3o vou vender nunca essa merda e escrevi 28 p\u00e1ginas \u00e0 toa\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de escrever o roteiro do epis\u00f3dio piloto da s\u00e9rie que criei. aquele mix de \"porra que demais\" com \"foda que n\u00e3o vou vender nunca essa merda e escrevi 28 p\u00e1ginas \u00e0 toa\"","timestamp":1572572741000,"timestamp_epochs":1572572741,"tweet_id":"1190082450610888705","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190082450610888705","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vatican?src=hash\"><s>#<\/s><b>vatican<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/rome?src=hash\"><s>#<\/s><b>rome<\/b><\/a> em Vaticano, Roma <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4TgN67Hu6M\/?igshid=1s2slnlt2fipr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fzbbOcdm8X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4TgN67Hu6M\/?igshid=1s2slnlt2fipr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4TgN67Hu6M\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1s2slnlt2fipr<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#tbt #vatican #rome em Vaticano, Roma https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4TgN67Hu6M\/?igshid=1s2slnlt2fipr\u00a0\u2026","timestamp":1572572487000,"timestamp_epochs":1572572487,"tweet_id":"1190081385878499328","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190081385878499328","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal do MP carioca fazendo a per\u00edcia no computador da portaria da vivendas de mil\u00edcia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EYDJYUmGt4\">pic.twitter.com\/EYDJYUmGt4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Pessoal do MP carioca fazendo a per\u00edcia no computador da portaria da vivendas de mil\u00edciapic.twitter.com\/EYDJYUmGt4","timestamp":1572567386000,"timestamp_epochs":1572567386,"tweet_id":"1190059990490501120","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190059990490501120","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ciro pistola \u00e9 meu spirit animal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1189970359052898304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MnE3LsLsai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1189970359052898304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cirogomes\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189970359052898304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ciro pistola \u00e9 meu spirit animalhttps:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1189970359052898304\u00a0\u2026","timestamp":1572556834000,"timestamp_epochs":1572556834,"tweet_id":"1190015731003473946","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190015731003473946","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai achando que o v\u00e9inho bator\u00e9 do governo \u00e9 de boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r2xy60FKSo\">pic.twitter.com\/r2xy60FKSo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vai achando que o v\u00e9inho bator\u00e9 do governo \u00e9 de boapic.twitter.com\/r2xy60FKSo","timestamp":1572556781000,"timestamp_epochs":1572556781,"tweet_id":"1190015509502271489","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1190015509502271489","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cessa gente\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1189968194020220928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ngjwPTOo0y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1189968194020220928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1189968194020220928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IpAFaFrLwD\">pic.twitter.com\/IpAFaFrLwD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"\u201cessa gente\u201d https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1189968194020220928\u00a0\u2026pic.twitter.com\/IpAFaFrLwD","timestamp":1572551681000,"timestamp_epochs":1572551681,"tweet_id":"1189994118967156741","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189994118967156741","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"parece\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PSDBoficial\/status\/1189928850400174086\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8wVWwlfBx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PSDBoficial\/status\/1189928850400174086\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PSDBoficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189928850400174086<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\"parece\"https:\/\/twitter.com\/PSDBoficial\/status\/1189928850400174086\u00a0\u2026","timestamp":1572544570000,"timestamp_epochs":1572544570,"tweet_id":"1189964291560091648","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189964291560091648","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual vai ser o \"inc\u00eandio do reichstag\" brazuca, hein?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"qual vai ser o \"inc\u00eandio do reichstag\" brazuca, hein?!","timestamp":1572542797000,"timestamp_epochs":1572542797,"tweet_id":"1189956856594255873","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189956856594255873","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil est\u00e1 fadado a dar errado desde o dia que algu\u00e9m achou que era uma boa ideia aterrar um p\u00e2ntano e criar o bairro da barra da tijuca. nada de bom saiu daquele lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"o brasil est\u00e1 fadado a dar errado desde o dia que algu\u00e9m achou que era uma boa ideia aterrar um p\u00e2ntano e criar o bairro da barra da tijuca. nada de bom saiu daquele lugar","timestamp":1572541816000,"timestamp_epochs":1572541816,"tweet_id":"1189952741705211904","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189952741705211904","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o pr\u00f3prio bonde do tigr\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1189338803690971136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/unBWLDYC8w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1189338803690971136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189338803690971136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 o pr\u00f3prio bonde do tigr\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1189338803690971136\u00a0\u2026","timestamp":1572540432000,"timestamp_epochs":1572540432,"tweet_id":"1189946935811170304","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189946935811170304","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">brasil 2019 \u00e9 puro tem anjos voando nesse cuz\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"brasil 2019 \u00e9 puro tem anjos voando nesse cuz\u00e3o","timestamp":1572539948000,"timestamp_epochs":1572539948,"tweet_id":"1189944906967638016","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189944906967638016","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem jornal a\u00ed que s\u00f3 vai acordar quando entrar milico na reda\u00e7\u00e3o descendo o cacete em geral<\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Tem jornal a\u00ed que s\u00f3 vai acordar quando entrar milico na reda\u00e7\u00e3o descendo o cacete em geral","timestamp":1572535110000,"timestamp_epochs":1572535110,"tweet_id":"1189924613800771586","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189924613800771586","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189922474365833218\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bX2f5eZvFh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189922474365833218\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189922474365833218<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pjJkw8oTU\">pic.twitter.com\/4pjJkw8oTU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1097,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":428,"text":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189922474365833218\u00a0\u2026pic.twitter.com\/4pjJkw8oTU","timestamp":1572535038000,"timestamp_epochs":1572535038,"tweet_id":"1189924310913310720","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189924310913310720","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de \u201cum cabo e um soldado fecham o STF\u201d vem a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brpolitico\/status\/1189914582745260032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zIjHGk6GVm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brpolitico\/status\/1189914582745260032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brpolitico\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189914582745260032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Dos mesmos criadores de \u201cum cabo e um soldado fecham o STF\u201d vem a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/brpolitico\/status\/1189914582745260032\u00a0\u2026","timestamp":1572534070000,"timestamp_epochs":1572534070,"tweet_id":"1189920252823363585","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189920252823363585","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m quer o apoio do c\u00e2ncer do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/olatinoscopio\/status\/1189909670128967683\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X06ROFzKIn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/olatinoscopio\/status\/1189909670128967683\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/olatinoscopio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189909670128967683<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ningu\u00e9m quer o apoio do c\u00e2ncer do mundohttps:\/\/twitter.com\/olatinoscopio\/status\/1189909670128967683\u00a0\u2026","timestamp":1572533023000,"timestamp_epochs":1572533023,"tweet_id":"1189915862964285441","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189915862964285441","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EESq3sOzwk\">pic.twitter.com\/EESq3sOzwk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/EESq3sOzwk","timestamp":1572526750000,"timestamp_epochs":1572526750,"tweet_id":"1189889551537299456","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189889551537299456","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fodase vou ver peaky blinders<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fodase vou ver peaky blinders","timestamp":1572490480000,"timestamp_epochs":1572490480,"tweet_id":"1189737422881464326","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189737422881464326","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia uns 18 anos que o Gr\u00eamio n\u00e3o fazia 2 gols de fora da \u00e1rea numa mesma partida<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazia uns 18 anos que o Gr\u00eamio n\u00e3o fazia 2 gols de fora da \u00e1rea numa mesma partida","timestamp":1572489635000,"timestamp_epochs":1572489635,"tweet_id":"1189733880431026177","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189733880431026177","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FINALMENTE ELE EST\u00c1 DE VOLTA! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/greminho?src=hash\"><s>#<\/s><b>greminho<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qTDQd1IBHx\">pic.twitter.com\/qTDQd1IBHx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"FINALMENTE ELE EST\u00c1 DE VOLTA! #greminhopic.twitter.com\/qTDQd1IBHx","timestamp":1572488773000,"timestamp_epochs":1572488773,"tweet_id":"1189730261740728322","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189730261740728322","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 vejo o padre vestindo a batina<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 vejo o padre vestindo a batina","timestamp":1572488727000,"timestamp_epochs":1572488727,"tweet_id":"1189730071461937152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189730071461937152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquecendo a bateria da banda <img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Tambor com baquetas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f941.png\" title=\"Tambor com baquetas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Tambor com baquetas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f941.png\" title=\"Tambor com baquetas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Tambor com baquetas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f941.png\" title=\"Tambor com baquetas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Tambor com baquetas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f941.png\" title=\"Tambor com baquetas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd41\" aria-label=\"Emoji: Tambor com baquetas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f941.png\" title=\"Tambor com baquetas\"\/><img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trompete \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ba.png\" title=\"Trompete \"\/><img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trompete \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ba.png\" title=\"Trompete \"\/><img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trompete \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ba.png\" title=\"Trompete \"\/><img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trompete \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ba.png\" title=\"Trompete \"\/><img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trompete \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ba.png\" title=\"Trompete \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquecendo a bateria da banda ","timestamp":1572488709000,"timestamp_epochs":1572488709,"tweet_id":"1189729995612213248","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189729995612213248","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por enquanto seguimos triste porem alentando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mok1jqRB3n\">pic.twitter.com\/mok1jqRB3n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Por enquanto seguimos triste porem alentandopic.twitter.com\/mok1jqRB3n","timestamp":1572487361000,"timestamp_epochs":1572487361,"tweet_id":"1189724342839599104","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189724342839599104","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Padre Gremista vai voltar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ser\u00e1 que o Padre Gremista vai voltar?","timestamp":1572487162000,"timestamp_epochs":1572487162,"tweet_id":"1189723504133976064","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189723504133976064","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu to s\u00f3 o dog motoqueiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SdMpkwm7Q1\">pic.twitter.com\/SdMpkwm7Q1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Hoje eu to s\u00f3 o dog motoqueiropic.twitter.com\/SdMpkwm7Q1","timestamp":1572483183000,"timestamp_epochs":1572483183,"tweet_id":"1189706817263276035","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189706817263276035","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqui jaz o princ\u00edpio da impessoalidade na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/secomvc\/status\/1189605703079608321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I5LE2DEQas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/secomvc\/status\/1189605703079608321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/secomvc\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189605703079608321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":326,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Aqui jaz o princ\u00edpio da impessoalidade na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica https:\/\/twitter.com\/secomvc\/status\/1189605703079608321\u00a0\u2026","timestamp":1572471102000,"timestamp_epochs":1572471102,"tweet_id":"1189656147525066753","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189656147525066753","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que chamar o STF de hiena \u00e9 ofensivo a reputa\u00e7\u00e3o? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1189570095581929472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qQcoYqbzln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1189570095581929472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexdesanti\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189570095581929472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ser\u00e1 que chamar o STF de hiena \u00e9 ofensivo a reputa\u00e7\u00e3o? https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1189570095581929472\u00a0\u2026","timestamp":1572459606000,"timestamp_epochs":1572459606,"tweet_id":"1189607928355004418","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189607928355004418","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valdo Cruz passando aquele pano pro bozo no jornal hoje \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valdo Cruz passando aquele pano pro bozo no jornal hoje \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","timestamp":1572455888000,"timestamp_epochs":1572455888,"tweet_id":"1189592334226411527","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189592334226411527","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zdb0F9iU1M\">pic.twitter.com\/zdb0F9iU1M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pic.twitter.com\/zdb0F9iU1M","timestamp":1572455486000,"timestamp_epochs":1572455486,"tweet_id":"1189590647411482624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189590647411482624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem umas coincid\u00eancias na vida n\u00e9... Parece que o navio do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3459051\" dir=\"ltr\" href=\"\/Greenpeace\"><s>@<\/s><b>Greenpeace<\/b><\/a> estava justamente navegando no mar da Barra da Tijuca, em frente ao condom\u00ednio do Bolsonaro bem na \u00e9poca que o miliciano foi na casa dele...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iTt1VVcIDL\">pic.twitter.com\/iTt1VVcIDL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Tem umas coincid\u00eancias na vida n\u00e9... Parece que o navio do @Greenpeace estava justamente navegando no mar da Barra da Tijuca, em frente ao condom\u00ednio do Bolsonaro bem na \u00e9poca que o miliciano foi na casa dele...pic.twitter.com\/iTt1VVcIDL","timestamp":1572453409000,"timestamp_epochs":1572453409,"tweet_id":"1189581936085393410","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189581936085393410","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pris\u00e3o preventiva saudades de voc\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DanielaLima_\/status\/1189556369554325504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sl2t85Ysci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DanielaLima_\/status\/1189556369554325504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DanielaLima_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189556369554325504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Pris\u00e3o preventiva saudades de voc\u00eahttps:\/\/twitter.com\/DanielaLima_\/status\/1189556369554325504\u00a0\u2026","timestamp":1572449599000,"timestamp_epochs":1572449599,"tweet_id":"1189565953580978181","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189565953580978181","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O marreco j\u00e1 se portava como xerife-em-terra-sem-lei quando era juiz, imagina agora que \u00e9 ministro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JkaFgRS0kV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1189<\/span><span class=\"invisible\">556134866247680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O marreco j\u00e1 se portava como xerife-em-terra-sem-lei quando era juiz, imagina agora que \u00e9 ministrohttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1189556134866247680\u00a0\u2026","timestamp":1572448272000,"timestamp_epochs":1572448272,"tweet_id":"1189560387546562565","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189560387546562565","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZ7SCs5mBX\">pic.twitter.com\/BZ7SCs5mBX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/BZ7SCs5mBX","timestamp":1572444458000,"timestamp_epochs":1572444458,"tweet_id":"1189544391716810752","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189544391716810752","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kOuaq3uQZO\">pic.twitter.com\/kOuaq3uQZO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"pic.twitter.com\/kOuaq3uQZO","timestamp":1572443820000,"timestamp_epochs":1572443820,"tweet_id":"1189541714471669761","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189541714471669761","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sei que at\u00e9 a constitui\u00e7\u00e3o anda em baixa no governo, mas o presidente n\u00e3o tem poderes pra mandar dilig\u00eancias assim, na maior \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1189464149123837952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQMPxIboMz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1189464149123837952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189464149123837952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sei que at\u00e9 a constitui\u00e7\u00e3o anda em baixa no governo, mas o presidente n\u00e3o tem poderes pra mandar dilig\u00eancias assim, na maior \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00afhttps:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1189464149123837952\u00a0\u2026","timestamp":1572443634000,"timestamp_epochs":1572443634,"tweet_id":"1189540936503713792","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189540936503713792","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A grande preocupa\u00e7\u00e3o do bozo nesse caso a\u00ed nem \u00e9 de envolverem ele com o crime, mas dele ser corno<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A grande preocupa\u00e7\u00e3o do bozo nesse caso a\u00ed nem \u00e9 de envolverem ele com o crime, mas dele ser corno","timestamp":1572413335000,"timestamp_epochs":1572413335,"tweet_id":"1189413854066958336","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189413854066958336","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui olhar na geladeira e acabou a chimia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSnZXaT7T5\">pic.twitter.com\/hSnZXaT7T5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Fui olhar na geladeira e acabou a chimiapic.twitter.com\/hSnZXaT7T5","timestamp":1572413129000,"timestamp_epochs":1572413129,"tweet_id":"1189412989495054341","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189412989495054341","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora que ningu\u00e9m mais dorme essa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bulava30\/status\/1189353289688764421\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Br547gaWsL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bulava30\/status\/1189353289688764421\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bulava30\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189353289688764421<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Agora que ningu\u00e9m mais dorme essa noitehttps:\/\/twitter.com\/bulava30\/status\/1189353289688764421\u00a0\u2026","timestamp":1572410585000,"timestamp_epochs":1572410585,"tweet_id":"1189402318149685248","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189402318149685248","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ap\u00f3s ler em meu face que me ligaram a um assassinato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lc6ltGJLbU\">pic.twitter.com\/Lc6ltGJLbU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Eu ap\u00f3s ler em meu face que me ligaram a um assassinatopic.twitter.com\/Lc6ltGJLbU","timestamp":1572410496000,"timestamp_epochs":1572410496,"tweet_id":"1189401943690620928","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189401943690620928","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"calcinha comestivel vegana LULA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fcf3mBoabF\">pic.twitter.com\/fcf3mBoabF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61681,"replies":1065,"retweet_id":"1189400442792480768","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":26098,"text":"pic.twitter.com\/fcf3mBoabF","timestamp":1572402133000,"timestamp_epochs":1572402133,"tweet_id":"1189366866927595521","tweet_url":"\/uaulauu\/status\/1189366866927595521","user_id":"67177408","username":"uaulauu"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/656496300985339904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FvgLP1i8eL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/656496300985339904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/656496300985339904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BO3y48IaZW\">pic.twitter.com\/BO3y48IaZW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/656496300985339904\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BO3y48IaZW","timestamp":1572409685000,"timestamp_epochs":1572409685,"tweet_id":"1189398543418740737","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189398543418740737","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rindooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1189389275390889984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8RiC4lqVaX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1189389275390889984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BreHenrique_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189389275390889984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Rindooooohttps:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1189389275390889984\u00a0\u2026","timestamp":1572409385000,"timestamp_epochs":1572409385,"tweet_id":"1189397284812967937","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189397284812967937","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsEICwSeV1\">pic.twitter.com\/qsEICwSeV1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"pic.twitter.com\/qsEICwSeV1","timestamp":1572406419000,"timestamp_epochs":1572406419,"tweet_id":"1189384843928494081","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189384843928494081","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ht\">Espanou <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Marcella_vv\/status\/1189356866045988869\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BivfqsR3sr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Marcella_vv\/status\/1189356866045988869\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Marcella_vv\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189356866045988869<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Espanou https:\/\/twitter.com\/Marcella_vv\/status\/1189356866045988869\u00a0\u2026","timestamp":1572404993000,"timestamp_epochs":1572404993,"tweet_id":"1189378864377675777","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189378864377675777","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1189326330384519168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/61WzkeoRmk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1189326330384519168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VictorFerreira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189326330384519168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xFqg7VHpEe\">pic.twitter.com\/xFqg7VHpEe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1189326330384519168\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xFqg7VHpEe","timestamp":1572394026000,"timestamp_epochs":1572394026,"tweet_id":"1189332863810002946","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189332863810002946","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"leo (\ud83c\udd70\ufe0f-)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S20JLwYgHF\">pic.twitter.com\/S20JLwYgHF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4427,"replies":32,"retweet_id":"1189328042419580928","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1270,"text":"pic.twitter.com\/S20JLwYgHF","timestamp":1572392666000,"timestamp_epochs":1572392666,"tweet_id":"1189327163104878592","tweet_url":"\/leogodoy\/status\/1189327163104878592","user_id":"11343952","username":"leogodoy"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189302337749291012\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFqdbJCKU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189302337749291012\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">9302337749291012<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wBH6qhnPUj\">pic.twitter.com\/wBH6qhnPUj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1189302337749291012\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wBH6qhnPUj","timestamp":1572392852000,"timestamp_epochs":1572392852,"tweet_id":"1189327939869040642","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189327939869040642","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Liv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TPVdaNnBxD\">pic.twitter.com\/TPVdaNnBxD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16576,"replies":112,"retweet_id":"1189250266316640261","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":2447,"text":"pic.twitter.com\/TPVdaNnBxD","timestamp":1572300115000,"timestamp_epochs":1572300115,"tweet_id":"1188938973521027074","tweet_url":"\/LivPosting\/status\/1188938973521027074","user_id":"1104547601880436736","username":"LivPosting"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 penso na dificuldade que deve ter sido guardar a mala de m\u00e3o no bagageiro superior<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geocaio\/status\/1189208295921332225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TtNxDtNmhG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geocaio\/status\/1189208295921332225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geocaio\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189208295921332225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 penso na dificuldade que deve ter sido guardar a mala de m\u00e3o no bagageiro superiorhttps:\/\/twitter.com\/geocaio\/status\/1189208295921332225\u00a0\u2026","timestamp":1572368759000,"timestamp_epochs":1572368759,"tweet_id":"1189226886418841602","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189226886418841602","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comendo p\u00e3o com chimia<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comendo p\u00e3o com chimia","timestamp":1572357310000,"timestamp_epochs":1572357310,"tweet_id":"1189178867438641152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189178867438641152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fico muito feliz de ter virado um \u00edcone do colonismo brasileiro, cada vez que me marcam num v\u00eddeo de colono meu cora\u00e7\u00e3o se enche de esperan\u00e7a. E sim, \u00e9 colono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lima_Lucas\/status\/1189172190152941569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC4wC5vejI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lima_Lucas\/status\/1189172190152941569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lima_Lucas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189172190152941569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico muito feliz de ter virado um \u00edcone do colonismo brasileiro, cada vez que me marcam num v\u00eddeo de colono meu cora\u00e7\u00e3o se enche de esperan\u00e7a. E sim, \u00e9 colonohttps:\/\/twitter.com\/Lima_Lucas\/status\/1189172190152941569\u00a0\u2026","timestamp":1572357247000,"timestamp_epochs":1572357247,"tweet_id":"1189178603969249281","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1189178603969249281","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coragem, Carluxo! O STF n\u00e3o marca muito. Posta um v\u00eddeo tosco no perfil do teu pai. Deixa o decoro pra depois. Tweeta sem medo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0DpKnAgSFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188877520638267393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Coragem, Carluxo! O STF n\u00e3o marca muito. Posta um v\u00eddeo tosco no perfil do teu pai. Deixa o decoro pra depois. Tweeta sem medo. https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\u00a0\u2026","timestamp":1572289097000,"timestamp_epochs":1572289097,"tweet_id":"1188892760235020289","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188892760235020289","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem acendeu foi o Chile<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1188631346903695366\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y8LUU0ROnW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1188631346903695366\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlaZambelli1<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1188631346903695366<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem acendeu foi o Chilehttps:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1188631346903695366\u00a0\u2026","timestamp":1572279289000,"timestamp_epochs":1572279289,"tweet_id":"1188851623977799682","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188851623977799682","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A biruta aponta pra onde o vento sopra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8v4Cz2gZoC\">pic.twitter.com\/8v4Cz2gZoC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1346,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":251,"text":"A biruta aponta pra onde o vento soprapic.twitter.com\/8v4Cz2gZoC","timestamp":1572277466000,"timestamp_epochs":1572277466,"tweet_id":"1188843978071924738","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188843978071924738","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7a a lista de presidentes que ir\u00e3o completar 13 anos de idade em 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188737612833525762\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pq2Nw1aon4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188737612833525762\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188737612833525762<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":683,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"Conhe\u00e7a a lista de presidentes que ir\u00e3o completar 13 anos de idade em 2019https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188737612833525762\u00a0\u2026","timestamp":1572272846000,"timestamp_epochs":1572272846,"tweet_id":"1188824598801997825","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188824598801997825","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t04FWaxltw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188789777434324992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v0XSlQPeU7\">pic.twitter.com\/v0XSlQPeU7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/v0XSlQPeU7","timestamp":1572268882000,"timestamp_epochs":1572268882,"tweet_id":"1188807972316733440","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188807972316733440","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">GRANDE DIA <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LANACION\/status\/1188613858706874368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dz6lOG5Icr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LANACION\/status\/1188613858706874368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LANACION\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188613858706874368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"GRANDE DIA https:\/\/twitter.com\/LANACION\/status\/1188613858706874368\u00a0\u2026","timestamp":1572222666000,"timestamp_epochs":1572222666,"tweet_id":"1188614129675845632","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188614129675845632","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imagina morrer e lembrar que deixou a porta destrancada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Grupo_DDP\/status\/1187878253056409600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5osaHIGWVX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Grupo_DDP\/status\/1187878253056409600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Grupo_DDP\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187878253056409600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Imagina morrer e lembrar que deixou a porta destrancadahttps:\/\/twitter.com\/Grupo_DDP\/status\/1187878253056409600\u00a0\u2026","timestamp":1572195840000,"timestamp_epochs":1572195840,"tweet_id":"1188501613767462912","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188501613767462912","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jane Fonda \u00e9 a maior mulher do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geeknfeminist\/status\/1187784705128697856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lazwgn9And\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geeknfeminist\/status\/1187784705128697856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geeknfeminist\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187784705128697856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Jane Fonda \u00e9 a maior mulher do mundohttps:\/\/twitter.com\/geeknfeminist\/status\/1187784705128697856\u00a0\u2026","timestamp":1572112369000,"timestamp_epochs":1572112369,"tweet_id":"1188151509529309184","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188151509529309184","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mamador profissional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187903945903104000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfYR50odbM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187903945903104000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187903945903104000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mamador profissionalhttps:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187903945903104000\u00a0\u2026","timestamp":1572109120000,"timestamp_epochs":1572109120,"tweet_id":"1188137883254906881","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188137883254906881","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielPMERJ\/status\/1187937631310663682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u7o76o7UA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielPMERJ\/status\/1187937631310663682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielPMERJ\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187937631310663682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sb73Pgca3I\">pic.twitter.com\/Sb73Pgca3I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/danielPMERJ\/status\/1187937631310663682\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Sb73Pgca3I","timestamp":1572108185000,"timestamp_epochs":1572108185,"tweet_id":"1188133961438060544","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188133961438060544","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espalha mentira e bloqueia quem aponta a canalhice. Essa \u00e9 a nova era<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUSsqil4G7\">pic.twitter.com\/RUSsqil4G7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Espalha mentira e bloqueia quem aponta a canalhice. Essa \u00e9 a nova erapic.twitter.com\/RUSsqil4G7","timestamp":1572107191000,"timestamp_epochs":1572107191,"tweet_id":"1188129790592765954","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188129790592765954","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se sua m\u00e3e fosse homem, voc\u00ea teria dois pais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/colato027\/status\/1187718754014257152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8IuFFc1Few\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/colato027\/status\/1187718754014257152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/colato027\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187718754014257152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se sua m\u00e3e fosse homem, voc\u00ea teria dois paishttps:\/\/twitter.com\/colato027\/status\/1187718754014257152\u00a0\u2026","timestamp":1572104817000,"timestamp_epochs":1572104817,"tweet_id":"1188119834078384128","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188119834078384128","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cara t\u00e1 fazendo bico de uberc\u00f3ptero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187759723514339328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDNr81Y2d2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187759723514339328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rsallesmma\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187759723514339328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O cara t\u00e1 fazendo bico de uberc\u00f3pterohttps:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187759723514339328\u00a0\u2026","timestamp":1572093763000,"timestamp_epochs":1572093763,"tweet_id":"1188073470707585024","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1188073470707585024","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As eternas f\u00e9rias de Jair bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diogodantas\/status\/1187373649986310144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g0URMVgr30\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diogodantas\/status\/1187373649986310144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diogodantas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187373649986310144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"As eternas f\u00e9rias de Jair bolsonarohttps:\/\/twitter.com\/diogodantas\/status\/1187373649986310144\u00a0\u2026","timestamp":1572022884000,"timestamp_epochs":1572022884,"tweet_id":"1187776184022720512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187776184022720512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ouvindo o novo do Kanye na gaiola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EJzF3rtgIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DepEduardoCunh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/338380076691378176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Ouvindo o novo do Kanye na gaiolahttps:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/338380076691378176\u00a0\u2026","timestamp":1572022836000,"timestamp_epochs":1572022836,"tweet_id":"1187775982347968512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187775982347968512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Volta e meia me deparo com RT com Tweet oculto de algu\u00e9m que n\u00e3o imagino quem seja, por\u00e9m me bloqueou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J9nsoRumX8\">pic.twitter.com\/J9nsoRumX8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Volta e meia me deparo com RT com Tweet oculto de algu\u00e9m que n\u00e3o imagino quem seja, por\u00e9m me bloqueoupic.twitter.com\/J9nsoRumX8","timestamp":1572020138000,"timestamp_epochs":1572020138,"tweet_id":"1187764666631630854","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187764666631630854","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"\/TwitterBrasil\"><s>@<\/s><b>TwitterBrasil<\/b><\/a> por virar esse mar de incel lixo <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1187732286474719233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6XaQLMPLcS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1187732286474719233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fiscaldoibama\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187732286474719233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parab\u00e9ns @TwitterBrasil por virar esse mar de incel lixo https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1187732286474719233\u00a0\u2026","timestamp":1572012689000,"timestamp_epochs":1572012689,"tweet_id":"1187733421189152769","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187733421189152769","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que eu mais gosto da Globo \u00e9 que ela coloca pessoas completamente desnecess\u00e1rias nos programas para provar que, mesmo assim, ainda produz conte\u00fado de qualidade. ex: o xarop\u00e3o do \"encontro\" e aquele comediante do \"se joga\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o que eu mais gosto da Globo \u00e9 que ela coloca pessoas completamente desnecess\u00e1rias nos programas para provar que, mesmo assim, ainda produz conte\u00fado de qualidade. ex: o xarop\u00e3o do \"encontro\" e aquele comediante do \"se joga\"","timestamp":1572012373000,"timestamp_epochs":1572012373,"tweet_id":"1187732098746142720","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187732098746142720","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkk t\u00e1 bom bjs <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1187710435635671041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJm0Ll94TV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1187710435635671041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/partidonovo30\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187710435635671041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZfcZFWY9co\">pic.twitter.com\/ZfcZFWY9co<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"kkk t\u00e1 bom bjs https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1187710435635671041\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ZfcZFWY9co","timestamp":1572009480000,"timestamp_epochs":1572009480,"tweet_id":"1187719963978678273","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187719963978678273","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fonte: carece de fontes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187561920133509120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ZOaylQY4H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187561920133509120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187561920133509120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"Fonte: carece de fonteshttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1187561920133509120\u00a0\u2026","timestamp":1572009070000,"timestamp_epochs":1572009070,"tweet_id":"1187718242627919875","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187718242627919875","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O brasil elegeu a quadrilha mais chinelona de todos os tempos pra tomar conta do pa\u00eds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1187448951479459842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQlzf1h7QB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1187448951479459842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187448951479459842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O brasil elegeu a quadrilha mais chinelona de todos os tempos pra tomar conta do pa\u00edshttps:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1187448951479459842\u00a0\u2026","timestamp":1572008598000,"timestamp_epochs":1572008598,"tweet_id":"1187716264321519616","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187716264321519616","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que est\u00e1 em azul no mapa abaixo s\u00e3o \u00e1guas internacionais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDexWwu4uM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rsallesmma\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187406485195821056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q1ryzqYNto\">pic.twitter.com\/Q1ryzqYNto<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Tudo que est\u00e1 em azul no mapa abaixo s\u00e3o \u00e1guas internacionais https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Q1ryzqYNto","timestamp":1571943641000,"timestamp_epochs":1571943641,"tweet_id":"1187443813721227270","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187443813721227270","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasilz\u00e3o em modo aleat\u00f3rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GO2trJhBA7\">pic.twitter.com\/GO2trJhBA7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":596,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":167,"text":"Brasilz\u00e3o em modo aleat\u00f3riopic.twitter.com\/GO2trJhBA7","timestamp":1571934331000,"timestamp_epochs":1571934331,"tweet_id":"1187404766466531328","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187404766466531328","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> cloud 9 em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4AUFRenVTI\/?igshid=1wegfn47cxecc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EloHClnhpl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4AUFRenVTI\/?igshid=1wegfn47cxecc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4AUFRenVTI\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1wegfn47cxecc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#tbt cloud 9 em S\u00e3o Paulo, Brazil https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4AUFRenVTI\/?igshid=1wegfn47cxecc\u00a0\u2026","timestamp":1571928591000,"timestamp_epochs":1571928591,"tweet_id":"1187380690951651329","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187380690951651329","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O t\u00edtulo colorado do ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1187193194670411776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vMN7nojeq2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1187193194670411776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucianopotter\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187193194670411776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"O t\u00edtulo colorado do anohttps:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1187193194670411776\u00a0\u2026","timestamp":1571923822000,"timestamp_epochs":1571923822,"tweet_id":"1187360687187730432","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187360687187730432","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O padre da minha par\u00f3quia est\u00e1 desaparecido h\u00e1 3 semanas, quem tiver informa\u00e7\u00f5es entre em contato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tKeo8jGzGd\">pic.twitter.com\/tKeo8jGzGd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O padre da minha par\u00f3quia est\u00e1 desaparecido h\u00e1 3 semanas, quem tiver informa\u00e7\u00f5es entre em contatopic.twitter.com\/tKeo8jGzGd","timestamp":1571922819000,"timestamp_epochs":1571922819,"tweet_id":"1187356478929285121","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187356478929285121","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abbk1iI3FV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187291809141182467<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhEmMqLrs2\">pic.twitter.com\/nhEmMqLrs2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\u00a0\u2026pic.twitter.com\/nhEmMqLrs2","timestamp":1571921798000,"timestamp_epochs":1571921798,"tweet_id":"1187352197568352256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187352197568352256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Famous last words<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187180237081198593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SjMnRP2XO3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187180237081198593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187180237081198593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Famous last wordshttps:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187180237081198593\u00a0\u2026","timestamp":1571919495000,"timestamp_epochs":1571919495,"tweet_id":"1187342539117998080","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187342539117998080","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Futebol \u00e9 o \u00f3pio do povo, temos que focar em pautas mais urgentes.....<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Futebol \u00e9 o \u00f3pio do povo, temos que focar em pautas mais urgentes.....","timestamp":1571917171000,"timestamp_epochs":1571917171,"tweet_id":"1187332792037838848","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187332792037838848","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abbk1iI3FV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187291809141182467<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sfOP2fyUqB\">pic.twitter.com\/sfOP2fyUqB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1187291809141182467\u00a0\u2026pic.twitter.com\/sfOP2fyUqB","timestamp":1571915874000,"timestamp_epochs":1571915874,"tweet_id":"1187327350201036800","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187327350201036800","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O poderoso Flamengo j\u00e1 parou de fazer gol no nosso pobre greminho?<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O poderoso Flamengo j\u00e1 parou de fazer gol no nosso pobre greminho?","timestamp":1571915766000,"timestamp_epochs":1571915766,"tweet_id":"1187326897442738177","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187326897442738177","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o ia conseguir ir pro Chile mesmo, muito perigoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu n\u00e3o ia conseguir ir pro Chile mesmo, muito perigoso","timestamp":1571885181000,"timestamp_epochs":1571885181,"tweet_id":"1187198616378720256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187198616378720256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, agora \u00e9 torcer pelo meu Cavaliers<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom, agora \u00e9 torcer pelo meu Cavaliers","timestamp":1571884788000,"timestamp_epochs":1571884788,"tweet_id":"1187196964519251968","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187196964519251968","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, pelo menos o Witzel n\u00e3o \u00e9 o governador do RS<\/p>","is_retweet":0,"likes":522,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":136,"text":"Bom, pelo menos o Witzel n\u00e3o \u00e9 o governador do RS","timestamp":1571884476000,"timestamp_epochs":1571884476,"tweet_id":"1187195656840069122","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187195656840069122","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdem todos voc\u00eas pois estava com v\u00eddeos \u00f3timos pra mandar hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdem todos voc\u00eas pois estava com v\u00eddeos \u00f3timos pra mandar hoje","timestamp":1571884141000,"timestamp_epochs":1571884141,"tweet_id":"1187194250666098688","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187194250666098688","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando que o Gr\u00eamio joga o melhor futebol do Brasil (fonte: Renato ga\u00facho)<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Lembrando que o Gr\u00eamio joga o melhor futebol do Brasil (fonte: Renato ga\u00facho)","timestamp":1571883956000,"timestamp_epochs":1571883956,"tweet_id":"1187193476364013568","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187193476364013568","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concordo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pessigremistas\/status\/1187181353441337344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WfFmA3zlk6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pessigremistas\/status\/1187181353441337344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pessigremistas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187181353441337344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Concordohttps:\/\/twitter.com\/pessigremistas\/status\/1187181353441337344\u00a0\u2026","timestamp":1571883472000,"timestamp_epochs":1571883472,"tweet_id":"1187191446216101894","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187191446216101894","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Infelizmente sem video hoje galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187187127425081344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AlGxU63m2d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187187127425081344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187187127425081344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente sem video hoje galerahttps:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187187127425081344\u00a0\u2026","timestamp":1571883209000,"timestamp_epochs":1571883209,"tweet_id":"1187190342422007814","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187190342422007814","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje no caso sem v\u00eddeo<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje no caso sem v\u00eddeo","timestamp":1571882153000,"timestamp_epochs":1571882153,"tweet_id":"1187185912695967744","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187185912695967744","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que grande mulher \u00e9 a Renata de Medeiros<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que grande mulher \u00e9 a Renata de Medeiros","timestamp":1571874516000,"timestamp_epochs":1571874516,"tweet_id":"1187153881991700480","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187153881991700480","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O TE MIXA, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20237983\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gremio\"><s>@<\/s><b>GREMIO<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00c3O TE MIXA, @GREMIO","timestamp":1571872185000,"timestamp_epochs":1571872185,"tweet_id":"1187144105526222848","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187144105526222848","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GUGA CHACRA \u00c9 DA GERAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1187137935591837698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IK7YgFUio7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1187137935591837698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187137935591837698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GUGA CHACRA \u00c9 DA GERALhttps:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1187137935591837698\u00a0\u2026","timestamp":1571870932000,"timestamp_epochs":1571870932,"tweet_id":"1187138851128643584","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187138851128643584","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Porra, o gordinho ali deve ter ficado bolado agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187121660010196992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtkjHJrGKA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187121660010196992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187121660010196992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Porra, o gordinho ali deve ter ficado bolado agorahttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187121660010196992\u00a0\u2026","timestamp":1571868322000,"timestamp_epochs":1571868322,"tweet_id":"1187127902254616576","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187127902254616576","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se depender do ministro do NOVO o nordeste vai pro saco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1186704214573158402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GmVJXF1rYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1186704214573158402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoamoedonovo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186704214573158402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Se depender do ministro do NOVO o nordeste vai pro sacohttps:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1186704214573158402\u00a0\u2026","timestamp":1571863854000,"timestamp_epochs":1571863854,"tweet_id":"1187109163354279936","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187109163354279936","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pensa num chifre do\u00eddo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/replikate\/status\/1186722245781028864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSKxD0awgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/replikate\/status\/1186722245781028864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/replikate\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186722245781028864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Pensa num chifre do\u00eddo https:\/\/twitter.com\/replikate\/status\/1186722245781028864\u00a0\u2026","timestamp":1571853464000,"timestamp_epochs":1571853464,"tweet_id":"1187065582778277888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187065582778277888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai achando que o velhinho do governo \u00e9 de boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1186998111765483528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dfan2JHLwp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1186998111765483528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gen_heleno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186998111765483528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vai achando que o velhinho do governo \u00e9 de boahttps:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1186998111765483528\u00a0\u2026","timestamp":1571853416000,"timestamp_epochs":1571853416,"tweet_id":"1187065383473336320","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187065383473336320","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Gr\u00eamio ganhar hoje tem 3 v\u00eddeos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Gr\u00eamio ganhar hoje tem 3 v\u00eddeos","timestamp":1571851351000,"timestamp_epochs":1571851351,"tweet_id":"1187056720155234305","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187056720155234305","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chilenos em festa pelo anivers\u00e1rio desse grande \u00edcone neoliberal!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1186731896945950725\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzZShqZ01x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1186731896945950725\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/partidonovo30\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186731896945950725<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Chilenos em festa pelo anivers\u00e1rio desse grande \u00edcone neoliberal!!https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1186731896945950725\u00a0\u2026","timestamp":1571841767000,"timestamp_epochs":1571841767,"tweet_id":"1187016525179437056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187016525179437056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"NOVO 30","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste domingo (17), o Chile confirmou seu desejo pelo fim da social democracia e por uma mudan\u00e7a nos rumos do pa\u00eds. Em 2018, vamos fazer o mesmo no Brasil!<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.gazetadopovo.com.br\/mundo\/sebastian-pinera-vence-adversario-de-centro-esquerda-no-chile-2ls9sdb6xwi2skius5olglumf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a46cT3hvgs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.gazetadopovo.com.br\/mundo\/sebastian-pinera-vence-adversario-de-centro-esquerda-no-chile-2ls9sdb6xwi2skius5olglumf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gazetadopovo.com.br\/mundo\/sebastia<\/span><span class=\"invisible\">n-pinera-vence-adversario-de-centro-esquerda-no-chile-2ls9sdb6xwi2skius5olglumf<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":396,"replies":142,"retweet_id":"1187015917584240641","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":166,"text":"Neste domingo (17), o Chile confirmou seu desejo pelo fim da social democracia e por uma mudan\u00e7a nos rumos do pa\u00eds. Em 2018, vamos fazer o mesmo no Brasil!http:\/\/www.gazetadopovo.com.br\/mundo\/sebastian-pinera-vence-adversario-de-centro-esquerda-no-chile-2ls9sdb6xwi2skius5olglumf\u00a0\u2026","timestamp":1513604893000,"timestamp_epochs":1513604893,"tweet_id":"942753368140861440","tweet_url":"\/partidonovo30\/status\/942753368140861440","user_id":"2734700584","username":"partidonovo30"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o o que est\u00e1 acontecendo nas ruas chilenas s\u00e3o comemora\u00e7\u00f5es pelo \u00f3timo pa\u00eds!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ivanildo_iii\/status\/1186413715907846147\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pcrH05WVgK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ivanildo_iii\/status\/1186413715907846147\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ivanildo_iii\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186413715907846147<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Ent\u00e3o o que est\u00e1 acontecendo nas ruas chilenas s\u00e3o comemora\u00e7\u00f5es pelo \u00f3timo pa\u00eds!https:\/\/twitter.com\/ivanildo_iii\/status\/1186413715907846147\u00a0\u2026","timestamp":1571840909000,"timestamp_epochs":1571840909,"tweet_id":"1187012922507169792","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187012922507169792","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E os dois caminh\u00e3o de abacate v\u00e3o pra onde???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/janafig\/status\/1186985794600341504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9u5mamWtAv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/janafig\/status\/1186985794600341504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/janafig\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186985794600341504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"E os dois caminh\u00e3o de abacate v\u00e3o pra onde???https:\/\/twitter.com\/janafig\/status\/1186985794600341504\u00a0\u2026","timestamp":1571838345000,"timestamp_epochs":1571838345,"tweet_id":"1187002169976856578","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1187002169976856578","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah blz ent\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1181356165764042753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Oce2Vc5jK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1181356165764042753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181356165764042753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Ah blz ent\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1181356165764042753\u00a0\u2026","timestamp":1571794623000,"timestamp_epochs":1571794623,"tweet_id":"1186818785950470145","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186818785950470145","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Praticamente imposs\u00edvel cravar se \u00e9 real ou n\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PescotapaDiario\/status\/1186728619701342208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9SxfOplSn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PescotapaDiario\/status\/1186728619701342208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PescotapaDiari<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1186728619701342208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Praticamente imposs\u00edvel cravar se \u00e9 real ou n\u00e3o https:\/\/twitter.com\/PescotapaDiario\/status\/1186728619701342208\u00a0\u2026","timestamp":1571793915000,"timestamp_epochs":1571793915,"tweet_id":"1186815819193475072","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186815819193475072","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1186756336064909312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K3fCj25gcl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1186756336064909312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/malugaspar\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186756336064909312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/az4uEmDiLD\">pic.twitter.com\/az4uEmDiLD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1186756336064909312\u00a0\u2026pic.twitter.com\/az4uEmDiLD","timestamp":1571784920000,"timestamp_epochs":1571784920,"tweet_id":"1186778090132922368","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186778090132922368","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fora* e n\u00e3o foda, se bem que \u00e9 foda mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fora* e n\u00e3o foda, se bem que \u00e9 foda mesmo","timestamp":1571770155000,"timestamp_epochs":1571770155,"tweet_id":"1186716160944939009","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186716160944939009","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adivinha pra onde v\u00e3o esses 100 milh\u00f5es <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1186398391867191303\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8xLLeSZe6T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1186398391867191303\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cecillia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186398391867191303<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsHtszyUAq\">pic.twitter.com\/CsHtszyUAq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"adivinha pra onde v\u00e3o esses 100 milh\u00f5es https:\/\/twitter.com\/Cecillia\/status\/1186398391867191303\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CsHtszyUAq","timestamp":1571770131000,"timestamp_epochs":1571770131,"tweet_id":"1186716058046156808","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186716058046156808","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda a en\u00e9sima analogia conjugal, o bozo deixou claro que quem realmente manda nessa quest\u00e3o da embaixada \u00e9 o filho dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunoboghossian\/status\/1186467372833615879\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUiQQ7yg4K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunoboghossian\/status\/1186467372833615879\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunoboghossia<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1186467372833615879<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda a en\u00e9sima analogia conjugal, o bozo deixou claro que quem realmente manda nessa quest\u00e3o da embaixada \u00e9 o filho delehttps:\/\/twitter.com\/brunoboghossian\/status\/1186467372833615879\u00a0\u2026","timestamp":1571769994000,"timestamp_epochs":1571769994,"tweet_id":"1186715486505132038","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186715486505132038","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pensa numa an\u00e1lise equivocada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tpsiilva\/status\/967440395549511681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ii29sbRfGx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tpsiilva\/status\/967440395549511681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tpsiilva\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/967440395549511681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pensa numa an\u00e1lise equivocadahttps:\/\/twitter.com\/tpsiilva\/status\/967440395549511681\u00a0\u2026","timestamp":1571769877000,"timestamp_epochs":1571769877,"tweet_id":"1186714995624763394","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186714995624763394","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">same energy <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1186698592188280832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z4mkBlPUHz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1186698592188280832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/congemfoco\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186698592188280832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxdGWUbCrg\">pic.twitter.com\/OxdGWUbCrg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"same energy https:\/\/twitter.com\/congemfoco\/status\/1186698592188280832\u00a0\u2026pic.twitter.com\/OxdGWUbCrg","timestamp":1571766723000,"timestamp_epochs":1571766723,"tweet_id":"1186701764524986368","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186701764524986368","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m pode dizer que a Globo n\u00e3o se esfor\u00e7a para que seus produtos deem certo. Ta\u00ed o \u201cSe joga\u201d pra provar que os caras se jogam na granada mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ningu\u00e9m pode dizer que a Globo n\u00e3o se esfor\u00e7a para que seus produtos deem certo. Ta\u00ed o \u201cSe joga\u201d pra provar que os caras se jogam na granada mesmo","timestamp":1571764974000,"timestamp_epochs":1571764974,"tweet_id":"1186694429459075072","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186694429459075072","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras s\u00f3 podem estar se alimentando exclusivamente de fezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcT15EjsWD\">pic.twitter.com\/BcT15EjsWD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Os caras s\u00f3 podem estar se alimentando exclusivamente de fezespic.twitter.com\/BcT15EjsWD","timestamp":1571764391000,"timestamp_epochs":1571764391,"tweet_id":"1186691984565686273","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186691984565686273","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Mov. Jair Me Arrependi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vpougy\/status\/1186681245981392896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/be6cBYd0LF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vpougy\/status\/1186681245981392896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vpougy\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186681245981392896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WK78Hu4vVc\">pic.twitter.com\/WK78Hu4vVc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160,"replies":2,"retweet_id":"1186688277191036929","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":27,"text":"https:\/\/twitter.com\/vpougy\/status\/1186681245981392896\u00a0\u2026pic.twitter.com\/WK78Hu4vVc","timestamp":1571761976000,"timestamp_epochs":1571761976,"tweet_id":"1186681857020190725","tweet_url":"\/jairmearrependi\/status\/1186681857020190725","user_id":"1053378751189397504","username":"jairmearrependi"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m puder me mandar o v\u00eddeo l\u00e1 da pampinha passando A TODA na lombada enquanto o cara explica que agora a via estaria segura, agrade\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se algu\u00e9m puder me mandar o v\u00eddeo l\u00e1 da pampinha passando A TODA na lombada enquanto o cara explica que agora a via estaria segura, agrade\u00e7o","timestamp":1571756854000,"timestamp_epochs":1571756854,"tweet_id":"1186660373711204354","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186660373711204354","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para mim, o Tweet mais engra\u00e7ado do Brasil \u00e9 o da confus\u00e3o entre o besouro e a jabuticaba, publicado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14956429\" dir=\"ltr\" href=\"\/marceloindaniel\"><s>@<\/s><b>marceloindaniel<\/b><\/a>. Qual \u00e9 o seu voto? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RindoAltoNoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>RindoAltoNoTwitter<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para mim, o Tweet mais engra\u00e7ado do Brasil \u00e9 o da confus\u00e3o entre o besouro e a jabuticaba, publicado por @marceloindaniel. Qual \u00e9 o seu voto? #RindoAltoNoTwitter","timestamp":1571756413000,"timestamp_epochs":1571756413,"tweet_id":"1186658522844598288","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186658522844598288","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui muito elogiado pela minha yogi na aula de hoje, \u201cboa pr\u00e1tica\u201d ela disse<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui muito elogiado pela minha yogi na aula de hoje, \u201cboa pr\u00e1tica\u201d ela disse","timestamp":1571691343000,"timestamp_epochs":1571691343,"tweet_id":"1186385597298028545","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186385597298028545","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">GRANDE DIA <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1186361761798082560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KY5loomcmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1186361761798082560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186361761798082560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"GRANDE DIA  https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1186361761798082560\u00a0\u2026","timestamp":1571690379000,"timestamp_epochs":1571690379,"tweet_id":"1186381557134757888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186381557134757888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1186265885029232640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FfhaZ9j4Y9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1186265885029232640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186265885029232640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ezKIIlQgnk\">pic.twitter.com\/ezKIIlQgnk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1186265885029232640\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ezKIIlQgnk","timestamp":1571667438000,"timestamp_epochs":1571667438,"tweet_id":"1186285334050627584","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186285334050627584","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E se essa m\u00e3e estivesse armada?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1185641806840684547\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3v3TJAMhMY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1185641806840684547\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1185641806840684547<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":520,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"E se essa m\u00e3e estivesse armada?https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1185641806840684547\u00a0\u2026","timestamp":1571666744000,"timestamp_epochs":1571666744,"tweet_id":"1186282422280884224","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186282422280884224","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1186270931607588865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J170UyhVlG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1186270931607588865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rsallesmma\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186270931607588865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3pYMbVYBuo\">pic.twitter.com\/3pYMbVYBuo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1186270931607588865\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3pYMbVYBuo","timestamp":1571666170000,"timestamp_epochs":1571666170,"tweet_id":"1186280017124311042","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186280017124311042","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Achei legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sanderlust\/status\/1186275942412500992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7EVQaZqisV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sanderlust\/status\/1186275942412500992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sanderlust\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186275942412500992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei legalhttps:\/\/twitter.com\/Sanderlust\/status\/1186275942412500992\u00a0\u2026","timestamp":1571666002000,"timestamp_epochs":1571666002,"tweet_id":"1186279311646560257","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186279311646560257","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Amarulacarvalho\/status\/1186105464532230149\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zaOdnLTnSf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Amarulacarvalho\/status\/1186105464532230149\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Amarulacarvalh<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1186105464532230149<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/Amarulacarvalho\/status\/1186105464532230149\u00a0\u2026","timestamp":1571664566000,"timestamp_epochs":1571664566,"tweet_id":"1186273288965754893","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186273288965754893","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Ma\u00edsa foi fazer um merchan na globo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Ma\u00edsa foi fazer um merchan na globo?","timestamp":1571664512000,"timestamp_epochs":1571664512,"tweet_id":"1186273059864481792","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186273059864481792","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ChurchofOgun\/status\/1186076367235846144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EybSD6xbfV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ChurchofOgun\/status\/1186076367235846144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ChurchofOgun\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186076367235846144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"https:\/\/twitter.com\/ChurchofOgun\/status\/1186076367235846144\u00a0\u2026","timestamp":1571664382000,"timestamp_epochs":1571664382,"tweet_id":"1186272516412755973","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186272516412755973","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"George Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Documentos internos do PSL, obtidos pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1148975610179571713\" dir=\"ltr\" href=\"\/vortexmediabr\"><s>@<\/s><b>vortexmediabr<\/b><\/a>, revelam que o PSL ocultou quase R$ 1 milh\u00e3o em gastos da campanha de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a>, dinheiro do fundo partid\u00e1rio, para contrata\u00e7\u00e3o de empresas de marketing que usam o WhatsApp para disparos em massa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2VYjesB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Lsch3L21o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2VYjesB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2VYjesB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpOOJ1mZiB\">pic.twitter.com\/TpOOJ1mZiB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6133,"replies":159,"retweet_id":"1186258691995123712","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":2843,"text":"Documentos internos do PSL, obtidos pelo @vortexmediabr, revelam que o PSL ocultou quase R$ 1 milh\u00e3o em gastos da campanha de @jairbolsonaro, dinheiro do fundo partid\u00e1rio, para contrata\u00e7\u00e3o de empresas de marketing que usam o WhatsApp para disparos em massa https:\/\/bit.ly\/2VYjesB\u00a0pic.twitter.com\/TpOOJ1mZiB","timestamp":1571653894000,"timestamp_epochs":1571653894,"tweet_id":"1186228528234291201","tweet_url":"\/GeorgMarques\/status\/1186228528234291201","user_id":"40548874","username":"GeorgMarques"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A maioria do mundo civilizado usa o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas pro senhorzinho aqui o \u201chor\u00e1rio biol\u00f3gico\u201d seria prejudicado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1185948578872745984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rKWlgW9Us\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1185948578872745984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexandregarci<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185948578872745984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A maioria do mundo civilizado usa o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas pro senhorzinho aqui o \u201chor\u00e1rio biol\u00f3gico\u201d seria prejudicadohttps:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1185948578872745984\u00a0\u2026","timestamp":1571634601000,"timestamp_epochs":1571634601,"tweet_id":"1186147606289887233","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186147606289887233","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que \u00e9 papel fundamental do jornalismo denunciar jovens inconsequentes aos seus pais<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Acho que \u00e9 papel fundamental do jornalismo denunciar jovens inconsequentes aos seus pais","timestamp":1571619953000,"timestamp_epochs":1571619953,"tweet_id":"1186086166430453762","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186086166430453762","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A VERDADE VERDADEIRA: os gastos aumentaram tamb\u00e9m em rela\u00e7\u00e3o a 2015 e 2016 (quando tinha vice) \n\nOs caras mentem usando a biblia e foda-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1186030286515126273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/55R2eFRSUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1186030286515126273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186030286515126273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"A VERDADE VERDADEIRA: os gastos aumentaram tamb\u00e9m em rela\u00e7\u00e3o a 2015 e 2016 (quando tinha vice) \n\nOs caras mentem usando a biblia e foda-sehttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1186030286515126273\u00a0\u2026","timestamp":1571614861000,"timestamp_epochs":1571614861,"tweet_id":"1186064810892509184","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1186064810892509184","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laurojardim\/status\/1185848127397474304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d2ftqIaD0E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laurojardim\/status\/1185848127397474304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laurojardim\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185848127397474304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rPtW1gcNCy\">pic.twitter.com\/rPtW1gcNCy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/laurojardim\/status\/1185848127397474304\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rPtW1gcNCy","timestamp":1571581855000,"timestamp_epochs":1571581855,"tweet_id":"1185926372058914817","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185926372058914817","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filgmartin\/status\/1185572218400628744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1b9vjiSTXS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filgmartin\/status\/1185572218400628744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filgmartin\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185572218400628744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DrnydKnicl\">pic.twitter.com\/DrnydKnicl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"https:\/\/twitter.com\/filgmartin\/status\/1185572218400628744\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DrnydKnicl","timestamp":1571581314000,"timestamp_epochs":1571581314,"tweet_id":"1185924106266521606","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185924106266521606","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d4 se trabalharam como loucos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1185607717127426049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFrWiPOmLJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1185607717127426049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deppimentel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185607717127426049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00d4 se trabalharam como loucoshttps:\/\/twitter.com\/deppimentel\/status\/1185607717127426049\u00a0\u2026","timestamp":1571564125000,"timestamp_epochs":1571564125,"tweet_id":"1185852007191633920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185852007191633920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oficialalesilva\/status\/1185502591670771712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gpfpetLzYW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oficialalesilva\/status\/1185502591670771712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oficialalesilv<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185502591670771712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W52YHYu9MZ\">pic.twitter.com\/W52YHYu9MZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/oficialalesilva\/status\/1185502591670771712\u00a0\u2026pic.twitter.com\/W52YHYu9MZ","timestamp":1571503162000,"timestamp_epochs":1571503162,"tweet_id":"1185596309153243137","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185596309153243137","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se o novo se alinhar mais com o Bolsonaro, eles v\u00e3o virar a centopeia humana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185537329500446720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MGlEgw2PEn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185537329500446720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185537329500446720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Se o novo se alinhar mais com o Bolsonaro, eles v\u00e3o virar a centopeia humanahttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1185537329500446720\u00a0\u2026","timestamp":1571499684000,"timestamp_epochs":1571499684,"tweet_id":"1185581725042315264","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185581725042315264","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Maior que o piru de certos embaichapeiros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1185363783302156288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKjUoc1CTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1185363783302156288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fiscaldoibama\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185363783302156288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Maior que o piru de certos embaichapeiroshttps:\/\/twitter.com\/fiscaldoibama\/status\/1185363783302156288\u00a0\u2026","timestamp":1571491466000,"timestamp_epochs":1571491466,"tweet_id":"1185547253169172482","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185547253169172482","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembro de um ex-juiz que vazou conversas alheias...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1185355130151022595\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vYyrDRzQJ4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1185355130151022595\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlaZambelli1<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1185355130151022595<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Lembro de um ex-juiz que vazou conversas alheias...https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1185355130151022595\u00a0\u2026","timestamp":1571488783000,"timestamp_epochs":1571488783,"tweet_id":"1185535999327252481","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185535999327252481","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A sua sexta certamente est\u00e1 sendo melhor que a do Nigel (leiam a thread)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nigelgoodman\/status\/1185354857210875904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bZX4wRdBBK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nigelgoodman\/status\/1185354857210875904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nigelgoodman\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185354857210875904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"A sua sexta certamente est\u00e1 sendo melhor que a do Nigel (leiam a thread)https:\/\/twitter.com\/nigelgoodman\/status\/1185354857210875904\u00a0\u2026","timestamp":1571452916000,"timestamp_epochs":1571452916,"tweet_id":"1185385564104806406","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185385564104806406","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O small dick energy que emana da galera desse governo \u00e9 in\u00e9dito na hist\u00f3ria da humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1185324815512670209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAsJwp1vpa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1185324815512670209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185324815512670209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"O small dick energy que emana da galera desse governo \u00e9 in\u00e9dito na hist\u00f3ria da humanidadehttps:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1185324815512670209\u00a0\u2026","timestamp":1571441034000,"timestamp_epochs":1571441034,"tweet_id":"1185335728735170560","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185335728735170560","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MaksonLima\/status\/1185201921377947654\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7c7kCiFSMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MaksonLima\/status\/1185201921377947654\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MaksonLima\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185201921377947654<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Same energyhttps:\/\/twitter.com\/MaksonLima\/status\/1185201921377947654\u00a0\u2026","timestamp":1571439448000,"timestamp_epochs":1571439448,"tweet_id":"1185329076980064257","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1185329076980064257","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O velho do choque de cultura t\u00e1 fazendo bolo na novela!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O velho do choque de cultura t\u00e1 fazendo bolo na novela!!!!","timestamp":1571360846000,"timestamp_epochs":1571360846,"tweet_id":"1184999394095042560","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184999394095042560","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Figurante com fala \u00e9 garantia de divers\u00e3o. Essa cena da prova dos bolos \u00e9 genial<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Figurante com fala \u00e9 garantia de divers\u00e3o. Essa cena da prova dos bolos \u00e9 genial","timestamp":1571360695000,"timestamp_epochs":1571360695,"tweet_id":"1184998761107468289","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184998761107468289","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tejo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tejo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lisboa?src=hash\"><s>#<\/s><b>lisboa<\/b><\/a> em Lisbon, Portugal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vX55tn8hJ\/?igshid=vt8snl8k7i0w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KF7QFse9Ms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vX55tn8hJ\/?igshid=vt8snl8k7i0w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3vX55tn8hJ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=vt8snl8k7i0w<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#tbt #Tejo #lisboa em Lisbon, Portugal https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3vX55tn8hJ\/?igshid=vt8snl8k7i0w\u00a0\u2026","timestamp":1571360170000,"timestamp_epochs":1571360170,"tweet_id":"1184996557138972673","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184996557138972673","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As novelas da globo est\u00e3o cada vez mais parecidas com as esquetes antigas do Hermes e Renato. Sucesso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"As novelas da globo est\u00e3o cada vez mais parecidas com as esquetes antigas do Hermes e Renato. Sucesso!","timestamp":1571359940000,"timestamp_epochs":1571359940,"tweet_id":"1184995593124483072","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184995593124483072","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Iniciando uma frase ap\u00f3s 3 v\u00edrgulas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caonalama\/status\/1184905761316638720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UTSKhAroJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caonalama\/status\/1184905761316638720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caonalama\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184905761316638720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Iniciando uma frase ap\u00f3s 3 v\u00edrgulashttps:\/\/twitter.com\/caonalama\/status\/1184905761316638720\u00a0\u2026","timestamp":1571352193000,"timestamp_epochs":1571352193,"tweet_id":"1184963102254784512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184963102254784512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda \u00e9 precipitado apontar qualquer culpado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184934607981969408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7dzJxmEI35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184934607981969408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184934607981969408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Ainda \u00e9 precipitado apontar qualquer culpadohttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184934607981969408\u00a0\u2026","timestamp":1571351608000,"timestamp_epochs":1571351608,"tweet_id":"1184960648674975744","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184960648674975744","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">inclusive, o River fez o papel do guri que fuma e anda armado no filme Conta Comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunocruz\/status\/1184822568282402816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jey5eco9ou\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunocruz\/status\/1184822568282402816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunocruz\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184822568282402816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive, o River fez o papel do guri que fuma e anda armado no filme Conta Comigohttps:\/\/twitter.com\/brunocruz\/status\/1184822568282402816\u00a0\u2026","timestamp":1571348934000,"timestamp_epochs":1571348934,"tweet_id":"1184949433789751298","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184949433789751298","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e essa luz picada de vil\u00e3o de novela? essa sombra na regi\u00e3o dos olhos real\u00e7a demais a cara da maldade, muito bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1184635305846030336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yBRzfXv6Is\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1184635305846030336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jdoriajr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184635305846030336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e essa luz picada de vil\u00e3o de novela? essa sombra na regi\u00e3o dos olhos real\u00e7a demais a cara da maldade, muito bomhttps:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1184635305846030336\u00a0\u2026","timestamp":1571348368000,"timestamp_epochs":1571348368,"tweet_id":"1184947059411042305","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184947059411042305","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184913613405880320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WThVNfAVR6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184913613405880320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GugaNoblat\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184913613405880320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FfIp4iDqQ4\">pic.twitter.com\/FfIp4iDqQ4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184913613405880320\u00a0\u2026pic.twitter.com\/FfIp4iDqQ4","timestamp":1571344687000,"timestamp_epochs":1571344687,"tweet_id":"1184931617816621056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184931617816621056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ontem o bozo se reuniu com ministros do STF. Ser\u00e1 que ele sabe de alguma coisa sobre o julgamento desse m\u00e9rito e quis botar press\u00e3o neles? \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1184878856848728069\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BRvHctzSkw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1184878856848728069\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1184878856848728069<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ontem o bozo se reuniu com ministros do STF. Ser\u00e1 que ele sabe de alguma coisa sobre o julgamento desse m\u00e9rito e quis botar press\u00e3o neles? \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1184878856848728069\u00a0\u2026","timestamp":1571343575000,"timestamp_epochs":1571343575,"tweet_id":"1184926954195243026","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184926954195243026","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184889309838692354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4xoOx3TSrW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184889309838692354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184889309838692354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOKYYuQB7n\">pic.twitter.com\/UOKYYuQB7n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184889309838692354\u00a0\u2026pic.twitter.com\/UOKYYuQB7n","timestamp":1571343311000,"timestamp_epochs":1571343311,"tweet_id":"1184925846408171520","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184925846408171520","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme_amado\/status\/1184651566881656832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bPmi5L7cud\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme_amado\/status\/1184651566881656832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilherme_amad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1184651566881656832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/guilherme_amado\/status\/1184651566881656832\u00a0\u2026","timestamp":1571278662000,"timestamp_epochs":1571278662,"tweet_id":"1184654690623152128","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184654690623152128","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cVai l\u00e1 no STF e me processa\u201d parab\u00e9ns pra galera que deu foro privilegiado pra esse tipo de gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184616951102038016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2QYdAMwll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184616951102038016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GugaNoblat\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184616951102038016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":410,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"\u201cVai l\u00e1 no STF e me processa\u201d parab\u00e9ns pra galera que deu foro privilegiado pra esse tipo de gentehttps:\/\/twitter.com\/GugaNoblat\/status\/1184616951102038016\u00a0\u2026","timestamp":1571272649000,"timestamp_epochs":1571272649,"tweet_id":"1184629467483922432","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184629467483922432","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Na Alemanha j\u00e1 usaram essa t\u00e1tica nos anos 30\/40<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1184571474486726661\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pXyTSP2sxe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1184571474486726661\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">184571474486726661<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Na Alemanha j\u00e1 usaram essa t\u00e1tica nos anos 30\/40https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1184571474486726661\u00a0\u2026","timestamp":1571269449000,"timestamp_epochs":1571269449,"tweet_id":"1184616049045573632","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184616049045573632","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que tem de gente empreendendo nos sem\u00e1foros do Brasil n\u00e3o t\u00e1 no gibi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MiriamLeitaoCom\/status\/1184152173300588546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FK1fS0sx5Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MiriamLeitaoCom\/status\/1184152173300588546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MiriamLeitaoCo<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1184152173300588546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"O que tem de gente empreendendo nos sem\u00e1foros do Brasil n\u00e3o t\u00e1 no gibihttps:\/\/twitter.com\/MiriamLeitaoCom\/status\/1184152173300588546\u00a0\u2026","timestamp":1571261184000,"timestamp_epochs":1571261184,"tweet_id":"1184581381457940482","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184581381457940482","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a nova era<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1184433959423369221\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8KYQZP6XKu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1184433959423369221\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistaforum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184433959423369221<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Essa \u00e9 a nova erahttps:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1184433959423369221\u00a0\u2026","timestamp":1571259231000,"timestamp_epochs":1571259231,"tweet_id":"1184573191169163264","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184573191169163264","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Basicamente voc\u00ea paga caro por um servi\u00e7o meia boca e ainda \u00e9 intimidado a todo momento por esses arremedos de milico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184414320127627266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnIg6sB2PY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184414320127627266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184414320127627266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Basicamente voc\u00ea paga caro por um servi\u00e7o meia boca e ainda \u00e9 intimidado a todo momento por esses arremedos de milicohttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1184414320127627266\u00a0\u2026","timestamp":1571259191000,"timestamp_epochs":1571259191,"tweet_id":"1184573023577399296","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184573023577399296","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu at\u00e9 gosto de S\u00e3o Paulo, mas eu sou de Canoas n\u00e9, ent\u00e3o minhas expectativas s\u00e3o as menores poss\u00edveis sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu at\u00e9 gosto de S\u00e3o Paulo, mas eu sou de Canoas n\u00e9, ent\u00e3o minhas expectativas s\u00e3o as menores poss\u00edveis sempre","timestamp":1571171688000,"timestamp_epochs":1571171688,"tweet_id":"1184206007079231488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184206007079231488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava de olho numa mustang, mas minha pr\u00f3xima guitarra vai ser uma flamboyant mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava de olho numa mustang, mas minha pr\u00f3xima guitarra vai ser uma flamboyant mesmo","timestamp":1571168861000,"timestamp_epochs":1571168861,"tweet_id":"1184194151421763584","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184194151421763584","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse tinha que ser vocalista da banda Velhos Virgens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1184134337475702784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yjJiqmbHOD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1184134337475702784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GauchaZH\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184134337475702784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Esse tinha que ser vocalista da banda Velhos Virgenshttps:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1184134337475702784\u00a0\u2026","timestamp":1571165423000,"timestamp_epochs":1571165423,"tweet_id":"1184179730733551617","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184179730733551617","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00e9rgio Moro se matriculando na escola impacto pra virar concurseiro novamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_extra_extra\/status\/1184119932889583617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzHyWtTYDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_extra_extra\/status\/1184119932889583617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_extra_extra\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184119932889583617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"S\u00e9rgio Moro se matriculando na escola impacto pra virar concurseiro novamentehttps:\/\/twitter.com\/_extra_extra\/status\/1184119932889583617\u00a0\u2026","timestamp":1571162771000,"timestamp_epochs":1571162771,"tweet_id":"1184168606977929216","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1184168606977929216","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183940157109624832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3x31uWTV86\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183940157109624832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">183940157109624832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDvc7BwHqX\">pic.twitter.com\/nDvc7BwHqX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183940157109624832\u00a0\u2026pic.twitter.com\/nDvc7BwHqX","timestamp":1571114106000,"timestamp_epochs":1571114106,"tweet_id":"1183964491714908160","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183964491714908160","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filmlia\/status\/1183873996590157825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PzN2ryDe2I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filmlia\/status\/1183873996590157825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filmlia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183873996590157825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F5xl699rlG\">pic.twitter.com\/F5xl699rlG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/filmlia\/status\/1183873996590157825\u00a0\u2026pic.twitter.com\/F5xl699rlG","timestamp":1571110853000,"timestamp_epochs":1571110853,"tweet_id":"1183950849443270657","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183950849443270657","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, central do Brasil e cidade de Deus deveriam passar uma vez por ano na TV pra gente lembrar que o nosso cinema n\u00e3o \u00e9 com\u00e9dia abobada e sim drama fudido<\/p>","is_retweet":0,"likes":257,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Ali\u00e1s, central do Brasil e cidade de Deus deveriam passar uma vez por ano na TV pra gente lembrar que o nosso cinema n\u00e3o \u00e9 com\u00e9dia abobada e sim drama fudido","timestamp":1571110460000,"timestamp_epochs":1571110460,"tweet_id":"1183949200679153664","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183949200679153664","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 n\u00e3o levou o Oscar por causa do \u201ca vida \u00e9 bela\u201d que \u00e9 um dos melhores filmes de todos os tempos<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00f3 n\u00e3o levou o Oscar por causa do \u201ca vida \u00e9 bela\u201d que \u00e9 um dos melhores filmes de todos os tempos","timestamp":1571110313000,"timestamp_epochs":1571110313,"tweet_id":"1183948581146890242","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183948581146890242","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Central do Brasil \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Central do Brasil \u00e9 bom demais","timestamp":1571110195000,"timestamp_epochs":1571110195,"tweet_id":"1183948089083813889","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183948089083813889","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mendigos de dinheiro p\u00fablico <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sensoinc\/status\/1183828107507228675\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jScTNc5dME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sensoinc\/status\/1183828107507228675\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sensoinc\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183828107507228675<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mendigos de dinheiro p\u00fablico https:\/\/twitter.com\/sensoinc\/status\/1183828107507228675\u00a0\u2026","timestamp":1571107619000,"timestamp_epochs":1571107619,"tweet_id":"1183937281528340480","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183937281528340480","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvir fito paez e abrir o google flights procurando voo pra Baires<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvir fito paez e abrir o google flights procurando voo pra Baires","timestamp":1571102592000,"timestamp_epochs":1571102592,"tweet_id":"1183916198205022209","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183916198205022209","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">giros\n\nexiste un cielo y un estado de coma\n\ncambia el entorno de persona en persona<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"giros\n\nexiste un cielo y un estado de coma\n\ncambia el entorno de persona en persona","timestamp":1571098443000,"timestamp_epochs":1571098443,"tweet_id":"1183898797354733568","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183898797354733568","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"nl\">Hoochie mama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183864317592162306\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DPt2MZPftF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183864317592162306\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">183864317592162306<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Hoochie mamahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1183864317592162306\u00a0\u2026","timestamp":1571096932000,"timestamp_epochs":1571096932,"tweet_id":"1183892456905019392","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183892456905019392","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei molho de ostra e vou botar essa merda at\u00e9 na sopa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei molho de ostra e vou botar essa merda at\u00e9 na sopa","timestamp":1571093485000,"timestamp_epochs":1571093485,"tweet_id":"1183878000347172865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183878000347172865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">primeiro dia de trabalho do operador de GC que veio l\u00e1 da ilha da madeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1183800276312088576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CI7rxKKr5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1183800276312088576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/momentostvbra\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183800276312088576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"primeiro dia de trabalho do operador de GC que veio l\u00e1 da ilha da madeirahttps:\/\/twitter.com\/momentostvbra\/status\/1183800276312088576\u00a0\u2026","timestamp":1571075969000,"timestamp_epochs":1571075969,"tweet_id":"1183804532607856643","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183804532607856643","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha esse programa \u00e9 completamente sem condi\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bHGA7UEmLu\">pic.twitter.com\/bHGA7UEmLu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Hahahaha esse programa \u00e9 completamente sem condi\u00e7\u00f5espic.twitter.com\/bHGA7UEmLu","timestamp":1571074343000,"timestamp_epochs":1571074343,"tweet_id":"1183797712531140613","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183797712531140613","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembro de outros pequenos deslizes como apoiar a reforma da previd\u00eancia, defender a contrata\u00e7\u00e3o do namorado durante a campanha, elogiar os feitos econ\u00f4micos do governo bolsonaro... apenas pequenos deslizes!! pessoal pega muito no p\u00e9!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasapaulino\/status\/1183545579814768646\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nt41akEXiI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasapaulino\/status\/1183545579814768646\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasapaulino\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183545579814768646<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Lembro de outros pequenos deslizes como apoiar a reforma da previd\u00eancia, defender a contrata\u00e7\u00e3o do namorado durante a campanha, elogiar os feitos econ\u00f4micos do governo bolsonaro... apenas pequenos deslizes!! pessoal pega muito no p\u00e9!!!https:\/\/twitter.com\/lucasapaulino\/status\/1183545579814768646\u00a0\u2026","timestamp":1571055432000,"timestamp_epochs":1571055432,"tweet_id":"1183718396199948289","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183718396199948289","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BORA L\u00c1 ENT\u00c3O QUE HOJE TEVE GREMINHO PRA CARALHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xk2mpTsCI8\">pic.twitter.com\/Xk2mpTsCI8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"BORA L\u00c1 ENT\u00c3O QUE HOJE TEVE GREMINHO PRA CARALHOpic.twitter.com\/Xk2mpTsCI8","timestamp":1571011128000,"timestamp_epochs":1571011128,"tweet_id":"1183532572300713986","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183532572300713986","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zachHQUzZI\">pic.twitter.com\/zachHQUzZI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"pic.twitter.com\/zachHQUzZI","timestamp":1571008830000,"timestamp_epochs":1571008830,"tweet_id":"1183522933165248512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183522933165248512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que v\u00eddeo hoje??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que v\u00eddeo hoje??????","timestamp":1571008139000,"timestamp_epochs":1571008139,"tweet_id":"1183520034745925632","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183520034745925632","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">irm\u00e3 Dulce o Amoedo do bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTyk6RToys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tabataamaralsp<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183474431412310018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"irm\u00e3 Dulce o Amoedo do bemhttps:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\u00a0\u2026","timestamp":1571003125000,"timestamp_epochs":1571003125,"tweet_id":"1183499003163500544","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183499003163500544","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O maluco basicamente t\u00e1 mostrando como passou vergonha na internet numa palestra off-line<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1183000529615687680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qrp2jaAL9p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1183000529615687680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tesoureiros\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183000529615687680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O maluco basicamente t\u00e1 mostrando como passou vergonha na internet numa palestra off-linehttps:\/\/twitter.com\/tesoureiros\/status\/1183000529615687680\u00a0\u2026","timestamp":1570919855000,"timestamp_epochs":1570919855,"tweet_id":"1183149745465970688","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183149745465970688","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1183018294036615172\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HI0He3ZrWn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1183018294036615172\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183018294036615172<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"kkhttps:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1183018294036615172\u00a0\u2026","timestamp":1570919609000,"timestamp_epochs":1570919609,"tweet_id":"1183148712845025280","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1183148712845025280","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Bob Dylan (ex the traveling wilburys)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWFyC4t8Xx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182655381077725184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bob Dylan (ex the traveling wilburys)https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\u00a0\u2026","timestamp":1570840364000,"timestamp_epochs":1570840364,"tweet_id":"1182816336566738945","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182816336566738945","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 e me vendo obrigado a fazer uma queixa no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48821294\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReclameAQUI\"><s>@<\/s><b>ReclameAQUI<\/b><\/a> porque a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1733077015\" dir=\"ltr\" href=\"\/LojaNike\"><s>@<\/s><b>LojaNike<\/b><\/a> n\u00e3o devolve meu dinheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 e me vendo obrigado a fazer uma queixa no @ReclameAQUI porque a @LojaNike n\u00e3o devolve meu dinheiro","timestamp":1570838879000,"timestamp_epochs":1570838879,"tweet_id":"1182810105974317056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182810105974317056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">volta e meia ele manda a cl\u00e1ssica \"e as gu\u00e9ls?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"volta e meia ele manda a cl\u00e1ssica \"e as gu\u00e9ls?\"","timestamp":1570837839000,"timestamp_epochs":1570837839,"tweet_id":"1182805744065888256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182805744065888256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai no telefone: \n\"e a\u00ed, foi no cinema ver o filme do j\u00f3ker?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu pai no telefone: \n\"e a\u00ed, foi no cinema ver o filme do j\u00f3ker?\"","timestamp":1570837745000,"timestamp_epochs":1570837745,"tweet_id":"1182805350241701890","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182805350241701890","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A previs\u00e3o \u00e9 de gera\u00e7\u00e3o de 3.6 milh\u00f5es de empregos em 2 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1182607716910542848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ri3f40UyVB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1182607716910542848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182607716910542848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A previs\u00e3o \u00e9 de gera\u00e7\u00e3o de 3.6 milh\u00f5es de empregos em 2 anoshttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1182607716910542848\u00a0\u2026","timestamp":1570809591000,"timestamp_epochs":1570809591,"tweet_id":"1182687262548598784","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182687262548598784","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xicograziano\/status\/1182350278156308480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uv7RxEc0Vt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xicograziano\/status\/1182350278156308480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xicograziano\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182350278156308480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BCTnjoaLi1\">pic.twitter.com\/BCTnjoaLi1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/xicograziano\/status\/1182350278156308480\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BCTnjoaLi1","timestamp":1570758527000,"timestamp_epochs":1570758527,"tweet_id":"1182473083459911680","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182473083459911680","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arielpalacios\/status\/1182312366979072001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6kgK0CVYJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arielpalacios\/status\/1182312366979072001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arielpalacios\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182312366979072001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6wvG2JQK2\">pic.twitter.com\/R6wvG2JQK2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"https:\/\/twitter.com\/arielpalacios\/status\/1182312366979072001\u00a0\u2026pic.twitter.com\/R6wvG2JQK2","timestamp":1570722694000,"timestamp_epochs":1570722694,"tweet_id":"1182322790780801025","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182322790780801025","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Farofa inclusa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1182266961977327617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QirQD6JsNs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1182266961977327617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182266961977327617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Farofa inclusahttps:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1182266961977327617\u00a0\u2026","timestamp":1570722558000,"timestamp_epochs":1570722558,"tweet_id":"1182322219965394944","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182322219965394944","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Canal WAMO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com voc\u00eas: Matheus Henrique, 1 classe, tapioca e o melhor v\u00eddeo que voc\u00eas v\u00e3o ver hoje <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3SVRGGd9c\">pic.twitter.com\/U3SVRGGd9c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2358,"replies":79,"retweet_id":"1182243748488634369","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":704,"text":"Com voc\u00eas: Matheus Henrique, 1 classe, tapioca e o melhor v\u00eddeo que voc\u00eas v\u00e3o ver hoje pic.twitter.com\/U3SVRGGd9c","timestamp":1570700041000,"timestamp_epochs":1570700041,"tweet_id":"1182227779183472641","tweet_url":"\/canalwamo\/status\/1182227779183472641","user_id":"143152838","username":"canalwamo"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia tempo que n\u00e3o postava!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/greminho?src=hash\"><s>#<\/s><b>greminho<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UGuQeTYPTB\">pic.twitter.com\/UGuQeTYPTB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Fazia tempo que n\u00e3o postava!! #greminhopic.twitter.com\/UGuQeTYPTB","timestamp":1570672384000,"timestamp_epochs":1570672384,"tweet_id":"1182111776051253250","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182111776051253250","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que hoje tem v\u00eddeo hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que hoje tem v\u00eddeo hein","timestamp":1570668498000,"timestamp_epochs":1570668498,"tweet_id":"1182095478210646017","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182095478210646017","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por isso que o brasil caiu tanto nos \u00faltimos anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1181949192249458688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NmxR03ErbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1181949192249458688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">1949192249458688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Por isso que o brasil caiu tanto nos \u00faltimos anoshttps:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1181949192249458688\u00a0\u2026","timestamp":1570664052000,"timestamp_epochs":1570664052,"tweet_id":"1182076830251147264","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182076830251147264","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vem coisa boa por a\u00ed, pessoal! (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10683412\" dir=\"ltr\" href=\"\/chicobarney\"><s>@<\/s><b>chicobarney<\/b><\/a> intensifies)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1178684436382134272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gosJbRE1h8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1178684436382134272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha_poder\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178684436382134272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vem coisa boa por a\u00ed, pessoal! (@chicobarney intensifies)https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1178684436382134272\u00a0\u2026","timestamp":1570659059000,"timestamp_epochs":1570659059,"tweet_id":"1182055885440475136","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182055885440475136","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m avisa o vovozinho que defla\u00e7\u00e3o \u00e9 sinal de desacelera\u00e7\u00e3o da economia <img alt=\"\ud83d\udc74\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Homem idoso  (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f474-1f3fb.png\" title=\"Homem idoso  (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1182011962852597760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fp6pAhK4wm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1182011962852597760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gen_heleno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182011962852597760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Algu\u00e9m avisa o vovozinho que defla\u00e7\u00e3o \u00e9 sinal de desacelera\u00e7\u00e3o da economia https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1182011962852597760\u00a0\u2026","timestamp":1570658248000,"timestamp_epochs":1570658248,"tweet_id":"1182052486829547522","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1182052486829547522","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ia ser estranho um pr\u00eamio desses com a impress\u00e3o digital do bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1181712391089922050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgHhjWq2GN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1181712391089922050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistaforum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181712391089922050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ia ser estranho um pr\u00eamio desses com a impress\u00e3o digital do bolsonarohttps:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1181712391089922050\u00a0\u2026","timestamp":1570589666000,"timestamp_epochs":1570589666,"tweet_id":"1181764833097719810","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181764833097719810","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1181717190162157570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B3xYBSGmqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1181717190162157570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Poder360\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181717190162157570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0pzHBNMYM\">pic.twitter.com\/J0pzHBNMYM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1181717190162157570\u00a0\u2026pic.twitter.com\/J0pzHBNMYM","timestamp":1570582879000,"timestamp_epochs":1570582879,"tweet_id":"1181736364091613185","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181736364091613185","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Altamente retorcido por motivos de yoga<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Altamente retorcido por motivos de yoga","timestamp":1570582834000,"timestamp_epochs":1570582834,"tweet_id":"1181736174114746369","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181736174114746369","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/> Eu vou fazer um leil\u00e3o \nQuem da mais pelo meu caveir\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1181535967246770177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uY1h0rRwKL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1181535967246770177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BernardoMF\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181535967246770177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":" Eu vou fazer um leil\u00e3o \nQuem da mais pelo meu caveir\u00e3o https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1181535967246770177\u00a0\u2026","timestamp":1570548119000,"timestamp_epochs":1570548119,"tweet_id":"1181590572164931586","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181590572164931586","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu mere\u00e7o sim!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181450002129969153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PgGhL9DbgX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181450002129969153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_TheBestDogs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181450002129969153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu mere\u00e7o sim!!!https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181450002129969153\u00a0\u2026","timestamp":1570526953000,"timestamp_epochs":1570526953,"tweet_id":"1181501795652292608","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181501795652292608","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jorginho Kamikaze \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jorginho Kamikaze \u00e9 bom demais","timestamp":1570503144000,"timestamp_epochs":1570503144,"tweet_id":"1181401929911541761","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181401929911541761","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O MEU DEUS VOSSA MAJESTADE QUE EST\u00c1 PAGANDO POLPUDOS 11 REAIS PELA CORRIDA N\u00c3O QUER SER INCOMODADO PELO MOTORISTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181174452689784832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtmCloZTpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181174452689784832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181174452689784832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"O MEU DEUS VOSSA MAJESTADE QUE EST\u00c1 PAGANDO POLPUDOS 11 REAIS PELA CORRIDA N\u00c3O QUER SER INCOMODADO PELO MOTORISTAhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181174452689784832\u00a0\u2026","timestamp":1570498081000,"timestamp_epochs":1570498081,"tweet_id":"1181380696331505665","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181380696331505665","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se proibirem os carros de circularem no pa\u00eds, o roubo de carro deve acabar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1181197986468126720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFvDD7sRpe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1181197986468126720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1181<\/span><span class=\"invisible\">197986468126720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bfqqrdncuW\">pic.twitter.com\/bfqqrdncuW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Se proibirem os carros de circularem no pa\u00eds, o roubo de carro deve acabar https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1181197986468126720\u00a0\u2026pic.twitter.com\/bfqqrdncuW","timestamp":1570497725000,"timestamp_epochs":1570497725,"tweet_id":"1181379201779167232","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181379201779167232","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a revolu\u00e7\u00e3o dos bichos \u00e9 cada vez mais real<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181230859292233730\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tjVezb9Bu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181230859292233730\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181230859292233730<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"a revolu\u00e7\u00e3o dos bichos \u00e9 cada vez mais realhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1181230859292233730\u00a0\u2026","timestamp":1570463195000,"timestamp_epochs":1570463195,"tweet_id":"1181234372982317056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181234372982317056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 burro mesmo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1181039025743781888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lo0aJK6THQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1181039025743781888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181039025743781888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quem \u00e9 burro mesmo?https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1181039025743781888\u00a0\u2026","timestamp":1570458289000,"timestamp_epochs":1570458289,"tweet_id":"1181213798016983040","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181213798016983040","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgDXaPS0Ec\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha_poder\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181080470118977536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YJuli1O16S\">pic.twitter.com\/YJuli1O16S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1181080470118977536\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YJuli1O16S","timestamp":1570457740000,"timestamp_epochs":1570457740,"tweet_id":"1181211492735164416","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181211492735164416","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rindo bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1180998575817461760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zGs0DzrtfX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1180998575817461760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BernardoMF\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180998575817461760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Rindo bemhttps:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1180998575817461760\u00a0\u2026","timestamp":1570412950000,"timestamp_epochs":1570412950,"tweet_id":"1181023629028593665","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1181023629028593665","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lulu usando uma guitarra Flamboyant Signature Chico Balanceado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Lulu usando uma guitarra Flamboyant Signature Chico Balanceado","timestamp":1570402221000,"timestamp_epochs":1570402221,"tweet_id":"1180978630723342347","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180978630723342347","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock brasileiro t\u00e1 morrendo de tanta good vibe<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Rock brasileiro t\u00e1 morrendo de tanta good vibe","timestamp":1570402008000,"timestamp_epochs":1570402008,"tweet_id":"1180977735189110785","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180977735189110785","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Alta cultura \u00e9 tocar mal uns instrumentos de corda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Biakicis\/status\/1180839031531331591\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y56YDx9vxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Biakicis\/status\/1180839031531331591\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Biakicis\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180839031531331591<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"Alta cultura \u00e9 tocar mal uns instrumentos de corda https:\/\/twitter.com\/Biakicis\/status\/1180839031531331591\u00a0\u2026","timestamp":1570376954000,"timestamp_epochs":1570376954,"tweet_id":"1180872654208847880","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180872654208847880","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O processo de boca-murchiza\u00e7\u00e3o do Moro atingiu o que os americanos chamam de \u201cno turning back point\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1180823300773203968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/483X5Gpv1f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1180823300773203968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180823300773203968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O processo de boca-murchiza\u00e7\u00e3o do Moro atingiu o que os americanos chamam de \u201cno turning back point\u201dhttps:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1180823300773203968\u00a0\u2026","timestamp":1570376806000,"timestamp_epochs":1570376806,"tweet_id":"1180872030574583809","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180872030574583809","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O problema do Brasil \u00e9 o velho de camisa polo e bermuda cargo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NfoIETe8eh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1967mauricio\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180671923027681280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1025,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"O problema do Brasil \u00e9 o velho de camisa polo e bermuda cargohttps:\/\/twitter.com\/1967mauricio\/status\/1180671923027681280\u00a0\u2026","timestamp":1570374170000,"timestamp_epochs":1570374170,"tweet_id":"1180860974083055616","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180860974083055616","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Logo logo a m\u00e3e do rep\u00f3rter t\u00e1 empregada no gabinete do filho dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5rwAgQfvv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180501046617137153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Logo logo a m\u00e3e do rep\u00f3rter t\u00e1 empregada no gabinete do filho delehttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\u00a0\u2026","timestamp":1570292615000,"timestamp_epochs":1570292615,"tweet_id":"1180518907054104576","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180518907054104576","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando o lanche chega todo troncho e voc\u00ea n\u00e3o sabe porque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1180108274135453703\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ylGOSlv8nk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1180108274135453703\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xetdoifood\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180108274135453703<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Quando o lanche chega todo troncho e voc\u00ea n\u00e3o sabe porquehttps:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1180108274135453703\u00a0\u2026","timestamp":1570253934000,"timestamp_epochs":1570253934,"tweet_id":"1180356668800077824","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180356668800077824","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4seuO3NekM\">pic.twitter.com\/4seuO3NekM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Same energypic.twitter.com\/4seuO3NekM","timestamp":1570209186000,"timestamp_epochs":1570209186,"tweet_id":"1180168980268490752","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180168980268490752","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A desgra\u00e7a que \u00e9 tentar trocar produtos comprados no site da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1733077015\" dir=\"ltr\" href=\"\/LojaNike\"><s>@<\/s><b>LojaNike<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A desgra\u00e7a que \u00e9 tentar trocar produtos comprados no site da @LojaNike","timestamp":1570208915000,"timestamp_epochs":1570208915,"tweet_id":"1180167843679264768","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180167843679264768","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">av\u00f4                  pai\n\n            <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/>\n          avohai<\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"av\u00f4                  pai\n\n            \n          avohai","timestamp":1570199977000,"timestamp_epochs":1570199977,"tweet_id":"1180130355552096256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1180130355552096256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cParis \u00e9 uma cidade decadente\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ly7EFlksmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luciano_hang\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179952254868164608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CccQPb0N3s\">pic.twitter.com\/CccQPb0N3s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u201cParis \u00e9 uma cidade decadente\u201d https:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CccQPb0N3s","timestamp":1570166543000,"timestamp_epochs":1570166543,"tweet_id":"1179990125339664385","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179990125339664385","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEGUIMOS DE GR\u00caMIO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilC4gpTVUo\">pic.twitter.com\/ilC4gpTVUo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"SEGUIMOS DE GR\u00caMIOpic.twitter.com\/ilC4gpTVUo","timestamp":1570113605000,"timestamp_epochs":1570113605,"tweet_id":"1179768088079810561","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179768088079810561","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Bruno e Maca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1179747558169731075\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bOfjAtg0sX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1179747558169731075\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">79747558169731075<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bruno e Macahttps:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1179747558169731075\u00a0\u2026","timestamp":1570111581000,"timestamp_epochs":1570111581,"tweet_id":"1179759598372360194","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179759598372360194","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To s\u00f3 pelo \u201cah, eu to maluco\u201d l\u00e1 no maraca<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To s\u00f3 pelo \u201cah, eu to maluco\u201d l\u00e1 no maraca","timestamp":1570077291000,"timestamp_epochs":1570077291,"tweet_id":"1179615773318361088","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179615773318361088","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente sem v\u00eddeo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente sem v\u00eddeo hoje","timestamp":1570072467000,"timestamp_epochs":1570072467,"tweet_id":"1179595541816193024","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179595541816193024","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTREIA DO V\u00cdDEO CORRENTE DE ORA\u00c7\u00c3O PELO GREMINHO, sem salto alto, apenas reza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/greminho?src=hash\"><s>#<\/s><b>greminho<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MZPIqgbGih\">pic.twitter.com\/MZPIqgbGih<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ESTREIA DO V\u00cdDEO CORRENTE DE ORA\u00c7\u00c3O PELO GREMINHO, sem salto alto, apenas reza #greminhopic.twitter.com\/MZPIqgbGih","timestamp":1570060663000,"timestamp_epochs":1570060663,"tweet_id":"1179546030020481025","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179546030020481025","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamenguista vendo colorado torcendo pra eles hoje depois de todas as surras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P0GOagiUsb\">pic.twitter.com\/P0GOagiUsb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Flamenguista vendo colorado torcendo pra eles hoje depois de todas as surraspic.twitter.com\/P0GOagiUsb","timestamp":1570038501000,"timestamp_epochs":1570038501,"tweet_id":"1179453079265169408","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179453079265169408","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m trocou o spotify pelo tidal e gostou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m trocou o spotify pelo tidal e gostou?","timestamp":1570032713000,"timestamp_epochs":1570032713,"tweet_id":"1179428798804250626","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179428798804250626","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversando com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221345363\" dir=\"ltr\" href=\"\/JuniorMaica\"><s>@<\/s><b>JuniorMaica<\/b><\/a> decidimos que hoje teremos um v\u00eddeo PR\u00c9 JOGO, pra aquecer as ora\u00e7\u00f5es tricolores em busca de mais uma vit\u00f3ria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/greminho?src=hash\"><s>#<\/s><b>greminho<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conversando com o @JuniorMaica decidimos que hoje teremos um v\u00eddeo PR\u00c9 JOGO, pra aquecer as ora\u00e7\u00f5es tricolores em busca de mais uma vit\u00f3ria #greminho","timestamp":1570032506000,"timestamp_epochs":1570032506,"tweet_id":"1179427934458826752","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179427934458826752","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado que o bozo s\u00f3 usa met\u00e1foras de casamento, amor e namoro quando fala de amizades com outros homens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179412594270052354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pnKhRdcvFf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179412594270052354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179412594270052354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Engra\u00e7ado que o bozo s\u00f3 usa met\u00e1foras de casamento, amor e namoro quando fala de amizades com outros homenshttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179412594270052354\u00a0\u2026","timestamp":1570029382000,"timestamp_epochs":1570029382,"tweet_id":"1179414829947334656","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179414829947334656","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus a tia de quem est\u00e1 escrevendo esses GCs???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8EQpay6JOK\">pic.twitter.com\/8EQpay6JOK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Meu Deus a tia de quem est\u00e1 escrevendo esses GCs???pic.twitter.com\/8EQpay6JOK","timestamp":1569952062000,"timestamp_epochs":1569952062,"tweet_id":"1179090526743781376","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179090526743781376","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as famosas fotos \u00edntimas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZTnEVLRkco\">pic.twitter.com\/ZTnEVLRkco<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"as famosas fotos \u00edntimaspic.twitter.com\/ZTnEVLRkco","timestamp":1569951618000,"timestamp_epochs":1569951618,"tweet_id":"1179088664539914240","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179088664539914240","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pena o programa se joga<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que pena o programa se joga","timestamp":1569950798000,"timestamp_epochs":1569950798,"tweet_id":"1179085222467571712","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179085222467571712","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse Boca treinado pelo Larry David era bonito demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/momentos_fut\/status\/1179006546669273088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E2UtvvLNe8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/momentos_fut\/status\/1179006546669273088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/momentos_fut\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179006546669273088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse Boca treinado pelo Larry David era bonito demaishttps:\/\/twitter.com\/momentos_fut\/status\/1179006546669273088\u00a0\u2026","timestamp":1569937413000,"timestamp_epochs":1569937413,"tweet_id":"1179029083751157761","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1179029083751157761","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo aquela do Engenheiros do Hawaii - Eu que n\u00e3o fumo fumei um cigarro<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Ouvindo aquela do Engenheiros do Hawaii - Eu que n\u00e3o fumo fumei um cigarro","timestamp":1569854349000,"timestamp_epochs":1569854349,"tweet_id":"1178680687240589318","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1178680687240589318","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Brasil vai sair dessa, eu acredito!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1178091037396357125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LssJ1gAS6d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1178091037396357125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/multishow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1178091037396357125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"O Brasil vai sair dessa, eu acredito!!!https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1178091037396357125\u00a0\u2026","timestamp":1569715743000,"timestamp_epochs":1569715743,"tweet_id":"1178099330286280704","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1178099330286280704","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 e a Globo metendo um blackface no sai de baixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"2019 e a Globo metendo um blackface no sai de baixo","timestamp":1569691644000,"timestamp_epochs":1569691644,"tweet_id":"1177998254501453824","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177998254501453824","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu namoro pode ter come\u00e7ado com um like no tinder que foi dado enquanto a pessoa cagava<\/p>","is_retweet":0,"likes":710,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"Seu namoro pode ter come\u00e7ado com um like no tinder que foi dado enquanto a pessoa cagava","timestamp":1569686890000,"timestamp_epochs":1569686890,"tweet_id":"1177978312083345408","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177978312083345408","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chapa2?src=hash\"><s>#<\/s><b>chapa2<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#chapa2","timestamp":1569677480000,"timestamp_epochs":1569677480,"tweet_id":"1177938846853554176","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177938846853554176","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO que aconteceria com John Lennon se estivesse armado\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fUKwppyMOM\">pic.twitter.com\/fUKwppyMOM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2328,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":742,"text":"\u201cO que aconteceria com John Lennon se estivesse armado\u201dpic.twitter.com\/fUKwppyMOM","timestamp":1569603071000,"timestamp_epochs":1569603071,"tweet_id":"1177626750387462144","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177626750387462144","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acho \u00e9 pouco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1177619985260265479\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lt3NweMZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1177619985260265479\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samiabomfim\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177619985260265479<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu acho \u00e9 poucohttps:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1177619985260265479\u00a0\u2026","timestamp":1569602960000,"timestamp_epochs":1569602960,"tweet_id":"1177626286610681856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177626286610681856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Social media do Gr\u00eamio no segundo turno \u00e9 s\u00f3 vingan\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1177391414470172673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdmq02B6T4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1177391414470172673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1177391414470172673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Social media do Gr\u00eamio no segundo turno \u00e9 s\u00f3 vingan\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1177391414470172673\u00a0\u2026","timestamp":1569547888000,"timestamp_epochs":1569547888,"tweet_id":"1177395299146489856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177395299146489856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Greminho-nho-nho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kODoKpEUuN\">pic.twitter.com\/kODoKpEUuN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Greminho-nho-nhopic.twitter.com\/kODoKpEUuN","timestamp":1569547861000,"timestamp_epochs":1569547861,"tweet_id":"1177395184490962945","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177395184490962945","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 bom demais ser de Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"\u00c9 bom demais ser de Gr\u00eamio","timestamp":1569541603000,"timestamp_epochs":1569541603,"tweet_id":"1177368935223693312","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177368935223693312","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra essa gente o professor tem que ter sal\u00e1rio de fome<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1177299573389160448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h9mWTGZmPK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1177299573389160448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177299573389160448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pra essa gente o professor tem que ter sal\u00e1rio de fomehttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1177299573389160448\u00a0\u2026","timestamp":1569528587000,"timestamp_epochs":1569528587,"tweet_id":"1177314341420523521","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177314341420523521","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Erik Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m pode me confirmar se essa foto \u00e9 real?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XOVA0qRI1C\">pic.twitter.com\/XOVA0qRI1C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14833,"replies":114,"retweet_id":"1177260144289337347","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3410,"text":"Algu\u00e9m pode me confirmar se essa foto \u00e9 real?pic.twitter.com\/XOVA0qRI1C","timestamp":1569512328000,"timestamp_epochs":1569512328,"tweet_id":"1177246148312076290","tweet_url":"\/erikgustavo\/status\/1177246148312076290","user_id":"15112178","username":"erikgustavo"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o trate como i love you quem te trata como bom te ver de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"N\u00e3o trate como i love you quem te trata como bom te ver de novo","timestamp":1569506806000,"timestamp_epochs":1569506806,"tweet_id":"1177222985800933376","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177222985800933376","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que saudades da Germ\u00e2nia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/berlin?src=hash\"><s>#<\/s><b>berlin<\/b><\/a> em Lustgarten <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B24ItR8HWJ8\/?igshid=mv91a0fb7kq1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2pKZ4lXUxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B24ItR8HWJ8\/?igshid=mv91a0fb7kq1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B24ItR8HWJ8\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=mv91a0fb7kq1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudades da Germ\u00e2nia #tbt #berlin em Lustgarten https:\/\/www.instagram.com\/p\/B24ItR8HWJ8\/?igshid=mv91a0fb7kq1\u00a0\u2026","timestamp":1569506707000,"timestamp_epochs":1569506707,"tweet_id":"1177222573077274626","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177222573077274626","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se procurar bem deve ter uma foto oficial do bolsonaro no est\u00fadio da r\u00e1dio ga\u00facha<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se procurar bem deve ter uma foto oficial do bolsonaro no est\u00fadio da r\u00e1dio ga\u00facha","timestamp":1569505899000,"timestamp_epochs":1569505899,"tweet_id":"1177219184025055232","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177219184025055232","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo a radio ga\u00facha, o inter ganhou de quanto contra o Flamengo? O narrador elegeu o Patrick como melhor em campo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ouvindo a radio ga\u00facha, o inter ganhou de quanto contra o Flamengo? O narrador elegeu o Patrick como melhor em campo kk","timestamp":1569465221000,"timestamp_epochs":1569465221,"tweet_id":"1177048565165764609","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177048565165764609","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse deve chorar toda noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pethersontt\/status\/1177048148906270720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bJ9FGWfy38\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pethersontt\/status\/1177048148906270720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pethersontt\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177048148906270720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse deve chorar toda noitehttps:\/\/twitter.com\/Pethersontt\/status\/1177048148906270720\u00a0\u2026","timestamp":1569465185000,"timestamp_epochs":1569465185,"tweet_id":"1177048414397390849","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177048414397390849","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A roubada que o Daniel Alves se meteu<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"A roubada que o Daniel Alves se meteu","timestamp":1569464834000,"timestamp_epochs":1569464834,"tweet_id":"1177046943077457922","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177046943077457922","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Rconstantino\/status\/1176960078924177408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hDZeiorXT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Rconstantino\/status\/1176960078924177408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Rconstantino\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176960078924177408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zLzRUczdjD\">pic.twitter.com\/zLzRUczdjD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"https:\/\/twitter.com\/Rconstantino\/status\/1176960078924177408\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zLzRUczdjD","timestamp":1569464424000,"timestamp_epochs":1569464424,"tweet_id":"1177045223526084609","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177045223526084609","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1177028409999986688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A4qrpriHK1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1177028409999986688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177028409999986688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1177028409999986688\u00a0\u2026","timestamp":1569461016000,"timestamp_epochs":1569461016,"tweet_id":"1177030929505824770","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177030929505824770","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"sigam a @jairmearrependi com i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GRANDE DIAAAAAAA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b81N8x3VVn\">pic.twitter.com\/b81N8x3VVn<\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MAQ4l1FTOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carmelonetobr\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/867757507334340609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7274,"replies":732,"retweet_id":"1177030597371412481","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1471,"text":"GRANDE DIAAAAAAA pic.twitter.com\/b81N8x3VVn https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\u00a0\u2026","timestamp":1569452853000,"timestamp_epochs":1569452853,"tweet_id":"1176996689741307907","tweet_url":"\/jairmearrepend\/status\/1176996689741307907","user_id":"1068830397591666688","username":"jairmearrepend"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e1 vai eu ter que trocar as roupas que comprei no site da Nike<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iOugZU2Okl\">pic.twitter.com\/iOugZU2Okl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00e1 vai eu ter que trocar as roupas que comprei no site da Nikepic.twitter.com\/iOugZU2Okl","timestamp":1569458276000,"timestamp_epochs":1569458276,"tweet_id":"1177019436349501440","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177019436349501440","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente a modelagem das roupas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1733077015\" dir=\"ltr\" href=\"\/LojaNike\"><s>@<\/s><b>LojaNike<\/b><\/a> est\u00e3o completamente malucas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente a modelagem das roupas da @LojaNike est\u00e3o completamente malucas","timestamp":1569458152000,"timestamp_epochs":1569458152,"tweet_id":"1177018916880695301","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1177018916880695301","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">- I love you \n\n- Bom te ver de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6vZsI4Hlis\">pic.twitter.com\/6vZsI4Hlis<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"- I love you \n\n- Bom te ver de novopic.twitter.com\/6vZsI4Hlis","timestamp":1569434909000,"timestamp_epochs":1569434909,"tweet_id":"1176921429843070977","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176921429843070977","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ClimaInfoNews\/status\/1176912068055838720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bXGz7Uh6fH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ClimaInfoNews\/status\/1176912068055838720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ClimaInfoNews\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176912068055838720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"https:\/\/twitter.com\/ClimaInfoNews\/status\/1176912068055838720\u00a0\u2026","timestamp":1569434514000,"timestamp_epochs":1569434514,"tweet_id":"1176919774342852608","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176919774342852608","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"hiena feminista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o entendi, gente, isso foi depois do \"Eu te amo\" do Jair? \nQue bapho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1176606660279898112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lQ0lFvh5yL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1176606660279898112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/realDonaldTrum<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1176606660279898112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1239,"replies":7,"retweet_id":"1176865881923739649","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":259,"text":"Eu n\u00e3o entendi, gente, isso foi depois do \"Eu te amo\" do Jair? \nQue bapho.https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1176606660279898112\u00a0\u2026","timestamp":1569416228000,"timestamp_epochs":1569416228,"tweet_id":"1176843073705402368","tweet_url":"\/in_a_yeah\/status\/1176843073705402368","user_id":"17780775","username":"in_a_yeah"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- I love you\n\n- blz vamo se falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1164,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":372,"text":"- I love you\n\n- blz vamo se falando","timestamp":1569416961000,"timestamp_epochs":1569416961,"tweet_id":"1176846151481536512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176846151481536512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thalescmachado\/status\/1176794502964662272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kWMoUDQDtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thalescmachado\/status\/1176794502964662272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thalescmachado<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176794502964662272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W2IA6U7ni8\">pic.twitter.com\/W2IA6U7ni8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"https:\/\/twitter.com\/thalescmachado\/status\/1176794502964662272\u00a0\u2026pic.twitter.com\/W2IA6U7ni8","timestamp":1569410477000,"timestamp_epochs":1569410477,"tweet_id":"1176818953420775425","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176818953420775425","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"\u0e23\u03c3\u03c5\u019e\u2202 & \u06f7\u2373\u06a9\u2373\u03c3\u019e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7AO se rolar mesmo o impeachment do Donald teremos sorteio de 01 camiseta Sounds\u2122 (entre os RT) \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/soundandvision.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LwdNpCv1tI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/soundandvision.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundandvision.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAVg7E0VqL\">pic.twitter.com\/dAVg7E0VqL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":325,"replies":15,"retweet_id":"1176610479621455880","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":469,"text":"ATEN\u00c7AO se rolar mesmo o impeachment do Donald teremos sorteio de 01 camiseta Sounds\u2122 (entre os RT) \n\nhttp:\/\/soundandvision.com.br\u00a0pic.twitter.com\/dAVg7E0VqL","timestamp":1569360453000,"timestamp_epochs":1569360453,"tweet_id":"1176609138354401281","tweet_url":"\/sound3vision\/status\/1176609138354401281","user_id":"28188699","username":"sound3vision"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Discursando na onu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dWWdVmAavb\">pic.twitter.com\/dWWdVmAavb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Discursando na onupic.twitter.com\/dWWdVmAavb","timestamp":1569349737000,"timestamp_epochs":1569349737,"tweet_id":"1176564193601961986","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176564193601961986","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era mais engra\u00e7ado quando o presidente lunatico era de outro pa\u00eds<\/p>","is_retweet":0,"likes":16538,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4432,"text":"Era mais engra\u00e7ado quando o presidente lunatico era de outro pa\u00eds","timestamp":1569335230000,"timestamp_epochs":1569335230,"tweet_id":"1176503344489279489","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176503344489279489","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Bolsonaro na ONU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHrUzUtqoa\">pic.twitter.com\/BHrUzUtqoa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Bolsonaro na ONUpic.twitter.com\/BHrUzUtqoa","timestamp":1569335071000,"timestamp_epochs":1569335071,"tweet_id":"1176502679792734208","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176502679792734208","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cuidado que esse loirinho no volante \u00e9 um perigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1176203239148183558\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDTy0e0KMV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1176203239148183558\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/partidonovo30\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176203239148183558<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Cuidado que esse loirinho no volante \u00e9 um perigohttps:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/1176203239148183558\u00a0\u2026","timestamp":1569294282000,"timestamp_epochs":1569294282,"tweet_id":"1176331596221353985","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176331596221353985","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ben\u00e9 claramente com dificuldades<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ben\u00e9 claramente com dificuldades","timestamp":1569290856000,"timestamp_epochs":1569290856,"tweet_id":"1176317227953467398","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176317227953467398","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Luduvicu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176217453547769857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zhjr1MYnlo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176217453547769857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176217453547769857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G9O31iPELr\">pic.twitter.com\/G9O31iPELr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5435,"replies":6,"retweet_id":"1176283789355606021","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":2615,"text":"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176217453547769857\u00a0\u2026pic.twitter.com\/G9O31iPELr","timestamp":1569268176000,"timestamp_epochs":1569268176,"tweet_id":"1176222100954238978","tweet_url":"\/luduvicu\/status\/1176222100954238978","user_id":"14673230","username":"luduvicu"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Pr\u00eamio comuniqu\u00e9ze<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pr\u00eamio comuniqu\u00e9ze","timestamp":1569281937000,"timestamp_epochs":1569281937,"tweet_id":"1176279817907560448","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176279817907560448","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">siempre seremos\n\npr\u00f3\nfu\ngos\n\nlos dos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"siempre seremos\n\npr\u00f3\nfu\ngos\n\nlos dos","timestamp":1569259299000,"timestamp_epochs":1569259299,"tweet_id":"1176184868159524866","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176184868159524866","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tonkiel\/status\/1066090313075367938?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9vf2RJrw39\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tonkiel\/status\/1066090313075367938?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tonkiel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1066090313075367938?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1176113986837680128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kukF8Z8xRP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1176113986837680128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1176113986837680128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/tonkiel\/status\/1066090313075367938?s=21\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1176113986837680128\u00a0\u2026","timestamp":1569246210000,"timestamp_epochs":1569246210,"tweet_id":"1176129968235057152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1176129968235057152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m que usa mac j\u00e1 passou pelo problema de algumas teclas simplesmente pararem de funcionar de uma hora pra outra?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m que usa mac j\u00e1 passou pelo problema de algumas teclas simplesmente pararem de funcionar de uma hora pra outra?","timestamp":1569173084000,"timestamp_epochs":1569173084,"tweet_id":"1175823254130438144","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175823254130438144","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fez falta mesmo :( <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/espinosissima\/status\/1171976286715166720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dFa07voUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/espinosissima\/status\/1171976286715166720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/espinosissima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171976286715166720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fez falta mesmo :( https:\/\/twitter.com\/espinosissima\/status\/1171976286715166720\u00a0\u2026","timestamp":1569165882000,"timestamp_epochs":1569165882,"tweet_id":"1175793046769885190","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175793046769885190","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1175220600408702976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PiYLxG8mrr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1175220600408702976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SantosFC\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1175220600408702976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1175220600408702976\u00a0\u2026","timestamp":1569154612000,"timestamp_epochs":1569154612,"tweet_id":"1175745777219571712","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175745777219571712","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem vit\u00f3ria, tem o qu\u00ea??? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/video?src=hash\"><s>#<\/s><b>video<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XbejYCFzxM\">pic.twitter.com\/XbejYCFzxM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Se tem vit\u00f3ria, tem o qu\u00ea??? #videopic.twitter.com\/XbejYCFzxM","timestamp":1569118751000,"timestamp_epochs":1569118751,"tweet_id":"1175595365984288768","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175595365984288768","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A briga em reality que alegra o Brasil, acaba com a noite de s\u00e1bado de dezenas de profissionais do audiovisual<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A briga em reality que alegra o Brasil, acaba com a noite de s\u00e1bado de dezenas de profissionais do audiovisual","timestamp":1569114320000,"timestamp_epochs":1569114320,"tweet_id":"1175576782067703808","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175576782067703808","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIGAD\u00c3O NAS QUEBRADA, CHEFIA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uObkaAUi4i\">pic.twitter.com\/uObkaAUi4i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"LIGAD\u00c3O NAS QUEBRADA, CHEFIA!pic.twitter.com\/uObkaAUi4i","timestamp":1569069632000,"timestamp_epochs":1569069632,"tweet_id":"1175389348289814529","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175389348289814529","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TmP4KQ3IFu\">pic.twitter.com\/TmP4KQ3IFu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Brasil 2019pic.twitter.com\/TmP4KQ3IFu","timestamp":1568984369000,"timestamp_epochs":1568984369,"tweet_id":"1175031725665202176","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1175031725665202176","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha as coisas melhorando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jackblack\/status\/1174479836661743617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WsxtDIYxIO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jackblack\/status\/1174479836661743617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jackblack\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174479836661743617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":524,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Olha as coisas melhorando!https:\/\/twitter.com\/jackblack\/status\/1174479836661743617\u00a0\u2026","timestamp":1568904599000,"timestamp_epochs":1568904599,"tweet_id":"1174697146735611904","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174697146735611904","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rmedeirosrenata\/status\/1174494751892090880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZQe1jXjfa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rmedeirosrenata\/status\/1174494751892090880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rmedeirosrenat<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1174494751892090880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/rmedeirosrenata\/status\/1174494751892090880\u00a0\u2026","timestamp":1568867067000,"timestamp_epochs":1568867067,"tweet_id":"1174539726407294976","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174539726407294976","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corre que o maionese t\u00e1 puto na coletiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Corre que o maionese t\u00e1 puto na coletiva","timestamp":1568865850000,"timestamp_epochs":1568865850,"tweet_id":"1174534621670907910","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174534621670907910","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ba\u00fa da Imprensa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode printar e o escambau<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZXWQ5j7In5\">pic.twitter.com\/ZXWQ5j7In5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1883,"replies":41,"retweet_id":"1174533213324304386","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":383,"text":"Pode printar e o escambaupic.twitter.com\/ZXWQ5j7In5","timestamp":1568861553000,"timestamp_epochs":1568861553,"tweet_id":"1174516599258329089","tweet_url":"\/baudaimprensa\/status\/1174516599258329089","user_id":"3188926636","username":"baudaimprensa"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MRvwWdaxDI\">pic.twitter.com\/MRvwWdaxDI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"pic.twitter.com\/MRvwWdaxDI","timestamp":1568865416000,"timestamp_epochs":1568865416,"tweet_id":"1174532804299907074","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174532804299907074","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/medeirosinter\/status\/1159350798310150144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K00TTjVz4D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/medeirosinter\/status\/1159350798310150144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/medeirosinter\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159350798310150144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vaSBfKphLL\">pic.twitter.com\/vaSBfKphLL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/medeirosinter\/status\/1159350798310150144\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vaSBfKphLL","timestamp":1568863666000,"timestamp_epochs":1568863666,"tweet_id":"1174525460753129473","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174525460753129473","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/caTGjrkc32\">pic.twitter.com\/caTGjrkc32<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"pic.twitter.com\/caTGjrkc32","timestamp":1568861404000,"timestamp_epochs":1568861404,"tweet_id":"1174515974437036033","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174515974437036033","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ZqGUaecw0\">pic.twitter.com\/6ZqGUaecw0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/6ZqGUaecw0","timestamp":1568861046000,"timestamp_epochs":1568861046,"tweet_id":"1174514474650406913","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174514474650406913","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Richard D\u00fccker","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lament\u00e1vel o que fez a sele\u00e7\u00e3o peruana... Levou Guerrero para sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o o permitiu jogar as finais da Copa Do Brasil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2712,"replies":18,"retweet_id":"1174514104238858240","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":532,"text":"Lament\u00e1vel o que fez a sele\u00e7\u00e3o peruana... Levou Guerrero para sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o o permitiu jogar as finais da Copa Do Brasil.","timestamp":1568860922000,"timestamp_epochs":1568860922,"tweet_id":"1174513952107220992","tweet_url":"\/Ducker_Gremio\/status\/1174513952107220992","user_id":"42328281","username":"Ducker_Gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ruas de fogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ruas de fogo","timestamp":1568860722000,"timestamp_epochs":1568860722,"tweet_id":"1174513114437566464","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174513114437566464","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qErz8m90Ko\">pic.twitter.com\/qErz8m90Ko<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Uma penapic.twitter.com\/qErz8m90Ko","timestamp":1568859944000,"timestamp_epochs":1568859944,"tweet_id":"1174509852535808001","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174509852535808001","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa sequ\u00eancia inteira de tweets <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ayubrazil\/status\/1173727245690638336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MdIwCn5Wei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ayubrazil\/status\/1173727245690638336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ayubrazil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173727245690638336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P7NWvw3imf\">pic.twitter.com\/P7NWvw3imf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Essa sequ\u00eancia inteira de tweets https:\/\/twitter.com\/ayubrazil\/status\/1173727245690638336\u00a0\u2026pic.twitter.com\/P7NWvw3imf","timestamp":1568810489000,"timestamp_epochs":1568810489,"tweet_id":"1174302421377572865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174302421377572865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 a novela Bom Sucesso que n\u00e3o \u00e9 boa, nem \u00e9 sucesso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 a novela Bom Sucesso que n\u00e3o \u00e9 boa, nem \u00e9 sucesso?","timestamp":1568762007000,"timestamp_epochs":1568762007,"tweet_id":"1174099074829692930","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174099074829692930","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra dizer que ela n\u00e3o avisou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thameadanelon\/status\/1168546634051018754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORxDYbSEzd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thameadanelon\/status\/1168546634051018754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thameadanelon\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168546634051018754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra dizer que ela n\u00e3o avisouhttps:\/\/twitter.com\/thameadanelon\/status\/1168546634051018754\u00a0\u2026","timestamp":1568741413000,"timestamp_epochs":1568741413,"tweet_id":"1174012698088157184","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1174012698088157184","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina a dificuldade que vai ser pra CNN Brasil controlar esse amontoado de ego que est\u00e1 indo pra l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRsCS327u6\">pic.twitter.com\/yRsCS327u6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Imagina a dificuldade que vai ser pra CNN Brasil controlar esse amontoado de ego que est\u00e1 indo pra l\u00e1pic.twitter.com\/yRsCS327u6","timestamp":1568729288000,"timestamp_epochs":1568729288,"tweet_id":"1173961840830943232","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173961840830943232","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cCasa \u00e9 com S ou com Z?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HLxLoB0wG0\">pic.twitter.com\/HLxLoB0wG0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1900,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":349,"text":"\u201cCasa \u00e9 com S ou com Z?\u201dpic.twitter.com\/HLxLoB0wG0","timestamp":1568718870000,"timestamp_epochs":1568718870,"tweet_id":"1173918145318457345","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173918145318457345","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 o temer era contra o golpe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/voltatemer?src=hash\"><s>#<\/s><b>voltatemer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodaviva\/status\/1173766185399271425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XOAY7epgT5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodaviva\/status\/1173766185399271425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodaviva\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1173766185399271425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"At\u00e9 o temer era contra o golpe #voltatemerhttps:\/\/twitter.com\/rodaviva\/status\/1173766185399271425\u00a0\u2026","timestamp":1568684193000,"timestamp_epochs":1568684193,"tweet_id":"1173772697811263488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173772697811263488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se a gente tirasse a Dilma do pa\u00eds ser\u00e1 que n\u00e3o melhora a situ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"E se a gente tirasse a Dilma do pa\u00eds ser\u00e1 que n\u00e3o melhora a situ?","timestamp":1568679943000,"timestamp_epochs":1568679943,"tweet_id":"1173754873424293888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173754873424293888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1173749918885994497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8k8YCVcoQd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1173749918885994497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">173749918885994497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1173749918885994497\u00a0\u2026","timestamp":1568679837000,"timestamp_epochs":1568679837,"tweet_id":"1173754429209751552","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173754429209751552","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde aquele Gr\u00eamio de 2013 que eu n\u00e3o me decepciono tanto como me decepcionei com a tabata amaral<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Desde aquele Gr\u00eamio de 2013 que eu n\u00e3o me decepciono tanto como me decepcionei com a tabata amaral","timestamp":1568678549000,"timestamp_epochs":1568678549,"tweet_id":"1173749024098332672","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173749024098332672","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1173711303778742273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iLUruj7fM2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1173711303778742273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BuzzFeedNewsBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173711303778742273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1x3UsdFst\">pic.twitter.com\/S1x3UsdFst<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1173711303778742273\u00a0\u2026pic.twitter.com\/S1x3UsdFst","timestamp":1568674597000,"timestamp_epochs":1568674597,"tweet_id":"1173732448754130944","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173732448754130944","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 hoje pensando em quem poderia ter roubado o cachorro V\u00eanus do Wander Wildner<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"At\u00e9 hoje pensando em quem poderia ter roubado o cachorro V\u00eanus do Wander Wildner","timestamp":1568637212000,"timestamp_epochs":1568637212,"tweet_id":"1173575643574996994","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173575643574996994","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem me v\u00ea andando na rua com a camiseta do George Harrison nem imagina que nos fones est\u00e1 tocando Os Serranos<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Quem me v\u00ea andando na rua com a camiseta do George Harrison nem imagina que nos fones est\u00e1 tocando Os Serranos","timestamp":1568632966000,"timestamp_epochs":1568632966,"tweet_id":"1173557834556092417","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173557834556092417","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora n\u00e3o d\u00e1 mais pra transar nem um cigarrinho eletr\u00f4nico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XeKgnw6s5p\">pic.twitter.com\/XeKgnw6s5p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora n\u00e3o d\u00e1 mais pra transar nem um cigarrinho eletr\u00f4nicopic.twitter.com\/XeKgnw6s5p","timestamp":1568598138000,"timestamp_epochs":1568598138,"tweet_id":"1173411758574321665","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173411758574321665","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Thiago Greco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O presidente do teu clube j\u00e1 tomou a tua ceva?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U039vE7JLr\">pic.twitter.com\/U039vE7JLr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7997,"replies":72,"retweet_id":"1173338620352192513","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1273,"text":"O presidente do teu clube j\u00e1 tomou a tua ceva?pic.twitter.com\/U039vE7JLr","timestamp":1568567464000,"timestamp_epochs":1568567464,"tweet_id":"1173283101067358208","tweet_url":"\/thiagreco\/status\/1173283101067358208","user_id":"159305066","username":"thiagreco"},{"fullname":"Museu de Memes do Gr\u00eamio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O DESCONTROLE CHEGOU \n\n\"Abre motora!!!!\"\n\nMembros da Geral do Gr\u00eamio GTA desembarcando pro anivers\u00e1rio do tricolor. Clima \u00e9 de INSANIDADE e o bus j\u00e1 foi copado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TS4Y97TJmM\">pic.twitter.com\/TS4Y97TJmM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":463,"replies":8,"retweet_id":"1173338319071170562","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":59,"text":"O DESCONTROLE CHEGOU \n\n\"Abre motora!!!!\"\n\nMembros da Geral do Gr\u00eamio GTA desembarcando pro anivers\u00e1rio do tricolor. Clima \u00e9 de INSANIDADE e o bus j\u00e1 foi copadopic.twitter.com\/TS4Y97TJmM","timestamp":1568570412000,"timestamp_epochs":1568570412,"tweet_id":"1173295466718605313","tweet_url":"\/museu_gremio\/status\/1173295466718605313","user_id":"1099308451002486787","username":"museu_gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e3o gritos de bamo cavalo\ntoca toca \neira eira<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e3o gritos de bamo cavalo\ntoca toca \neira eira","timestamp":1568549731000,"timestamp_epochs":1568549731,"tweet_id":"1173208723306819585","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1173208723306819585","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahaha o boca de floppy t\u00e1 falando em limites \u00e9ticos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1172908106713620486\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUwISUVX7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1172908106713620486\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1172908106713620486<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Hahahaha o boca de floppy t\u00e1 falando em limites \u00e9ticoshttps:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1172908106713620486\u00a0\u2026","timestamp":1568491928000,"timestamp_epochs":1568491928,"tweet_id":"1172966281483640833","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172966281483640833","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ro\">O abortista de schr\u00f6dinger<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nabiljam\/status\/1172919111267028992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HwZFC5uPid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nabiljam\/status\/1172919111267028992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nabiljam\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172919111267028992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O abortista de schr\u00f6dingerhttps:\/\/twitter.com\/Nabiljam\/status\/1172919111267028992\u00a0\u2026","timestamp":1568482370000,"timestamp_epochs":1568482370,"tweet_id":"1172926190841204737","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172926190841204737","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Infelizmente o jovem tem que acabar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beabdois\/status\/1172456656938160129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L4jAR3VaGn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beabdois\/status\/1172456656938160129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beabdois\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172456656938160129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Infelizmente o jovem tem que acabarhttps:\/\/twitter.com\/beabdois\/status\/1172456656938160129\u00a0\u2026","timestamp":1568479149000,"timestamp_epochs":1568479149,"tweet_id":"1172912681470365696","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172912681470365696","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra mim o principal sintoma de que a idade chegou \u00e9 que agora to at\u00e9 dando risada do guri de Uruguaiana<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra mim o principal sintoma de que a idade chegou \u00e9 que agora to at\u00e9 dando risada do guri de Uruguaiana","timestamp":1568465526000,"timestamp_epochs":1568465526,"tweet_id":"1172855542924136448","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172855542924136448","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">seria ela a famosa LADY MADONNA? fica a reflex\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/helorets\/status\/1172201555489169408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9YypULbo7S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/helorets\/status\/1172201555489169408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/helorets\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172201555489169408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":317,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"seria ela a famosa LADY MADONNA? fica a reflex\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/helorets\/status\/1172201555489169408\u00a0\u2026","timestamp":1568389442000,"timestamp_epochs":1568389442,"tweet_id":"1172536421627940865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172536421627940865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Museu de Memes do Gr\u00eamio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JASON CAG\u00c3O, JASON CAG\u00c3O\n\n\u00c9 amigos, em plena sexta-feira 13 e sem temer mal algum, a Geral do Gr\u00eamio GTA provoca Jason e vai junta ele no soco se ele vier se bobear.\n\nO clima \u00e9 de loucura pois finalmente a torcida voltar\u00e1 a Arena do Gr\u00eamio depois de semanas distante de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NewnD8nPeb\">pic.twitter.com\/NewnD8nPeb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":565,"replies":18,"retweet_id":"1172517691313274881","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":167,"text":"JASON CAG\u00c3O, JASON CAG\u00c3O\n\n\u00c9 amigos, em plena sexta-feira 13 e sem temer mal algum, a Geral do Gr\u00eamio GTA provoca Jason e vai junta ele no soco se ele vier se bobear.\n\nO clima \u00e9 de loucura pois finalmente a torcida voltar\u00e1 a Arena do Gr\u00eamio depois de semanas distante de casapic.twitter.com\/NewnD8nPeb","timestamp":1568384767000,"timestamp_epochs":1568384767,"tweet_id":"1172516815295143936","tweet_url":"\/museu_gremio\/status\/1172516815295143936","user_id":"1099308451002486787","username":"museu_gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje na yoga foi surya namaskara at\u00e9 o cu fazer bico!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje na yoga foi surya namaskara at\u00e9 o cu fazer bico!!!!!!!!","timestamp":1568339777000,"timestamp_epochs":1568339777,"tweet_id":"1172328112824041472","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172328112824041472","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O bom e velho VIRA LAT\u00c3O CARAMELO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GaloPanda\/status\/1172239517698445312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M6BA4kvlco\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GaloPanda\/status\/1172239517698445312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GaloPanda\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1172239517698445312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O bom e velho VIRA LAT\u00c3O CARAMELOhttps:\/\/twitter.com\/GaloPanda\/status\/1172239517698445312\u00a0\u2026","timestamp":1568326344000,"timestamp_epochs":1568326344,"tweet_id":"1172271771367743488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172271771367743488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMBL\u201d e \u201cdefesa da democracia\u201d no mesmo tweet <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1172184061827321859\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UPJY4HEDoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1172184061827321859\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedrodoria\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1172184061827321859<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tynYzXLTb9\">pic.twitter.com\/tynYzXLTb9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u201cMBL\u201d e \u201cdefesa da democracia\u201d no mesmo tweet https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1172184061827321859\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tynYzXLTb9","timestamp":1568312734000,"timestamp_epochs":1568312734,"tweet_id":"1172214684080070656","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172214684080070656","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acharam o Queiroz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTTCc1wZrV\">pic.twitter.com\/nTTCc1wZrV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acharam o Queirozpic.twitter.com\/nTTCc1wZrV","timestamp":1568306679000,"timestamp_epochs":1568306679,"tweet_id":"1172189289679134720","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172189289679134720","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Jamaica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ef-1f1f2.png\" title=\"Bandeira da Jamaica\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1K0xIKLutu\">pic.twitter.com\/1K0xIKLutu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"pic.twitter.com\/1K0xIKLutu","timestamp":1568305419000,"timestamp_epochs":1568305419,"tweet_id":"1172184003903938560","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172184003903938560","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> refrescando a timeline e sonhando com neve em Brooklyn, New York <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UJUrfH1YG\/?igshid=1iucxe6m09e76\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0PxeAzdyYh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UJUrfH1YG\/?igshid=1iucxe6m09e76\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2UJUrfH1YG\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1iucxe6m09e76<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#tbt refrescando a timeline e sonhando com neve em Brooklyn, New York https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UJUrfH1YG\/?igshid=1iucxe6m09e76\u00a0\u2026","timestamp":1568299143000,"timestamp_epochs":1568299143,"tweet_id":"1172157682033278976","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172157682033278976","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1171954214462820354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iungaoSde\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1171954214462820354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171954214462820354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcBJTofkxK\">pic.twitter.com\/DcBJTofkxK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1171954214462820354\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DcBJTofkxK","timestamp":1568294071000,"timestamp_epochs":1568294071,"tweet_id":"1172136407311298566","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1172136407311298566","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei foda o Gareca n\u00e3o ter liberado a convoca\u00e7\u00e3o do Guerrero<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Achei foda o Gareca n\u00e3o ter liberado a convoca\u00e7\u00e3o do Guerrero","timestamp":1568258250000,"timestamp_epochs":1568258250,"tweet_id":"1171986164208869376","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171986164208869376","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Arthur \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom saber que os colorados v\u00e3o torcer pro gr\u00eamio na semifinal da liberta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Molina_1909\/status\/1171753791357640705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBBGoJvMjx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Molina_1909\/status\/1171753791357640705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Molina_1909\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171753791357640705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1144,"replies":14,"retweet_id":"1171985911527161856","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":280,"text":"Bom saber que os colorados v\u00e3o torcer pro gr\u00eamio na semifinal da libertahttps:\/\/twitter.com\/Molina_1909\/status\/1171753791357640705\u00a0\u2026","timestamp":1568251388000,"timestamp_epochs":1568251388,"tweet_id":"1171957382253092865","tweet_url":"\/GreCopero\/status\/1171957382253092865","user_id":"966844068230828033","username":"GreCopero"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henriolliveira\/status\/1171738433435394049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9LQeCTbUqR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henriolliveira\/status\/1171738433435394049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henriolliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171738433435394049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v03F8F5slB\">pic.twitter.com\/v03F8F5slB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/henriolliveira\/status\/1171738433435394049\u00a0\u2026pic.twitter.com\/v03F8F5slB","timestamp":1568245297000,"timestamp_epochs":1568245297,"tweet_id":"1171931835087167489","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171931835087167489","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Andreizilla\/status\/1171774897598738433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lBefYt7tix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Andreizilla\/status\/1171774897598738433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Andreizilla\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171774897598738433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jneblEgEW3\">pic.twitter.com\/jneblEgEW3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/Andreizilla\/status\/1171774897598738433\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jneblEgEW3","timestamp":1568210528000,"timestamp_epochs":1568210528,"tweet_id":"1171786002618355713","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171786002618355713","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Toma essa, Paulo Guedes!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/onyxlorenzoni\/status\/2015502834606081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m96awhALsK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/onyxlorenzoni\/status\/2015502834606081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/onyxlorenzoni\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/2015502834606081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Toma essa, Paulo Guedes!!!https:\/\/twitter.com\/onyxlorenzoni\/status\/2015502834606081\u00a0\u2026","timestamp":1568205071000,"timestamp_epochs":1568205071,"tweet_id":"1171763112669777921","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171763112669777921","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Chicago Boys intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1171516190700654594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F4k0U0PEEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1171516190700654594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">171516190700654594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Chicago Boys intensifieshttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1171516190700654594\u00a0\u2026","timestamp":1568147358000,"timestamp_epochs":1568147358,"tweet_id":"1171521049558568962","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171521049558568962","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra n\u00e3o ficar d\u00favida, t\u00e1 aqui o que ele disse a respeito da fala do filho do presidente sobre a democracia n\u00e3o servir pra o que esse governo quer fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iV4WEBcJzK\">pic.twitter.com\/iV4WEBcJzK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra n\u00e3o ficar d\u00favida, t\u00e1 aqui o que ele disse a respeito da fala do filho do presidente sobre a democracia n\u00e3o servir pra o que esse governo quer fazerpic.twitter.com\/iV4WEBcJzK","timestamp":1568121123000,"timestamp_epochs":1568121123,"tweet_id":"1171411011930382337","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171411011930382337","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"495422515\" dir=\"ltr\" href=\"\/DanielScola\"><s>@<\/s><b>DanielScola<\/b><\/a> consegue minimizar at\u00e9 declara\u00e7\u00e3o do carluxo dizendo claramente que a democracia n\u00e3o serve pra esse governo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6a3Fd5SHuE\">pic.twitter.com\/6a3Fd5SHuE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O @DanielScola consegue minimizar at\u00e9 declara\u00e7\u00e3o do carluxo dizendo claramente que a democracia n\u00e3o serve pra esse governopic.twitter.com\/6a3Fd5SHuE","timestamp":1568120045000,"timestamp_epochs":1568120045,"tweet_id":"1171406491598884864","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171406491598884864","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"murillo moret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como envelhece... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEconomia\/status\/1171145504245342215\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rphRRjkNXf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEconomia\/status\/1171145504245342215\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEconomia\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171145504245342215<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VurXf85JdV\">pic.twitter.com\/VurXf85JdV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4030,"replies":31,"retweet_id":"1171397026262728705","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":2100,"text":"Como envelhece... https:\/\/twitter.com\/UOLEconomia\/status\/1171145504245342215\u00a0\u2026pic.twitter.com\/VurXf85JdV","timestamp":1568117042000,"timestamp_epochs":1568117042,"tweet_id":"1171393892996046848","tweet_url":"\/moret_\/status\/1171393892996046848","user_id":"38322132","username":"moret_"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1171083170890027008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Ya92oMlni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1171083170890027008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jrguzzofatos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171083170890027008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w6d40WGqWM\">pic.twitter.com\/w6d40WGqWM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1171083170890027008\u00a0\u2026pic.twitter.com\/w6d40WGqWM","timestamp":1568113504000,"timestamp_epochs":1568113504,"tweet_id":"1171379055452708865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171379055452708865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">small dick energy intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1171171602744168448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zhuY8XF6F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1171171602744168448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171171602744168448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":966,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"small dick energy intensifieshttps:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1171171602744168448\u00a0\u2026","timestamp":1568082387000,"timestamp_epochs":1568082387,"tweet_id":"1171248541739704320","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171248541739704320","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1171201933891244033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2H4y0BM6uU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1171201933891244033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1171201933891244033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wo46Gl3Sq2\">pic.twitter.com\/wo46Gl3Sq2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1171201933891244033\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wo46Gl3Sq2","timestamp":1568081604000,"timestamp_epochs":1568081604,"tweet_id":"1171245257817804801","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1171245257817804801","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"L\u00facia Guimar\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brit\u00e2nico brexista n\u00e3o consegue tocar fogo na bandeira da Uni\u00e3o Europeia por causa de restri\u00e7\u00f5es a tecidos inflam\u00e1veis  da Uni\u00e3o Europeia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UvxhlwyLCL\">pic.twitter.com\/UvxhlwyLCL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16044,"replies":245,"retweet_id":"1171141228764827650","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3359,"text":"Brit\u00e2nico brexista n\u00e3o consegue tocar fogo na bandeira da Uni\u00e3o Europeia por causa de restri\u00e7\u00f5es a tecidos inflam\u00e1veis  da Uni\u00e3o Europeia.pic.twitter.com\/UvxhlwyLCL","timestamp":1568034094000,"timestamp_epochs":1568034094,"tweet_id":"1171045987177181185","tweet_url":"\/luciaguimaraes\/status\/1171045987177181185","user_id":"17013378","username":"luciaguimaraes"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8oOutq8VrW\">pic.twitter.com\/8oOutq8VrW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5722,"replies":78,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1091,"text":"pic.twitter.com\/8oOutq8VrW","timestamp":1567998804000,"timestamp_epochs":1567998804,"tweet_id":"1170897967655657472","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170897967655657472","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorei a apresenta\u00e7\u00e3o, a sintonia da dupla foi perfeita e souberam aproveitar todo o espa\u00e7o. Minha nota \u00e9 4.8<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Adorei a apresenta\u00e7\u00e3o, a sintonia da dupla foi perfeita e souberam aproveitar todo o espa\u00e7o. Minha nota \u00e9 4.8","timestamp":1567985266000,"timestamp_epochs":1567985266,"tweet_id":"1170841184383774721","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170841184383774721","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jimmy Carter, em 1978 enquanto presidente dos Estados Unidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lahsantos_\/status\/1170331064990162946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxdkYS9PdM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lahsantos_\/status\/1170331064990162946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lahsantos_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170331064990162946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Jimmy Carter, em 1978 enquanto presidente dos Estados Unidoshttps:\/\/twitter.com\/lahsantos_\/status\/1170331064990162946\u00a0\u2026","timestamp":1567976374000,"timestamp_epochs":1567976374,"tweet_id":"1170803890331238400","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170803890331238400","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Museu de Memes do Gr\u00eamio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na sa\u00edda do Est\u00e1dio, uma grande Roda de Ora\u00e7\u00e3o pela sa\u00fade de Pedro Geromel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZobUL6LVtg\">pic.twitter.com\/ZobUL6LVtg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":813,"replies":5,"retweet_id":"1170745879210450946","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":170,"text":"Na sa\u00edda do Est\u00e1dio, uma grande Roda de Ora\u00e7\u00e3o pela sa\u00fade de Pedro Geromelpic.twitter.com\/ZobUL6LVtg","timestamp":1567962035000,"timestamp_epochs":1567962035,"tweet_id":"1170743746662731776","tweet_url":"\/museu_gremio\/status\/1170743746662731776","user_id":"1099308451002486787","username":"museu_gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/> CANTA TORCEDOR GREMISTA <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EuhQdEKLVI\">pic.twitter.com\/EuhQdEKLVI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":" CANTA TORCEDOR GREMISTA pic.twitter.com\/EuhQdEKLVI","timestamp":1567957944000,"timestamp_epochs":1567957944,"tweet_id":"1170726589908340738","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170726589908340738","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A banda t\u00e1 aquecendo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A banda t\u00e1 aquecendo...","timestamp":1567957813000,"timestamp_epochs":1567957813,"tweet_id":"1170726039531720706","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170726039531720706","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem t\u00e1 esperando o v\u00eddeo levanta a m\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem t\u00e1 esperando o v\u00eddeo levanta a m\u00e3o","timestamp":1567957462000,"timestamp_epochs":1567957462,"tweet_id":"1170724566903271425","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170724566903271425","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Danilo Sanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio Cardoso: a \n\nNair Belo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nshw0xSEEN\">pic.twitter.com\/Nshw0xSEEN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2603,"replies":68,"retweet_id":"1170528086938587136","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":553,"text":"Rog\u00e9rio Cardoso: a \n\nNair Belo:pic.twitter.com\/Nshw0xSEEN","timestamp":1567906829000,"timestamp_epochs":1567906829,"tweet_id":"1170512196754952192","tweet_url":"\/danilo_sanches\/status\/1170512196754952192","user_id":"53571393","username":"danilo_sanches"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cara literalmente fez a mesma coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170417210050920449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l0ULGSAozp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170417210050920449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">170417210050920449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"O cara literalmente fez a mesma coisahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170417210050920449\u00a0\u2026","timestamp":1567908118000,"timestamp_epochs":1567908118,"tweet_id":"1170517602696908801","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170517602696908801","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E t\u00e1 errado??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lilawasadiver\/status\/1169993524118523909\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9hqfGUsB9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lilawasadiver\/status\/1169993524118523909\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lilawasadiver\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169993524118523909<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"E t\u00e1 errado??? https:\/\/twitter.com\/lilawasadiver\/status\/1169993524118523909\u00a0\u2026","timestamp":1567906285000,"timestamp_epochs":1567906285,"tweet_id":"1170509915850518528","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170509915850518528","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1170381358419644419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jKZkfqxJkW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1170381358419644419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Poder360\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170381358419644419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U4X6g4YdBa\">pic.twitter.com\/U4X6g4YdBa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1170381358419644419\u00a0\u2026pic.twitter.com\/U4X6g4YdBa","timestamp":1567891415000,"timestamp_epochs":1567891415,"tweet_id":"1170447546382241796","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170447546382241796","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Lennon-McCartney-Adorno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/P_droMenezes\/status\/1170165898533060609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rwI5a7XPJF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/P_droMenezes\/status\/1170165898533060609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/P_droMenezes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170165898533060609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lennon-McCartney-Adornohttps:\/\/twitter.com\/P_droMenezes\/status\/1170165898533060609\u00a0\u2026","timestamp":1567865495000,"timestamp_epochs":1567865495,"tweet_id":"1170338829385048064","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170338829385048064","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OvDUajPFcA\">pic.twitter.com\/OvDUajPFcA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":759,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"pic.twitter.com\/OvDUajPFcA","timestamp":1567856416000,"timestamp_epochs":1567856416,"tweet_id":"1170300751375142913","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170300751375142913","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei 8 reais na lotofacil chora hater<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei 8 reais na lotofacil chora hater","timestamp":1567820627000,"timestamp_epochs":1567820627,"tweet_id":"1170150641525805056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170150641525805056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4mplbUHact\">pic.twitter.com\/4mplbUHact<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pic.twitter.com\/4mplbUHact","timestamp":1567819227000,"timestamp_epochs":1567819227,"tweet_id":"1170144767017197568","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170144767017197568","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">blz ent\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170062873059631109\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iGMfSMwsgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170062873059631109\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">170062873059631109<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"blz ent\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1170062873059631109\u00a0\u2026","timestamp":1567815934000,"timestamp_epochs":1567815934,"tweet_id":"1170130954205241344","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170130954205241344","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/indio\/status\/1154350306425266179\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDyTDyIzU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/indio\/status\/1154350306425266179\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/indio\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">154350306425266179<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g852pPB3E1\">pic.twitter.com\/g852pPB3E1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"https:\/\/twitter.com\/indio\/status\/1154350306425266179\u00a0\u2026pic.twitter.com\/g852pPB3E1","timestamp":1567787124000,"timestamp_epochs":1567787124,"tweet_id":"1170010116940279808","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1170010116940279808","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apaga o coments sen\u00e3o vou chola <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1169807571596611586\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TEjdy3JtsK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1169807571596611586\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169807571596611586<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Apaga o coments sen\u00e3o vou chola https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1169807571596611586\u00a0\u2026","timestamp":1567780327000,"timestamp_epochs":1567780327,"tweet_id":"1169981608960675843","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169981608960675843","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/8lUAMSbHR7M\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zv9bqHUN6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/8lUAMSbHR7M\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/8lUAMSbHR7M<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1169976979132702722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pYbhUYEE0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1169976979132702722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carapanarana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169976979132702722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/youtu.be\/8lUAMSbHR7M\u00a0https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1169976979132702722\u00a0\u2026","timestamp":1567780227000,"timestamp_epochs":1567780227,"tweet_id":"1169981189844799488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169981189844799488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1169743105819590657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/amKLMLo2KP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1169743105819590657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169743105819590657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qd9Hf0qlZd\">pic.twitter.com\/Qd9Hf0qlZd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":250,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1169743105819590657\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Qd9Hf0qlZd","timestamp":1567765191000,"timestamp_epochs":1567765191,"tweet_id":"1169918125418123267","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169918125418123267","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/grodriguesq\/status\/1052540839610605568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rb9GKPin0g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/grodriguesq\/status\/1052540839610605568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/grodriguesq\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1052540839610605568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tnhrjDzubM\">pic.twitter.com\/tnhrjDzubM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/grodriguesq\/status\/1052540839610605568\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tnhrjDzubM","timestamp":1567738485000,"timestamp_epochs":1567738485,"tweet_id":"1169806110343290880","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169806110343290880","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Mov. Jair Me Arrependi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169761308104941568\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ygHOow9e0i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169761308104941568\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1169761308104941568\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/732585906905976832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YtQmE4i0TT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/732585906905976832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deltanmd\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/732585906905976832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":555,"replies":9,"retweet_id":"1169800650898776064","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":149,"text":"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1169761308104941568\/video\/1\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/732585906905976832\u00a0\u2026","timestamp":1567736489000,"timestamp_epochs":1567736489,"tweet_id":"1169797739753984000","tweet_url":"\/jairmearrependi\/status\/1169797739753984000","user_id":"1053378751189397504","username":"jairmearrependi"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada vez mais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/priweinstein\/status\/1169769406991360002\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uCyS3sN1bS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/priweinstein\/status\/1169769406991360002\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/priweinstein\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169769406991360002<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFyov3vbIa\">pic.twitter.com\/mFyov3vbIa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Cada vez mais https:\/\/twitter.com\/priweinstein\/status\/1169769406991360002\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mFyov3vbIa","timestamp":1567733031000,"timestamp_epochs":1567733031,"tweet_id":"1169783233355165696","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169783233355165696","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cariocas, sigam o exemplo dessa cidade de Minnesota <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hLccg2GtsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MCrivella\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169752491178831873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JJXESatxzk\">pic.twitter.com\/JJXESatxzk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Cariocas, sigam o exemplo dessa cidade de Minnesota https:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JJXESatxzk","timestamp":1567732412000,"timestamp_epochs":1567732412,"tweet_id":"1169780638452473857","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169780638452473857","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Desesquerdizada\/status\/1169734259126542337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w94VzVvW5U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Desesquerdizada\/status\/1169734259126542337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Desesquerdizad<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1169734259126542337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AtNg6qQIsH\">pic.twitter.com\/AtNg6qQIsH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/Desesquerdizada\/status\/1169734259126542337\u00a0\u2026pic.twitter.com\/AtNg6qQIsH","timestamp":1567725178000,"timestamp_epochs":1567725178,"tweet_id":"1169750297545252865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169750297545252865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"S\u00e2mia Bomfim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem plantou?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xQFbF693SO\">pic.twitter.com\/xQFbF693SO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":577,"replies":42,"retweet_id":"1169711148641525761","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":30,"text":"Quem plantou?pic.twitter.com\/xQFbF693SO","timestamp":1567715512000,"timestamp_epochs":1567715512,"tweet_id":"1169709757432832000","tweet_url":"\/samiabomfim\/status\/1169709757432832000","user_id":"27703690","username":"samiabomfim"},{"fullname":"General Heleno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A quem interessar possa, principalmente aos jornalistas q cobrem o Pal\u00e1cio do Planalto. O Min Ch GSI informa q essa institui\u00e7\u00e3o, em nenhum momento, anunciou qualquer nome para a PGR. A not\u00edcia \u00e9 MENTIROSA e plantada!<\/p>","is_retweet":1,"likes":22129,"replies":2600,"retweet_id":"1169711140680720384","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":4569,"text":"A quem interessar possa, principalmente aos jornalistas q cobrem o Pal\u00e1cio do Planalto. O Min Ch GSI informa q essa institui\u00e7\u00e3o, em nenhum momento, anunciou qualquer nome para a PGR. A not\u00edcia \u00e9 MENTIROSA e plantada!","timestamp":1567712993000,"timestamp_epochs":1567712993,"tweet_id":"1169699189250494464","tweet_url":"\/gen_heleno\/status\/1169699189250494464","user_id":"1163562471854133250","username":"gen_heleno"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1169707233757847552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J7IBua7MQm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1169707233757847552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BuzzFeedNewsBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169707233757847552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZedyTgrRix\">pic.twitter.com\/ZedyTgrRix<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1169707233757847552\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ZedyTgrRix","timestamp":1567715703000,"timestamp_epochs":1567715703,"tweet_id":"1169710556800016384","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169710556800016384","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bernardopkuster\/status\/1169439920076840960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n5v8Yl4uSI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bernardopkuster\/status\/1169439920076840960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bernardopkuste<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1169439920076840960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Wk1Q8OFNX\">pic.twitter.com\/3Wk1Q8OFNX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/bernardopkuster\/status\/1169439920076840960\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3Wk1Q8OFNX","timestamp":1567687982000,"timestamp_epochs":1567687982,"tweet_id":"1169594285173420032","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169594285173420032","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lv\">sdds amstrdm <img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f1.png\" title=\"Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2B3FtnHeXK\/?igshid=aga22x03k6vi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0h3Uyf7RJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2B3FtnHeXK\/?igshid=aga22x03k6vi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2B3FtnHeXK\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=aga22x03k6vi<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sdds amstrdm  #tbt https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2B3FtnHeXK\/?igshid=aga22x03k6vi\u00a0\u2026","timestamp":1567685531000,"timestamp_epochs":1567685531,"tweet_id":"1169584005672574976","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169584005672574976","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falou o cara que postou v\u00eddeo 100% coitadista, mostrando cicatriz e lembrando da inf\u00e2ncia dif\u00edcil pra justificar as notas horr\u00edveis na faculdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1169375539020349440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SFjmnU4cCG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1169375539020349440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nadanovonofron<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1169375539020349440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Falou o cara que postou v\u00eddeo 100% coitadista, mostrando cicatriz e lembrando da inf\u00e2ncia dif\u00edcil pra justificar as notas horr\u00edveis na faculdadehttps:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1169375539020349440\u00a0\u2026","timestamp":1567684295000,"timestamp_epochs":1567684295,"tweet_id":"1169578823299534848","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169578823299534848","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cansado de tanto tomar dibres da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Cansado de tanto tomar dibres da vida","timestamp":1567652937000,"timestamp_epochs":1567652937,"tweet_id":"1169447295282221056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169447295282221056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se p\u00e1 n\u00e3o \u00e9 us guri n\u00e3o hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se p\u00e1 n\u00e3o \u00e9 us guri n\u00e3o hein","timestamp":1567652835000,"timestamp_epochs":1567652835,"tweet_id":"1169446870789345280","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169446870789345280","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem v\u00eddeo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sem v\u00eddeo hoje","timestamp":1567642682000,"timestamp_epochs":1567642682,"tweet_id":"1169404284867420160","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169404284867420160","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Museu de memes do Vasco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Funcion\u00e1rio vasca\u00edno da Light lamenta ter que cortar a luz de S\u00e3o Janu\u00e1rio | 03 de Setembro de 2019.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IKjdzyCeQ\">pic.twitter.com\/6IKjdzyCeQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15114,"replies":142,"retweet_id":"1169363868965060608","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3812,"text":"Funcion\u00e1rio vasca\u00edno da Light lamenta ter que cortar a luz de S\u00e3o Janu\u00e1rio | 03 de Setembro de 2019.pic.twitter.com\/6IKjdzyCeQ","timestamp":1567628839000,"timestamp_epochs":1567628839,"tweet_id":"1169346223926587393","tweet_url":"\/museudovasco\/status\/1169346223926587393","user_id":"1069387315129257984","username":"museudovasco"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Silencio, o jovem est\u00e1 descobrindo que o imposto \u00e9 a forma mais eficiente de reduzir o consumo tabagista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1167106589670682624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FFwT7yvdRt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1167106589670682624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monark\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1167106589670682624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Silencio, o jovem est\u00e1 descobrindo que o imposto \u00e9 a forma mais eficiente de reduzir o consumo tabagistahttps:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1167106589670682624\u00a0\u2026","timestamp":1567606531000,"timestamp_epochs":1567606531,"tweet_id":"1169252657686597632","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169252657686597632","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sounds like \u201ctamb\u00e9m quelia acesso aos arquivos poxa vida <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/>\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/schmittpaula\/status\/1169007780369510402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vvthB5VRJp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/schmittpaula\/status\/1169007780369510402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/schmittpaula\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169007780369510402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sounds like \u201ctamb\u00e9m quelia acesso aos arquivos poxa vida \u201dhttps:\/\/twitter.com\/schmittpaula\/status\/1169007780369510402\u00a0\u2026","timestamp":1567598753000,"timestamp_epochs":1567598753,"tweet_id":"1169220031110160385","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1169220031110160385","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cN\u00e3o seria mais f\u00e1cil ent\u00e3o demitir os rep\u00f3rteres e contratar meia d\u00fazia de hackers?\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/jornalismoprofissional?src=hash\"><s>#<\/s><b>jornalismoprofissional<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1168722735499005955\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qICmro2D3u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1168722735499005955\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marilizpj\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168722735499005955<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\u201cN\u00e3o seria mais f\u00e1cil ent\u00e3o demitir os rep\u00f3rteres e contratar meia d\u00fazia de hackers?\u201d #jornalismoprofissionalhttps:\/\/twitter.com\/marilizpj\/status\/1168722735499005955\u00a0\u2026","timestamp":1567513104000,"timestamp_epochs":1567513104,"tweet_id":"1168860796627165184","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168860796627165184","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u201cracioc\u00ednio\u201d nesse caso acho que \u00e9 uma palavra muito forte<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O \u201cracioc\u00ednio\u201d nesse caso acho que \u00e9 uma palavra muito forte","timestamp":1567477874000,"timestamp_epochs":1567477874,"tweet_id":"1168713030206730240","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168713030206730240","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Embasbacado pela linha de racioc\u00ednio da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195474607\" dir=\"ltr\" href=\"\/lilian_tahan\"><s>@<\/s><b>lilian_tahan<\/b><\/a>: \u201cn\u00e3o seria melhor demitir todos os jornalistas e contratar meia d\u00fazia de hackers ent\u00e3o?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Embasbacado pela linha de racioc\u00ednio da @lilian_tahan: \u201cn\u00e3o seria melhor demitir todos os jornalistas e contratar meia d\u00fazia de hackers ent\u00e3o?\u201d","timestamp":1567477820000,"timestamp_epochs":1567477820,"tweet_id":"1168712804712484865","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168712804712484865","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o roda viva deveria ter n\u00e3o-jornalistas na bancada. Fica feio ver jornalista questionando a liberdade de imprensa t\u00e3o descaradamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Hoje o roda viva deveria ter n\u00e3o-jornalistas na bancada. Fica feio ver jornalista questionando a liberdade de imprensa t\u00e3o descaradamente","timestamp":1567476857000,"timestamp_epochs":1567476857,"tweet_id":"1168708763412586497","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168708763412586497","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria saber onde o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> comprou essa cal\u00e7a que ele t\u00e1 usando que da pra botar tranquilamente 6 jornalistas no bolso que ela n\u00e3o arrebenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":4136,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":734,"text":"Queria saber onde o @ggreenwald comprou essa cal\u00e7a que ele t\u00e1 usando que da pra botar tranquilamente 6 jornalistas no bolso que ela n\u00e3o arrebenta","timestamp":1567475657000,"timestamp_epochs":1567475657,"tweet_id":"1168703728926502912","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168703728926502912","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente acho que todos vivemos demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Infelizmente acho que todos vivemos demais","timestamp":1567474703000,"timestamp_epochs":1567474703,"tweet_id":"1168699730978885634","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168699730978885634","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivi pra ver jornalista questionando se n\u00e3o \u00e9 errado noticiar um fato grave porque a fonte cometeu um crime<\/p>","is_retweet":0,"likes":591,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Vivi pra ver jornalista questionando se n\u00e3o \u00e9 errado noticiar um fato grave porque a fonte cometeu um crime","timestamp":1567474393000,"timestamp_epochs":1567474393,"tweet_id":"1168698430945943553","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168698430945943553","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que ele j\u00e1 pagou a indeniza\u00e7\u00e3o do Boulos?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1168229577552015361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SeEieV2Td1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1168229577552015361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggreenwald\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168229577552015361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser\u00e1 que ele j\u00e1 pagou a indeniza\u00e7\u00e3o do Boulos?https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1168229577552015361\u00a0\u2026","timestamp":1567389548000,"timestamp_epochs":1567389548,"tweet_id":"1168342564593946624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168342564593946624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bacurau \u00e9 maravilhoso, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60308116\" dir=\"ltr\" href=\"\/kmendoncafilho\"><s>@<\/s><b>kmendoncafilho<\/b><\/a> \u00e9 o Tarantino brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bacurau \u00e9 maravilhoso, @kmendoncafilho \u00e9 o Tarantino brasileiro","timestamp":1567374001000,"timestamp_epochs":1567374001,"tweet_id":"1168277355133132800","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1168277355133132800","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"roberta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e minha cachorra que fingiu que tava morta so pra minha mae nao prender ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GQCR8ns6Nb\">pic.twitter.com\/GQCR8ns6Nb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130999,"replies":1561,"retweet_id":"1168211643089739776","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":34606,"text":"e minha cachorra que fingiu que tava morta so pra minha mae nao prender elapic.twitter.com\/GQCR8ns6Nb","timestamp":1567282436000,"timestamp_epochs":1567282436,"tweet_id":"1167893304383377415","tweet_url":"\/rbtxzx\/status\/1167893304383377415","user_id":"4765269043","username":"rbtxzx"},{"fullname":"Arthur Benozzati (Masculynah)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia em que a Masculynah atropelou o Pica Sonsa <img alt=\"\ud83d\ude98\" aria-label=\"Emoji: Autom\u00f3vel se aproximando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f698.png\" title=\"Autom\u00f3vel se aproximando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cl4nbVzRtF\">pic.twitter.com\/cl4nbVzRtF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31283,"replies":1008,"retweet_id":"1167981713294790656","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":6773,"text":"O dia em que a Masculynah atropelou o Pica Sonsa pic.twitter.com\/cl4nbVzRtF","timestamp":1567298778000,"timestamp_epochs":1567298778,"tweet_id":"1167961846063620097","tweet_url":"\/benozzatiarthur\/status\/1167961846063620097","user_id":"30248877","username":"benozzatiarthur"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem pelo menos uns 10 anos que o sobrenome Gracie virou sin\u00f4nimo de fiasco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adrianowilkson\/status\/1167817821511966731\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RRXUR8luDJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adrianowilkson\/status\/1167817821511966731\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adrianowilkson<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1167817821511966731<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Tem pelo menos uns 10 anos que o sobrenome Gracie virou sin\u00f4nimo de fiascohttps:\/\/twitter.com\/adrianowilkson\/status\/1167817821511966731\u00a0\u2026","timestamp":1567279436000,"timestamp_epochs":1567279436,"tweet_id":"1167880718866767873","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167880718866767873","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AFernandes\/status\/1167568942463954945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5x5STKZKJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AFernandes\/status\/1167568942463954945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AFernandes\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167568942463954945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hp08fz2t3u\">pic.twitter.com\/Hp08fz2t3u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/AFernandes\/status\/1167568942463954945\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Hp08fz2t3u","timestamp":1567275317000,"timestamp_epochs":1567275317,"tweet_id":"1167863445389053952","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167863445389053952","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1167814540844765185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1EFh6uFR5W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1167814540844765185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1167814540844765185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1167814540844765185\u00a0\u2026","timestamp":1567274155000,"timestamp_epochs":1567274155,"tweet_id":"1167858570949472258","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167858570949472258","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foda passar por isso (hiperextens\u00e3o patelar)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1167826003701510145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQ9ycOI022\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1167826003701510145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goleada_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1167826003701510145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Foda passar por isso (hiperextens\u00e3o patelar)https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1167826003701510145\u00a0\u2026","timestamp":1567266818000,"timestamp_epochs":1567266818,"tweet_id":"1167827797248790530","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167827797248790530","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem mamou mais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1167395191722074115\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7YXIWNkp8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1167395191722074115\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167395191722074115<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"quem mamou mais?https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1167395191722074115\u00a0\u2026","timestamp":1567191869000,"timestamp_epochs":1567191869,"tweet_id":"1167513435795525632","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167513435795525632","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas n\u00e3o era o pet\u00ea que censurava e perseguia os jornalistas????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1167146959657979905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aj3YpEsgs0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1167146959657979905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/116<\/span><span class=\"invisible\">7146959657979905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Mas n\u00e3o era o pet\u00ea que censurava e perseguia os jornalistas????https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1167146959657979905\u00a0\u2026","timestamp":1567170873000,"timestamp_epochs":1567170873,"tweet_id":"1167425373438664705","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167425373438664705","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembrando que pelo regimento do congresso nacional, sess\u00f5es solenes servem para comemora\u00e7\u00f5es ou homenagens especiais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/niefraim\/status\/1167405478919528448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aoe5FEVjW1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/niefraim\/status\/1167405478919528448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/niefraim\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1167405478919528448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Lembrando que pelo regimento do congresso nacional, sess\u00f5es solenes servem para comemora\u00e7\u00f5es ou homenagens especiaishttps:\/\/twitter.com\/niefraim\/status\/1167405478919528448\u00a0\u2026","timestamp":1567167397000,"timestamp_epochs":1567167397,"tweet_id":"1167410795384360961","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167410795384360961","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Lipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 come\u00e7ando a gostar muito do Lindoso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AcreditarAt%C3%A9OFinal?src=hash\"><s>#<\/s><b>AcreditarAt\u00e9OFinal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EsGIAiV44v\">pic.twitter.com\/EsGIAiV44v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89,"replies":0,"retweet_id":"1167396242856562688","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":18,"text":"T\u00f4 come\u00e7ando a gostar muito do Lindoso. #AcreditarAt\u00e9OFinalpic.twitter.com\/EsGIAiV44v","timestamp":1567163192000,"timestamp_epochs":1567163192,"tweet_id":"1167393156549271553","tweet_url":"\/Lipe_Assuncao\/status\/1167393156549271553","user_id":"41269233","username":"Lipe_Assuncao"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joao_batistajr\/status\/1167393669500063744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dwx5nTakGP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joao_batistajr\/status\/1167393669500063744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joao_batistajr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1167393669500063744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Grande dia https:\/\/twitter.com\/joao_batistajr\/status\/1167393669500063744\u00a0\u2026","timestamp":1567163869000,"timestamp_epochs":1567163869,"tweet_id":"1167395998295085057","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167395998295085057","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andregraziano\/status\/1166267208969936896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DbpyAjMAyn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andregraziano\/status\/1166267208969936896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andregraziano\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166267208969936896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EolpJy8UoX\">pic.twitter.com\/EolpJy8UoX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/andregraziano\/status\/1166267208969936896\u00a0\u2026pic.twitter.com\/EolpJy8UoX","timestamp":1567135079000,"timestamp_epochs":1567135079,"tweet_id":"1167275243842371584","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167275243842371584","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que vai soltar o PM vizinho de porta e ex-sogro do filho dele? Vamos aguardar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1167201952222142470\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6GDAiba6LW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1167201952222142470\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veramagalhaes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1167201952222142470<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ser\u00e1 que vai soltar o PM vizinho de porta e ex-sogro do filho dele? Vamos aguardarhttps:\/\/twitter.com\/veramagalhaes\/status\/1167201952222142470\u00a0\u2026","timestamp":1567131543000,"timestamp_epochs":1567131543,"tweet_id":"1167260413962129409","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167260413962129409","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A expectativa do governo \u00e9 gerar mais de 3 milh\u00f5es de empregos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1167175626064846850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3YxnZaPgvz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1167175626064846850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Poder360\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1167175626064846850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A expectativa do governo \u00e9 gerar mais de 3 milh\u00f5es de empregoshttps:\/\/twitter.com\/Poder360\/status\/1167175626064846850\u00a0\u2026","timestamp":1567131421000,"timestamp_epochs":1567131421,"tweet_id":"1167259898910060545","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167259898910060545","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um cara desses tinha que ser preso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/empreendersucks\/status\/1166853110901424129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qu26w08O91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/empreendersucks\/status\/1166853110901424129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/empreendersuck<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1166853110901424129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Um cara desses tinha que ser presohttps:\/\/twitter.com\/empreendersucks\/status\/1166853110901424129\u00a0\u2026","timestamp":1567127401000,"timestamp_epochs":1567127401,"tweet_id":"1167243040408461313","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167243040408461313","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x34e4KIbDt\">pic.twitter.com\/x34e4KIbDt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2804,"replies":28,"retweet_id":"1167205909325647872","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":819,"text":"pic.twitter.com\/x34e4KIbDt","timestamp":1567118156000,"timestamp_epochs":1567118156,"tweet_id":"1167204262083989506","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1167204262083989506","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagorabelo1\/status\/1166559735761514503\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DQuO9XhMBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagorabelo1\/status\/1166559735761514503\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagorabelo1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166559735761514503<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kk https:\/\/twitter.com\/thiagorabelo1\/status\/1166559735761514503\u00a0\u2026","timestamp":1567081483000,"timestamp_epochs":1567081483,"tweet_id":"1167050443496787973","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1167050443496787973","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Michael Moran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Yeah, kids are great but have you ever had an apple?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HAagBJUSOO\">pic.twitter.com\/HAagBJUSOO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142792,"replies":1324,"retweet_id":"1167023277048573952","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":37706,"text":"Yeah, kids are great but have you ever had an apple?pic.twitter.com\/HAagBJUSOO","timestamp":1566999847000,"timestamp_epochs":1566999847,"tweet_id":"1166708038537043968","tweet_url":"\/TheMichaelMoran\/status\/1166708038537043968","user_id":"14083693","username":"TheMichaelMoran"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Seinfeld - Aquele que o pai do George t\u00e1 vendendo computadores na garagem e o George finge que vende o estoque inteiro, leva pra casa do Kramer e o Kramer destr\u00f3i tudo num acesso de raiva. A\u00ed o pai do George fala serenity now e depois hoochie mama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Xi51GQNuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TwitterTV\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1166435334323703808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Seinfeld - Aquele que o pai do George t\u00e1 vendendo computadores na garagem e o George finge que vende o estoque inteiro, leva pra casa do Kramer e o Kramer destr\u00f3i tudo num acesso de raiva. A\u00ed o pai do George fala serenity now e depois hoochie mamahttps:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\u00a0\u2026","timestamp":1567051504000,"timestamp_epochs":1567051504,"tweet_id":"1166924705980436480","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166924705980436480","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente n\u00e3o deu n\u00e9 galera \n\n1 pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z7UPptcv6m\">pic.twitter.com\/z7UPptcv6m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Infelizmente n\u00e3o deu n\u00e9 galera \n\n1 penapic.twitter.com\/z7UPptcv6m","timestamp":1567045404000,"timestamp_epochs":1567045404,"tweet_id":"1166899118377033729","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166899118377033729","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m fa\u00e7a esse homem parar de mitar!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166840316533628928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRs9noCxa0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166840316533628928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166840316533628928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Algu\u00e9m fa\u00e7a esse homem parar de mitar!!!https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166840316533628928\u00a0\u2026","timestamp":1567035421000,"timestamp_epochs":1567035421,"tweet_id":"1166857246166396929","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166857246166396929","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kk t\u00e1 bom bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y05SyBNGuY\">pic.twitter.com\/y05SyBNGuY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"kk t\u00e1 bom bjspic.twitter.com\/y05SyBNGuY","timestamp":1566997027000,"timestamp_epochs":1566997027,"tweet_id":"1166696211933519872","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166696211933519872","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1166537113149607937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeGeLD8e5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1166537113149607937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1166537113149607937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ge5XWg8OZK\">pic.twitter.com\/Ge5XWg8OZK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1166537113149607937\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ge5XWg8OZK","timestamp":1566994427000,"timestamp_epochs":1566994427,"tweet_id":"1166685307422597121","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166685307422597121","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"J\u00fanior Maic\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bloco alto: Felip\u00e3o avan\u00e7ou as linhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8y1ru9MBRC\">pic.twitter.com\/8y1ru9MBRC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":730,"replies":21,"retweet_id":"1166684799265857537","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":89,"text":"Bloco alto: Felip\u00e3o avan\u00e7ou as linhaspic.twitter.com\/8y1ru9MBRC","timestamp":1566519725000,"timestamp_epochs":1566519725,"tweet_id":"1164694260861607937","tweet_url":"\/JuniorMaica\/status\/1164694260861607937","user_id":"221345363","username":"JuniorMaica"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/escarachiulli\/status\/1166645311420403712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UbyA2ToYRd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/escarachiulli\/status\/1166645311420403712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/escarachiulli\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166645311420403712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0CMhymwFr\">pic.twitter.com\/J0CMhymwFr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/escarachiulli\/status\/1166645311420403712\u00a0\u2026pic.twitter.com\/J0CMhymwFr","timestamp":1566991382000,"timestamp_epochs":1566991382,"tweet_id":"1166672535573979136","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166672535573979136","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Denilson De Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A nossa vantagem \u00e9 muito boa, tio ... Vai ser dif\u00edcil mas o Porco garante a vaga nas Semis da Liberta hoje! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LibertadorescomAmstel?src=hash\"><s>#<\/s><b>LibertadorescomAmstel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6831,"replies":2542,"retweet_id":"1166670312139890688","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1392,"text":"A nossa vantagem \u00e9 muito boa, tio ... Vai ser dif\u00edcil mas o Porco garante a vaga nas Semis da Liberta hoje! #LibertadorescomAmstel","timestamp":1566948510000,"timestamp_epochs":1566948510,"tweet_id":"1166492713988087809","tweet_url":"\/denilsonshow\/status\/1166492713988087809","user_id":"68258567","username":"denilsonshow"},{"fullname":"Igor Luiz V Zanetti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHUPA, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>SporTV<\/b><\/a> !!! Cad\u00ea o Gr\u00eamio??? Aqui \u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46104914\" dir=\"ltr\" href=\"\/Palmeiras\"><s>@<\/s><b>Palmeiras<\/b><\/a> !!! N\u00e3o adianta contratar um time de antipalmeirenses. A praga n\u00e3o pega!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"420535612\" dir=\"ltr\" href=\"\/FoxSportsBrasil\"><s>@<\/s><b>FoxSportsBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80056276\" dir=\"ltr\" href=\"\/mauro_beting\"><s>@<\/s><b>mauro_beting<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55583641\" dir=\"ltr\" href=\"\/PVC\"><s>@<\/s><b>PVC<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52408837\" dir=\"ltr\" href=\"\/AlexMuller93\"><s>@<\/s><b>AlexMuller93<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45409867\" dir=\"ltr\" href=\"\/gugachacra\"><s>@<\/s><b>gugachacra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105117082\" dir=\"ltr\" href=\"\/verdazzo\"><s>@<\/s><b>verdazzo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/palmeiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>palmeiras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4vfzYtZyw\">pic.twitter.com\/E4vfzYtZyw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1166670197895389184","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":6,"text":"CHUPA, @SporTV !!! Cad\u00ea o Gr\u00eamio??? Aqui \u00e9 @Palmeiras !!! N\u00e3o adianta contratar um time de antipalmeirenses. A praga n\u00e3o pega!!! @FoxSportsBrasil @mauro_beting @PVC @AlexMuller93 @gugachacra @verdazzo #palmeiraspic.twitter.com\/E4vfzYtZyw","timestamp":1566354241000,"timestamp_epochs":1566354241,"tweet_id":"1164000169827938309","tweet_url":"\/ZanettiIgor\/status\/1164000169827938309","user_id":"1220096449","username":"ZanettiIgor"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boca de Nike e gastura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GremistaEspaco\/status\/1166556434240352256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aiml0y2ZNK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GremistaEspaco\/status\/1166556434240352256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GremistaEspaco<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1166556434240352256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boca de Nike e gasturahttps:\/\/twitter.com\/GremistaEspaco\/status\/1166556434240352256\u00a0\u2026","timestamp":1566989923000,"timestamp_epochs":1566989923,"tweet_id":"1166666413353984001","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166666413353984001","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"SE Palmeiras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de jogo: Palmeiras 1x2 Gr\u00eamio\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvantiPalestra?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvantiPalestra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AlmaECora%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>AlmaECora\u00e7\u00e3o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24441,"replies":9499,"retweet_id":"1166555148270874624","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":7347,"text":"Fim de jogo: Palmeiras 1x2 Gr\u00eamio\n\n#AvantiPalestra #AlmaECora\u00e7\u00e3o","timestamp":1566959288000,"timestamp_epochs":1566959288,"tweet_id":"1166537923539472386","tweet_url":"\/Palmeiras\/status\/1166537923539472386","user_id":"46104914","username":"Palmeiras"},{"fullname":"J\u00fanior Maic\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor de classificar num jogo assim \u00e9 que eu e o Tonka viramos os tioz\u00e3o do zap e ficamo s\u00f3 nas figurinhas e meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DjHkVcWKoD\">pic.twitter.com\/DjHkVcWKoD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":5,"retweet_id":"1166552698759581697","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1,"text":"O melhor de classificar num jogo assim \u00e9 que eu e o Tonka viramos os tioz\u00e3o do zap e ficamo s\u00f3 nas figurinhas e memepic.twitter.com\/DjHkVcWKoD","timestamp":1566962669000,"timestamp_epochs":1566962669,"tweet_id":"1166552104552546312","tweet_url":"\/JuniorMaica\/status\/1166552104552546312","user_id":"221345363","username":"JuniorMaica"},{"fullname":"Museu de Memes do Gr\u00eamio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VAMOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1166542667469217793","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1,"text":"VAMOOOOO","timestamp":1566960172000,"timestamp_epochs":1566960172,"tweet_id":"1166541629286731776","tweet_url":"\/museu_gremio\/status\/1166541629286731776","user_id":"1099308451002486787","username":"museu_gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda men<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zv7G2MSs0\">pic.twitter.com\/1zv7G2MSs0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"foda menpic.twitter.com\/1zv7G2MSs0","timestamp":1566960032000,"timestamp_epochs":1566960032,"tweet_id":"1166541043719950341","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166541043719950341","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que coisa bem boa que \u00e9 ser de gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"que coisa bem boa que \u00e9 ser de gr\u00eamio","timestamp":1566959876000,"timestamp_epochs":1566959876,"tweet_id":"1166540388741632000","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166540388741632000","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SER GREMISTA \u00c9 UM SONHO DELIRANTE DE N\u00c3O CONSEGUIR NA VIDA SER UMA OUTRA COISA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nY5HiwTiRH\">pic.twitter.com\/nY5HiwTiRH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"SER GREMISTA \u00c9 UM SONHO DELIRANTE DE N\u00c3O CONSEGUIR NA VIDA SER UMA OUTRA COISApic.twitter.com\/nY5HiwTiRH","timestamp":1566959314000,"timestamp_epochs":1566959314,"tweet_id":"1166538031744147458","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166538031744147458","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina a gritaria no grupo dos Januasnos l\u00e1 pra, mais de 1 hora depois, a procuradora vir a p\u00fablico mandar o famoso \"VEJE BEM\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166521246273691648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWMbqdCG3m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166521246273691648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jerusabv\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166521246273691648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"imagina a gritaria no grupo dos Januasnos l\u00e1 pra, mais de 1 hora depois, a procuradora vir a p\u00fablico mandar o famoso \"VEJE BEM\"https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166521246273691648\u00a0\u2026","timestamp":1566955895000,"timestamp_epochs":1566955895,"tweet_id":"1166523690735022080","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166523690735022080","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 que as \u201csupostas mensagens\u201d s\u00e3o reais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166502935053918209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/35qtpXMTvo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166502935053918209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jerusabv\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166502935053918209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"N\u00e3o \u00e9 que as \u201csupostas mensagens\u201d s\u00e3o reais?https:\/\/twitter.com\/jerusabv\/status\/1166502935053918209\u00a0\u2026","timestamp":1566954556000,"timestamp_epochs":1566954556,"tweet_id":"1166518073567928320","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166518073567928320","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O TE MIXA GR\u00caMIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"N\u00c3O TE MIXA GR\u00caMIO","timestamp":1566953561000,"timestamp_epochs":1566953561,"tweet_id":"1166513901485395970","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166513901485395970","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ricardo Coimbra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O safado s\u00f3 queria passear\" Uma das fun\u00e7\u00f5es da Vaza Jato que j\u00e1 foi cumprida com bastante sucesso: mostrar como falam na intimidade aqueles que se apresentam SOCIALMENTE como piedosos crist\u00e3os.<\/p>","is_retweet":1,"likes":718,"replies":5,"retweet_id":"1166502962442752002","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":150,"text":"\"O safado s\u00f3 queria passear\" Uma das fun\u00e7\u00f5es da Vaza Jato que j\u00e1 foi cumprida com bastante sucesso: mostrar como falam na intimidade aqueles que se apresentam SOCIALMENTE como piedosos crist\u00e3os.","timestamp":1566907958000,"timestamp_epochs":1566907958,"tweet_id":"1166322629072117768","tweet_url":"\/coimbraricardo\/status\/1166322629072117768","user_id":"50322722","username":"coimbraricardo"},{"fullname":"Museu de Memes do Gr\u00eamio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AT\u00c9 A P\u00c9 NOS IREMOS E SE PRECISA CHEGAMO DE PARAQUEDAS TAMB\u00c9M \u00c9 O GR\u00caMIO IRM\u00c3OZINHO \n\nSP COPADA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GwWyBA1JmF\">pic.twitter.com\/GwWyBA1JmF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"1166491369633918977","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":18,"text":"AT\u00c9 A P\u00c9 NOS IREMOS E SE PRECISA CHEGAMO DE PARAQUEDAS TAMB\u00c9M \u00c9 O GR\u00caMIO IRM\u00c3OZINHO \n\nSP COPADA!pic.twitter.com\/GwWyBA1JmF","timestamp":1566947342000,"timestamp_epochs":1566947342,"tweet_id":"1166487817150746626","tweet_url":"\/museu_gremio\/status\/1166487817150746626","user_id":"1099308451002486787","username":"museu_gremio"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As condi\u00e7\u00f5es agora s\u00e3o somente a Fran\u00e7a oferecer o dinheiro outra vez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166474312196460544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/reBeZOJTTF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166474312196460544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166474312196460544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"As condi\u00e7\u00f5es agora s\u00e3o somente a Fran\u00e7a oferecer o dinheiro outra vezhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166474312196460544\u00a0\u2026","timestamp":1566946887000,"timestamp_epochs":1566946887,"tweet_id":"1166485909451264002","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166485909451264002","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns Dilma!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1thpl57xc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/o_antagonista\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/646434517171970052<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"Parab\u00e9ns Dilma!!https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/646434517171970052\u00a0\u2026","timestamp":1566945879000,"timestamp_epochs":1566945879,"tweet_id":"1166481682393894913","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166481682393894913","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Brasil 2019 intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ana_Flor\/status\/1166419716405170176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8bC1yZ2eSR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ana_Flor\/status\/1166419716405170176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ana_Flor\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166419716405170176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Brasil 2019 intensifieshttps:\/\/twitter.com\/Ana_Flor\/status\/1166419716405170176\u00a0\u2026","timestamp":1566938760000,"timestamp_epochs":1566938760,"tweet_id":"1166451822170652674","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166451822170652674","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei com a semifinal da libertadores do ano passado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei com a semifinal da libertadores do ano passado","timestamp":1566930441000,"timestamp_epochs":1566930441,"tweet_id":"1166416927855710208","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166416927855710208","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7InhciU9aU4MvkeO0XFjlv?si=cwaRmhcTSmWKt4bDHaHxAg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FqChdZArSQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7InhciU9aU4MvkeO0XFjlv?si=cwaRmhcTSmWKt4bDHaHxAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/7InhciU9<\/span><span class=\"invisible\">aU4MvkeO0XFjlv?si=cwaRmhcTSmWKt4bDHaHxAg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moralhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/7InhciU9aU4MvkeO0XFjlv?si=cwaRmhcTSmWKt4bDHaHxAg\u00a0\u2026","timestamp":1566911420000,"timestamp_epochs":1566911420,"tweet_id":"1166337150507507715","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166337150507507715","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">13 milh\u00f5es de desempregados que, muito em breve, poder\u00e3o virar gamers <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1166296228797329413\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DZZoCJJL9l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1166296228797329413\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nadanovonofron<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1166296228797329413<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"13 milh\u00f5es de desempregados que, muito em breve, poder\u00e3o virar gamers https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1166296228797329413\u00a0\u2026","timestamp":1566909552000,"timestamp_epochs":1566909552,"tweet_id":"1166329312477437952","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166329312477437952","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais um cap\u00edtulo da s\u00e9rie \u201cPessoas Que N\u00e3o Acreditam Em Karma\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166293989408083968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i9kyFHSOKO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166293989408083968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166293989408083968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mais um cap\u00edtulo da s\u00e9rie \u201cPessoas Que N\u00e3o Acreditam Em Karma\u201dhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1166293989408083968\u00a0\u2026","timestamp":1566908840000,"timestamp_epochs":1566908840,"tweet_id":"1166326327433158656","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166326327433158656","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tamo bem demais de grana, meu irm\u00e3ozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1166157128501006337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XZKW1juNg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1166157128501006337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166157128501006337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Tamo bem demais de grana, meu irm\u00e3ozinhohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1166157128501006337\u00a0\u2026","timestamp":1566871333000,"timestamp_epochs":1566871333,"tweet_id":"1166169011761102853","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166169011761102853","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moleza se dar bem nessa nova fase do roda viva hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moleza se dar bem nessa nova fase do roda viva hein","timestamp":1566870127000,"timestamp_epochs":1566870127,"tweet_id":"1166163955267657728","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166163955267657728","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1166005456134909958\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzZNedWiH9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1166005456134909958\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexdesanti\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166005456134909958<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n40GxJnQCa\">pic.twitter.com\/n40GxJnQCa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/alexdesanti\/status\/1166005456134909958\u00a0\u2026pic.twitter.com\/n40GxJnQCa","timestamp":1566838262000,"timestamp_epochs":1566838262,"tweet_id":"1166030302260682755","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1166030302260682755","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"O fiscal do IBAMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe a mulher que fez a \"den\u00fancia\" que o ICMBio colocou fogo na regi\u00e3o. \nPois ent\u00e3o, ela foi MULTADA pelo ICMBio.\nSer\u00e1 que Precisa a PF investigar a den\u00fancia?\n\n(Agora sem o CPF da senhora)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SAyUQixfPA\">pic.twitter.com\/SAyUQixfPA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1283,"replies":22,"retweet_id":"1165965517112451072","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":405,"text":"Sabe a mulher que fez a \"den\u00fancia\" que o ICMBio colocou fogo na regi\u00e3o. \nPois ent\u00e3o, ela foi MULTADA pelo ICMBio.\nSer\u00e1 que Precisa a PF investigar a den\u00fancia?\n\n(Agora sem o CPF da senhora)pic.twitter.com\/SAyUQixfPA","timestamp":1566784212000,"timestamp_epochs":1566784212,"tweet_id":"1165803601169723395","tweet_url":"\/fiscaldoibama\/status\/1165803601169723395","user_id":"3355746328","username":"fiscaldoibama"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lacrou na internet pro eleitorado sub 20 e se queimou com o mundo civilizado. Parab\u00e9ns bolseniro!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1165957323589857280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGCQQcz1ZL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1165957323589857280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">165957323589857280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Lacrou na internet pro eleitorado sub 20 e se queimou com o mundo civilizado. Parab\u00e9ns bolseniro!!!https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1165957323589857280\u00a0\u2026","timestamp":1566822744000,"timestamp_epochs":1566822744,"tweet_id":"1165965214094938112","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165965214094938112","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tictoc\/status\/1165961772349775872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2lIJLuJKql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tictoc\/status\/1165961772349775872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tictoc\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1165961772349775872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"gente...https:\/\/twitter.com\/tictoc\/status\/1165961772349775872\u00a0\u2026","timestamp":1566822510000,"timestamp_epochs":1566822510,"tweet_id":"1165964232267108353","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165964232267108353","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maior lembran\u00e7a que tenho do Guilherme Fontes como n\u00e3o ator, foi da vez que ele trouxe o Francis Ford Copola pra passar o reveillon no RJ (com $ de lei de incentivo) pensando que o convenceria a dirigir o Chat\u00f4. Coppola ficou at\u00e9 o dia 1\u00ba, agradeceu o convite e disse que n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A maior lembran\u00e7a que tenho do Guilherme Fontes como n\u00e3o ator, foi da vez que ele trouxe o Francis Ford Copola pra passar o reveillon no RJ (com $ de lei de incentivo) pensando que o convenceria a dirigir o Chat\u00f4. Coppola ficou at\u00e9 o dia 1\u00ba, agradeceu o convite e disse que n\u00e3o","timestamp":1566785964000,"timestamp_epochs":1566785964,"tweet_id":"1165810947841306625","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165810947841306625","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Stoned 2 the Bone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How can people hate the office?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQmt6FdzY1\">pic.twitter.com\/bQmt6FdzY1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160943,"replies":279,"retweet_id":"1165799211402768384","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":57332,"text":"How can people hate the office?pic.twitter.com\/bQmt6FdzY1","timestamp":1566615343000,"timestamp_epochs":1566615343,"tweet_id":"1165095313780162560","tweet_url":"\/stoned2thabones\/status\/1165095313780162560","user_id":"2393946919","username":"stoned2thabones"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filme do Tarantino parece GTA, muito tempo andando de carro pra fazer umas sido mission meia boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Filme do Tarantino parece GTA, muito tempo andando de carro pra fazer umas sido mission meia boca","timestamp":1566776924000,"timestamp_epochs":1566776924,"tweet_id":"1165773032310358016","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165773032310358016","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juanfran tomando uma canseira do Talles Magno<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Juanfran tomando uma canseira do Talles Magno","timestamp":1566760950000,"timestamp_epochs":1566760950,"tweet_id":"1165706032401793035","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165706032401793035","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1165636060363350017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjceu0JS40\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1165636060363350017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1165636060363350017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smoOIm1hz7\">pic.twitter.com\/smoOIm1hz7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":289,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Same energy https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1165636060363350017\u00a0\u2026pic.twitter.com\/smoOIm1hz7","timestamp":1566752326000,"timestamp_epochs":1566752326,"tweet_id":"1165669860447334400","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165669860447334400","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xwo0Q7nrty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165623578819256320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\u00a0\u2026","timestamp":1566742077000,"timestamp_epochs":1566742077,"tweet_id":"1165626871800897536","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165626871800897536","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahaha trocaram o rep\u00f3rter pra entregar o trof\u00e9u de melhor em campo pro Luan<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hahahaha trocaram o rep\u00f3rter pra entregar o trof\u00e9u de melhor em campo pro Luan","timestamp":1566683786000,"timestamp_epochs":1566683786,"tweet_id":"1165382381710299137","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165382381710299137","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GRA\u00c7AS A DEUS GR\u00caMIO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vpSXsWaJPS\">pic.twitter.com\/vpSXsWaJPS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"GRA\u00c7AS A DEUS GR\u00caMIOpic.twitter.com\/vpSXsWaJPS","timestamp":1566683641000,"timestamp_epochs":1566683641,"tweet_id":"1165381776828768258","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165381776828768258","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ou a vota\u00e7\u00e3o para o Craque do Jogo Gr\u00eamio x Athl\u00e9tico. aos 13 minutos do primeiro tempo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7ou a vota\u00e7\u00e3o para o Craque do Jogo Gr\u00eamio x Athl\u00e9tico. aos 13 minutos do primeiro tempo.","timestamp":1566677651000,"timestamp_epochs":1566677651,"tweet_id":"1165356651253260294","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165356651253260294","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente Gr\u00eamio","timestamp":1566675964000,"timestamp_epochs":1566675964,"tweet_id":"1165349575420497920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165349575420497920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahaha que bonitinho, s\u00f3 faltou dar aquele soquinho na mesa com as m\u00e3ozinha enrugada <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1165069182964260867\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CyBmBYYonD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1165069182964260867\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gen_heleno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165069182964260867<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hahahaha que bonitinho, s\u00f3 faltou dar aquele soquinho na mesa com as m\u00e3ozinha enrugada https:\/\/twitter.com\/gen_heleno\/status\/1165069182964260867\u00a0\u2026","timestamp":1566665897000,"timestamp_epochs":1566665897,"tweet_id":"1165307351848669184","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165307351848669184","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amaz\u00f4nia em chamas: Durante discurso sobre Amaz\u00f4nia na TV, Bolsonaro estava em show de com\u00e9dia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/08\/24\/durante-discurso-sobre-amazonia-na-tv-bolsonaro-via-show-de-comedia.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sY6m0xHtW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/08\/24\/durante-discurso-sobre-amazonia-na-tv-bolsonaro-via-show-de-comedia.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/politica\/ultim<\/span><span class=\"invisible\">as-noticias\/2019\/08\/24\/durante-discurso-sobre-amazonia-na-tv-bolsonaro-via-show-de-comedia.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14594698\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOLNoticias\"><s>@<\/s><b>UOLNoticias<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4966,"replies":2114,"retweet_id":"1165305629352873990","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1055,"text":"Amaz\u00f4nia em chamas: Durante discurso sobre Amaz\u00f4nia na TV, Bolsonaro estava em show de com\u00e9dia https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/08\/24\/durante-discurso-sobre-amazonia-na-tv-bolsonaro-via-show-de-comedia.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL","timestamp":1566665433000,"timestamp_epochs":1566665433,"tweet_id":"1165305406706606082","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1165305406706606082","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">God moves in a mysterious way<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1164994250175582208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnCErz8Txc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1164994250175582208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DCM_online\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164994250175582208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"God moves in a mysterious wayhttps:\/\/twitter.com\/DCM_online\/status\/1164994250175582208\u00a0\u2026","timestamp":1566664495000,"timestamp_epochs":1566664495,"tweet_id":"1165301471291879424","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165301471291879424","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Cypress Hill \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1BeGULiTF\">pic.twitter.com\/J1BeGULiTF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":230,"replies":3,"retweet_id":"1165262840913154049","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":46,"text":"pic.twitter.com\/J1BeGULiTF","timestamp":1566655170000,"timestamp_epochs":1566655170,"tweet_id":"1165262358626885633","tweet_url":"\/cypresshill\/status\/1165262358626885633","user_id":"48169084","username":"cypresshill"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorei o conceito de chamar artista Cover de \u201ctributo\u201d. Era mais honesto dizer que n\u00e3o tem grana pra trazer o original<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Adorei o conceito de chamar artista Cover de \u201ctributo\u201d. Era mais honesto dizer que n\u00e3o tem grana pra trazer o original","timestamp":1566650905000,"timestamp_epochs":1566650905,"tweet_id":"1165244468234260481","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165244468234260481","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/constipa%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>constipa\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1165017610955702272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vFMIZinoQt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1165017610955702272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/favelanewsrj\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165017610955702272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"#constipa\u00e7\u00e3o https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1165017610955702272\u00a0\u2026","timestamp":1566608258000,"timestamp_epochs":1566608258,"tweet_id":"1165065595764858887","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165065595764858887","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se alguem postar uma foto de algum artista que j\u00e1 morreu quando estava vivo, a chegarem do Jornal Nacional vai dizer que \u00e9 fake pois a pessoa morta atualmente est\u00e1 s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola e n\u00e3o bonita quando viva<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Se alguem postar uma foto de algum artista que j\u00e1 morreu quando estava vivo, a chegarem do Jornal Nacional vai dizer que \u00e9 fake pois a pessoa morta atualmente est\u00e1 s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola e n\u00e3o bonita quando viva","timestamp":1566605202000,"timestamp_epochs":1566605202,"tweet_id":"1165052776189181953","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165052776189181953","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PdPYsMIhtp\">pic.twitter.com\/PdPYsMIhtp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":526,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"pic.twitter.com\/PdPYsMIhtp","timestamp":1566604500000,"timestamp_epochs":1566604500,"tweet_id":"1165049832823803909","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165049832823803909","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Reality Social \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi mais forte que eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2zJCnAX3f1\">pic.twitter.com\/2zJCnAX3f1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7730,"replies":133,"retweet_id":"1165049508214054917","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":4099,"text":"foi mais forte que eupic.twitter.com\/2zJCnAX3f1","timestamp":1566604027000,"timestamp_epochs":1566604027,"tweet_id":"1165047850545364993","tweet_url":"\/RealitySocial\/status\/1165047850545364993","user_id":"97250990","username":"RealitySocial"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Panela\u00e7o em Perdizes<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Panela\u00e7o em Perdizes","timestamp":1566603195000,"timestamp_epochs":1566603195,"tweet_id":"1165044359093522435","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1165044359093522435","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\/status\/1164913304378191873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/98zKTg0ayl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\/status\/1164913304378191873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Palmeiras\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1164913304378191873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JhnoHAo9T3\">pic.twitter.com\/JhnoHAo9T3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\/status\/1164913304378191873\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JhnoHAo9T3","timestamp":1566577276000,"timestamp_epochs":1566577276,"tweet_id":"1164935645825064963","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164935645825064963","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pelo menos vai baratear o nosso churrasco aqui (e demitir mais uns milhares de brasileiros)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rachelkennedy84\/status\/1164865780435099648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eBEtrT7z6L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rachelkennedy84\/status\/1164865780435099648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rachelkennedy8<\/span><span class=\"invisible\">4\/status\/1164865780435099648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pelo menos vai baratear o nosso churrasco aqui (e demitir mais uns milhares de brasileiros)https:\/\/twitter.com\/rachelkennedy84\/status\/1164865780435099648\u00a0\u2026","timestamp":1566565085000,"timestamp_epochs":1566565085,"tweet_id":"1164884513866076160","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164884513866076160","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algum pa\u00eds da Europa invadir o Brasil, os brasileiros v\u00e3o ganhar passaporte europeu???? Um amigo quer saber .....<\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Se algum pa\u00eds da Europa invadir o Brasil, os brasileiros v\u00e3o ganhar passaporte europeu???? Um amigo quer saber .....","timestamp":1566563410000,"timestamp_epochs":1566563410,"tweet_id":"1164877489979777024","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164877489979777024","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O General Picas Murchas<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O General Picas Murchas","timestamp":1566531215000,"timestamp_epochs":1566531215,"tweet_id":"1164742453879955458","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164742453879955458","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adorei o general citando um comunista pra embasar sua linha de racioc\u00ednio <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gen_VillasBoas\/status\/1164719235794386945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xXZFG78dUd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gen_VillasBoas\/status\/1164719235794386945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gen_VillasBoas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164719235794386945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Adorei o general citando um comunista pra embasar sua linha de racioc\u00ednio https:\/\/twitter.com\/Gen_VillasBoas\/status\/1164719235794386945\u00a0\u2026","timestamp":1566530380000,"timestamp_epochs":1566530380,"tweet_id":"1164738952026193920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164738952026193920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Primeiro que um cara que tem nome de chuveiro n\u00e3o deveria nem ser levado a s\u00e9rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1164577961401622530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RY4VJvpIy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1164577961401622530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/116<\/span><span class=\"invisible\">4577961401622530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Primeiro que um cara que tem nome de chuveiro n\u00e3o deveria nem ser levado a s\u00e9riohttps:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1164577961401622530\u00a0\u2026","timestamp":1566524615000,"timestamp_epochs":1566524615,"tweet_id":"1164714769410121731","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164714769410121731","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cHummmmm come\u00e7o a desconfiar de que isso aqui no meu prato s\u00e3o fezes de verdade!!\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZubiZubiYe\/status\/1164711831329497097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cE3pU6awIa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZubiZubiYe\/status\/1164711831329497097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZubiZubiYe\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164711831329497097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CyEZWYsZ8f\">pic.twitter.com\/CyEZWYsZ8f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cHummmmm come\u00e7o a desconfiar de que isso aqui no meu prato s\u00e3o fezes de verdade!!\u201d https:\/\/twitter.com\/ZubiZubiYe\/status\/1164711831329497097\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CyEZWYsZ8f","timestamp":1566524063000,"timestamp_epochs":1566524063,"tweet_id":"1164712455513288710","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164712455513288710","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe se tem s\u00f3 o case do airdots redmi pra vender avulso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe se tem s\u00f3 o case do airdots redmi pra vender avulso?","timestamp":1566523989000,"timestamp_epochs":1566523989,"tweet_id":"1164712145155776512","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164712145155776512","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Merval o dia que servirem um prato de coc\u00f4 pra ele comer, s\u00f3 depois da 5\u00aa garfada que ele vai desconfiar que t\u00e1 comendo merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1164614408905134080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OtqO0Aygje\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1164614408905134080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164614408905134080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":588,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"O Merval o dia que servirem um prato de coc\u00f4 pra ele comer, s\u00f3 depois da 5\u00aa garfada que ele vai desconfiar que t\u00e1 comendo merdahttps:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1164614408905134080\u00a0\u2026","timestamp":1566523837000,"timestamp_epochs":1566523837,"tweet_id":"1164711506761736192","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164711506761736192","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora o acordo com a Uni\u00e3o Europeia vai sair que \u00e9 uma beleza <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1164685841370943494\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6lq3QfYcr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1164685841370943494\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164685841370943494<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Agora o acordo com a Uni\u00e3o Europeia vai sair que \u00e9 uma beleza https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1164685841370943494\u00a0\u2026","timestamp":1566523687000,"timestamp_epochs":1566523687,"tweet_id":"1164710879075688448","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164710879075688448","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hey nasa cmon guys<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"hey nasa cmon guys","timestamp":1566507516000,"timestamp_epochs":1566507516,"tweet_id":"1164643054344691713","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164643054344691713","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Emmanuel Macron","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Our house is burning. Literally. The Amazon rain forest - the lungs which produces 20% of our planet\u2019s oxygen - is on fire. It is an international crisis. Members of the G7 Summit, let's discuss this emergency first order in two days! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ActForTheAmazon?src=hash\"><s>#<\/s><b>ActForTheAmazon<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dogOJj9big\">pic.twitter.com\/dogOJj9big<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160442,"replies":31552,"retweet_id":"1164642224551923712","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":57623,"text":"Our house is burning. Literally. The Amazon rain forest - the lungs which produces 20% of our planet\u2019s oxygen - is on fire. It is an international crisis. Members of the G7 Summit, let's discuss this emergency first order in two days! #ActForTheAmazonpic.twitter.com\/dogOJj9big","timestamp":1566501307000,"timestamp_epochs":1566501307,"tweet_id":"1164617008962527232","tweet_url":"\/EmmanuelMacron\/status\/1164617008962527232","user_id":"1976143068","username":"EmmanuelMacron"},{"fullname":"felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hey \ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude3c (\ud835\ude15\ud835\ude16\ud835\ude09\ud835\ude19\ud835\ude0c \ud835\ude0c \ud835\ude08\ud835\ude1c\ud835\ude1b\ud835\ude0c\ud835\ude15\ud835\ude1b\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude16 \ud835\ude1a\ud835\ude1c\ud835\ude17\ud835\ude16\ud835\ude19\ud835\ude1b\ud835\ude0c \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude16\ud835\ude14\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude16) are you sure<\/p>","is_retweet":1,"likes":654,"replies":2,"retweet_id":"1164532046334705664","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":191,"text":"hey \ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude3c (\ud835\ude15\ud835\ude16\ud835\ude09\ud835\ude19\ud835\ude0c \ud835\ude0c \ud835\ude08\ud835\ude1c\ud835\ude1b\ud835\ude0c\ud835\ude15\ud835\ude1b\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude16 \ud835\ude1a\ud835\ude1c\ud835\ude17\ud835\ude16\ud835\ude19\ud835\ude1b\ud835\ude0c \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude16\ud835\ude14\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude16) are you sure","timestamp":1566479965000,"timestamp_epochs":1566479965,"tweet_id":"1164527497335193601","tweet_url":"\/seufelipe\/status\/1164527497335193601","user_id":"7996952","username":"seufelipe"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">8 bilh\u00f5es de empregos mais ou menos (carece de fontes)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164416168758849536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ShYajgKkhe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164416168758849536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">164416168758849536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"8 bilh\u00f5es de empregos mais ou menos (carece de fontes)https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1164416168758849536\u00a0\u2026","timestamp":1566478606000,"timestamp_epochs":1566478606,"tweet_id":"1164521795673874432","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164521795673874432","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bolsonarista m\u00e9dio sabe mais de catolicismo que o papa, sabe mais de nazismo que os alem\u00e3es e agora sabem mais de sat\u00e9lites que a NASA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QndruiFX90\">pic.twitter.com\/QndruiFX90<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"O bolsonarista m\u00e9dio sabe mais de catolicismo que o papa, sabe mais de nazismo que os alem\u00e3es e agora sabem mais de sat\u00e9lites que a NASApic.twitter.com\/QndruiFX90","timestamp":1566478567000,"timestamp_epochs":1566478567,"tweet_id":"1164521633723408384","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164521633723408384","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de \u201co brasileiro precisa ser estudado pela NASA\u201d vem a\u00ed \u201co brasileiro que mandou a NASA ir estudar\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lcoutinho\/status\/1164333419226157061\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZcYppLow1e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lcoutinho\/status\/1164333419226157061\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lcoutinho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1164333419226157061<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1669,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":576,"text":"Dos mesmos criadores de \u201co brasileiro precisa ser estudado pela NASA\u201d vem a\u00ed \u201co brasileiro que mandou a NASA ir estudar\u201dhttps:\/\/twitter.com\/lcoutinho\/status\/1164333419226157061\u00a0\u2026","timestamp":1566475391000,"timestamp_epochs":1566475391,"tweet_id":"1164508312811003905","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164508312811003905","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Grandes Momentos do Futebol \u26bd\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YhisusWXzw\">pic.twitter.com\/YhisusWXzw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7911,"replies":108,"retweet_id":"1164372345596907521","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":2898,"text":"pic.twitter.com\/YhisusWXzw","timestamp":1566439574000,"timestamp_epochs":1566439574,"tweet_id":"1164358083990237185","tweet_url":"\/momentos_fut\/status\/1164358083990237185","user_id":"1099687677815934977","username":"momentos_fut"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/driccos\/status\/1164333309503201280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeNkVu6h4X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/driccos\/status\/1164333309503201280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/driccos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1164333309503201280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oy71ihNHab\">pic.twitter.com\/oy71ihNHab<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/driccos\/status\/1164333309503201280\u00a0\u2026pic.twitter.com\/oy71ihNHab","timestamp":1566441747000,"timestamp_epochs":1566441747,"tweet_id":"1164367198686732288","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164367198686732288","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEhhEyM7Fb\">pic.twitter.com\/uEhhEyM7Fb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pic.twitter.com\/uEhhEyM7Fb","timestamp":1566441686000,"timestamp_epochs":1566441686,"tweet_id":"1164366941387206657","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164366941387206657","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pena o Gareca n\u00e3o ter liberado o Guerrero pra esse jogo, com certeza faria a diferen\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Uma pena o Gareca n\u00e3o ter liberado o Guerrero pra esse jogo, com certeza faria a diferen\u00e7a","timestamp":1566441426000,"timestamp_epochs":1566441426,"tweet_id":"1164365850561994752","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164365850561994752","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"DISTRIBUIDOR DE MEMES e AGITADOR CULTURAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0582bHMcoW\">pic.twitter.com\/0582bHMcoW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":455,"replies":21,"retweet_id":"1164365352274468866","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":233,"text":"Hoje \u00e9 assimpic.twitter.com\/0582bHMcoW","timestamp":1566440895000,"timestamp_epochs":1566440895,"tweet_id":"1164363623239704576","tweet_url":"\/matheuslaneri\/status\/1164363623239704576","user_id":"155263312","username":"matheuslaneri"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4afPoZdwj\">pic.twitter.com\/e4afPoZdwj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"pic.twitter.com\/e4afPoZdwj","timestamp":1566441252000,"timestamp_epochs":1566441252,"tweet_id":"1164365123152220160","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164365123152220160","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1164359244772253698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7lT5fpyY9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1164359244772253698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estebantavares<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164359244772253698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cGhp8YZj2M\">pic.twitter.com\/cGhp8YZj2M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1164359244772253698\u00a0\u2026pic.twitter.com\/cGhp8YZj2M","timestamp":1566440876000,"timestamp_epochs":1566440876,"tweet_id":"1164363542730027009","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164363542730027009","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alexandre_Ernst\/status\/1164278252107685888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6W2GOeJZ3D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alexandre_Ernst\/status\/1164278252107685888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Alexandre_Erns<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1164278252107685888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AjJrKq3KJX\">pic.twitter.com\/AjJrKq3KJX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/Alexandre_Ernst\/status\/1164278252107685888\u00a0\u2026pic.twitter.com\/AjJrKq3KJX","timestamp":1566440845000,"timestamp_epochs":1566440845,"tweet_id":"1164363416137605120","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164363416137605120","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGFcGd4EII\">pic.twitter.com\/eGFcGd4EII<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pic.twitter.com\/eGFcGd4EII","timestamp":1566440821000,"timestamp_epochs":1566440821,"tweet_id":"1164363314169823232","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164363314169823232","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pena Nico Lopez perdeu o gol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cYGgHs8YOd\">pic.twitter.com\/cYGgHs8YOd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Que pena Nico Lopez perdeu o golpic.twitter.com\/cYGgHs8YOd","timestamp":1566440431000,"timestamp_epochs":1566440431,"tweet_id":"1164361677854388225","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164361677854388225","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o: meu pai veio de zap<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lpZ0Oj3cVC\">pic.twitter.com\/lpZ0Oj3cVC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aten\u00e7\u00e3o: meu pai veio de zappic.twitter.com\/lpZ0Oj3cVC","timestamp":1566440170000,"timestamp_epochs":1566440170,"tweet_id":"1164360584785215488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164360584785215488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/go6v22YYzb\">pic.twitter.com\/go6v22YYzb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"pic.twitter.com\/go6v22YYzb","timestamp":1566440099000,"timestamp_epochs":1566440099,"tweet_id":"1164360286326972422","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164360286326972422","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vendo o jogo do inter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Toj3zRORL2\">pic.twitter.com\/Toj3zRORL2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu vendo o jogo do interpic.twitter.com\/Toj3zRORL2","timestamp":1566439848000,"timestamp_epochs":1566439848,"tweet_id":"1164359233267277826","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164359233267277826","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3 MEU MENG\u00c3O \n\nEU GOSTO DE VOC\u00ca<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00d3 MEU MENG\u00c3O \n\nEU GOSTO DE VOC\u00ca","timestamp":1566439691000,"timestamp_epochs":1566439691,"tweet_id":"1164358575902404615","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164358575902404615","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NOW I AM BIG MENGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"NOW I AM BIG MENGO","timestamp":1566439636000,"timestamp_epochs":1566439636,"tweet_id":"1164358342137004032","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164358342137004032","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AHORA YO SOY MENG\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"AHORA YO SOY MENG\u00c3O","timestamp":1566439571000,"timestamp_epochs":1566439571,"tweet_id":"1164358072917274624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164358072917274624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guerrero reclamando a cada falta que faz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bPXDHMHsXQ\">pic.twitter.com\/bPXDHMHsXQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Guerrero reclamando a cada falta que fazpic.twitter.com\/bPXDHMHsXQ","timestamp":1566437789000,"timestamp_epochs":1566437789,"tweet_id":"1164350595807010817","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164350595807010817","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"pampinhos\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHOOOOOOOOOOOO <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1OK3c4m9MF\">pic.twitter.com\/1OK3c4m9MF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13908,"replies":67,"retweet_id":"1164348185311141888","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3249,"text":"CARALHOOOOOOOOOOOO pic.twitter.com\/1OK3c4m9MF","timestamp":1566417568000,"timestamp_epochs":1566417568,"tweet_id":"1164265781615632385","tweet_url":"\/pampinhos\/status\/1164265781615632385","user_id":"3111840513","username":"pampinhos"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e3o botar o time colorado no soro porque desidrataram de tanto chorar nesse primeiro tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"V\u00e3o botar o time colorado no soro porque desidrataram de tanto chorar nesse primeiro tempo","timestamp":1566436688000,"timestamp_epochs":1566436688,"tweet_id":"1164345980373872640","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164345980373872640","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as galinhas votaram na raposa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1164228175532122112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuhcs6kYPg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1164228175532122112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JefinhoMenes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164228175532122112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"as galinhas votaram na raposahttps:\/\/twitter.com\/JefinhoMenes\/status\/1164228175532122112\u00a0\u2026","timestamp":1566432782000,"timestamp_epochs":1566432782,"tweet_id":"1164329595929337856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164329595929337856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">explicado ou tem q desenhar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aXCyZD4qDX\">pic.twitter.com\/aXCyZD4qDX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":807,"replies":25,"retweet_id":"1164312811545251841","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":194,"text":"explicado ou tem q desenhar?pic.twitter.com\/aXCyZD4qDX","timestamp":1566424677000,"timestamp_epochs":1566424677,"tweet_id":"1164295598926913536","tweet_url":"\/gilbertoscholze\/status\/1164295598926913536","user_id":"154920224","username":"gilbertoscholze"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O famoso ENTREGAR NAS M\u00c3OS DE DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1164291167082700801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mY9hOdjXrL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1164291167082700801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1164291167082700801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"O famoso ENTREGAR NAS M\u00c3OS DE DEUShttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1164291167082700801\u00a0\u2026","timestamp":1566427669000,"timestamp_epochs":1566427669,"tweet_id":"1164308149920251904","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164308149920251904","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem yoga gra\u00e7as a deus!!!!! <img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem na posi\u00e7\u00e3o de l\u00f3tus (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem yoga gra\u00e7as a deus!!!!! ","timestamp":1566388848000,"timestamp_epochs":1566388848,"tweet_id":"1164145321724862464","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164145321724862464","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IKoTYUbU5a\">pic.twitter.com\/IKoTYUbU5a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"pic.twitter.com\/IKoTYUbU5a","timestamp":1566354955000,"timestamp_epochs":1566354955,"tweet_id":"1164003166796603392","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1164003166796603392","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gr\u00eamio hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7bNy1tnZLC\">pic.twitter.com\/7bNy1tnZLC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Gr\u00eamio hojepic.twitter.com\/7bNy1tnZLC","timestamp":1566354077000,"timestamp_epochs":1566354077,"tweet_id":"1163999484818468864","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163999484818468864","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gr\u00eamio s\u00f3 faz gol nesse ferrolh\u00e3o que o Felip\u00e3o armou se rolar cagada individual de algu\u00e9m da zaga<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gr\u00eamio s\u00f3 faz gol nesse ferrolh\u00e3o que o Felip\u00e3o armou se rolar cagada individual de algu\u00e9m da zaga","timestamp":1566350371000,"timestamp_epochs":1566350371,"tweet_id":"1163983939171692544","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163983939171692544","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito dif\u00edcil ter o v\u00eddeo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito dif\u00edcil ter o v\u00eddeo hoje","timestamp":1566349608000,"timestamp_epochs":1566349608,"tweet_id":"1163980737567219713","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163980737567219713","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atirador de elite que dispara 7 tiros pra matar um bandido n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 t\u00e3o de elite assim, hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":11370,"replies":185,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2378,"text":"Atirador de elite que dispara 7 tiros pra matar um bandido n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 t\u00e3o de elite assim, hein","timestamp":1566304010000,"timestamp_epochs":1566304010,"tweet_id":"1163789485198532610","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163789485198532610","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"NBA da bad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea gosta de samba?\n- n\u00e3o\n- e esse pandeiro aqui?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UKzKTmT4AW\">pic.twitter.com\/UKzKTmT4AW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5265,"replies":80,"retweet_id":"1163781192946212864","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1578,"text":"- voc\u00ea gosta de samba?\n- n\u00e3o\n- e esse pandeiro aqui?pic.twitter.com\/UKzKTmT4AW","timestamp":1566225409000,"timestamp_epochs":1566225409,"tweet_id":"1163459812220461056","tweet_url":"\/NBAdabad\/status\/1163459812220461056","user_id":"2305517155","username":"NBAdabad"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frota acabou de dar a defini\u00e7\u00e3o perfeita de como usar algu\u00e9m de laranja numa empresa \u201ca empresa tinha d\u00edvidas e poderia me prejudicar\u201d e emendou negando que tenha usado a pessoa de laranja<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Frota acabou de dar a defini\u00e7\u00e3o perfeita de como usar algu\u00e9m de laranja numa empresa \u201ca empresa tinha d\u00edvidas e poderia me prejudicar\u201d e emendou negando que tenha usado a pessoa de laranja","timestamp":1566266994000,"timestamp_epochs":1566266994,"tweet_id":"1163634229886013440","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163634229886013440","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputado ganha milhares de reais por ano de aux\u00edlio palet\u00f3 pra se vestir igual vendedor de b\u00edblia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ephnGcnppd\">pic.twitter.com\/ephnGcnppd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Deputado ganha milhares de reais por ano de aux\u00edlio palet\u00f3 pra se vestir igual vendedor de b\u00edbliapic.twitter.com\/ephnGcnppd","timestamp":1566266691000,"timestamp_epochs":1566266691,"tweet_id":"1163632961360715776","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163632961360715776","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Witzel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1163601678878142464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XRIEuFMHrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1163601678878142464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163601678878142464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WfJHjXAKRK\">pic.twitter.com\/WfJHjXAKRK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"Witzel https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1163601678878142464\u00a0\u2026pic.twitter.com\/WfJHjXAKRK","timestamp":1566264495000,"timestamp_epochs":1566264495,"tweet_id":"1163623748815265792","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163623748815265792","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 aqui nos ajudou o senhor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fehguima\/status\/1163592422154211328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBhHOpWuZl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fehguima\/status\/1163592422154211328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fehguima\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1163592422154211328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"at\u00e9 aqui nos ajudou o senhorhttps:\/\/twitter.com\/fehguima\/status\/1163592422154211328\u00a0\u2026","timestamp":1566264181000,"timestamp_epochs":1566264181,"tweet_id":"1163622429886996480","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163622429886996480","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SenadorKajuru\/status\/1163520480000786435\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CihtgTS25w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SenadorKajuru\/status\/1163520480000786435\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SenadorKajuru\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1163520480000786435<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RB5frba3TU\">pic.twitter.com\/RB5frba3TU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/SenadorKajuru\/status\/1163520480000786435\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RB5frba3TU","timestamp":1566261997000,"timestamp_epochs":1566261997,"tweet_id":"1163613270223282176","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163613270223282176","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a algumas d\u00e9cadas quem assistir o governador do RJ e o presidente do pa\u00eds falando o que falam e sendo aplaudidos, vai ter a mesma sensa\u00e7\u00e3o que a nossa gera\u00e7\u00e3o t\u00eam ao ver qualquer v\u00eddeo de apoio popular aos nazistas nos anos 30~40<\/p>","is_retweet":0,"likes":562,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Daqui a algumas d\u00e9cadas quem assistir o governador do RJ e o presidente do pa\u00eds falando o que falam e sendo aplaudidos, vai ter a mesma sensa\u00e7\u00e3o que a nossa gera\u00e7\u00e3o t\u00eam ao ver qualquer v\u00eddeo de apoio popular aos nazistas nos anos 30~40","timestamp":1566178401000,"timestamp_epochs":1566178401,"tweet_id":"1163262642506612741","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163262642506612741","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luiza Thom\u00e9 j\u00e1 t\u00e1 quase desistindo na apresenta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luiza Thom\u00e9 j\u00e1 t\u00e1 quase desistindo na apresenta\u00e7\u00e3o","timestamp":1566172309000,"timestamp_epochs":1566172309,"tweet_id":"1163237094065680384","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163237094065680384","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A noite pra dire\u00e7\u00e3o do doming\u00e3o vai ser longa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A noite pra dire\u00e7\u00e3o do doming\u00e3o vai ser longa","timestamp":1566171335000,"timestamp_epochs":1566171335,"tweet_id":"1163233006670270470","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163233006670270470","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faust\u00e3o entregou pra deus essa escolha das bailarinas<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Faust\u00e3o entregou pra deus essa escolha das bailarinas","timestamp":1566170962000,"timestamp_epochs":1566170962,"tweet_id":"1163231444455571456","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163231444455571456","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz o Faust\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz o Faust\u00e3o","timestamp":1566170860000,"timestamp_epochs":1566170860,"tweet_id":"1163231017358057472","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163231017358057472","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O triste fim da carreira de Junior Cigano<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O triste fim da carreira de Junior Cigano","timestamp":1566170387000,"timestamp_epochs":1566170387,"tweet_id":"1163229030218371072","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163229030218371072","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Z\u00e9 Ramalho o Bob Dylan brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Z\u00e9 Ramalho o Bob Dylan brasileiro","timestamp":1566168819000,"timestamp_epochs":1566168819,"tweet_id":"1163222455621758981","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163222455621758981","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai achando que os A\u00e7ores \u00e9 de boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AeronewsGlobal\/status\/1163121911934652417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7a7VI9pskj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AeronewsGlobal\/status\/1163121911934652417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AeronewsGlobal<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1163121911934652417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai achando que os A\u00e7ores \u00e9 de boahttps:\/\/twitter.com\/AeronewsGlobal\/status\/1163121911934652417\u00a0\u2026","timestamp":1566159484000,"timestamp_epochs":1566159484,"tweet_id":"1163183302506942466","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163183302506942466","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ash J","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">This reactionary propagandist doesn\u2019t even realize that this photo is fucking awesome.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ElijahSchaffer\/status\/1162800546194919424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCn2WiSjEr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ElijahSchaffer\/status\/1162800546194919424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ElijahSchaffer<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1162800546194919424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110737,"replies":656,"retweet_id":"1163115792092803072","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":20113,"text":"This reactionary propagandist doesn\u2019t even realize that this photo is fucking awesome.https:\/\/twitter.com\/ElijahSchaffer\/status\/1162800546194919424\u00a0\u2026","timestamp":1566097263000,"timestamp_epochs":1566097263,"tweet_id":"1162922326092132352","tweet_url":"\/AshAgony\/status\/1162922326092132352","user_id":"809115114","username":"AshAgony"},{"fullname":"Sarah Mirk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You can hear the police tellig people there is no permit to protest in the street as the \u201cBanana Bloc\u201d marching band plays on. This <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/portlandprotest?src=hash\"><s>#<\/s><b>portlandprotest<\/b><\/a> feels like a literal circus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjdffO8y0j\">pic.twitter.com\/BjdffO8y0j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":563,"replies":27,"retweet_id":"1163076824877981696","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":172,"text":"You can hear the police tellig people there is no permit to protest in the street as the \u201cBanana Bloc\u201d marching band plays on. This #portlandprotest feels like a literal circus.pic.twitter.com\/BjdffO8y0j","timestamp":1566067499000,"timestamp_epochs":1566067499,"tweet_id":"1162797486898962437","tweet_url":"\/sarahmirk\/status\/1162797486898962437","user_id":"24712664","username":"sarahmirk"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Portland <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Portland ","timestamp":1566132270000,"timestamp_epochs":1566132270,"tweet_id":"1163069157790879747","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163069157790879747","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahahaha os Chicago Boys nunca decepcionam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1163056180614311937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QTLOS5Re8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1163056180614311937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Haddad_Fernand<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1163056180614311937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Hahahahaha os Chicago Boys nunca decepcionamhttps:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1163056180614311937\u00a0\u2026","timestamp":1566131044000,"timestamp_epochs":1566131044,"tweet_id":"1163064014152355841","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1163064014152355841","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dific\u00edlima essa transmiss\u00e3o ao vivo do crian\u00e7a esperan\u00e7a hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dific\u00edlima essa transmiss\u00e3o ao vivo do crian\u00e7a esperan\u00e7a hein","timestamp":1566095978000,"timestamp_epochs":1566095978,"tweet_id":"1162916937015406598","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162916937015406598","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse aqui o c\u00e9rebro \u00e9 todo um pudim de fezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162896282165358593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k7h8VZ2wSC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162896282165358593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1162896282165358593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Esse aqui o c\u00e9rebro \u00e9 todo um pudim de fezeshttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1162896282165358593\u00a0\u2026","timestamp":1566091322000,"timestamp_epochs":1566091322,"tweet_id":"1162897408306614272","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162897408306614272","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje n\u00e3o vai ter v\u00eddeo n\u00e3o hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje n\u00e3o vai ter v\u00eddeo n\u00e3o hein","timestamp":1566087435000,"timestamp_epochs":1566087435,"tweet_id":"1162881103897726976","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162881103897726976","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 igual ser burro e ser ministro da educa\u00e7\u00e3o kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1162377083517059072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0MURjU4TBR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1162377083517059072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ArthurWeint\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162377083517059072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"\u00c9 igual ser burro e ser ministro da educa\u00e7\u00e3o kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1162377083517059072\u00a0\u2026","timestamp":1566063066000,"timestamp_epochs":1566063066,"tweet_id":"1162778894417768449","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162778894417768449","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o, mas tava friozinho em Roma no m\u00eas de maio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tlmota\/status\/1162716264529313793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsi0zImyHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tlmota\/status\/1162716264529313793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tlmota\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1162716264529313793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"N\u00e3o, mas tava friozinho em Roma no m\u00eas de maiohttps:\/\/twitter.com\/tlmota\/status\/1162716264529313793\u00a0\u2026","timestamp":1566048514000,"timestamp_epochs":1566048514,"tweet_id":"1162717858801094656","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162717858801094656","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"brunocruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">23h59\/0h00<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0gHl7lSWJ9\">pic.twitter.com\/0gHl7lSWJ9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":1,"retweet_id":"1162539197506473985","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":45,"text":"23h59\/0h00pic.twitter.com\/0gHl7lSWJ9","timestamp":1565926282000,"timestamp_epochs":1565926282,"tweet_id":"1162205180131237888","tweet_url":"\/brunocruz\/status\/1162205180131237888","user_id":"15859984","username":"brunocruz"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prioridades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/71oPBGH089\">pic.twitter.com\/71oPBGH089<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"Prioridadespic.twitter.com\/71oPBGH089","timestamp":1565997161000,"timestamp_epochs":1565997161,"tweet_id":"1162502468456144896","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162502468456144896","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162486450434269184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kLHLvbu7qX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162486450434269184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">162486450434269184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dSKNtfaSfO\">pic.twitter.com\/dSKNtfaSfO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1162486450434269184\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dSKNtfaSfO","timestamp":1565996064000,"timestamp_epochs":1565996064,"tweet_id":"1162497868550299649","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162497868550299649","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz que baita baile o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96123949\" dir=\"ltr\" href=\"\/DiegoVeraLoca\"><s>@<\/s><b>DiegoVeraLoca<\/b><\/a> tocando Beatles do acordeom<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz que baita baile o @DiegoVeraLoca tocando Beatles do acordeom","timestamp":1565921549000,"timestamp_epochs":1565921549,"tweet_id":"1162185329220210689","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162185329220210689","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Rafael Capanema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas voc\u00eas n\u00e3o gotava, nen\u00e9ns?? <img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00ea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f476.png\" title=\"Beb\u00ea\"\/>\nvoc\u00eas n\u00e3o adolava?? <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/>\nele n\u00e3o ia defende seus dileitos copolativos?? <img alt=\"\ud83c\udf7c\" aria-label=\"Emoji: Mamadeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37c.png\" title=\"Mamadeira\"\/>\nvoc\u00eas n\u00e3o tinha pecebido que ele ela autolit\u00e1lio?? <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/>\nAHMODEUSO <img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1162096622731485186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvnamN0z9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1162096622731485186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1162096622731485186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1389,"replies":25,"retweet_id":"1162111126903152640","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":310,"text":"mas voc\u00eas n\u00e3o gotava, nen\u00e9ns?? \nvoc\u00eas n\u00e3o adolava?? \nele n\u00e3o ia defende seus dileitos copolativos?? \nvoc\u00eas n\u00e3o tinha pecebido que ele ela autolit\u00e1lio?? \nAHMODEUSO https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1162096622731485186\u00a0\u2026","timestamp":1565903202000,"timestamp_epochs":1565903202,"tweet_id":"1162108376563798016","tweet_url":"\/rafaelcapanema\/status\/1162108376563798016","user_id":"15754806","username":"rafaelcapanema"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Slide for a surprise <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> em Rijksmuseum <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1L-v6unsRj\/?igshid=1bhxn2grwykk5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JD9Eyg6FLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1L-v6unsRj\/?igshid=1bhxn2grwykk5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1L-v6unsRj\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1bhxn2grwykk5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Slide for a surprise #tbt em Rijksmuseum https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1L-v6unsRj\/?igshid=1bhxn2grwykk5\u00a0\u2026","timestamp":1565877608000,"timestamp_epochs":1565877608,"tweet_id":"1162001029082308608","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1162001029082308608","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Narrador: 33% da \u00e1rea da Alemanha s\u00e3o florestas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161800182792675328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eSJddkp7zG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161800182792675328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">161800182792675328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1158,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":263,"text":"Narrador: 33% da \u00e1rea da Alemanha s\u00e3o florestashttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161800182792675328\u00a0\u2026","timestamp":1565866964000,"timestamp_epochs":1565866964,"tweet_id":"1161956383614545920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161956383614545920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/908369160438198272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UWsOSZK5Rp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/908369160438198272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jdoriajr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/908369160438198272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M6V02o9o07\">pic.twitter.com\/M6V02o9o07<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/908369160438198272\u00a0\u2026pic.twitter.com\/M6V02o9o07","timestamp":1565838893000,"timestamp_epochs":1565838893,"tweet_id":"1161838645080481792","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161838645080481792","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/br.rfi.fr\/brasil\/20170915-joao-doria-macri-argentina\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aPLYeC1XgF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/br.rfi.fr\/brasil\/20170915-joao-doria-macri-argentina\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">br.rfi.fr\/brasil\/2017091<\/span><span class=\"invisible\">5-joao-doria-macri-argentina<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"http:\/\/br.rfi.fr\/brasil\/20170915-joao-doria-macri-argentina\u00a0\u2026","timestamp":1565838870000,"timestamp_epochs":1565838870,"tweet_id":"1161838548674383872","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161838548674383872","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E SE TEM VIT\u00d3RIA DO GREMINHO, \u00c9 CLARO QUE TEM O J\u00c1 TRADICIONAL V\u00cdDEO AQUELE QUE TODO MUNDO GOSTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fz2d0pz2xj\">pic.twitter.com\/fz2d0pz2xj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"E SE TEM VIT\u00d3RIA DO GREMINHO, \u00c9 CLARO QUE TEM O J\u00c1 TRADICIONAL V\u00cdDEO AQUELE QUE TODO MUNDO GOSTApic.twitter.com\/fz2d0pz2xj","timestamp":1565835894000,"timestamp_epochs":1565835894,"tweet_id":"1161826067059040256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161826067059040256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1161666628477739008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3No0xyAnFB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1161666628477739008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estebantavares<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161666628477739008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z6PuhnoXgg\">pic.twitter.com\/Z6PuhnoXgg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1161666628477739008\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Z6PuhnoXgg","timestamp":1565834863000,"timestamp_epochs":1565834863,"tweet_id":"1161821743775911936","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161821743775911936","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACHO QUE HOJE TEM V\u00cdDEO HEIN PESSOAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ACHO QUE HOJE TEM V\u00cdDEO HEIN PESSOAL","timestamp":1565834631000,"timestamp_epochs":1565834631,"tweet_id":"1161820768382181376","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161820768382181376","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoro o atacante Andr\u00e9 <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adoro o atacante Andr\u00e9 ","timestamp":1565830729000,"timestamp_epochs":1565830729,"tweet_id":"1161804400723222528","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161804400723222528","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 claro que da!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1161633684304400384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3fCMXFk5O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1161633684304400384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/malugaspar\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1161633684304400384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas \u00e9 claro que da!https:\/\/twitter.com\/malugaspar\/status\/1161633684304400384\u00a0\u2026","timestamp":1565792174000,"timestamp_epochs":1565792174,"tweet_id":"1161642693065433089","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161642693065433089","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito boa a voz da cuiabana, pena que dentes de Firmino<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito boa a voz da cuiabana, pena que dentes de Firmino","timestamp":1565747224000,"timestamp_epochs":1565747224,"tweet_id":"1161454155585740801","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161454155585740801","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na minha humild\u00e9rrima opini\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na minha humild\u00e9rrima opini\u00e3o","timestamp":1565744831000,"timestamp_epochs":1565744831,"tweet_id":"1161444119971008524","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161444119971008524","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paolla Oliveira e Iza s\u00e3o as mulheres mais bonitas do Brasil na atualidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Paolla Oliveira e Iza s\u00e3o as mulheres mais bonitas do Brasil na atualidade","timestamp":1565744800000,"timestamp_epochs":1565744800,"tweet_id":"1161443991935684609","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161443991935684609","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Rappi intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sirjoancornella\/status\/1161379017896935424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NvjzSwZAs7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sirjoancornella\/status\/1161379017896935424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sirjoancornell<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1161379017896935424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Rappi intensifieshttps:\/\/twitter.com\/sirjoancornella\/status\/1161379017896935424\u00a0\u2026","timestamp":1565741703000,"timestamp_epochs":1565741703,"tweet_id":"1161430998657228800","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161430998657228800","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandroruschel\/status\/1161327139825901568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m2OFxFFfAR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandroruschel\/status\/1161327139825901568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandroruschel<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161327139825901568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/leandroruschel\/status\/1161327139825901568\u00a0\u2026","timestamp":1565730049000,"timestamp_epochs":1565730049,"tweet_id":"1161382118804590592","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161382118804590592","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1161292519273091073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JhuRE3TLtG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1161292519273091073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161292519273091073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ta5aZzROuY\">pic.twitter.com\/Ta5aZzROuY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1161292519273091073\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ta5aZzROuY","timestamp":1565709982000,"timestamp_epochs":1565709982,"tweet_id":"1161297952079564803","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161297952079564803","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahahah meu deus essa novela n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hahahahah meu deus essa novela n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o","timestamp":1565659674000,"timestamp_epochs":1565659674,"tweet_id":"1161086944476090368","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161086944476090368","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas e o t\u00e3o celebrado acordo com a Europa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1160993665017372672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0QI19z6soW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1160993665017372672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ultimosegundo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160993665017372672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas e o t\u00e3o celebrado acordo com a Europa?https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1160993665017372672\u00a0\u2026","timestamp":1565644922000,"timestamp_epochs":1565644922,"tweet_id":"1161025072523616256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161025072523616256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Prevaricou? Prevaricou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t5sw52poJ3\">pic.twitter.com\/t5sw52poJ3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Prevaricou? Prevaricou!pic.twitter.com\/t5sw52poJ3","timestamp":1565640628000,"timestamp_epochs":1565640628,"tweet_id":"1161007062261948419","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1161007062261948419","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1160938382048059392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nAgBajq8wx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1160938382048059392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheInterceptBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1160938382048059392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQ1vyu1kuQ\">pic.twitter.com\/kQ1vyu1kuQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1160938382048059392\u00a0\u2026pic.twitter.com\/kQ1vyu1kuQ","timestamp":1565626262000,"timestamp_epochs":1565626262,"tweet_id":"1160946806165049346","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160946806165049346","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3bvio que essentia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/patrickcctv\/status\/1159921525874679808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DYm7xSB8v6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/patrickcctv\/status\/1159921525874679808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/patrickcctv\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159921525874679808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3bvio que essentiahttps:\/\/twitter.com\/patrickcctv\/status\/1159921525874679808\u00a0\u2026","timestamp":1565614919000,"timestamp_epochs":1565614919,"tweet_id":"1160899231839924227","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160899231839924227","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5395622\" dir=\"ltr\" href=\"\/Deltan\"><s>@<\/s><b>deltan<\/b><\/a> peidando em f\u00e1 sustenido<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"RT @deltan peidando em f\u00e1 sustenido","timestamp":1565613265000,"timestamp_epochs":1565613265,"tweet_id":"1160892290954670081","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160892290954670081","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ALGU\u00c9M FA\u00c7A ESSE HOMEM PARAR DE MITAR!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabiano_c\/status\/1160727618859257856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gj1xKtgZ2B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabiano_c\/status\/1160727618859257856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabiano_c\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1160727618859257856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"ALGU\u00c9M FA\u00c7A ESSE HOMEM PARAR DE MITAR!!!!https:\/\/twitter.com\/fabiano_c\/status\/1160727618859257856\u00a0\u2026","timestamp":1565574404000,"timestamp_epochs":1565574404,"tweet_id":"1160729298283769856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160729298283769856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10\/10 as videocassetadas de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10\/10 as videocassetadas de hoje","timestamp":1565568268000,"timestamp_epochs":1565568268,"tweet_id":"1160703559639425024","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160703559639425024","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahah Faust\u00e3o chamando um break que n\u00e3o existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3dtjariiq\">pic.twitter.com\/W3dtjariiq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hahahah Faust\u00e3o chamando um break que n\u00e3o existepic.twitter.com\/W3dtjariiq","timestamp":1565566954000,"timestamp_epochs":1565566954,"tweet_id":"1160698048131059718","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160698048131059718","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roupa Nova \u00e9 o Eagles brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Roupa Nova \u00e9 o Eagles brasileiro","timestamp":1565566488000,"timestamp_epochs":1565566488,"tweet_id":"1160696096605298689","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160696096605298689","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faust\u00e3o botou os filhos do pagode num problem\u00e3o ao vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Faust\u00e3o botou os filhos do pagode num problem\u00e3o ao vivo","timestamp":1565564573000,"timestamp_epochs":1565564573,"tweet_id":"1160688063535898624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160688063535898624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente baixando o super sniper 4 pra dar tiro em fascista<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"infelizmente baixando o super sniper 4 pra dar tiro em fascista","timestamp":1565541630000,"timestamp_epochs":1565541630,"tweet_id":"1160591832981614597","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160591832981614597","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia crist\u00e3 intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1160350559997759489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FADi4tDzqx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1160350559997759489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BernardoMF\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1160350559997759489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Fam\u00edlia crist\u00e3 intensifieshttps:\/\/twitter.com\/BernardoMF\/status\/1160350559997759489\u00a0\u2026","timestamp":1565536819000,"timestamp_epochs":1565536819,"tweet_id":"1160571654231212032","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160571654231212032","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Seinfeld Current Day","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">waking up in heaven vs waking up in hell<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e36BKm4cHf\">pic.twitter.com\/e36BKm4cHf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9354,"replies":53,"retweet_id":"1160325057505300481","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1619,"text":"waking up in heaven vs waking up in hellpic.twitter.com\/e36BKm4cHf","timestamp":1565461990000,"timestamp_epochs":1565461990,"tweet_id":"1160257798334119936","tweet_url":"\/Seinfeld2000\/status\/1160257798334119936","user_id":"1081562149","username":"Seinfeld2000"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gol do Galhardo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CyARApduul\">pic.twitter.com\/CyARApduul<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gol do Galhardopic.twitter.com\/CyARApduul","timestamp":1565477501000,"timestamp_epochs":1565477501,"tweet_id":"1160322858423390209","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160322858423390209","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Primeiro que opini\u00e3o de bilion\u00e1rio sobre aposentadoria n\u00e3o deveria nem render manchete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1160143899031003138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TE5rZizWSd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1160143899031003138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1160143899031003138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3841,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":756,"text":"Primeiro que opini\u00e3o de bilion\u00e1rio sobre aposentadoria n\u00e3o deveria nem render manchetehttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1160143899031003138\u00a0\u2026","timestamp":1565442941000,"timestamp_epochs":1565442941,"tweet_id":"1160177902169788416","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160177902169788416","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma escolha muito dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1160151304926322689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KcvQ9S2hgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1160151304926322689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160151304926322689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Uma escolha muito dif\u00edcilhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1160151304926322689\u00a0\u2026","timestamp":1565439035000,"timestamp_epochs":1565439035,"tweet_id":"1160161519386144770","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160161519386144770","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo\/sou SHIBA MEMES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QKVw79XXJR\">pic.twitter.com\/QKVw79XXJR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Amo\/sou SHIBA MEMESpic.twitter.com\/QKVw79XXJR","timestamp":1565402604000,"timestamp_epochs":1565402604,"tweet_id":"1160008718009929729","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160008718009929729","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Diego","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de S\u00e3o Paulo. Semana que vem pela primeira vez em S\u00e3o Paulo com nosso Beatles No Acordeon. Espero voc\u00eas l\u00e1, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45971909\" dir=\"ltr\" href=\"\/jefsouza\"><s>@<\/s><b>jefsouza<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27307810\" dir=\"ltr\" href=\"\/estebantavares\"><s>@<\/s><b>estebantavares<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32144146\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tonkiel\"><s>@<\/s><b>Tonkiel<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/okrXW6lNay\">pic.twitter.com\/okrXW6lNay<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"1160005963035959296","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3,"text":"Galera de S\u00e3o Paulo. Semana que vem pela primeira vez em S\u00e3o Paulo com nosso Beatles No Acordeon. Espero voc\u00eas l\u00e1, @jefsouza @estebantavares @lucasfresno @Tonkiel pic.twitter.com\/okrXW6lNay","timestamp":1565401805000,"timestamp_epochs":1565401805,"tweet_id":"1160005365498621952","tweet_url":"\/DiegoVeraLoca\/status\/1160005365498621952","user_id":"96123949","username":"DiegoVeraLoca"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rgio Moro tem sorriso de faceapp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7mDy0WHLHX\">pic.twitter.com\/7mDy0WHLHX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"S\u00e9rgio Moro tem sorriso de faceapppic.twitter.com\/7mDy0WHLHX","timestamp":1565400646000,"timestamp_epochs":1565400646,"tweet_id":"1160000501796265984","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1160000501796265984","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz que o Guga Chacra me desbloqueou <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz que o Guga Chacra me desbloqueou ","timestamp":1565400313000,"timestamp_epochs":1565400313,"tweet_id":"1159999106028376070","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159999106028376070","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 os Luis Espalha Lixo cagando todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"S\u00f3 os Luis Espalha Lixo cagando todo dia","timestamp":1565393293000,"timestamp_epochs":1565393293,"tweet_id":"1159969661519310848","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159969661519310848","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabiomura\/status\/1159832894770163712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxXTDF8IfT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabiomura\/status\/1159832894770163712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabiomura\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1159832894770163712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X0N01hzyAt\">pic.twitter.com\/X0N01hzyAt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/fabiomura\/status\/1159832894770163712\u00a0\u2026pic.twitter.com\/X0N01hzyAt","timestamp":1565368213000,"timestamp_epochs":1565368213,"tweet_id":"1159864468362465281","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159864468362465281","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TROCA-TROCA KKKKKKKKKKKKKKK <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RbGVW2a4o6\">pic.twitter.com\/RbGVW2a4o6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"TROCA-TROCA KKKKKKKKKKKKKKK pic.twitter.com\/RbGVW2a4o6","timestamp":1565358652000,"timestamp_epochs":1565358652,"tweet_id":"1159824369209659392","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159824369209659392","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente pra ser esquerdista: \n- ler Marx\n- pregar a revolu\u00e7\u00e3o oper\u00e1ria \n- matar nazi no inverno\n\nAtualmente pra ser esquerdista:\n- n\u00e3o elogiar torturador\n- tomar vacina\n- terra redonda<\/p>","is_retweet":0,"likes":41974,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12978,"text":"Antigamente pra ser esquerdista: \n- ler Marx\n- pregar a revolu\u00e7\u00e3o oper\u00e1ria \n- matar nazi no inverno\n\nAtualmente pra ser esquerdista:\n- n\u00e3o elogiar torturador\n- tomar vacina\n- terra redonda","timestamp":1565352067000,"timestamp_epochs":1565352067,"tweet_id":"1159796746647756802","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159796746647756802","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom que essa manchete colocou todo mundo que \u00e9 minimamente razo\u00e1vel como sendo de esquerda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1159660716522999808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eCQQsbtl7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1159660716522999808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159660716522999808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Bom que essa manchete colocou todo mundo que \u00e9 minimamente razo\u00e1vel como sendo de esquerdahttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1159660716522999808\u00a0\u2026","timestamp":1565351937000,"timestamp_epochs":1565351937,"tweet_id":"1159796201908318208","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159796201908318208","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A boquinha chegou a murchar mais uns 37%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zerotoledo\/status\/1159668281298628608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GwF3wIhcrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zerotoledo\/status\/1159668281298628608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zerotoledo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1159668281298628608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A boquinha chegou a murchar mais uns 37%https:\/\/twitter.com\/zerotoledo\/status\/1159668281298628608\u00a0\u2026","timestamp":1565348811000,"timestamp_epochs":1565348811,"tweet_id":"1159783089855508481","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159783089855508481","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impress\u00e3o minha ou a Gracyanne Barbosa t\u00e1 num processo de Mickey Rourkeza\u00e7\u00e3o irrevers\u00edvel?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Impress\u00e3o minha ou a Gracyanne Barbosa t\u00e1 num processo de Mickey Rourkeza\u00e7\u00e3o irrevers\u00edvel?","timestamp":1565320309000,"timestamp_epochs":1565320309,"tweet_id":"1159663545388339200","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159663545388339200","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher com nariz grande quase sempre \u00e9 gata<\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Mulher com nariz grande quase sempre \u00e9 gata","timestamp":1565318348000,"timestamp_epochs":1565318348,"tweet_id":"1159655321901641733","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159655321901641733","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o sabia que a justi\u00e7a americana j\u00e1 tinha soltado o bispo estevam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1159198756237119488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aeOXMDWdLX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1159198756237119488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PastorMalafaia<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1159198756237119488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o sabia que a justi\u00e7a americana j\u00e1 tinha soltado o bispo estevamhttps:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1159198756237119488\u00a0\u2026","timestamp":1565289115000,"timestamp_epochs":1565289115,"tweet_id":"1159532709791879171","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159532709791879171","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">beba chorume\ncoma lixo\nengula pregos\nvote em Janaina Paschoal\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1159416844568190976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8FlJbFhn7T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1159416844568190976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JanainaDoBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1159416844568190976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"beba chorume\ncoma lixo\nengula pregos\nvote em Janaina Paschoal\nhttps:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1159416844568190976\u00a0\u2026","timestamp":1565273619000,"timestamp_epochs":1565273619,"tweet_id":"1159467712923545607","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159467712923545607","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1159194244537638912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CB8FqjMUC9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1159194244537638912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jrguzzofatos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159194244537638912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vd6dUIAiMP\">pic.twitter.com\/vd6dUIAiMP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"https:\/\/twitter.com\/jrguzzofatos\/status\/1159194244537638912\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vd6dUIAiMP","timestamp":1565268253000,"timestamp_epochs":1565268253,"tweet_id":"1159445205097111552","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159445205097111552","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Prevaricou? Prevaricou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1159417129671766017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6vxWdOPUyp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1159417129671766017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheInterceptBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1159417129671766017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Prevaricou? Prevaricou!https:\/\/twitter.com\/TheInterceptBr\/status\/1159417129671766017\u00a0\u2026","timestamp":1565266957000,"timestamp_epochs":1565266957,"tweet_id":"1159439769400741888","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159439769400741888","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6gFtV63DAX\">pic.twitter.com\/6gFtV63DAX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/6gFtV63DAX","timestamp":1565234062000,"timestamp_epochs":1565234062,"tweet_id":"1159301797720272896","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159301797720272896","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahahahaha o Jo\u00e3o doria falando em trabalho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1159163103592046593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J8B27kdwSJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1159163103592046593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jdoriajr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159163103592046593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Hahahahahaha o Jo\u00e3o doria falando em trabalhohttps:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1159163103592046593\u00a0\u2026","timestamp":1565213941000,"timestamp_epochs":1565213941,"tweet_id":"1159217406667108359","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159217406667108359","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1! Aqui \u00e9 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2167274702\" dir=\"ltr\" href=\"\/andreshalders\"><s>@<\/s><b>andreshalders<\/b><\/a>, rep\u00f3rter da BBC em SP, e hj eu vou te contar mais sobre o chefe da Funai de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a>, Marcelo Augusto Xavier. \n\nDescobrimos q Marcelo \u00e9 investigado na Pol. Civil de MT. Seu pai, de 71 anos, o acusa de agress\u00e3o. Um soco no rosto.\n\nSegue o fio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Om7AB7HPKd\">pic.twitter.com\/Om7AB7HPKd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":808,"replies":44,"retweet_id":"1159096662310162434","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":333,"text":"Ol\u00e1! Aqui \u00e9 o @andreshalders, rep\u00f3rter da BBC em SP, e hj eu vou te contar mais sobre o chefe da Funai de @jairbolsonaro, Marcelo Augusto Xavier. \n\nDescobrimos q Marcelo \u00e9 investigado na Pol. Civil de MT. Seu pai, de 71 anos, o acusa de agress\u00e3o. Um soco no rosto.\n\nSegue o fio:pic.twitter.com\/Om7AB7HPKd","timestamp":1565183012000,"timestamp_epochs":1565183012,"tweet_id":"1159087681705525249","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1159087681705525249","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 montando o time dos sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leogodoy\/status\/1159095414466985987\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8d2dNn4KFA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leogodoy\/status\/1159095414466985987\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leogodoy\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159095414466985987<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"T\u00e1 montando o time dos sonhoshttps:\/\/twitter.com\/leogodoy\/status\/1159095414466985987\u00a0\u2026","timestamp":1565185014000,"timestamp_epochs":1565185014,"tweet_id":"1159096077259366406","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159096077259366406","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1159089689967677440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LW7IXZJlyC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1159089689967677440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159089689967677440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kdfsDMCauR\">pic.twitter.com\/kdfsDMCauR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1159089689967677440\u00a0\u2026pic.twitter.com\/kdfsDMCauR","timestamp":1565183635000,"timestamp_epochs":1565183635,"tweet_id":"1159090295205761025","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159090295205761025","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No final das contas essa Laura Tessler, que o Moro pediu pra tirar da equipe, era a mais sensata de todos Procuradores (vai ver foi por isso que foi sacada)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/talitabedinelli\/status\/1158793576312135680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qAm4pFromg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/talitabedinelli\/status\/1158793576312135680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/talitabedinell<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1158793576312135680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"No final das contas essa Laura Tessler, que o Moro pediu pra tirar da equipe, era a mais sensata de todos Procuradores (vai ver foi por isso que foi sacada)https:\/\/twitter.com\/talitabedinelli\/status\/1158793576312135680\u00a0\u2026","timestamp":1565176105000,"timestamp_epochs":1565176105,"tweet_id":"1159058709139599361","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159058709139599361","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dg8hsd4qly\">pic.twitter.com\/Dg8hsd4qly<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/Dg8hsd4qly","timestamp":1565175378000,"timestamp_epochs":1565175378,"tweet_id":"1159055661826752513","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1159055661826752513","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opini\u00f5es impopulares: eu odeio hipocrisia !!!!!   !!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Opini\u00f5es impopulares: eu odeio hipocrisia !!!!!   !!!","timestamp":1565145660000,"timestamp_epochs":1565145660,"tweet_id":"1158931013034237952","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158931013034237952","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vai ser a Leni Riefenstahl do bolsonarismo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem vai ser a Leni Riefenstahl do bolsonarismo?","timestamp":1565140741000,"timestamp_epochs":1565140741,"tweet_id":"1158910381739380736","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158910381739380736","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando vai vir \u201co triunfo da vontade\u201d bolsonarista?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1158866094943289344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PMLYjbfhPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1158866094943289344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">158866094943289344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Quando vai vir \u201co triunfo da vontade\u201d bolsonarista?https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1158866094943289344\u00a0\u2026","timestamp":1565140605000,"timestamp_epochs":1565140605,"tweet_id":"1158909814220689409","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158909814220689409","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como diz caneta em idioma de arrombado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcGonIFY3k\">pic.twitter.com\/BcGonIFY3k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Como diz caneta em idioma de arrombado?pic.twitter.com\/BcGonIFY3k","timestamp":1565138642000,"timestamp_epochs":1565138642,"tweet_id":"1158901577735966720","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158901577735966720","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Li baba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liamgallagher\/status\/1158760015135723520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jJGpvm79FE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liamgallagher\/status\/1158760015135723520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liamgallagher\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158760015135723520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Li babahttps:\/\/twitter.com\/liamgallagher\/status\/1158760015135723520\u00a0\u2026","timestamp":1565138054000,"timestamp_epochs":1565138054,"tweet_id":"1158899113540427780","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158899113540427780","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Disgraaaaaaa\u00e7aaaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zMpszeZ31s\">pic.twitter.com\/zMpszeZ31s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Disgraaaaaaa\u00e7aaaaaaaaaapic.twitter.com\/zMpszeZ31s","timestamp":1565135266000,"timestamp_epochs":1565135266,"tweet_id":"1158887420374519810","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158887420374519810","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que ia, mas n\u00e3o foi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubeKakfEtU\">pic.twitter.com\/ubeKakfEtU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Achei que ia, mas n\u00e3o foipic.twitter.com\/ubeKakfEtU","timestamp":1565134943000,"timestamp_epochs":1565134943,"tweet_id":"1158886062611206144","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158886062611206144","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">L\u00e1 tamb\u00e9m eles taxam os lucros e dividendos das empresas em 20%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1158774676291821568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LOoK7kGlRU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1158774676291821568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoamoedonovo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158774676291821568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"L\u00e1 tamb\u00e9m eles taxam os lucros e dividendos das empresas em 20%https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1158774676291821568\u00a0\u2026","timestamp":1565123372000,"timestamp_epochs":1565123372,"tweet_id":"1158837533876326401","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158837533876326401","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Globo Rural","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU, JOHNNY BRAVO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2x8ZgQ6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wjKtJrLox1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2x8ZgQ6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2x8ZgQ6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16867,"replies":714,"retweet_id":"1158834566758617089","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3467,"text":"EU, JOHNNY BRAVO!https:\/\/glo.bo\/2x8ZgQ6\u00a0","timestamp":1565114520000,"timestamp_epochs":1565114520,"tweet_id":"1158800403418484736","tweet_url":"\/Globo_Rural\/status\/1158800403418484736","user_id":"24973427","username":"Globo_Rural"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo jazz e comendo ovo frito<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ouvindo jazz e comendo ovo frito","timestamp":1565093219000,"timestamp_epochs":1565093219,"tweet_id":"1158711060481937408","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158711060481937408","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Carapan\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ttpDE6g2qZ\">pic.twitter.com\/ttpDE6g2qZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1075,"replies":21,"retweet_id":"1158696881087832064","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":285,"text":"pic.twitter.com\/ttpDE6g2qZ","timestamp":1565084628000,"timestamp_epochs":1565084628,"tweet_id":"1158675030001299457","tweet_url":"\/carapanarana\/status\/1158675030001299457","user_id":"14203427","username":"carapanarana"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente em situa\u00e7\u00e3o de boneco em minha pr\u00f3pria resid\u00eancia <img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Ta\u00e7a de vinho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f377.png\" title=\"Ta\u00e7a de vinho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente em situa\u00e7\u00e3o de boneco em minha pr\u00f3pria resid\u00eancia ","timestamp":1565053745000,"timestamp_epochs":1565053745,"tweet_id":"1158545493691129856","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158545493691129856","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente hoje acho que n\u00e3o teremos o tradicional v\u00eddeo da vit\u00f3ria do greminho.........<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"infelizmente hoje acho que n\u00e3o teremos o tradicional v\u00eddeo da vit\u00f3ria do greminho.........","timestamp":1565052427000,"timestamp_epochs":1565052427,"tweet_id":"1158539968186388480","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158539968186388480","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tardelli depois que foi pra Gramado virou outro jogador<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tardelli depois que foi pra Gramado virou outro jogador","timestamp":1565052357000,"timestamp_epochs":1565052357,"tweet_id":"1158539674241118208","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158539674241118208","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu to s\u00f3 o Buzz Aldrin dando porrada em terraplanista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bRnG2QwRA4\">pic.twitter.com\/bRnG2QwRA4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Hoje eu to s\u00f3 o Buzz Aldrin dando porrada em terraplanistapic.twitter.com\/bRnG2QwRA4","timestamp":1565050580000,"timestamp_epochs":1565050580,"tweet_id":"1158532218588925952","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158532218588925952","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que tal se a crian\u00e7a for filho de pais n\u00e3o-retardados?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158472744217874432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KWPKRkkd8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158472744217874432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158472744217874432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Que tal se a crian\u00e7a for filho de pais n\u00e3o-retardados?https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158472744217874432\u00a0\u2026","timestamp":1565044225000,"timestamp_epochs":1565044225,"tweet_id":"1158505563623493633","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158505563623493633","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Rafael Capanema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2oo0n26soN\">pic.twitter.com\/2oo0n26soN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2042,"replies":10,"retweet_id":"1158471422525812739","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":573,"text":"pic.twitter.com\/2oo0n26soN","timestamp":1565029634000,"timestamp_epochs":1565029634,"tweet_id":"1158444364634497032","tweet_url":"\/rafaelcapanema\/status\/1158444364634497032","user_id":"15754806","username":"rafaelcapanema"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peito de frango grelhado \u00e9 considerado vegano?<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Peito de frango grelhado \u00e9 considerado vegano?","timestamp":1565022770000,"timestamp_epochs":1565022770,"tweet_id":"1158415578895441920","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158415578895441920","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai virar Venezuela n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/molote_molote\/status\/1158372323847811073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pp5F2SSx2b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/molote_molote\/status\/1158372323847811073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/molote_molote\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158372323847811073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"N\u00e3o vai virar Venezuela n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/molote_molote\/status\/1158372323847811073\u00a0\u2026","timestamp":1565017811000,"timestamp_epochs":1565017811,"tweet_id":"1158394778972774401","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158394778972774401","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QsRhyKgbUA\">pic.twitter.com\/QsRhyKgbUA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Eu hojepic.twitter.com\/QsRhyKgbUA","timestamp":1565009932000,"timestamp_epochs":1565009932,"tweet_id":"1158361731216941056","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158361731216941056","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois \u00e9, esse vazamento o fant\u00e1stico chama de \u201cmensagens\u201d mesmo, n\u00e3o de \u201csupostas conversas\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pois \u00e9, esse vazamento o fant\u00e1stico chama de \u201cmensagens\u201d mesmo, n\u00e3o de \u201csupostas conversas\u201d","timestamp":1564970769000,"timestamp_epochs":1564970769,"tweet_id":"1158197467734843394","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158197467734843394","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que engra\u00e7ado, o fant\u00e1stico vai publicar as conversas vazadas do Neymar com a mulher que o acusou de estupro. Ser\u00e1 que v\u00e3o tratar o conte\u00fado como \u201csupostas mensagens\u201d?<\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Olha que engra\u00e7ado, o fant\u00e1stico vai publicar as conversas vazadas do Neymar com a mulher que o acusou de estupro. Ser\u00e1 que v\u00e3o tratar o conte\u00fado como \u201csupostas mensagens\u201d?","timestamp":1564962801000,"timestamp_epochs":1564962801,"tweet_id":"1158164046866198529","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158164046866198529","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Totalmente eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Big_Wezza\/status\/1157726974904799232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3I7b5Rmcms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Big_Wezza\/status\/1157726974904799232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Big_Wezza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157726974904799232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Totalmente euhttps:\/\/twitter.com\/Big_Wezza\/status\/1157726974904799232\u00a0\u2026","timestamp":1564962362000,"timestamp_epochs":1564962362,"tweet_id":"1158162207877816320","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158162207877816320","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vota\u00e7\u00e3o pra \u201ccraque do jogo\u201d come\u00e7a aos 35 minutos do primeiro tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vota\u00e7\u00e3o pra \u201ccraque do jogo\u201d come\u00e7a aos 35 minutos do primeiro tempo","timestamp":1564958246000,"timestamp_epochs":1564958246,"tweet_id":"1158144945187885057","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158144945187885057","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7znlPQ30O9\">pic.twitter.com\/7znlPQ30O9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pic.twitter.com\/7znlPQ30O9","timestamp":1564950867000,"timestamp_epochs":1564950867,"tweet_id":"1158113995456503808","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158113995456503808","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corrigi o banner do S\u00e9rgio Mouro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j25IkyZM8M\">pic.twitter.com\/j25IkyZM8M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Corrigi o banner do S\u00e9rgio Mouropic.twitter.com\/j25IkyZM8M","timestamp":1564943313000,"timestamp_epochs":1564943313,"tweet_id":"1158082309825978370","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158082309825978370","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">New politic<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1158039891927687169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pQ31h1ZG47\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1158039891927687169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158039891927687169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"New politichttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1158039891927687169\u00a0\u2026","timestamp":1564938900000,"timestamp_epochs":1564938900,"tweet_id":"1158063801280946177","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158063801280946177","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse cara aqui vai muito al\u00e9m da burrice<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFuR21tmI4\">pic.twitter.com\/CFuR21tmI4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Esse cara aqui vai muito al\u00e9m da burricepic.twitter.com\/CFuR21tmI4","timestamp":1564938850000,"timestamp_epochs":1564938850,"tweet_id":"1158063592052338689","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158063592052338689","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Spinelli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLvcbWqobM\">pic.twitter.com\/KLvcbWqobM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5423,"replies":11,"retweet_id":"1158058231547256833","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":1573,"text":"pic.twitter.com\/KLvcbWqobM","timestamp":1564935665000,"timestamp_epochs":1564935665,"tweet_id":"1158050234074882048","tweet_url":"\/felipespinelli\/status\/1158050234074882048","user_id":"43427057","username":"felipespinelli"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falou o cara que durante a vida inteira dele e da sua fam\u00edlia s\u00f3 receberam desse \u201cdinheiro suado do povo ordeiro e trabalhador\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1158007516233707520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dY7kBav2Do\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1158007516233707520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158007516233707520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Falou o cara que durante a vida inteira dele e da sua fam\u00edlia s\u00f3 receberam desse \u201cdinheiro suado do povo ordeiro e trabalhador\u201dhttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1158007516233707520\u00a0\u2026","timestamp":1564931717000,"timestamp_epochs":1564931717,"tweet_id":"1158033672173510661","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158033672173510661","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lu\u00eds Roberto durante o GP inteiro: \u201cMercedes trabalhando muito mal nessa corrida!\u201d\n\nLu\u00eds Roberto depois da ultrapassagem do Hamilton: \u201cTrabalho impec\u00e1vel da Mercedes!\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Lu\u00eds Roberto durante o GP inteiro: \u201cMercedes trabalhando muito mal nessa corrida!\u201d\n\nLu\u00eds Roberto depois da ultrapassagem do Hamilton: \u201cTrabalho impec\u00e1vel da Mercedes!\u201d","timestamp":1564929907000,"timestamp_epochs":1564929907,"tweet_id":"1158026079942193152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158026079942193152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"O Pato Imperador da Suruba Real","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom-dia Carluxo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68712576\" dir=\"ltr\" href=\"\/CarlosBolsonaro\"><s>@<\/s><b>CarlosBolsonaro<\/b><\/a> \nE a mamata da sua famil\u00edcia vagabunda vai bem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tmwN4WAseN\">pic.twitter.com\/tmwN4WAseN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1169,"replies":42,"retweet_id":"1158005785068298242","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":335,"text":"Bom-dia Carluxo @CarlosBolsonaro \nE a mamata da sua famil\u00edcia vagabunda vai bem?pic.twitter.com\/tmwN4WAseN","timestamp":1564923574000,"timestamp_epochs":1564923574,"tweet_id":"1157999517452709888","tweet_url":"\/PatoCorporation\/status\/1157999517452709888","user_id":"1660695121","username":"PatoCorporation"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha que ter um Choque de Cultura, mas falando sobre F\u00f3rmula 1 e apresentando pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39596671\" dir=\"ltr\" href=\"\/adrianoserran\"><s>@<\/s><b>adrianoserran<\/b><\/a> (na verdade s\u00f3 teria o Adriano no programa)<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tinha que ter um Choque de Cultura, mas falando sobre F\u00f3rmula 1 e apresentando pelo @adrianoserran (na verdade s\u00f3 teria o Adriano no programa)","timestamp":1564925000000,"timestamp_epochs":1564925000,"tweet_id":"1158005497687097344","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1158005497687097344","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RFxjmdTzRYM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w2TiWsRt5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RFxjmdTzRYM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=RFxjmd<\/span><span class=\"invisible\">TzRYM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157803493706653699\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZXK5M0H3GK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157803493706653699\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Adaoalves98\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157803493706653699<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RFxjmdTzRYM\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157803493706653699\u00a0\u2026","timestamp":1564876936000,"timestamp_epochs":1564876936,"tweet_id":"1157803904706469890","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157803904706469890","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloradagem t\u00e1 nervosa kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Coloradagem t\u00e1 nervosa kkkkkkk","timestamp":1564876742000,"timestamp_epochs":1564876742,"tweet_id":"1157803092362059776","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157803092362059776","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1157802553511464960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TguSNLQPM0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1157802553511464960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SIRvisconde\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157802553511464960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gaqFVp5oIm\">pic.twitter.com\/gaqFVp5oIm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/SIRvisconde\/status\/1157802553511464960\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gaqFVp5oIm","timestamp":1564876675000,"timestamp_epochs":1564876675,"tweet_id":"1157802810345435141","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157802810345435141","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157802161402712064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IFmuKh6crf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157802161402712064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Adaoalves98\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157802161402712064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cLiDeiKwtj\">pic.twitter.com\/cLiDeiKwtj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Adaoalves98\/status\/1157802161402712064\u00a0\u2026pic.twitter.com\/cLiDeiKwtj","timestamp":1564876596000,"timestamp_epochs":1564876596,"tweet_id":"1157802477296803841","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157802477296803841","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que os colorados v\u00e3o culpar o juiz outra vez?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que os colorados v\u00e3o culpar o juiz outra vez?","timestamp":1564876483000,"timestamp_epochs":1564876483,"tweet_id":"1157802003965317120","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157802003965317120","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fugindo da pris\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGC94BFH7j\">pic.twitter.com\/oGC94BFH7j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Fugindo da pris\u00e3opic.twitter.com\/oGC94BFH7j","timestamp":1564876233000,"timestamp_epochs":1564876233,"tweet_id":"1157800957801107456","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157800957801107456","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em qual epis\u00f3dio o Chapolin disse isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HvfrrNtzxl\">pic.twitter.com\/HvfrrNtzxl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Em qual epis\u00f3dio o Chapolin disse isso?pic.twitter.com\/HvfrrNtzxl","timestamp":1564862175000,"timestamp_epochs":1564862175,"tweet_id":"1157741991049998336","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157741991049998336","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Personagem Caco Antibes e a origem da normatiza\u00e7\u00e3o do fascismo no Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Personagem Caco Antibes e a origem da normatiza\u00e7\u00e3o do fascismo no Brasil","timestamp":1564852988000,"timestamp_epochs":1564852988,"tweet_id":"1157703459061338113","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157703459061338113","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Novelas e Famosos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00fanior Bass Groovador mandando a mais triste do DJ Cremoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QCMQI91Bwq\">pic.twitter.com\/QCMQI91Bwq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":7,"retweet_id":"1157703176721707009","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":33,"text":"J\u00fanior Bass Groovador mandando a mais triste do DJ Cremosopic.twitter.com\/QCMQI91Bwq","timestamp":1564584275000,"timestamp_epochs":1564584275,"tweet_id":"1156576395235090432","tweet_url":"\/ricapancita\/status\/1156576395235090432","user_id":"15332531","username":"ricapancita"},{"fullname":"Mov. Jair Me Arrependi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">serase vai reclamar da cela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h0oTeksGXa\">pic.twitter.com\/h0oTeksGXa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1865,"replies":27,"retweet_id":"1157676949545897986","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":372,"text":"serase vai reclamar da celapic.twitter.com\/h0oTeksGXa","timestamp":1564789110000,"timestamp_epochs":1564789110,"tweet_id":"1157435533758541825","tweet_url":"\/jairmearrependi\/status\/1157435533758541825","user_id":"1053378751189397504","username":"jairmearrependi"},{"fullname":"insta: mfutebolisticos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OLHA O ROMARINHOOOOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OpHVECZ5p\">pic.twitter.com\/4OpHVECZ5p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9686,"replies":314,"retweet_id":"1157676593051029504","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":3579,"text":"OLHA O ROMARINHOOOOOOOpic.twitter.com\/4OpHVECZ5p","timestamp":1564780476000,"timestamp_epochs":1564780476,"tweet_id":"1157399323291922433","tweet_url":"\/Mfutebolisticos\/status\/1157399323291922433","user_id":"813386619243941888","username":"Mfutebolisticos"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bata em racistas\nGostoso demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MrJonCee\/status\/1157345942556807168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tt06aM8gCh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MrJonCee\/status\/1157345942556807168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MrJonCee\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1157345942556807168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":390,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Bata em racistas\nGostoso demaishttps:\/\/twitter.com\/MrJonCee\/status\/1157345942556807168\u00a0\u2026","timestamp":1564839655000,"timestamp_epochs":1564839655,"tweet_id":"1157647536095662082","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157647536095662082","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/> fleabag <img alt=\"\ud83e\udd47\" aria-label=\"Emoji: Medalha de primeiro lugar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f947.png\" title=\"Medalha de primeiro lugar\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":" fleabag ","timestamp":1564797427000,"timestamp_epochs":1564797427,"tweet_id":"1157470418548199424","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157470418548199424","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0rtdcqnZQC\/?igshid=10hharbmcix2p\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NriL6liBI1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0rtdcqnZQC\/?igshid=10hharbmcix2p\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0rtdcqnZQC\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=10hharbmcix2p<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou em S\u00e3o Paulo, Brazil https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0rtdcqnZQC\/?igshid=10hharbmcix2p\u00a0\u2026","timestamp":1564794801000,"timestamp_epochs":1564794801,"tweet_id":"1157459405358735361","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157459405358735361","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahah essa novela \u00e9 incrivelmente rid\u00edcula, impressionante<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hahahah essa novela \u00e9 incrivelmente rid\u00edcula, impressionante","timestamp":1564793688000,"timestamp_epochs":1564793688,"tweet_id":"1157454739073884160","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157454739073884160","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o existe uma pessoa chamada ADONAY que \u00e9 milion\u00e1ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o existe uma pessoa chamada ADONAY que \u00e9 milion\u00e1ria","timestamp":1564781873000,"timestamp_epochs":1564781873,"tweet_id":"1157405181694349312","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157405181694349312","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Brasil acima de tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1157303570980581378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVWEHcx2Xd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1157303570980581378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157303570980581378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Brasil acima de tudohttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1157303570980581378\u00a0\u2026","timestamp":1564766860000,"timestamp_epochs":1564766860,"tweet_id":"1157342211299786755","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157342211299786755","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem quem n\u00e3o acredite na roda do karma. Mas ela existe e ela gira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1157003297095671808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Imz0MfUrc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1157003297095671808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oswaldojor\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157003297095671808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tem quem n\u00e3o acredite na roda do karma. Mas ela existe e ela girahttps:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1157003297095671808\u00a0\u2026","timestamp":1564757051000,"timestamp_epochs":1564757051,"tweet_id":"1157301072433688576","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157301072433688576","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compartilho nota da TANAJURE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/doCC5Lgm3a\">pic.twitter.com\/doCC5Lgm3a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Compartilho nota da TANAJUREpic.twitter.com\/doCC5Lgm3a","timestamp":1564752425000,"timestamp_epochs":1564752425,"tweet_id":"1157281667360448519","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157281667360448519","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avisa o Tio Phill que o maluco t\u00e1 em peda\u00e7os<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Avisa o Tio Phill que o maluco t\u00e1 em peda\u00e7os","timestamp":1564713429000,"timestamp_epochs":1564713429,"tweet_id":"1157118108278112256","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157118108278112256","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o v\u00eddeo que todos estavam esperando: o tradicional v\u00eddeo da vit\u00f3ria do greminho <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l2q2Hipjgi\">pic.twitter.com\/l2q2Hipjgi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Agora o v\u00eddeo que todos estavam esperando: o tradicional v\u00eddeo da vit\u00f3ria do greminho pic.twitter.com\/l2q2Hipjgi","timestamp":1564712739000,"timestamp_epochs":1564712739,"tweet_id":"1157115212455174144","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157115212455174144","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Andr\u00e9 nunca falei mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Andr\u00e9 nunca falei mal","timestamp":1564708670000,"timestamp_epochs":1564708670,"tweet_id":"1157098147967045633","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157098147967045633","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora com o Daniel Alves no SPFC, os dois melhores laterais do mundo jogam no brasil: dani alves e cortez<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"agora com o Daniel Alves no SPFC, os dois melhores laterais do mundo jogam no brasil: dani alves e cortez","timestamp":1564708211000,"timestamp_epochs":1564708211,"tweet_id":"1157096222630580224","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157096222630580224","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esperando acabar o jogo pra postar aquele v\u00eddeo pra comemorar mais uma vit\u00f3ria do nosso greminho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1kSll6mtM5\">pic.twitter.com\/1kSll6mtM5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu esperando acabar o jogo pra postar aquele v\u00eddeo pra comemorar mais uma vit\u00f3ria do nosso greminhopic.twitter.com\/1kSll6mtM5","timestamp":1564707268000,"timestamp_epochs":1564707268,"tweet_id":"1157092265791250433","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157092265791250433","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele V\u00eddeo<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/> completamente pronto pra ir ao ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele V\u00eddeo completamente pronto pra ir ao ar","timestamp":1564707034000,"timestamp_epochs":1564707034,"tweet_id":"1157091282570928128","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157091282570928128","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">\u201cTodo patriota \u00e9 um idiota\u201d - Wayne Gretzky\n- TONKIEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CBSNews\/status\/1156254551151927298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbyCtkJpUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CBSNews\/status\/1156254551151927298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CBSNews\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156254551151927298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"\u201cTodo patriota \u00e9 um idiota\u201d - Wayne Gretzky\n- TONKIELhttps:\/\/twitter.com\/CBSNews\/status\/1156254551151927298\u00a0\u2026","timestamp":1564703958000,"timestamp_epochs":1564703958,"tweet_id":"1157078384175910918","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1157078384175910918","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/>\n\nQualquer v\u00eddeo do Juninho groovador\n\nEu: <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu: \n\nQualquer v\u00eddeo do Juninho groovador\n\nEu: ","timestamp":1564676631000,"timestamp_epochs":1564676631,"tweet_id":"1156963764954161152","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156963764954161152","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cNunca estive alinhado ao governo bolsonaro\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1141350101555785730\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mllbuKth5R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1141350101555785730\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jdoriajr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1141350101555785730<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1565,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":348,"text":"\u201cNunca estive alinhado ao governo bolsonaro\u201dhttps:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1141350101555785730\u00a0\u2026","timestamp":1564539984000,"timestamp_epochs":1564539984,"tweet_id":"1156390623571775488","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156390623571775488","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1148028065508933633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dhw4qM3qe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1148028065508933633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1148028065508933633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1148028065508933633\u00a0\u2026","timestamp":1564539297000,"timestamp_epochs":1564539297,"tweet_id":"1156387742454034432","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156387742454034432","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Miosan de 5mg is my law<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Miosan de 5mg is my law","timestamp":1564537525000,"timestamp_epochs":1564537525,"tweet_id":"1156380313729323010","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156380313729323010","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A escaleta tem 28 cenas, o epis\u00f3dio tem 30 minutos. Na 10\u00aa cena o roteiro j\u00e1 est\u00e1 com 16 p\u00e1ginas <img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara com m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f637.png\" title=\"Cara com m\u00e1scara m\u00e9dica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A escaleta tem 28 cenas, o epis\u00f3dio tem 30 minutos. Na 10\u00aa cena o roteiro j\u00e1 est\u00e1 com 16 p\u00e1ginas ","timestamp":1564536090000,"timestamp_epochs":1564536090,"tweet_id":"1156374294324232192","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156374294324232192","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">depois da reforma da previd\u00eancia vai ter reforma no alvorada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1156324290901549064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Axgzif2IhL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1156324290901549064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monicabergamo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1156324290901549064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"depois da reforma da previd\u00eancia vai ter reforma no alvoradahttps:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1156324290901549064\u00a0\u2026","timestamp":1564531391000,"timestamp_epochs":1564531391,"tweet_id":"1156354582437662722","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156354582437662722","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Cute but psirico<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Cute but psirico","timestamp":1564526736000,"timestamp_epochs":1564526736,"tweet_id":"1156335057772134400","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156335057772134400","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Rodrigo Maia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/90dQj9nXXl\">pic.twitter.com\/90dQj9nXXl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34216,"replies":3240,"retweet_id":"1156302173657063426","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":4168,"text":"pic.twitter.com\/90dQj9nXXl","timestamp":1564513093000,"timestamp_epochs":1564513093,"tweet_id":"1156277834677182464","tweet_url":"\/RodrigoMaia\/status\/1156277834677182464","user_id":"35260027","username":"RodrigoMaia"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 claro que avalia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156215384892235776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rGvPubC24g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156215384892235776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">156215384892235776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mas \u00e9 claro que avaliahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156215384892235776\u00a0\u2026","timestamp":1564508387000,"timestamp_epochs":1564508387,"tweet_id":"1156258096693600258","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156258096693600258","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE VOC\u00ca \u00c9 CONTRA DEUS N\u00c3O PODE ESTAR VIVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"SE VOC\u00ca \u00c9 CONTRA DEUS N\u00c3O PODE ESTAR VIVO","timestamp":1564507086000,"timestamp_epochs":1564507086,"tweet_id":"1156252642718490624","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156252642718490624","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era foda, o piloto agarrava as bombas com as pernas e ia guiando a asa delta com os bra\u00e7os<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Era foda, o piloto agarrava as bombas com as pernas e ia guiando a asa delta com os bra\u00e7os","timestamp":1564506858000,"timestamp_epochs":1564506858,"tweet_id":"1156251685695737857","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156251685695737857","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os bombardeios a\u00e9reos da WWII foram todos feitos com asa delta e parapente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hy71eFbdWr\">pic.twitter.com\/hy71eFbdWr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Os bombardeios a\u00e9reos da WWII foram todos feitos com asa delta e parapentepic.twitter.com\/hy71eFbdWr","timestamp":1564506744000,"timestamp_epochs":1564506744,"tweet_id":"1156251206722969600","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156251206722969600","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1156235432121786370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8DsS6g6iqN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1156235432121786370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delucca\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156235432121786370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0LgDeiF6D3\">pic.twitter.com\/0LgDeiF6D3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1156235432121786370\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0LgDeiF6D3","timestamp":1564505226000,"timestamp_epochs":1564505226,"tweet_id":"1156244840847462401","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156244840847462401","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ter\u00e7a impeachment detremura SDV<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/642041269338963968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RojLIWObZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/642041269338963968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/642041269338963968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Ter\u00e7a impeachment detremura SDVhttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/642041269338963968\u00a0\u2026","timestamp":1564492556000,"timestamp_epochs":1564492556,"tweet_id":"1156191697002487814","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156191697002487814","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma doida que agora da \u201cdicas sobre a mente humana\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1156171375863898113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tBpVSEfUXp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1156171375863898113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1156171375863898113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Uma doida que agora da \u201cdicas sobre a mente humana\u201dhttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1156171375863898113\u00a0\u2026","timestamp":1564487986000,"timestamp_epochs":1564487986,"tweet_id":"1156172528953544706","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156172528953544706","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda por cima \u00e9 cagalh\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156015281606500355\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PjGFDnABYT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156015281606500355\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">156015281606500355<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Ainda por cima \u00e9 cagalh\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1156015281606500355\u00a0\u2026","timestamp":1564451317000,"timestamp_epochs":1564451317,"tweet_id":"1156018727436996608","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156018727436996608","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 e Marcelo Tas<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"2019 e Marcelo Tas","timestamp":1564450836000,"timestamp_epochs":1564450836,"tweet_id":"1156016711226650625","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156016711226650625","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cBolsonaro desmarca com chanceler da Fran\u00e7a e vai cortar o cabelo\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPP9U3BB89\">pic.twitter.com\/HPP9U3BB89<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":383,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"\u201cBolsonaro desmarca com chanceler da Fran\u00e7a e vai cortar o cabelo\u201dpic.twitter.com\/HPP9U3BB89","timestamp":1564449089000,"timestamp_epochs":1564449089,"tweet_id":"1156009382355693568","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156009382355693568","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma coisa n\u00e3o d\u00e1 pra negar: esse governo t\u00e1 fazendo um favor ao pa\u00eds botando esses milicos de alta patente pra passar vergonha diariamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j0X3UE1XqR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrefran\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155998717272399872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Uma coisa n\u00e3o d\u00e1 pra negar: esse governo t\u00e1 fazendo um favor ao pa\u00eds botando esses milicos de alta patente pra passar vergonha diariamentehttps:\/\/twitter.com\/andrefran\/status\/1155998717272399872\u00a0\u2026","timestamp":1564447542000,"timestamp_epochs":1564447542,"tweet_id":"1156002894455291905","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1156002894455291905","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/> Vai trabalhar, vagabundo \nvai trabalhar, criatura <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1155968744536956928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xosb4yA33I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1155968744536956928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155968744536956928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":" Vai trabalhar, vagabundo \nvai trabalhar, criatura https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1155968744536956928\u00a0\u2026","timestamp":1564443811000,"timestamp_epochs":1564443811,"tweet_id":"1155987248480784384","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155987248480784384","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Vera Magalh\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Documento oficial que diz que o pai do presidente da OAB morreu de causa n\u00e3o natural, violenta e causada pelo Estado brasileiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dhxDoNQQaA\">pic.twitter.com\/dhxDoNQQaA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1087,"replies":470,"retweet_id":"1155977891101810693","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":239,"text":"Documento oficial que diz que o pai do presidente da OAB morreu de causa n\u00e3o natural, violenta e causada pelo Estado brasileiro.pic.twitter.com\/dhxDoNQQaA","timestamp":1564438791000,"timestamp_epochs":1564438791,"tweet_id":"1155966192491720705","tweet_url":"\/veramagalhaes\/status\/1155966192491720705","user_id":"19667016","username":"veramagalhaes"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente comendo merda intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1155529894958383104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LXzX8tn1DQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1155529894958383104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JanainaDoBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1155529894958383104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"gente comendo merda intensifieshttps:\/\/twitter.com\/JanainaDoBrasil\/status\/1155529894958383104\u00a0\u2026","timestamp":1564429962000,"timestamp_epochs":1564429962,"tweet_id":"1155929160755191808","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155929160755191808","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma escolha dif\u00edcil intensifies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T1nUeH3Y8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155846195383808007<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Uma escolha dif\u00edcil intensifieshttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\u00a0\u2026","timestamp":1564414883000,"timestamp_epochs":1564414883,"tweet_id":"1155865913633230849","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155865913633230849","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"SporTV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campe\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/>\nArtilheiro <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\nCraque do Campeonato <img alt=\"\u2611\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nContratado pelo Flamengo <img alt=\"\u270d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo\"\/>\n\nQUE DIA PARA O RONALD! VOA, GAROTO! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jT68emT0OL\">pic.twitter.com\/jT68emT0OL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68425,"replies":1142,"retweet_id":"1155468022259302400","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":23462,"text":"Campe\u00e3o \nArtilheiro \nCraque do Campeonato \nContratado pelo Flamengo \n\nQUE DIA PARA O RONALD! VOA, GAROTO! pic.twitter.com\/jT68emT0OL","timestamp":1564254981000,"timestamp_epochs":1564254981,"tweet_id":"1155195234717970432","tweet_url":"\/SporTV\/status\/1155195234717970432","user_id":"12652472","username":"SporTV"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Av\u00f4hai no viol\u00e3o, agora \u00e9 chuva de gatas<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Av\u00f4hai no viol\u00e3o, agora \u00e9 chuva de gatas","timestamp":1564269129000,"timestamp_epochs":1564269129,"tweet_id":"1155254577186426881","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155254577186426881","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tim Maia com dor de corno \u00e9 meu spirit animal<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Tim Maia com dor de corno \u00e9 meu spirit animal","timestamp":1564266457000,"timestamp_epochs":1564266457,"tweet_id":"1155243369741918214","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155243369741918214","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 claro que defende <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155202445460434944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jeenz0i0H5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155202445460434944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155202445460434944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vfcba6T0fm\">pic.twitter.com\/Vfcba6T0fm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas \u00e9 claro que defende https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155202445460434944\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Vfcba6T0fm","timestamp":1564265256000,"timestamp_epochs":1564265256,"tweet_id":"1155238332001062914","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155238332001062914","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ao ser perguntado dos parentes que usaram um helic\u00f3ptero da FAB pra ir no casamento do filho, o presidente fugiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1154939512633593859\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DbKs28bQ8H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1154939512633593859\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1154939512633593859<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Ao ser perguntado dos parentes que usaram um helic\u00f3ptero da FAB pra ir no casamento do filho, o presidente fugiuhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1154939512633593859\u00a0\u2026","timestamp":1564238619000,"timestamp_epochs":1564238619,"tweet_id":"1155126608828817410","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155126608828817410","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o \u00c9 De Casa virou a home do YouTube: maquiagem, receitas e DIY<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o \u00c9 De Casa virou a home do YouTube: maquiagem, receitas e DIY","timestamp":1564236155000,"timestamp_epochs":1564236155,"tweet_id":"1155116275770806274","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155116275770806274","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1155015918117883904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WVXtOdzmHj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1155015918117883904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedrodoria\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1155015918117883904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/pedrodoria\/status\/1155015918117883904\u00a0\u2026","timestamp":1564223743000,"timestamp_epochs":1564223743,"tweet_id":"1155064212625985537","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155064212625985537","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As divertidas f\u00e9rias de bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fWC0RqzTRD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154960599371190273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"As divertidas f\u00e9rias de bolsonarohttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\u00a0\u2026","timestamp":1564222688000,"timestamp_epochs":1564222688,"tweet_id":"1155059790877474817","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1155059790877474817","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Henry815\/status\/1154888090525339649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2DNudkWRk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Henry815\/status\/1154888090525339649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Henry815\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1154888090525339649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/Henry815\/status\/1154888090525339649\u00a0\u2026","timestamp":1564182170000,"timestamp_epochs":1564182170,"tweet_id":"1154889845724143616","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154889845724143616","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero esse gif do reinaldo azevedo batendo na mesa<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quero esse gif do reinaldo azevedo batendo na mesa","timestamp":1564179028000,"timestamp_epochs":1564179028,"tweet_id":"1154876664901459968","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154876664901459968","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 criaram o perfil \"Deltan Foi Preso\"?<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 criaram o perfil \"Deltan Foi Preso\"?","timestamp":1564178792000,"timestamp_epochs":1564178792,"tweet_id":"1154875674672455682","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154875674672455682","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reinaldo azevedo completamente pistola na r\u00e1dio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amo?src=hash\"><s>#<\/s><b>amo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"reinaldo azevedo completamente pistola na r\u00e1dio #amo","timestamp":1564175833000,"timestamp_epochs":1564175833,"tweet_id":"1154863265094209541","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154863265094209541","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VcPocUxymI\">pic.twitter.com\/VcPocUxymI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"pic.twitter.com\/VcPocUxymI","timestamp":1564170601000,"timestamp_epochs":1564170601,"tweet_id":"1154841320382447617","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154841320382447617","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda que eu sou feio e ela \u00e9 ABBEY ROAD BUT ITS JUST BASS<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda que eu sou feio e ela \u00e9 ABBEY ROAD BUT ITS JUST BASS","timestamp":1564170214000,"timestamp_epochs":1564170214,"tweet_id":"1154839697497235456","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154839697497235456","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"SAPO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lisboa vai ter uma rua em homenagem a Marielle Franco.\n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"756116793664692224\" dir=\"ltr\" href=\"\/24sapo\"><s>@<\/s><b>24sapo<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/24.sapo.pt\/atualidade\/artigos\/lisboa-vai-ter-uma-rua-em-homenagem-a-marielle-franco?utm_source=twitter&amp;utm_medium=Web&amp;utm_campaign=sapo_rs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SHGsq34uuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/24.sapo.pt\/atualidade\/artigos\/lisboa-vai-ter-uma-rua-em-homenagem-a-marielle-franco?utm_source=twitter&amp;utm_medium=Web&amp;utm_campaign=sapo_rs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">24.sapo.pt\/atualidade\/art<\/span><span class=\"invisible\">igos\/lisboa-vai-ter-uma-rua-em-homenagem-a-marielle-franco?utm_source=twitter&amp;utm_medium=Web&amp;utm_campaign=sapo_rs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uRlOg3dnz5\">pic.twitter.com\/uRlOg3dnz5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"1154805740718166016","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":5,"text":"Lisboa vai ter uma rua em homenagem a Marielle Franco.\n @24sapo\nhttps:\/\/24.sapo.pt\/atualidade\/artigos\/lisboa-vai-ter-uma-rua-em-homenagem-a-marielle-franco?utm_source=twitter&utm_medium=Web&utm_campaign=sapo_rs\u00a0\u2026pic.twitter.com\/uRlOg3dnz5","timestamp":1564162004000,"timestamp_epochs":1564162004,"tweet_id":"1154805263980871680","tweet_url":"\/sapo\/status\/1154805263980871680","user_id":"14842285","username":"sapo"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse cachorro poderia ser embaixador brasileiro em qualquer pa\u00eds do mundo com acesso ao mar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yesmaaike\/status\/1153333144474357760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rQNtZG4I7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yesmaaike\/status\/1153333144474357760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yesmaaike\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1153333144474357760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"esse cachorro poderia ser embaixador brasileiro em qualquer pa\u00eds do mundo com acesso ao marhttps:\/\/twitter.com\/yesmaaike\/status\/1153333144474357760\u00a0\u2026","timestamp":1564154419000,"timestamp_epochs":1564154419,"tweet_id":"1154773450227142661","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154773450227142661","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Amanda Audi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na capa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14594813\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha\"><s>@<\/s><b>folha<\/b><\/a> agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADjnhWfRqT\">pic.twitter.com\/ADjnhWfRqT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3090,"replies":83,"retweet_id":"1154767144070057984","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":862,"text":"Na capa da @folha agorapic.twitter.com\/ADjnhWfRqT","timestamp":1564152310000,"timestamp_epochs":1564152310,"tweet_id":"1154764601470390273","tweet_url":"\/amandafaudi\/status\/1154764601470390273","user_id":"971415379103842304","username":"amandafaudi"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora ele saiu do terreno da suposi\u00e7\u00e3o e est\u00e1 afirmando. daqui uns meses vai fazer v\u00eddeo pedindo dinheiro numa vakinha pra pagar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154637614789607425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5fzm9h4qUP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154637614789607425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/allantercalivr<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1154637614789607425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"agora ele saiu do terreno da suposi\u00e7\u00e3o e est\u00e1 afirmando. daqui uns meses vai fazer v\u00eddeo pedindo dinheiro numa vakinha pra pagar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154637614789607425\u00a0\u2026","timestamp":1564152674000,"timestamp_epochs":1564152674,"tweet_id":"1154766131418337280","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154766131418337280","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Thais Carran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Eu conhe\u00e7o Bolsonaro. \u00c9ramos \u00edntimos de sentar de cueca para conversar na beira da cama.\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1154697984459845634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Whvn2F1br4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1154697984459845634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valoreconomico<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1154697984459845634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":334,"replies":14,"retweet_id":"1154763956315217926","retweeter_userid":"32144146","retweeter_username":"Tonkiel","retweets":54,"text":"\"Eu conhe\u00e7o Bolsonaro. \u00c9ramos \u00edntimos de sentar de cueca para conversar na beira da cama.\"https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1154697984459845634\u00a0\u2026","timestamp":1564136790000,"timestamp_epochs":1564136790,"tweet_id":"1154699509273903105","tweet_url":"\/tcarran\/status\/1154699509273903105","user_id":"16276984","username":"tcarran"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154725868864004096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nV2lfsvvpe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154725868864004096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/allantercalivr<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1154725868864004096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZPE14H0rR\">pic.twitter.com\/RZPE14H0rR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/allantercalivre\/status\/1154725868864004096\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RZPE14H0rR","timestamp":1564150893000,"timestamp_epochs":1564150893,"tweet_id":"1154758660398157824","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154758660398157824","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1154573790548045824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U9x99duCGy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1154573790548045824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carapanarana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1154573790548045824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6WFfKdkNk\">pic.twitter.com\/p6WFfKdkNk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"https:\/\/twitter.com\/carapanarana\/status\/1154573790548045824\u00a0\u2026pic.twitter.com\/p6WFfKdkNk","timestamp":1564147304000,"timestamp_epochs":1564147304,"tweet_id":"1154743606940450823","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154743606940450823","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE TEM VIT\u00d3RIA DO GREMINHO, TEM O TRADICIONAL\u00cdSSIMO V\u00cdDEO DA VIT\u00d3RIA DO GREMINHO<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PbR6Ux3O20\">pic.twitter.com\/PbR6Ux3O20<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"SE TEM VIT\u00d3RIA DO GREMINHO, TEM O TRADICIONAL\u00cdSSIMO V\u00cdDEO DA VIT\u00d3RIA DO GREMINHOpic.twitter.com\/PbR6Ux3O20","timestamp":1564107887000,"timestamp_epochs":1564107887,"tweet_id":"1154578281120899074","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154578281120899074","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O v\u00eddeo da vit\u00f3ria de hoje t\u00e1 na boca da argola j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O v\u00eddeo da vit\u00f3ria de hoje t\u00e1 na boca da argola j\u00e1","timestamp":1564107356000,"timestamp_epochs":1564107356,"tweet_id":"1154576053429579776","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154576053429579776","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOLS NAS OITAVAS DA LIBERTADORES: \nGuerrero - 1 \nDavid Braz - 1<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"GOLS NAS OITAVAS DA LIBERTADORES: \nGuerrero - 1 \nDavid Braz - 1","timestamp":1564107135000,"timestamp_epochs":1564107135,"tweet_id":"1154575124311552005","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154575124311552005","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a bunda de Cortez matou um homem essa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a bunda de Cortez matou um homem essa noite","timestamp":1564107017000,"timestamp_epochs":1564107017,"tweet_id":"1154574628670660610","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154574628670660610","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Alisson gastando a bola<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alisson gastando a bola","timestamp":1564106530000,"timestamp_epochs":1564106530,"tweet_id":"1154572585738350592","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154572585738350592","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TARDELA\u00c7O<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"TARDELA\u00c7O","timestamp":1564106339000,"timestamp_epochs":1564106339,"tweet_id":"1154571787318902784","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154571787318902784","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">realmente o andr\u00e9 n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"realmente o andr\u00e9 n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o","timestamp":1564104942000,"timestamp_epochs":1564104942,"tweet_id":"1154565925582135302","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154565925582135302","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ih rapaz, de laranja os bolsonaristas entendem bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KcBKToPWKm\">pic.twitter.com\/KcBKToPWKm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Ih rapaz, de laranja os bolsonaristas entendem bempic.twitter.com\/KcBKToPWKm","timestamp":1564097325000,"timestamp_epochs":1564097325,"tweet_id":"1154533979040563201","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154533979040563201","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Seu Jorge perdeu a oportunidade perfeita quando fez a vers\u00e3o de \"Life on Mars\" de no refr\u00e3o cantar \"vou querer me mudar pra uma laje on Mars\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o Seu Jorge perdeu a oportunidade perfeita quando fez a vers\u00e3o de \"Life on Mars\" de no refr\u00e3o cantar \"vou querer me mudar pra uma laje on Mars\"","timestamp":1564091290000,"timestamp_epochs":1564091290,"tweet_id":"1154508666290106368","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154508666290106368","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anja perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2dUrFf2lHW\">pic.twitter.com\/2dUrFf2lHW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Anja perfeitapic.twitter.com\/2dUrFf2lHW","timestamp":1564090779000,"timestamp_epochs":1564090779,"tweet_id":"1154506522019471361","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1154506522019471361","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"}]