[{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/R0y9vAUstS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/eMvOdIsHee\">pic.twitter.com\/eMvOdIsHee<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2947,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1134,"text":"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\u00a0pic.twitter.com\/eMvOdIsHee","timestamp":1411096898000,"timestamp_epochs":1411096898,"tweet_id":"512803674393804801","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/512803674393804801","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e escutaram o leak pq quiseram ne kkkkkk vcs que lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e escutaram o leak pq quiseram ne kkkkkk vcs que lutem","timestamp":1573913819000,"timestamp_epochs":1573913819,"tweet_id":"1195707340865122304","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195707340865122304","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu a tracklist do album novo da grimes e as bonitas reclamando que \u00e9 igual ao do que vazou um tempinho atras. kkkkkkk jura q vcs acharam que ela ia refazer tudo? amore?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saiu a tracklist do album novo da grimes e as bonitas reclamando que \u00e9 igual ao do que vazou um tempinho atras. kkkkkkk jura q vcs acharam que ela ia refazer tudo? amore?????","timestamp":1573913779000,"timestamp_epochs":1573913779,"tweet_id":"1195707172900032512","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195707172900032512","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Notifica\u00e7\u00f5es boas demais para serem lidas rapidamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hin4ryAG6X\">pic.twitter.com\/Hin4ryAG6X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":922,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Notifica\u00e7\u00f5es boas demais para serem lidas rapidamentepic.twitter.com\/Hin4ryAG6X","timestamp":1573826850000,"timestamp_epochs":1573826850,"tweet_id":"1195342562741145600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195342562741145600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo que o Instagram aprovou esse filtrooooo, a m\u00fasica t\u00e1 inclu\u00edda j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmx6oXWaJI\">pic.twitter.com\/bmx6oXWaJI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":631,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Morrendo que o Instagram aprovou esse filtrooooo, a m\u00fasica t\u00e1 inclu\u00edda j\u00e1pic.twitter.com\/bmx6oXWaJI","timestamp":1573824619000,"timestamp_epochs":1573824619,"tweet_id":"1195333209397088256","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195333209397088256","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3dio d+ que n\u00e3o tem no spotify.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3dio d+ que n\u00e3o tem no spotify.","timestamp":1573765767000,"timestamp_epochs":1573765767,"tweet_id":"1195086366163578900","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195086366163578900","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dizem que sou louca da banda kitara &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; versao da alice caymmi<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"dizem que sou louca da banda kitara >>>>> versao da alice caymmi","timestamp":1573765659000,"timestamp_epochs":1573765659,"tweet_id":"1195085910242742275","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195085910242742275","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alinebridi_\/status\/1195070142885044224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4h57P719F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alinebridi_\/status\/1195070142885044224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alinebridi_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195070142885044224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rindohttps:\/\/twitter.com\/alinebridi_\/status\/1195070142885044224\u00a0\u2026","timestamp":1573762167000,"timestamp_epochs":1573762167,"tweet_id":"1195071262625816576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195071262625816576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">180k a pir\u00e2mide n\u00e3o para<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JolNvhtje9\">pic.twitter.com\/JolNvhtje9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"180k a pir\u00e2mide n\u00e3o parapic.twitter.com\/JolNvhtje9","timestamp":1573761697000,"timestamp_epochs":1573761697,"tweet_id":"1195069293068722176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195069293068722176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"cadeira de pl\u00e1stico INOX","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n            boa noite, Britto\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1195056179426279426","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"\n\n\n\n\n            boa noite, Britto\n\n\n\n\n","timestamp":1573758346000,"timestamp_epochs":1573758346,"tweet_id":"1195055236165058560","tweet_url":"\/umbigorr\/status\/1195055236165058560","user_id":"3486318136","username":"umbigorr"},{"fullname":"m.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n      Cara, ela \u00e9 muito safada\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"1195056141677531137","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5,"text":"\n\n\n\n\n      Cara, ela \u00e9 muito safada\n\n\n\n\n","timestamp":1573757886000,"timestamp_epochs":1573757886,"tweet_id":"1195053309956104194","tweet_url":"\/_sisterscience\/status\/1195053309956104194","user_id":"32418846","username":"_sisterscience"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia no twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrglddgXkU\">pic.twitter.com\/rrglddgXkU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"mais um dia no twitterpic.twitter.com\/rrglddgXkU","timestamp":1573758015000,"timestamp_epochs":1573758015,"tweet_id":"1195053851562463232","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195053851562463232","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n    a cara de pau da penelope\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":649,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"\n\n\n\n\n    a cara de pau da penelope\n\n\n\n\n","timestamp":1573757538000,"timestamp_epochs":1573757538,"tweet_id":"1195051849126154241","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195051849126154241","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive cada dia que passa eu espero a brit anunciar a aposentadoria\npor mim ta tudo bem a mulher n\u00e3o precisa provar mais nada a ningu\u00e9m. mas vou sentir saudade da lendah<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive cada dia que passa eu espero a brit anunciar a aposentadoria\npor mim ta tudo bem a mulher n\u00e3o precisa provar mais nada a ningu\u00e9m. mas vou sentir saudade da lendah","timestamp":1573754948000,"timestamp_epochs":1573754948,"tweet_id":"1195040986675716104","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195040986675716104","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fui \neu tava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1195038993227890690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jORLfzACts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1195038993227890690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UpdateChart\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195038993227890690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu fui \neu tavahttps:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1195038993227890690\u00a0\u2026","timestamp":1573754749000,"timestamp_epochs":1573754749,"tweet_id":"1195040149501071365","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195040149501071365","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">1500 dolares\ncancelado<\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"1500 dolares\ncancelado","timestamp":1573754486000,"timestamp_epochs":1573754486,"tweet_id":"1195039047472861185","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195039047472861185","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lygiapsgs\/status\/1195008541372944384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2ZtpTqayq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lygiapsgs\/status\/1195008541372944384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lygiapsgs\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195008541372944384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/lygiapsgs\/status\/1195008541372944384\u00a0\u2026","timestamp":1573749151000,"timestamp_epochs":1573749151,"tweet_id":"1195016670919696385","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1195016670919696385","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"deb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia vindo exaltar essa playlist maravilhosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/04OCu21imG\">pic.twitter.com\/04OCu21imG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"1194985039890698240","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"Mais um dia vindo exaltar essa playlist maravilhosa @victoroliveirapic.twitter.com\/04OCu21imG","timestamp":1573740968000,"timestamp_epochs":1573740968,"tweet_id":"1194982351631196161","tweet_url":"\/debpdlh\/status\/1194982351631196161","user_id":"1051826395146571776","username":"debpdlh"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o que seria bom hoje?\na terceira temporada de pose<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"sabe o que seria bom hoje?\na terceira temporada de pose","timestamp":1573738268000,"timestamp_epochs":1573738268,"tweet_id":"1194971023860473856","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194971023860473856","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que a Mia Colucci vai voltar a influenciar o mundo da tecnologia e moda?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zzmtv5Vr1D\">pic.twitter.com\/Zzmtv5Vr1D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":975,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"Ser\u00e1 que a Mia Colucci vai voltar a influenciar o mundo da tecnologia e moda?pic.twitter.com\/Zzmtv5Vr1D","timestamp":1573735693000,"timestamp_epochs":1573735693,"tweet_id":"1194960223343128577","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194960223343128577","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o to CRENDO na volta do V3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MotorolaBR\/status\/1194831595548614656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/61FBVEWJVn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MotorolaBR\/status\/1194831595548614656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MotorolaBR\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194831595548614656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4933,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":970,"text":"N\u00e3o to CRENDO na volta do V3https:\/\/twitter.com\/MotorolaBR\/status\/1194831595548614656\u00a0\u2026","timestamp":1573735578000,"timestamp_epochs":1573735578,"tweet_id":"1194959741124063232","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194959741124063232","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom dia, central de cancelamento.. em que posso lhe ajudar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1194951639154778112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PqgGsSHbhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1194951639154778112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194951639154778112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"bom dia, central de cancelamento.. em que posso lhe ajudar?https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1194951639154778112\u00a0\u2026","timestamp":1573735224000,"timestamp_epochs":1573735224,"tweet_id":"1194958255690321920","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194958255690321920","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8YUSR4zqbV\">pic.twitter.com\/8YUSR4zqbV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Bom dia amigaspic.twitter.com\/8YUSR4zqbV","timestamp":1573731390000,"timestamp_epochs":1573731390,"tweet_id":"1194942175982817280","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194942175982817280","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Marsttheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE ACONTECEU A MESMA COISA COMIGO UMA VEZ, EU TO MUITO ASSUSTADO QUE ALGU\u00c9M PASSOU POR ISSO TAMB\u00c9M <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> Eu s\u00f3 falo Gnocchi (gnoxi) at\u00e9 hoje e acho que daria um bom nome de bolsa inclusive<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9vpindUxcB\">pic.twitter.com\/9vpindUxcB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":11,"retweet_id":"1194797924301053952","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":7,"text":"GENTE ACONTECEU A MESMA COISA COMIGO UMA VEZ, EU TO MUITO ASSUSTADO QUE ALGU\u00c9M PASSOU POR ISSO TAMB\u00c9M @victoroliveira Eu s\u00f3 falo Gnocchi (gnoxi) at\u00e9 hoje e acho que daria um bom nome de bolsa inclusivepic.twitter.com\/9vpindUxcB","timestamp":1573694728000,"timestamp_epochs":1573694728,"tweet_id":"1194788405554626562","tweet_url":"\/MatheusDurco\/status\/1194788405554626562","user_id":"1022939527","username":"MatheusDurco"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o for do rio e n\u00e3o entendeu: infelizmente so quem viveu sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem n\u00e3o for do rio e n\u00e3o entendeu: infelizmente so quem viveu sabe","timestamp":1573696259000,"timestamp_epochs":1573696259,"tweet_id":"1194794825591197698","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194794825591197698","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">eu so lembro daquele o HALLS HALLS e a SANDUINCHINNNNNN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alineras_\/status\/1194787280013148161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gt5KY7AVv5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alineras_\/status\/1194787280013148161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Alineras_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194787280013148161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu so lembro daquele o HALLS HALLS e a SANDUINCHINNNNNNhttps:\/\/twitter.com\/Alineras_\/status\/1194787280013148161\u00a0\u2026","timestamp":1573696216000,"timestamp_epochs":1573696216,"tweet_id":"1194794644892241922","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194794644892241922","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"thailasegabinazzi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A hist\u00f3ria da neve no quarto <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oJeaeo8nPv\">pic.twitter.com\/oJeaeo8nPv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"1194786937913139200","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"A hist\u00f3ria da neve no quarto  #nesfpic.twitter.com\/oJeaeo8nPv","timestamp":1573692791000,"timestamp_epochs":1573692791,"tweet_id":"1194780279648530432","tweet_url":"\/thailasegabina1\/status\/1194780279648530432","user_id":"1186819423035899904","username":"thailasegabina1"},{"fullname":"Katia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 chorando de rir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lZxoSU8KO\">pic.twitter.com\/1lZxoSU8KO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":468,"replies":10,"retweet_id":"1194786760590577665","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":85,"text":"Hoje eu t\u00f4 chorando de rir #NESFpic.twitter.com\/1lZxoSU8KO","timestamp":1573693851000,"timestamp_epochs":1573693851,"tweet_id":"1194784727091339264","tweet_url":"\/kattia976\/status\/1194784727091339264","user_id":"66408125","username":"kattia976"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">100%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabitenorio_\/status\/1194786450841251841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ynCr5Ly6X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabitenorio_\/status\/1194786450841251841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabitenorio_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194786450841251841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"100%https:\/\/twitter.com\/gabitenorio_\/status\/1194786450841251841\u00a0\u2026","timestamp":1573694277000,"timestamp_epochs":1573694277,"tweet_id":"1194786514355597312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194786514355597312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o vendedor de suflair eu to sem condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o vendedor de suflair eu to sem condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1573693921000,"timestamp_epochs":1573693921,"tweet_id":"1194785020323479552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194785020323479552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda morrendo com a historia da boca <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ainda morrendo com a historia da boca #nesf","timestamp":1573693903000,"timestamp_epochs":1573693903,"tweet_id":"1194784942653358081","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194784942653358081","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GUINOXI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GUINOXI #NESF","timestamp":1573692142000,"timestamp_epochs":1573692142,"tweet_id":"1194777557616537600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194777557616537600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Emocionada e de dieta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A DORY PARTICIPANDO DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> ????? Hahahah ser\u00e1 q amanh\u00e3 ela vai lembrar que mandou isso?<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"1194775227051458561","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"A DORY PARTICIPANDO DO #NESF ????? Hahahah ser\u00e1 q amanh\u00e3 ela vai lembrar que mandou isso?","timestamp":1573691533000,"timestamp_epochs":1573691533,"tweet_id":"1194775003570548741","tweet_url":"\/GarbuglioIris\/status\/1194775003570548741","user_id":"2790336853","username":"GarbuglioIris"},{"fullname":"Flavia Del Po\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1- casos de fam\u00edlia no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> \n2- mo\u00e7o foi em sorocaba, to achando que \u00e9 da minha cidade kkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rzt1FCqcXh\">pic.twitter.com\/rzt1FCqcXh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"1194772186696998913","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"1- casos de fam\u00edlia no #NESF \n2- mo\u00e7o foi em sorocaba, to achando que \u00e9 da minha cidade kkkkkkkkpic.twitter.com\/rzt1FCqcXh","timestamp":1573690834000,"timestamp_epochs":1573690834,"tweet_id":"1194772074323202048","tweet_url":"\/FlaviaDelPoco\/status\/1194772074323202048","user_id":"298540326","username":"FlaviaDelPoco"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai come\u00e7ar #nesf","timestamp":1573689672000,"timestamp_epochs":1573689672,"tweet_id":"1194767199124279298","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194767199124279298","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> no ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caixa para o #NESF no ar","timestamp":1573686378000,"timestamp_epochs":1573686378,"tweet_id":"1194753382478680065","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194753382478680065","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed n\u00e3o acredito que o Instagram liberou meu filtro do pano de prato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OaTIU2dqB4\">pic.twitter.com\/OaTIU2dqB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":487,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A\u00ed n\u00e3o acredito que o Instagram liberou meu filtro do pano de pratopic.twitter.com\/OaTIU2dqB4","timestamp":1573682265000,"timestamp_epochs":1573682265,"tweet_id":"1194736131302215680","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194736131302215680","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Denis Fontenele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui mastigar uma bala dura e bem dura mesmo e acabei quebrando um peda\u00e7o do meu dente! \nVem feriado!!! \nA era dentinho chega pra todas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"1194710511914500096","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Fui mastigar uma bala dura e bem dura mesmo e acabei quebrando um peda\u00e7o do meu dente! \nVem feriado!!! \nA era dentinho chega pra todas @victoroliveira","timestamp":1573675452000,"timestamp_epochs":1573675452,"tweet_id":"1194707555983020033","tweet_url":"\/denis_fontenele\/status\/1194707555983020033","user_id":"169273162","username":"denis_fontenele"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 lind\u00edssima a capa do novo \u00e1lbum da Camila.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmuMRCrsRG\">pic.twitter.com\/MmuMRCrsRG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":392,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"T\u00e1 lind\u00edssima a capa do novo \u00e1lbum da Camila.pic.twitter.com\/MmuMRCrsRG","timestamp":1573665857000,"timestamp_epochs":1573665857,"tweet_id":"1194667311027888128","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194667311027888128","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">HAHAHAHAHAAHHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1194630254528057351\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/122yGuzT8F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1194630254528057351\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/refrescosdovic<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1194630254528057351<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"HAHAHAHAHAAHHAHhttps:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1194630254528057351\u00a0\u2026","timestamp":1573658795000,"timestamp_epochs":1573658795,"tweet_id":"1194637691104743429","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194637691104743429","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filtro \u201cet bilu\u201d dispon\u00edvel no insta kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bsNx4s3N9j\">pic.twitter.com\/bsNx4s3N9j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Filtro \u201cet bilu\u201d dispon\u00edvel no insta kkkpic.twitter.com\/bsNx4s3N9j","timestamp":1573654918000,"timestamp_epochs":1573654918,"tweet_id":"1194621431314710531","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194621431314710531","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje temmmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laffittecarol\/status\/1194620478574325760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLU0T35FMB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laffittecarol\/status\/1194620478574325760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laffittecarol\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194620478574325760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"hoje temmmmhttps:\/\/twitter.com\/laffittecarol\/status\/1194620478574325760\u00a0\u2026","timestamp":1573654833000,"timestamp_epochs":1573654833,"tweet_id":"1194621072559280138","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194621072559280138","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/om3n5RseVFQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nKmkp7P4mh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/om3n5RseVFQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/om3n5RseVFQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> prontoh<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/youtu.be\/om3n5RseVFQ\u00a0 prontoh","timestamp":1573652117000,"timestamp_epochs":1573652117,"tweet_id":"1194609681521614848","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194609681521614848","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou por no YouTube amanh\u00e3 e eles q lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu vou por no YouTube amanh\u00e3 e eles q lutem","timestamp":1573610255000,"timestamp_epochs":1573610255,"tweet_id":"1194434099676680192","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194434099676680192","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pois somos dois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kethelensc\/status\/1194424072161116160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zeQ2rnY74F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kethelensc\/status\/1194424072161116160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kethelensc\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194424072161116160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Pois somos doishttps:\/\/twitter.com\/kethelensc\/status\/1194424072161116160\u00a0\u2026","timestamp":1573607886000,"timestamp_epochs":1573607886,"tweet_id":"1194424161776607232","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194424161776607232","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O oscar vem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vanessabsf\/status\/1194413048871768069\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/deSbPG4vok\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vanessabsf\/status\/1194413048871768069\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vanessabsf\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194413048871768069<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O oscar vemhttps:\/\/twitter.com\/vanessabsf\/status\/1194413048871768069\u00a0\u2026","timestamp":1573607714000,"timestamp_epochs":1573607714,"tweet_id":"1194423442642214914","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194423442642214914","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU TO MORRENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJ2JBphjg8\">pic.twitter.com\/rJ2JBphjg8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2209,"replies":243,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":367,"text":"EU TO MORRENDOpic.twitter.com\/rJ2JBphjg8","timestamp":1573600499000,"timestamp_epochs":1573600499,"tweet_id":"1194393179761586176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194393179761586176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem aqui <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"388779643\" dir=\"ltr\" href=\"\/GretchenCantora\"><s>@<\/s><b>GretchenCantora<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem aqui @GretchenCantora","timestamp":1573600233000,"timestamp_epochs":1573600233,"tweet_id":"1194392064517181441","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194392064517181441","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a fun\u00e7\u00e3o de cenas n\u00e3o \u00e9 imita\u00e7\u00e3o do dubsmash kkkkk. \u00c9 uma fun\u00e7\u00e3o tipo o Vine que vc pode criar uma compila\u00e7\u00e3o de cenas de qualquer tipo. Pode acelerar, reverter etc \nEu que fiz dessa forma<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, a fun\u00e7\u00e3o de cenas n\u00e3o \u00e9 imita\u00e7\u00e3o do dubsmash kkkkk. \u00c9 uma fun\u00e7\u00e3o tipo o Vine que vc pode criar uma compila\u00e7\u00e3o de cenas de qualquer tipo. Pode acelerar, reverter etc \nEu que fiz dessa forma","timestamp":1573597962000,"timestamp_epochs":1573597962,"tweet_id":"1194382537503719424","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194382537503719424","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amei a nova fun\u00e7\u00e3o \u201ccenas\u201d do Instagram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/asV0aKbkzb\">pic.twitter.com\/asV0aKbkzb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2154,"replies":107,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":166,"text":"amei a nova fun\u00e7\u00e3o \u201ccenas\u201d do Instagrampic.twitter.com\/asV0aKbkzb","timestamp":1573592999000,"timestamp_epochs":1573592999,"tweet_id":"1194361722007511045","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194361722007511045","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos eu tenho ele aqui no meu computador. cara vc \u00e9 muito safada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15088915\" dir=\"ltr\" href=\"\/recordtvoficial\"><s>@<\/s><b>recordtvoficial<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":281,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pelo menos eu tenho ele aqui no meu computador. cara vc \u00e9 muito safada @recordtvoficial","timestamp":1573588628000,"timestamp_epochs":1573588628,"tweet_id":"1194343390520971264","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194343390520971264","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o ACREDITO que a record removeu a cena do acelerador do youtube<\/p>","is_retweet":0,"likes":401,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"eu n\u00e3o ACREDITO que a record removeu a cena do acelerador do youtube","timestamp":1573588390000,"timestamp_epochs":1573588390,"tweet_id":"1194342389495693313","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194342389495693313","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obs assustadissimo com o hit desse tweet #1 em mais de 135 paises\no grammy vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"obs assustadissimo com o hit desse tweet #1 em mais de 135 paises\no grammy vem","timestamp":1573586248000,"timestamp_epochs":1573586248,"tweet_id":"1194333408639344641","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194333408639344641","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Marina Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 Victor voc\u00ea pode me ajudar por favor obrigada!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/793715\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9dNCXtvEUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/793715\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/793715<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"1194299017456488448","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":10,"text":"Ol\u00e1 Victor voc\u00ea pode me ajudar por favor obrigada!!!http:\/\/vaka.me\/793715\u00a0","timestamp":1573578023000,"timestamp_epochs":1573578023,"tweet_id":"1194298908052246528","tweet_url":"\/MarinaSilvaAQF\/status\/1194298908052246528","user_id":"1194059453521379329","username":"MarinaSilvaAQF"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1194294890965938177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DrSV2xy9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1194294890965938177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pabllovittar\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194294890965938177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LVeozHyUK1\">pic.twitter.com\/LVeozHyUK1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1194294890965938177\u00a0\u2026pic.twitter.com\/LVeozHyUK1","timestamp":1573577504000,"timestamp_epochs":1573577504,"tweet_id":"1194296732953317376","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194296732953317376","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">09:17 da manh\u00e3 e os questionamentos do Twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/judepaulla1\/status\/1194226122600390656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r4O9BC9LY4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/judepaulla1\/status\/1194226122600390656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/judepaulla1\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194226122600390656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":370,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"09:17 da manh\u00e3 e os questionamentos do Twitterhttps:\/\/twitter.com\/judepaulla1\/status\/1194226122600390656\u00a0\u2026","timestamp":1573561034000,"timestamp_epochs":1573561034,"tweet_id":"1194227653689167872","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194227653689167872","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/R0y9vAUstS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/eMvOdIsHee\">pic.twitter.com\/eMvOdIsHee<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2947,"replies":74,"retweet_id":"1194093708167262208","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1134,"text":"http:\/\/www.instagram.com\/victoroliveira\u00a0pic.twitter.com\/eMvOdIsHee","timestamp":1411096898000,"timestamp_epochs":1411096898,"tweet_id":"512803674393804801","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/512803674393804801","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">02\/10 pra fic<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCL70NsqjV\">pic.twitter.com\/mCL70NsqjV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":273,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"02\/10 pra ficpic.twitter.com\/mCL70NsqjV","timestamp":1573523110000,"timestamp_epochs":1573523110,"tweet_id":"1194068585548779521","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194068585548779521","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n acredito que hj no vitinder brotou um parente dos poncio que jogou o perfil, apareceu l\u00e1, deu ruim com a contatinho e depois mandou msg pedindo para apagar dizendo que foi um amigo que mandou (hm kkkkkk)<\/p>","is_retweet":0,"likes":503,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"n acredito que hj no vitinder brotou um parente dos poncio que jogou o perfil, apareceu l\u00e1, deu ruim com a contatinho e depois mandou msg pedindo para apagar dizendo que foi um amigo que mandou (hm kkkkkk)","timestamp":1573522795000,"timestamp_epochs":1573522795,"tweet_id":"1194067265295130625","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194067265295130625","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai come\u00e7ar","timestamp":1573516794000,"timestamp_epochs":1573516794,"tweet_id":"1194042096426110977","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194042096426110977","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a lady gaga precisa ser urgentemente reprogramada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1193991726043545600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YLLBL6OMzU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1193991726043545600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193991726043545600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"a lady gaga precisa ser urgentemente reprogramadahttps:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1193991726043545600\u00a0\u2026","timestamp":1573515597000,"timestamp_epochs":1573515597,"tweet_id":"1194037074715979777","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194037074715979777","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que album maravilhoso \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202682708\" dir=\"ltr\" href=\"\/weareshura\"><s>@<\/s><b>weareshura<\/b><\/a> sempre impec\u00e1vel.\nindicadissimo para quem t\u00e1 cansado de ouvir as mesmas coisas. \no anterior dela tamb\u00e9m \u00e9 muito bom.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/336iT9Zlon2t5PozcmH8Hu?si=nXl1zZs2S_C8VLdoUk9Mdw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gOYc3aPjtJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/336iT9Zlon2t5PozcmH8Hu?si=nXl1zZs2S_C8VLdoUk9Mdw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/336iT9Zl<\/span><span class=\"invisible\">on2t5PozcmH8Hu?si=nXl1zZs2S_C8VLdoUk9Mdw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"que album maravilhoso \n@weareshura sempre impec\u00e1vel.\nindicadissimo para quem t\u00e1 cansado de ouvir as mesmas coisas. \no anterior dela tamb\u00e9m \u00e9 muito bom.https:\/\/open.spotify.com\/album\/336iT9Zlon2t5PozcmH8Hu?si=nXl1zZs2S_C8VLdoUk9Mdw\u00a0\u2026","timestamp":1573515079000,"timestamp_epochs":1573515079,"tweet_id":"1194034903597436928","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194034903597436928","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a caixa para enviar o perfil j\u00e1 esta no ar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vitinder?src=hash\"><s>#<\/s><b>vitinder<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a caixa para enviar o perfil j\u00e1 esta no ar #vitinder","timestamp":1573513175000,"timestamp_epochs":1573513175,"tweet_id":"1194026916262633472","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194026916262633472","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VEM AI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Grimezsz\/status\/1194025226436136961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2QTpyvP1Wh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Grimezsz\/status\/1194025226436136961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Grimezsz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194025226436136961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VEM AIhttps:\/\/twitter.com\/Grimezsz\/status\/1194025226436136961\u00a0\u2026","timestamp":1573512791000,"timestamp_epochs":1573512791,"tweet_id":"1194025305050095616","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194025305050095616","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">temmm as 20h a caixa de perguntas ta no ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MaClimaco\/status\/1194020127412490240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/30x4iqm3mC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MaClimaco\/status\/1194020127412490240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MaClimaco\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194020127412490240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"temmm as 20h a caixa de perguntas ta no arhttps:\/\/twitter.com\/MaClimaco\/status\/1194020127412490240\u00a0\u2026","timestamp":1573512162000,"timestamp_epochs":1573512162,"tweet_id":"1194022669760520193","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194022669760520193","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente m\u00fasica nova da grimes sexta feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente m\u00fasica nova da grimes sexta feira","timestamp":1573511300000,"timestamp_epochs":1573511300,"tweet_id":"1194019050952777729","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1194019050952777729","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus essa musica da jessie ware\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/24Tc1lb1zt5VzgMRbk6GRe?si=9FwmhYuhTeqacboeoXqxTg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CzYyAhtZqd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/24Tc1lb1zt5VzgMRbk6GRe?si=9FwmhYuhTeqacboeoXqxTg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/24Tc1lb1<\/span><span class=\"invisible\">zt5VzgMRbk6GRe?si=9FwmhYuhTeqacboeoXqxTg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\napenas escutem\nque hinoooooooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus essa musica da jessie ware\nhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/24Tc1lb1zt5VzgMRbk6GRe?si=9FwmhYuhTeqacboeoXqxTg\u00a0\u2026\napenas escutem\nque hinoooooooooo","timestamp":1573496211000,"timestamp_epochs":1573496211,"tweet_id":"1193955763607212032","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193955763607212032","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the legendary Miss Britney Spears <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EversonZoio\/status\/1193556092942528513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TEoH60FrA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EversonZoio\/status\/1193556092942528513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EversonZoio\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193556092942528513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iahf5MyicZ\">pic.twitter.com\/iahf5MyicZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":462,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"the legendary Miss Britney Spears https:\/\/twitter.com\/EversonZoio\/status\/1193556092942528513\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iahf5MyicZ","timestamp":1573489051000,"timestamp_epochs":1573489051,"tweet_id":"1193925732864610305","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193925732864610305","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava tirando umas fotos e come\u00e7ou a chover<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5PaXznkZgm\">pic.twitter.com\/5PaXznkZgm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1684,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Tava tirando umas fotos e come\u00e7ou a choverpic.twitter.com\/5PaXznkZgm","timestamp":1573486587000,"timestamp_epochs":1573486587,"tweet_id":"1193915396518293512","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193915396518293512","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse tweet chegou numa creche que t\u00e1 sem condi\u00e7\u00f5es. vou silenciar as notifica\u00e7\u00f5es, foi bom enquanto durou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1849,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"esse tweet chegou numa creche que t\u00e1 sem condi\u00e7\u00f5es. vou silenciar as notifica\u00e7\u00f5es, foi bom enquanto durou","timestamp":1573482353000,"timestamp_epochs":1573482353,"tweet_id":"1193897638933995521","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193897638933995521","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I hope you understand \n\nThat my love \n\nIs quenga\u2019s love<\/p>","is_retweet":0,"likes":1072,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":254,"text":"I hope you understand \n\nThat my love \n\nIs quenga\u2019s love","timestamp":1573475191000,"timestamp_epochs":1573475191,"tweet_id":"1193867598326358017","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193867598326358017","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormindo em p\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Dormindo em p\u00e9","timestamp":1573471701000,"timestamp_epochs":1573471701,"tweet_id":"1193852961392414720","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193852961392414720","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">Printei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vvmGp4Ftw6\">pic.twitter.com\/vvmGp4Ftw6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6735,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":863,"text":"Printeipic.twitter.com\/vvmGp4Ftw6","timestamp":1573440485000,"timestamp_epochs":1573440485,"tweet_id":"1193722032699191296","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193722032699191296","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Twitter.. como explicar o Twitter.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QE23Cp1j1M\">pic.twitter.com\/QE23Cp1j1M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156182,"replies":1783,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65193,"text":"O Twitter.. como explicar o Twitter.pic.twitter.com\/QE23Cp1j1M","timestamp":1573440237000,"timestamp_epochs":1573440237,"tweet_id":"1193720994441109508","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193720994441109508","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">impactadoh com o filme parasita<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"impactadoh com o filme parasita","timestamp":1573425122000,"timestamp_epochs":1573425122,"tweet_id":"1193657596592500738","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193657596592500738","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To morrendo com o seguimore que piramidou no GRINDR kkkkkkk \na foto do garoto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vlO3rsBSv\">pic.twitter.com\/3vlO3rsBSv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To morrendo com o seguimore que piramidou no GRINDR kkkkkkk \na foto do garotopic.twitter.com\/3vlO3rsBSv","timestamp":1573396574000,"timestamp_epochs":1573396574,"tweet_id":"1193537855974453250","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193537855974453250","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que saudade desse hino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7k0a5hYnSI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n3BDi2wsyw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7k0a5hYnSI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=b7k0a5<\/span><span class=\"invisible\">hYnSI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"que saudade desse hinohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b7k0a5hYnSI\u00a0\u2026","timestamp":1573342241000,"timestamp_epochs":1573342241,"tweet_id":"1193309967652130818","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193309967652130818","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa terceira temporada tb tem outra Alexis kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nessa terceira temporada tb tem outra Alexis kkkkkkk","timestamp":1573316568000,"timestamp_epochs":1573316568,"tweet_id":"1193202287470088192","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193202287470088192","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o CREIO que trocaram mais uma vez a Crystal em dynasty, cada temporada vai ter uma? Kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"eu n\u00e3o CREIO que trocaram mais uma vez a Crystal em dynasty, cada temporada vai ter uma? Kkkkkkk","timestamp":1573316496000,"timestamp_epochs":1573316496,"tweet_id":"1193201986168131584","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193201986168131584","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Kleber Mendon\u00e7a Filho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter\u00e7a-feira 12 Nov BACURAU poder\u00e1 ser visto por R$ 4 na rede Cinemark em todo o pa\u00eds no Projeta Brasil, com 48 outros filmes brasileiros. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/guia.folha.uol.com.br\/cinema\/2019\/11\/projeta-brasil-da-cinemark-exibe-49-filmes-nacionais-a-r-4-e-reprisa-carlota-joaquina.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0nkupmjYL4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/guia.folha.uol.com.br\/cinema\/2019\/11\/projeta-brasil-da-cinemark-exibe-49-filmes-nacionais-a-r-4-e-reprisa-carlota-joaquina.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">guia.folha.uol.com.br\/cinema\/2019\/11<\/span><span class=\"invisible\">\/projeta-brasil-da-cinemark-exibe-49-filmes-nacionais-a-r-4-e-reprisa-carlota-joaquina.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYvgMboyKm\">pic.twitter.com\/zYvgMboyKm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5606,"replies":273,"retweet_id":"1193178432504582144","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2214,"text":"Ter\u00e7a-feira 12 Nov BACURAU poder\u00e1 ser visto por R$ 4 na rede Cinemark em todo o pa\u00eds no Projeta Brasil, com 48 outros filmes brasileiros. https:\/\/guia.folha.uol.com.br\/cinema\/2019\/11\/projeta-brasil-da-cinemark-exibe-49-filmes-nacionais-a-r-4-e-reprisa-carlota-joaquina.shtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zYvgMboyKm","timestamp":1573220265000,"timestamp_epochs":1573220265,"tweet_id":"1192798361503633416","tweet_url":"\/kmendoncafilho\/status\/1192798361503633416","user_id":"60308116","username":"kmendoncafilho"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu look de hoje\n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33737115\" dir=\"ltr\" href=\"\/alexdimitrov\"><s>@<\/s><b>alexdimitrov<\/b><\/a> iconic and timeless<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hwATI7EjQi\">pic.twitter.com\/hwATI7EjQi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":462,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Meu look de hoje\n @alexdimitrov iconic and timelesspic.twitter.com\/hwATI7EjQi","timestamp":1573308137000,"timestamp_epochs":1573308137,"tweet_id":"1193166926232596491","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193166926232596491","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje muito mimadah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PVLWHedcK2\">pic.twitter.com\/PVLWHedcK2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje muito mimadahpic.twitter.com\/PVLWHedcK2","timestamp":1573307994000,"timestamp_epochs":1573307994,"tweet_id":"1193166324857495552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193166324857495552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chocado que o Nicolas Ghesquiere da Louis Vuitton criou um skin de lol kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/STBy4L1Rfz\">pic.twitter.com\/STBy4L1Rfz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Chocado que o Nicolas Ghesquiere da Louis Vuitton criou um skin de lol kkkkkpic.twitter.com\/STBy4L1Rfz","timestamp":1573304008000,"timestamp_epochs":1573304008,"tweet_id":"1193149608433729536","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1193149608433729536","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/12Tp35dZNE\">pic.twitter.com\/12Tp35dZNE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":963,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":113,"text":"pic.twitter.com\/12Tp35dZNE","timestamp":1573247060000,"timestamp_epochs":1573247060,"tweet_id":"1192910749863202816","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192910749863202816","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que fiz pro carnaval na minha fantasia de kit gay <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosouaana\/status\/1192908180017299458\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9njYvenhqV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosouaana\/status\/1192908180017299458\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosouaana\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192908180017299458<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1RyXq6KBOH\">pic.twitter.com\/1RyXq6KBOH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu que fiz pro carnaval na minha fantasia de kit gay https:\/\/twitter.com\/naosouaana\/status\/1192908180017299458\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1RyXq6KBOH","timestamp":1573246576000,"timestamp_epochs":1573246576,"tweet_id":"1192908719232819200","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192908719232819200","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uniformizadah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pzsfIAR6iO\">pic.twitter.com\/pzsfIAR6iO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1717,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Uniformizadahpic.twitter.com\/pzsfIAR6iO","timestamp":1573246381000,"timestamp_epochs":1573246381,"tweet_id":"1192907899930054656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192907899930054656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">solta um baila conmigo no volume maximo\nexplode essas trombeta<\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"solta um baila conmigo no volume maximo\nexplode essas trombeta","timestamp":1573246266000,"timestamp_epochs":1573246266,"tweet_id":"1192907419099258880","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192907419099258880","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora so falta a britney<\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"agora so falta a britney","timestamp":1573243443000,"timestamp_epochs":1573243443,"tweet_id":"1192895577069150209","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192895577069150209","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o vinho ja ta gelandoh<\/p>","is_retweet":0,"likes":510,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"o vinho ja ta gelandoh","timestamp":1573242532000,"timestamp_epochs":1573242532,"tweet_id":"1192891755613605889","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192891755613605889","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esmurrar &amp; parafrasear a pr\u00f3pria brit \u00e9 essencial<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esmurrar & parafrasear a pr\u00f3pria brit \u00e9 essencial","timestamp":1573239150000,"timestamp_epochs":1573239150,"tweet_id":"1192877572025180166","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192877572025180166","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">love me \nhate me\nsay what you want about me\nbut all of the boys and all of the girls\nare begging to see lula free<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Mpliq8yW0\">pic.twitter.com\/7Mpliq8yW0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":248,"replies":4,"retweet_id":"1192877255694962688","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":40,"text":"love me \nhate me\nsay what you want about me\nbut all of the boys and all of the girls\nare begging to see lula freepic.twitter.com\/7Mpliq8yW0","timestamp":1573239063000,"timestamp_epochs":1573239063,"tweet_id":"1192877205992493056","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192877205992493056","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGlHSEmXbR\">pic.twitter.com\/mGlHSEmXbR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3309,"replies":44,"retweet_id":"1192873937807519746","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":640,"text":"pic.twitter.com\/mGlHSEmXbR","timestamp":1573179167000,"timestamp_epochs":1573179167,"tweet_id":"1192625987353268225","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192625987353268225","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Mariana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Pintada veio novamente pedir a ajuda de voc\u00eas. Ela teve Piometra grave, operou e hoje se recupera super bem. Por\u00e9m resta um pouco mais de mil reais que deve ser pago at\u00e9 o dia 13\/11. Poderiam nos ajudar a quitar essa d\u00edvida? Qualquer valor importa! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eC96teVI0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abacashi.com\/p\/salve-a-pint<\/span><span class=\"invisible\">ada<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tFKJaVinDv\">pic.twitter.com\/tFKJaVinDv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":9,"retweet_id":"1192801330756308992","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":86,"text":"A Pintada veio novamente pedir a ajuda de voc\u00eas. Ela teve Piometra grave, operou e hoje se recupera super bem. Por\u00e9m resta um pouco mais de mil reais que deve ser pago at\u00e9 o dia 13\/11. Poderiam nos ajudar a quitar essa d\u00edvida? Qualquer valor importa! https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tFKJaVinDv","timestamp":1572959890000,"timestamp_epochs":1572959890,"tweet_id":"1191706272422342657","tweet_url":"\/mariana_camille\/status\/1191706272422342657","user_id":"111997461","username":"mariana_camille"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RNJmYEM2Sek\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tNaPqPqPU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RNJmYEM2Sek\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=RNJmYE<\/span><span class=\"invisible\">M2Sek<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ameihttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RNJmYEM2Sek\u00a0\u2026","timestamp":1573220632000,"timestamp_epochs":1573220632,"tweet_id":"1192799903275257856","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192799903275257856","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfeito o clipe de evapora\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=c0Dl8JbNzCo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tafg6Sxyw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.com\/watch?v=c0Dl8JbNzCo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=c0Dl8J<\/span><span class=\"invisible\">bNzCo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\u2026\n\nrocking with \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28897926\" dir=\"ltr\" href=\"\/ciara\"><s>@<\/s><b>ciara<\/b><\/a> and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> a q mulheresssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"perfeito o clipe de evapora\nhttps:\/\/youtube.com\/watch?v=c0Dl8JbNzCo\u00a0\u2026\u2026\n\nrocking with \n@ciara and @IzaReal a q mulheresssss","timestamp":1573217017000,"timestamp_epochs":1573217017,"tweet_id":"1192784741671550977","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192784741671550977","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evapora - IZA, Ciara, Major Lazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/av6fj9Wvgx\">pic.twitter.com\/av6fj9Wvgx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Evapora - IZA, Ciara, Major Lazerpic.twitter.com\/av6fj9Wvgx","timestamp":1573213639000,"timestamp_epochs":1573213639,"tweet_id":"1192770572905861122","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192770572905861122","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Gustavo Caetano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me ofere\u00e7o para dar aulas gratuitas de jiu-jitsu para qualquer LGBT ou minoria que queira aprender a se defender e n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar. \n\nEm Juiz de Fora e \u00e9 s\u00e9rio. Interessados s\u00f3 mandarem mensagem que a gente combina direito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43157,"replies":829,"retweet_id":"1192765965592924160","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":12425,"text":"Me ofere\u00e7o para dar aulas gratuitas de jiu-jitsu para qualquer LGBT ou minoria que queira aprender a se defender e n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar. \n\nEm Juiz de Fora e \u00e9 s\u00e9rio. Interessados s\u00f3 mandarem mensagem que a gente combina direito.","timestamp":1573155409000,"timestamp_epochs":1573155409,"tweet_id":"1192526339066204160","tweet_url":"\/souljacker\/status\/1192526339066204160","user_id":"2217271","username":"souljacker"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGlHSEmXbR\">pic.twitter.com\/mGlHSEmXbR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3309,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":640,"text":"pic.twitter.com\/mGlHSEmXbR","timestamp":1573179167000,"timestamp_epochs":1573179167,"tweet_id":"1192625987353268225","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192625987353268225","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu to nervoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A\u00ed eu to nervoso","timestamp":1573178687000,"timestamp_epochs":1573178687,"tweet_id":"1192623971583307777","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192623971583307777","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/semreplica\/status\/1192511568635944960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kF7I3RAoeU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/semreplica\/status\/1192511568635944960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/semreplica\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192511568635944960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/semreplica\/status\/1192511568635944960\u00a0\u2026","timestamp":1573153031000,"timestamp_epochs":1573153031,"tweet_id":"1192516361165197312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192516361165197312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive o momento de aprova\u00e7\u00e3o foi perfeito. talvez hoje com uma dose maior de rivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive o momento de aprova\u00e7\u00e3o foi perfeito. talvez hoje com uma dose maior de rivo","timestamp":1573144409000,"timestamp_epochs":1573144409,"tweet_id":"1192480201617412098","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192480201617412098","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 e a eterna sensa\u00e7\u00e3o de que mais uma noite chega e com ela a depress\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"2019 e a eterna sensa\u00e7\u00e3o de que mais uma noite chega e com ela a depress\u00e3o","timestamp":1573143707000,"timestamp_epochs":1573143707,"tweet_id":"1192477256335187968","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192477256335187968","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu um filtrinho novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AgZrFWCxQ2\">pic.twitter.com\/AgZrFWCxQ2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":698,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Saiu um filtrinho novopic.twitter.com\/AgZrFWCxQ2","timestamp":1573142637000,"timestamp_epochs":1573142637,"tweet_id":"1192472767557439488","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192472767557439488","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As tags da minha \u00faltima foto no Instagram p\u00f3s NESF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DiCG0UWWmR\">pic.twitter.com\/DiCG0UWWmR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As tags da minha \u00faltima foto no Instagram p\u00f3s NESFpic.twitter.com\/DiCG0UWWmR","timestamp":1573141125000,"timestamp_epochs":1573141125,"tweet_id":"1192466423823638528","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192466423823638528","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto chegou &amp; to enxergando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TaCINNyb0m\">pic.twitter.com\/TaCINNyb0m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pronto chegou & to enxergandopic.twitter.com\/TaCINNyb0m","timestamp":1573136421000,"timestamp_epochs":1573136421,"tweet_id":"1192446696879542273","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192446696879542273","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo em for sure que ela colocou ate as mulheres fazendo ilulululului\nvc ta feliz jade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo em for sure que ela colocou ate as mulheres fazendo ilulululului\nvc ta feliz jade?","timestamp":1573129812000,"timestamp_epochs":1573129812,"tweet_id":"1192418976187453440","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192418976187453440","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novamente viciado no dedicated da carly rae jepsen \num album perfeito e digo com tranquilidade que \u00e9 um dos melhores do ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OhooR3fhlg\">pic.twitter.com\/OhooR3fhlg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novamente viciado no dedicated da carly rae jepsen \num album perfeito e digo com tranquilidade que \u00e9 um dos melhores do anopic.twitter.com\/OhooR3fhlg","timestamp":1573129731000,"timestamp_epochs":1573129731,"tweet_id":"1192418634712395776","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192418634712395776","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">errada n\u00e3o t\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CLeticiaas\/status\/1192415905067782144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRGjZZNyb1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CLeticiaas\/status\/1192415905067782144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CLeticiaas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192415905067782144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"errada n\u00e3o t\u00e1 https:\/\/twitter.com\/CLeticiaas\/status\/1192415905067782144\u00a0\u2026","timestamp":1573129382000,"timestamp_epochs":1573129382,"tweet_id":"1192417172234100740","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192417172234100740","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Juliana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acompanhando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> dessa semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toLZJiAwnS\">pic.twitter.com\/toLZJiAwnS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"1192399115075887105","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"Eu acompanhando #NESF dessa semanapic.twitter.com\/toLZJiAwnS","timestamp":1573102077000,"timestamp_epochs":1573102077,"tweet_id":"1192302644431327232","tweet_url":"\/uherjuh\/status\/1192302644431327232","user_id":"156777882","username":"uherjuh"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acorda menina<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Acorda menina","timestamp":1573124867000,"timestamp_epochs":1573124867,"tweet_id":"1192398234326634497","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192398234326634497","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava montando as tags para a foto de amanh\u00e3 e foram tantas refer\u00eancias do NESF que at\u00e9 o Instagram me barrou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zpBJbKKqk4\">pic.twitter.com\/zpBJbKKqk4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava montando as tags para a foto de amanh\u00e3 e foram tantas refer\u00eancias do NESF que at\u00e9 o Instagram me barroupic.twitter.com\/zpBJbKKqk4","timestamp":1573092158000,"timestamp_epochs":1573092158,"tweet_id":"1192261044170874880","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192261044170874880","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 pensando que trava \u00e9 bagun\u00e7a, amor?????? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MlIdLikBXK\">pic.twitter.com\/MlIdLikBXK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":3,"retweet_id":"1192258473632944128","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":22,"text":"t\u00e1 pensando que trava \u00e9 bagun\u00e7a, amor?????? #NESFpic.twitter.com\/MlIdLikBXK","timestamp":1573090696000,"timestamp_epochs":1573090696,"tweet_id":"1192254909707628547","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1192254909707628547","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>Nesf<\/b><\/a> se passou e aqui v\u00e3o alguns lembretes pra semana de voc\u00eas: \n\n1) protejam-se com cachecol (ou com touquinha de papai noel)\n2) sejam \u00e9ticas! n\u00e3o aceitem qualquer pedido de ex\n3) educa\u00e7\u00e3o m\u00e1xima com a m\u00e9dica quando ela pedir licen\u00e7a \n4) \u201csim\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":1,"retweet_id":"1192249008741396485","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":24,"text":"mais um #Nesf se passou e aqui v\u00e3o alguns lembretes pra semana de voc\u00eas: \n\n1) protejam-se com cachecol (ou com touquinha de papai noel)\n2) sejam \u00e9ticas! n\u00e3o aceitem qualquer pedido de ex\n3) educa\u00e7\u00e3o m\u00e1xima com a m\u00e9dica quando ela pedir licen\u00e7a \n4) \u201csim\u201d","timestamp":1573089067000,"timestamp_epochs":1573089067,"tweet_id":"1192248080697040897","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1192248080697040897","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai cancela\n\no da lace e o do velorio tb \n\nentao \u00e9 top 5<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai cancela\n\no da lace e o do velorio tb \n\nentao \u00e9 top 5","timestamp":1573088845000,"timestamp_epochs":1573088845,"tweet_id":"1192247145623097345","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192247145623097345","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso te chamar de michelle? \ntransvaginal\npeido no enem\n\nmeu top 3 de hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"posso te chamar de michelle? \ntransvaginal\npeido no enem\n\nmeu top 3 de hj","timestamp":1573088787000,"timestamp_epochs":1573088787,"tweet_id":"1192246904484179969","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192246904484179969","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu t\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorinhaceleste\/status\/1192237411100696577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/18Q1U0Vbh6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorinhaceleste\/status\/1192237411100696577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorinhaceleste<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192237411100696577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu t\u00f4https:\/\/twitter.com\/lorinhaceleste\/status\/1192237411100696577\u00a0\u2026","timestamp":1573088715000,"timestamp_epochs":1573088715,"tweet_id":"1192246601328267264","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192246601328267264","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do ceu eu n\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar com o  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a> de hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus do ceu eu n\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar com o  #nesf de hj","timestamp":1573088627000,"timestamp_epochs":1573088627,"tweet_id":"1192246233466843136","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192246233466843136","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"sr. lixeiro jo\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prazer, a testemunha<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1192244337968648192","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"prazer, a testemunha","timestamp":1573088083000,"timestamp_epochs":1573088083,"tweet_id":"1192243950805045248","tweet_url":"\/joaopedromesmo\/status\/1192243950805045248","user_id":"406678051","username":"joaopedromesmo"},{"fullname":"Maiara Borges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> hoje est\u00e1 perfeito! Parab\u00e9ns pela curadoria <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> O auge pra mim foi a testemunha do casamento<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1192244330859241472","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"#NESF hoje est\u00e1 perfeito! Parab\u00e9ns pela curadoria @victoroliveira O auge pra mim foi a testemunha do casamento","timestamp":1573086925000,"timestamp_epochs":1573086925,"tweet_id":"1192239092429406213","tweet_url":"\/maiborges\/status\/1192239092429406213","user_id":"83283032","username":"maiborges"},{"fullname":"erikapl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BELOVED??? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>Nesf<\/b><\/a> cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfv5IsrXSp\">pic.twitter.com\/pfv5IsrXSp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":4,"retweet_id":"1192240775196794881","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"BELOVED??? #Nesf cc @victoroliveirapic.twitter.com\/pfv5IsrXSp","timestamp":1573086922000,"timestamp_epochs":1573086922,"tweet_id":"1192239079871660033","tweet_url":"\/erikapl\/status\/1192239079871660033","user_id":"24793623","username":"erikapl"},{"fullname":"Tati","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Com licen\u00e7a\"\n\"Pode entrar\"\nJ\u00e1 ouvi falar de ppk engajada, mas educada, primeira vez <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1192240763821862913","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"\"Com licen\u00e7a\"\n\"Pode entrar\"\nJ\u00e1 ouvi falar de ppk engajada, mas educada, primeira vez #nesf","timestamp":1573086935000,"timestamp_epochs":1573086935,"tweet_id":"1192239136129851394","tweet_url":"\/ehatati\/status\/1192239136129851394","user_id":"269124651","username":"ehatati"},{"fullname":"Bren","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a> dessa semana j\u00e1 come\u00e7ou com tudo <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4YdAjMeAVp\">pic.twitter.com\/4YdAjMeAVp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":138,"replies":2,"retweet_id":"1192232844527050752","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":14,"text":"E o #nesf dessa semana j\u00e1 come\u00e7ou com tudo  @victoroliveirapic.twitter.com\/4YdAjMeAVp","timestamp":1573085404000,"timestamp_epochs":1573085404,"tweet_id":"1192232716391133188","tweet_url":"\/brendamcastro\/status\/1192232716391133188","user_id":"64834975","username":"brendamcastro"},{"fullname":"Cafona way of life \ud83d\udc96","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahah gente mal come\u00e7ou e eu ja to chorando de rir!! Obrigada pelos mimos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192232071558844416","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Hahah gente mal come\u00e7ou e eu ja to chorando de rir!! Obrigada pelos mimos @victoroliveira #nesf","timestamp":1573085222000,"timestamp_epochs":1573085222,"tweet_id":"1192231950532194306","tweet_url":"\/biancaptisi\/status\/1192231950532194306","user_id":"44392816","username":"biancaptisi"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai come\u00e7ar","timestamp":1573084829000,"timestamp_epochs":1573084829,"tweet_id":"1192230303009521664","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192230303009521664","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Aline Rolim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> ansiosamente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1192227461326659584","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Esperando o #NESF ansiosamente.","timestamp":1573082924000,"timestamp_epochs":1573082924,"tweet_id":"1192222312482906114","tweet_url":"\/Alineras_\/status\/1192222312482906114","user_id":"195079281","username":"Alineras_"},{"fullname":"Juliane Leite","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaj\u00e1 tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> ponto alto da quarta! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1192227448475271169","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Jaj\u00e1 tem #NESF ponto alto da quarta! @victoroliveira","timestamp":1573083880000,"timestamp_epochs":1573083880,"tweet_id":"1192226324187885568","tweet_url":"\/julianemleite\/status\/1192226324187885568","user_id":"30890306","username":"julianemleite"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixinha de perguntas para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a> devidamente aberta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIHd5MQ7Qa\">pic.twitter.com\/VIHd5MQ7Qa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"caixinha de perguntas para o #nesf devidamente abertapic.twitter.com\/VIHd5MQ7Qa","timestamp":1573081679000,"timestamp_epochs":1573081679,"tweet_id":"1192217092260536320","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192217092260536320","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu oculos de grau n\u00e3o fica pronto nuncah e eu to a propria katia cega<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu oculos de grau n\u00e3o fica pronto nuncah e eu to a propria katia cega","timestamp":1573065824000,"timestamp_epochs":1573065824,"tweet_id":"1192150591587454976","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192150591587454976","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tipo de historia que se aparecesse no nesf eu responderia com: o que????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gzkhejwiw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/soutoverso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191906403302158336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":906,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"o tipo de historia que se aparecesse no nesf eu responderia com: o que????https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1191906403302158336\u00a0\u2026","timestamp":1573065808000,"timestamp_epochs":1573065808,"tweet_id":"1192150522037522433","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192150522037522433","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1573064920000,"timestamp_epochs":1573064920,"tweet_id":"1192146797994614785","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192146797994614785","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud835\udd41\ud835\udd52\u0303\ud835\udd60 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7in\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava cheia de bichinho nos dentes, tiraram tudo, a cl\u00ednica \u00e9 boa<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1192146745817477126","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"Tava cheia de bichinho nos dentes, tiraram tudo, a cl\u00ednica \u00e9 boa","timestamp":1573064430000,"timestamp_epochs":1573064430,"tweet_id":"1192144744991936512","tweet_url":"\/jo40vi\/status\/1192144744991936512","user_id":"1042517833152966656","username":"jo40vi"},{"fullname":"comunista safada \u2764\ufe0f\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 bixinhoooo eu te conhe\u00e7o do dentista meu dente t\u00e1 todo partidoooooo e um peda\u00e7o vai pra voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"1192146733691817984","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"\u00f4 bixinhoooo eu te conhe\u00e7o do dentista meu dente t\u00e1 todo partidoooooo e um peda\u00e7o vai pra voc\u00ea","timestamp":1573064450000,"timestamp_epochs":1573064450,"tweet_id":"1192144825367183360","tweet_url":"\/souumgabriel\/status\/1192144825367183360","user_id":"420491256","username":"souumgabriel"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elizandra?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gtvghrw4Nh\">pic.twitter.com\/gtvghrw4Nh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":702,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Elizandra?pic.twitter.com\/gtvghrw4Nh","timestamp":1573064353000,"timestamp_epochs":1573064353,"tweet_id":"1192144418851237894","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192144418851237894","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o poder dessa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I0VCM0Kr5Y\">pic.twitter.com\/I0VCM0Kr5Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o poder dessa fotopic.twitter.com\/I0VCM0Kr5Y","timestamp":1573060459000,"timestamp_epochs":1573060459,"tweet_id":"1192128086604763136","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192128086604763136","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simplesmente PERFEITA Phoebe Waller-Bridge para edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Vogue americana. (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18010160\" dir=\"ltr\" href=\"\/Fashionismo\"><s>@<\/s><b>Fashionismo<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bPl68Z7Jqs\">pic.twitter.com\/bPl68Z7Jqs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Simplesmente PERFEITA Phoebe Waller-Bridge para edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Vogue americana. (via @Fashionismo)pic.twitter.com\/bPl68Z7Jqs","timestamp":1573060413000,"timestamp_epochs":1573060413,"tweet_id":"1192127896569221125","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192127896569221125","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Simplesmente morrendo com esse resum\u00e3o da minha vida que fizeram nesse grupo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lemonnathy\/status\/1192104206611734529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l8jXSzL8Oh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lemonnathy\/status\/1192104206611734529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lemonnathy\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192104206611734529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Simplesmente morrendo com esse resum\u00e3o da minha vida que fizeram nesse grupohttps:\/\/twitter.com\/lemonnathy\/status\/1192104206611734529\u00a0\u2026","timestamp":1573054941000,"timestamp_epochs":1573054941,"tweet_id":"1192104944498827264","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192104944498827264","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A record se pronunciou e n\u00e3o fez mais do que a obriga\u00e7\u00e3o em demitir o racista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BoijOumChq\">pic.twitter.com\/BoijOumChq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"A record se pronunciou e n\u00e3o fez mais do que a obriga\u00e7\u00e3o em demitir o racista.pic.twitter.com\/BoijOumChq","timestamp":1573054824000,"timestamp_epochs":1573054824,"tweet_id":"1192104451441659904","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192104451441659904","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda sentindo mais raiva da cara de paisagem dos participantes e do outro dizendo que \u00e9 a chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"e ainda sentindo mais raiva da cara de paisagem dos participantes e do outro dizendo que \u00e9 a chuva","timestamp":1573049216000,"timestamp_epochs":1573049216,"tweet_id":"1192080932284588032","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192080932284588032","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O pior \u00e9 que at\u00e9 agora a Record n\u00e3o se pronunciou. Provavelmente v\u00e3o deixar para a hora do programa para ter aquela alavancada na audi\u00eancia.\nE s\u00f3 devem fazer isso pq o video viralizou rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yIumQORTSc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tripolarzinha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191926887666335744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"O pior \u00e9 que at\u00e9 agora a Record n\u00e3o se pronunciou. Provavelmente v\u00e3o deixar para a hora do programa para ter aquela alavancada na audi\u00eancia.\nE s\u00f3 devem fazer isso pq o video viralizou rshttps:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\u00a0\u2026","timestamp":1573049175000,"timestamp_epochs":1573049175,"tweet_id":"1192080758543986692","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192080758543986692","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00c3O PAULO \u2014 Minha vizinha ficou desempregada e n\u00e3o pode ficar com essas fofuras. Eles tem cerca de 45 dias. Estamos em Jandira, mas nos comprometemos \u00e0 achar um modo de levar at\u00e9 sua regi\u00e3o se necess\u00e1rio! \n\nWhatsapp: (11) 99501-1900 Nath\u00e1lia\n\nAjudem com RT\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ado%C3%A7aoresponsavel?src=hash\"><s>#<\/s><b>ado\u00e7aoresponsavel<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc31\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f431.png\" title=\"Cara de gato\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbEcZF6Irf\">pic.twitter.com\/gbEcZF6Irf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"1192079661171453952","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":77,"text":"S\u00c3O PAULO \u2014 Minha vizinha ficou desempregada e n\u00e3o pode ficar com essas fofuras. Eles tem cerca de 45 dias. Estamos em Jandira, mas nos comprometemos \u00e0 achar um modo de levar at\u00e9 sua regi\u00e3o se necess\u00e1rio! \n\nWhatsapp: (11) 99501-1900 Nath\u00e1lia\n\nAjudem com RT\n\n#ado\u00e7aoresponsavel pic.twitter.com\/gbEcZF6Irf","timestamp":1572966034000,"timestamp_epochs":1572966034,"tweet_id":"1191732039395004419","tweet_url":"\/imaginier\/status\/1191732039395004419","user_id":"58075096","username":"imaginier"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to rindo muito meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to rindo muito meu deus","timestamp":1573046331000,"timestamp_epochs":1573046331,"tweet_id":"1192068830291513345","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192068830291513345","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">SOCORROOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Geovani48066836\/status\/1191562726348402688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NHUUX4T5CS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Geovani48066836\/status\/1191562726348402688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Geovani4806683<\/span><span class=\"invisible\">6\/status\/1191562726348402688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":796,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"SOCORROOOOOhttps:\/\/twitter.com\/Geovani48066836\/status\/1191562726348402688\u00a0\u2026","timestamp":1573046322000,"timestamp_epochs":1573046322,"tweet_id":"1192068791016075265","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192068791016075265","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No meu Instagram (mesmo user daqui) tem um quadro chamado \u201cn\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil\u201d todas as quartas l\u00e1 pelos stories. Tem nos destaques as edi\u00e7\u00f5es passadas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/piramidei?src=hash\"><s>#<\/s><b>piramidei<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rgorskic\/status\/1192064426008076288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLhAFbJYsl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rgorskic\/status\/1192064426008076288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rgorskic\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192064426008076288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No meu Instagram (mesmo user daqui) tem um quadro chamado \u201cn\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil\u201d todas as quartas l\u00e1 pelos stories. Tem nos destaques as edi\u00e7\u00f5es passadas. #piramideihttps:\/\/twitter.com\/rgorskic\/status\/1192064426008076288\u00a0\u2026","timestamp":1573045626000,"timestamp_epochs":1573045626,"tweet_id":"1192065872057245697","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192065872057245697","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">finalmente os refrescos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ebabiisperta\/status\/1192061593418379264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M9QL51cL3g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ebabiisperta\/status\/1192061593418379264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ebabiisperta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192061593418379264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"finalmente os refrescoshttps:\/\/twitter.com\/ebabiisperta\/status\/1192061593418379264\u00a0\u2026","timestamp":1573045169000,"timestamp_epochs":1573045169,"tweet_id":"1192063955805638656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192063955805638656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fumaceiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OfOhZmhW6k\">pic.twitter.com\/OfOhZmhW6k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"O fumaceiropic.twitter.com\/OfOhZmhW6k","timestamp":1573042922000,"timestamp_epochs":1573042922,"tweet_id":"1192054534018871301","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192054534018871301","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o teto brilhando kkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o teto brilhando kkkkkkkkkk","timestamp":1573042104000,"timestamp_epochs":1573042104,"tweet_id":"1192051100200919040","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192051100200919040","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse video ta equivalente a jogar a colher no lixo e o iogurte na pia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IetVCtL1K\">pic.twitter.com\/6IetVCtL1K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3983,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1048,"text":"esse video ta equivalente a jogar a colher no lixo e o iogurte na piapic.twitter.com\/6IetVCtL1K","timestamp":1573042095000,"timestamp_epochs":1573042095,"tweet_id":"1192051064914223104","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1192051064914223104","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei.. tu \u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eob53Org7h\">pic.twitter.com\/Eob53Org7h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":549,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Ei.. tu \u00e9?pic.twitter.com\/Eob53Org7h","timestamp":1573003911000,"timestamp_epochs":1573003911,"tweet_id":"1191890908154912768","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191890908154912768","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conceito\ncoes\u00e3o e\naclama\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jbsmmb\/status\/1191890286034784256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wW8Y63iBHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jbsmmb\/status\/1191890286034784256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jbsmmb\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191890286034784256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"conceito\ncoes\u00e3o e\naclama\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/jbsmmb\/status\/1191890286034784256\u00a0\u2026","timestamp":1573003824000,"timestamp_epochs":1573003824,"tweet_id":"1191890544596865025","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191890544596865025","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkk queria lembrar quem foi a @ que fez essa edi\u00e7\u00e3o pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cu1LnSCDCR\">pic.twitter.com\/Cu1LnSCDCR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":544,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Kkkkkkkk queria lembrar quem foi a @ que fez essa edi\u00e7\u00e3o pqppic.twitter.com\/Cu1LnSCDCR","timestamp":1573002931000,"timestamp_epochs":1573002931,"tweet_id":"1191886797091090432","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191886797091090432","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"adrie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4, victor, me ajuda a\u00ed faz favor. \nto vendendo meu ingresso de sandy e j\u00fanior, pista, aqui no rio de janeiro. \ndivulga a\u00ed pra uma pobre necessitada, nunca te pedi nada<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1191853121774981121","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5,"text":"\u00f4, victor, me ajuda a\u00ed faz favor. \nto vendendo meu ingresso de sandy e j\u00fanior, pista, aqui no rio de janeiro. \ndivulga a\u00ed pra uma pobre necessitada, nunca te pedi nada","timestamp":1572994196000,"timestamp_epochs":1572994196,"tweet_id":"1191850161007411211","tweet_url":"\/heyvianna\/status\/1191850161007411211","user_id":"58559829","username":"heyvianna"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f3 ai gente, interessados entrem em contato com ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heyvianna\/status\/1191850161007411211\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nrlnNhAqO9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heyvianna\/status\/1191850161007411211\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heyvianna\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191850161007411211<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00f3 ai gente, interessados entrem em contato com elahttps:\/\/twitter.com\/heyvianna\/status\/1191850161007411211\u00a0\u2026","timestamp":1572994268000,"timestamp_epochs":1572994268,"tweet_id":"1191850461399269376","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191850461399269376","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simplesmente perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HdUgGxj73n\">pic.twitter.com\/HdUgGxj73n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Simplesmente perfeitapic.twitter.com\/HdUgGxj73n","timestamp":1572993966000,"timestamp_epochs":1572993966,"tweet_id":"1191849195252178951","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191849195252178951","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HORRORIZADO com as pessoas que n\u00e3o conheciam esse hino atemporal<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HORRORIZADO com as pessoas que n\u00e3o conheciam esse hino atemporal","timestamp":1572992125000,"timestamp_epochs":1572992125,"tweet_id":"1191841473140056071","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191841473140056071","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu filtro novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAbAVJkRGG\">pic.twitter.com\/uAbAVJkRGG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Saiu filtro novopic.twitter.com\/uAbAVJkRGG","timestamp":1572978604000,"timestamp_epochs":1572978604,"tweet_id":"1191784762052161543","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191784762052161543","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as caras e bocas da file nesse clipe = tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"as caras e bocas da file nesse clipe = tudo","timestamp":1572977270000,"timestamp_epochs":1572977270,"tweet_id":"1191779166313746432","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191779166313746432","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja dizia a poeta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SKxqfEhdIN\">pic.twitter.com\/SKxqfEhdIN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2713,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1251,"text":"ja dizia a poetapic.twitter.com\/SKxqfEhdIN","timestamp":1572977244000,"timestamp_epochs":1572977244,"tweet_id":"1191779059937751043","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191779059937751043","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">surge uma nova profissao: a escutadora de audios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/audilenealves20\/status\/1191765746248044545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wdWCM8VED8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/audilenealves20\/status\/1191765746248044545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/audilenealves2<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1191765746248044545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"surge uma nova profissao: a escutadora de audioshttps:\/\/twitter.com\/audilenealves20\/status\/1191765746248044545\u00a0\u2026","timestamp":1572974194000,"timestamp_epochs":1572974194,"tweet_id":"1191766267415400448","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191766267415400448","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvi ate uns 10 segundos que foi quando ele falou \"n\u00e3o\" kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ouvi ate uns 10 segundos que foi quando ele falou \"n\u00e3o\" kkkk","timestamp":1572974029000,"timestamp_epochs":1572974029,"tweet_id":"1191765572876472321","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191765572876472321","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma vez eu entrei em contato com um adestrador e expliquei a situa\u00e7\u00e3o do meu cachorro\nele me mandou um audio de 15 minutos falando o pq n\u00e3o poderia adestra-lo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuBoop\/status\/1191764606047440896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HrQCu65tDj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuBoop\/status\/1191764606047440896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuBoop\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191764606047440896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma vez eu entrei em contato com um adestrador e expliquei a situa\u00e7\u00e3o do meu cachorro\nele me mandou um audio de 15 minutos falando o pq n\u00e3o poderia adestra-lohttps:\/\/twitter.com\/LuBoop\/status\/1191764606047440896\u00a0\u2026","timestamp":1572974006000,"timestamp_epochs":1572974006,"tweet_id":"1191765478743642112","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191765478743642112","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">audio com mais de 40 segundos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lGmdBA4WF2\">pic.twitter.com\/lGmdBA4WF2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":897,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":273,"text":"audio com mais de 40 segundospic.twitter.com\/lGmdBA4WF2","timestamp":1572972129000,"timestamp_epochs":1572972129,"tweet_id":"1191757606798446593","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191757606798446593","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luancunha19\/status\/1191732730557538309\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4i8Kl2afLh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luancunha19\/status\/1191732730557538309\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luancunha19\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191732730557538309<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/luancunha19\/status\/1191732730557538309\u00a0\u2026","timestamp":1572968248000,"timestamp_epochs":1572968248,"tweet_id":"1191741325806313473","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191741325806313473","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de Deus estou famintah<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Pelo amor de Deus estou famintah","timestamp":1572965719000,"timestamp_epochs":1572965719,"tweet_id":"1191730720852590594","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191730720852590594","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa o que rolou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0eX10LRsYV\">pic.twitter.com\/0eX10LRsYV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Nossa o que roloupic.twitter.com\/0eX10LRsYV","timestamp":1572965635000,"timestamp_epochs":1572965635,"tweet_id":"1191730368455544832","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191730368455544832","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a divulga\u00e7\u00e3o esta pesadissima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brprado__\/status\/1191729797732409346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0DeuYdF2hV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brprado__\/status\/1191729797732409346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brprado__\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191729797732409346<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a divulga\u00e7\u00e3o esta pesadissimahttps:\/\/twitter.com\/brprado__\/status\/1191729797732409346\u00a0\u2026","timestamp":1572965547000,"timestamp_epochs":1572965547,"tweet_id":"1191729997280612352","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191729997280612352","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mulher = tudo\nescutem esse album!!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitoriamauricio\/status\/1191709998306484224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xfl4CvNJ5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitoriamauricio\/status\/1191709998306484224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitoriamaurici<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1191709998306484224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"essa mulher = tudo\nescutem esse album!!!!!!!!https:\/\/twitter.com\/vitoriamauricio\/status\/1191709998306484224\u00a0\u2026","timestamp":1572963568000,"timestamp_epochs":1572963568,"tweet_id":"1191721697445109760","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191721697445109760","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SP3tZaBdI0\">pic.twitter.com\/SP3tZaBdI0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":661,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"Bom diapic.twitter.com\/SP3tZaBdI0","timestamp":1572956580000,"timestamp_epochs":1572956580,"tweet_id":"1191692387627798528","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191692387627798528","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia anjos<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia anjos","timestamp":1572951581000,"timestamp_epochs":1572951581,"tweet_id":"1191671421321265152","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191671421321265152","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menina, o vitinder de hoje...<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Menina, o vitinder de hoje...","timestamp":1572916176000,"timestamp_epochs":1572916176,"tweet_id":"1191522920360747009","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191522920360747009","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(ainda rindo desse video) e morrendo que a mc naninha ta curtindo todas as minhas fotos<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(ainda rindo desse video) e morrendo que a mc naninha ta curtindo todas as minhas fotos","timestamp":1572911872000,"timestamp_epochs":1572911872,"tweet_id":"1191504868210593795","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191504868210593795","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas no ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TtN0TDU8dB\">pic.twitter.com\/TtN0TDU8dB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"caixa de perguntas no arpic.twitter.com\/TtN0TDU8dB","timestamp":1572908430000,"timestamp_epochs":1572908430,"tweet_id":"1191490432166965249","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191490432166965249","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais tarde tem vitinder hein amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais tarde tem vitinder hein amigas","timestamp":1572904417000,"timestamp_epochs":1572904417,"tweet_id":"1191473599749726208","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191473599749726208","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a performance no ema pura aclama\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WHQ0F2Aa7Oc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jIUBLZ7Lt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WHQ0F2Aa7Oc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=WHQ0F2<\/span><span class=\"invisible\">Aa7Oc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a performance no ema pura aclama\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WHQ0F2Aa7Oc\u00a0\u2026","timestamp":1572901124000,"timestamp_epochs":1572901124,"tweet_id":"1191459788921671681","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191459788921671681","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viciaderrimo em dont start now da dula pi<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"viciaderrimo em dont start now da dula pi","timestamp":1572901003000,"timestamp_epochs":1572901003,"tweet_id":"1191459279146029056","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191459279146029056","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">a temperatura atual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcOKjdNWXl\">pic.twitter.com\/EcOKjdNWXl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"a temperatura atualpic.twitter.com\/EcOKjdNWXl","timestamp":1572900790000,"timestamp_epochs":1572900790,"tweet_id":"1191458388317802497","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191458388317802497","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os replies meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1191383445953536002\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBPnL7OiEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1191383445953536002\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1191383445953536002<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"os replies meu paihttps:\/\/twitter.com\/jairmearrependi\/status\/1191383445953536002\u00a0\u2026","timestamp":1572892464000,"timestamp_epochs":1572892464,"tweet_id":"1191423465615695875","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191423465615695875","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a forma que o harry styles usa a moda a seu favor \u00e9 100% perfeitah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1191400063500771329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ERqxuAuqCC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1191400063500771329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Harry_Styles\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191400063500771329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":718,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"a forma que o harry styles usa a moda a seu favor \u00e9 100% perfeitahhttps:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1191400063500771329\u00a0\u2026","timestamp":1572888650000,"timestamp_epochs":1572888650,"tweet_id":"1191407469706305537","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191407469706305537","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em um determinado momento pulei de paraquedas com a gracyanne barbosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em um determinado momento pulei de paraquedas com a gracyanne barbosa","timestamp":1572870624000,"timestamp_epochs":1572870624,"tweet_id":"1191331861865340929","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191331861865340929","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa noite acredito ter batido o recorde de sonhos aleatorios<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"essa noite acredito ter batido o recorde de sonhos aleatorios","timestamp":1572869139000,"timestamp_epochs":1572869139,"tweet_id":"1191325632204038144","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191325632204038144","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desce um litr\u00e3o de caf\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":326,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"Desce um litr\u00e3o de caf\u00e9","timestamp":1572866695000,"timestamp_epochs":1572866695,"tweet_id":"1191315383908732928","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191315383908732928","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a britney \u00e9 a tia do instagram e a lady gaga \u00e9 a tia do twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1191117337924997120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmrPb7m7FU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1191117337924997120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191117337924997120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"a britney \u00e9 a tia do instagram e a lady gaga \u00e9 a tia do twitterhttps:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1191117337924997120\u00a0\u2026","timestamp":1572820876000,"timestamp_epochs":1572820876,"tweet_id":"1191123204837978113","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191123204837978113","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente....<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente....","timestamp":1572809699000,"timestamp_epochs":1572809699,"tweet_id":"1191076324686872579","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191076324686872579","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o da ava duvernay e da elaine welteroth sao perfeitos!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o da ava duvernay e da elaine welteroth sao perfeitos!!","timestamp":1572804008000,"timestamp_epochs":1572804008,"tweet_id":"1191052452868624384","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191052452868624384","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maravilhoso demais o programa de entrevistas da reese witherspoon no netflix. curtinho, mais ou menos 30min cada ep. descontraidas. apenas entrevistas com mulheres incriveis e inspiradoras<\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"maravilhoso demais o programa de entrevistas da reese witherspoon no netflix. curtinho, mais ou menos 30min cada ep. descontraidas. apenas entrevistas com mulheres incriveis e inspiradoras","timestamp":1572804007000,"timestamp_epochs":1572804007,"tweet_id":"1191052450410704899","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191052450410704899","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tamb\u00e9m quero avisar que n\u00e3o, n\u00e3o acho que ningu\u00e9m deve concordar 100% comigo, o que eu acho \u00f3timo -- essa parte gera conversa, outros pontos de vista. mas os replies em quest\u00e3o s\u00e3o de coisas bobas, tipo foto com meu namorado, foto do meu cachorro. enfim, para encher o saco msm.<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tamb\u00e9m quero avisar que n\u00e3o, n\u00e3o acho que ningu\u00e9m deve concordar 100% comigo, o que eu acho \u00f3timo -- essa parte gera conversa, outros pontos de vista. mas os replies em quest\u00e3o s\u00e3o de coisas bobas, tipo foto com meu namorado, foto do meu cachorro. enfim, para encher o saco msm.","timestamp":1572800911000,"timestamp_epochs":1572800911,"tweet_id":"1191039464845561856","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191039464845561856","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpem o desabafo e sei que a maioria n\u00e3o \u00e9 assim, mas tem hora que \u00e9 preciso falar sobre isso tb. e um mutezinho de leve pq n\u00e3o sou obrigadoh<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpem o desabafo e sei que a maioria n\u00e3o \u00e9 assim, mas tem hora que \u00e9 preciso falar sobre isso tb. e um mutezinho de leve pq n\u00e3o sou obrigadoh","timestamp":1572800357000,"timestamp_epochs":1572800357,"tweet_id":"1191037139548606464","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191037139548606464","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre dou o beneficio da duvida pq n\u00e9, internet.. ningu\u00e9m sabe qual \u00e9 o real tom, se t\u00e1 brincando etc.\nmas fui ver a timeline dele e TODOS os replies para outras pessoas e \u00e9 tudo assim. tudo vem carregado de uma negatividade, tudo num tom passivo agressivo. chato demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sempre dou o beneficio da duvida pq n\u00e9, internet.. ningu\u00e9m sabe qual \u00e9 o real tom, se t\u00e1 brincando etc.\nmas fui ver a timeline dele e TODOS os replies para outras pessoas e \u00e9 tudo assim. tudo vem carregado de uma negatividade, tudo num tom passivo agressivo. chato demais","timestamp":1572800287000,"timestamp_epochs":1572800287,"tweet_id":"1191036847121686535","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191036847121686535","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem uma @ que me segue tanto aqui quanto no instagram e tudo o que eu posto vem um comentario passivo agressivo. n\u00e3o satisfeito de comentar a mesma coisa no instagram, hoje comentou aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem uma @ que me segue tanto aqui quanto no instagram e tudo o que eu posto vem um comentario passivo agressivo. n\u00e3o satisfeito de comentar a mesma coisa no instagram, hoje comentou aqui.","timestamp":1572800286000,"timestamp_epochs":1572800286,"tweet_id":"1191036844814798849","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191036844814798849","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca fui de reclamar de algo nesse sentido, mas tem hora que enche muito o saco. \neu entendo que existem frustra\u00e7\u00f5es mas n\u00e3o jogue as suas pra cima dos outros<\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"eu nunca fui de reclamar de algo nesse sentido, mas tem hora que enche muito o saco. \neu entendo que existem frustra\u00e7\u00f5es mas n\u00e3o jogue as suas pra cima dos outros","timestamp":1572800286000,"timestamp_epochs":1572800286,"tweet_id":"1191036843732672513","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1191036843732672513","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c4z9hUBvSw\">pic.twitter.com\/c4z9hUBvSw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1494,"replies":85,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu e quempic.twitter.com\/c4z9hUBvSw","timestamp":1572732082000,"timestamp_epochs":1572732082,"tweet_id":"1190750774504153095","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190750774504153095","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU ESPERO QUE VOC\u00ca ENTENDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6CFNM5I5kn\">pic.twitter.com\/6CFNM5I5kn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"EU ESPERO QUE VOC\u00ca ENTENDApic.twitter.com\/6CFNM5I5kn","timestamp":1572647839000,"timestamp_epochs":1572647839,"tweet_id":"1190397432410124288","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190397432410124288","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E da\u00ed o povo comentou sobre \u201cah corre que ela t\u00e1 puta\u201d e ela achou que tavam chamando ela de puta. Kkkkkkkk expliquei e ainda assim t\u00e1 l\u00e1 dizendo que somos t\u00f3xicos\nMas blz gata j\u00e1 foi<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E da\u00ed o povo comentou sobre \u201cah corre que ela t\u00e1 puta\u201d e ela achou que tavam chamando ela de puta. Kkkkkkkk expliquei e ainda assim t\u00e1 l\u00e1 dizendo que somos t\u00f3xicos\nMas blz gata j\u00e1 foi","timestamp":1572630097000,"timestamp_epochs":1572630097,"tweet_id":"1190323018091974656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190323018091974656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente a Curiosa t\u00e1 viajando muito. Ela t\u00e1 achando que o coment\u00e1rio dela com o \u201cNo\u201d foi visto como homofobia l\u00e1 no Instagram. E por isso que as pessoas t\u00e3o brigando (?) com ela. Sendo que todo mundo s\u00f3 riu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente a Curiosa t\u00e1 viajando muito. Ela t\u00e1 achando que o coment\u00e1rio dela com o \u201cNo\u201d foi visto como homofobia l\u00e1 no Instagram. E por isso que as pessoas t\u00e3o brigando (?) com ela. Sendo que todo mundo s\u00f3 riu.","timestamp":1572630026000,"timestamp_epochs":1572630026,"tweet_id":"1190322721604984832","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190322721604984832","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7sljHyRlk2\">pic.twitter.com\/7sljHyRlk2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":406,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/7sljHyRlk2","timestamp":1572629067000,"timestamp_epochs":1572629067,"tweet_id":"1190318696977358851","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190318696977358851","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui block pela Curiosa mas FINALMENTE OS REFRESCOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2deljKInjO\">pic.twitter.com\/2deljKInjO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":669,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Fui block pela Curiosa mas FINALMENTE OS REFRESCOSpic.twitter.com\/2deljKInjO","timestamp":1572628802000,"timestamp_epochs":1572628802,"tweet_id":"1190317586749231104","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190317586749231104","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to morrendo meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu to morrendo meu Deus","timestamp":1572627201000,"timestamp_epochs":1572627201,"tweet_id":"1190310873979662338","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190310873979662338","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcjedjlfXy\">pic.twitter.com\/EcjedjlfXy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/EcjedjlfXy","timestamp":1572627191000,"timestamp_epochs":1572627191,"tweet_id":"1190310828484022275","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190310828484022275","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Morrendo que \u00e9 ela aqui tamb\u00e9m com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"791045\" dir=\"ltr\" href=\"\/Curiosa\"><s>@<\/s><b>curiosa<\/b><\/a> oi miga tudo bem??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsbrunah_\/status\/1190309222157864960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L0FDZrjeXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsbrunah_\/status\/1190309222157864960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsbrunah_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190309222157864960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morrendo que \u00e9 ela aqui tamb\u00e9m com a @curiosa oi miga tudo bem??https:\/\/twitter.com\/itsbrunah_\/status\/1190309222157864960\u00a0\u2026","timestamp":1572626963000,"timestamp_epochs":1572626963,"tweet_id":"1190309873986211842","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190309873986211842","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela me desbloqueou para apagar o coment\u00e1rio que fez na foto kkkkk ent\u00e3o por favor n\u00e3o marquem a @ curiosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wKdofNEWfI\">pic.twitter.com\/wKdofNEWfI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela me desbloqueou para apagar o coment\u00e1rio que fez na foto kkkkk ent\u00e3o por favor n\u00e3o marquem a @ curiosapic.twitter.com\/wKdofNEWfI","timestamp":1572626302000,"timestamp_epochs":1572626302,"tweet_id":"1190307101534490625","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190307101534490625","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o: fui block de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADRMMu47Oy\">pic.twitter.com\/ADRMMu47Oy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o: fui block de novopic.twitter.com\/ADRMMu47Oy","timestamp":1572625844000,"timestamp_epochs":1572625844,"tweet_id":"1190305179612205056","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190305179612205056","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATUALIZA\u00c7\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qSO1MSgtWS\">pic.twitter.com\/qSO1MSgtWS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATUALIZA\u00c7\u00c3Opic.twitter.com\/qSO1MSgtWS","timestamp":1572625699000,"timestamp_epochs":1572625699,"tweet_id":"1190304570758569984","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190304570758569984","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bk4czrGrqg\">pic.twitter.com\/Bk4czrGrqg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1190292783002767361","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"sem maispic.twitter.com\/Bk4czrGrqg","timestamp":1572622369000,"timestamp_epochs":1572622369,"tweet_id":"1190290606280585224","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1190290606280585224","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o dia que uma dos perfis que eu marquei numa foto do Instagram se manifestou \nE eu fui block<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXv35oN8wv\">pic.twitter.com\/GXv35oN8wv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":603,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Chegou o dia que uma dos perfis que eu marquei numa foto do Instagram se manifestou \nE eu fui blockpic.twitter.com\/GXv35oN8wv","timestamp":1572622623000,"timestamp_epochs":1572622623,"tweet_id":"1190291668630675457","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190291668630675457","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to chorando amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0SkEkHgf7\">pic.twitter.com\/R0SkEkHgf7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to chorando amigaspic.twitter.com\/R0SkEkHgf7","timestamp":1572616723000,"timestamp_epochs":1572616723,"tweet_id":"1190266925370265602","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190266925370265602","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado com a burra. T\u00e1 l\u00e1 sim, mas t\u00e1 separado das temporadas anteriores<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cuidado com a burra. T\u00e1 l\u00e1 sim, mas t\u00e1 separado das temporadas anteriores","timestamp":1572615074000,"timestamp_epochs":1572615074,"tweet_id":"1190260006295425024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190260006295425024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"hm kkk bjs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No meu apareceu! Mas como um novo programa add, n\u00e3o como uma nova temporada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/38XUc9Y7xk\">pic.twitter.com\/38XUc9Y7xk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1190259910136811520","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"No meu apareceu! Mas como um novo programa add, n\u00e3o como uma nova temporadapic.twitter.com\/38XUc9Y7xk","timestamp":1572614946000,"timestamp_epochs":1572614946,"tweet_id":"1190259469189562369","tweet_url":"\/anapaulafdo\/status\/1190259469189562369","user_id":"42455081","username":"anapaulafdo"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Netflix vc me prometeu os epis\u00f3dios de queer eye no Jap\u00e3o hoje, cad\u00ea??!????<\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Netflix vc me prometeu os epis\u00f3dios de queer eye no Jap\u00e3o hoje, cad\u00ea??!????","timestamp":1572614613000,"timestamp_epochs":1572614613,"tweet_id":"1190258074055008258","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190258074055008258","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou com a aprova\u00e7\u00e3o dos filtros do cachorro do NESF <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bDvTQIkIze\">pic.twitter.com\/bDvTQIkIze<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sextou com a aprova\u00e7\u00e3o dos filtros do cachorro do NESF pic.twitter.com\/bDvTQIkIze","timestamp":1572611450000,"timestamp_epochs":1572611450,"tweet_id":"1190244806473211904","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190244806473211904","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ter que chamar o plantao nos stories.<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou ter que chamar o plantao nos stories.","timestamp":1572611188000,"timestamp_epochs":1572611188,"tweet_id":"1190243706907041792","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190243706907041792","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"bom dia amigas","timestamp":1572611069000,"timestamp_epochs":1572611069,"tweet_id":"1190243209693274113","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190243209693274113","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa mulher do lado \u00e9 quem????\nessa mulher \u00e9 o que, famosa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e essa mulher do lado \u00e9 quem????\nessa mulher \u00e9 o que, famosa?","timestamp":1572572965000,"timestamp_epochs":1572572965,"tweet_id":"1190083388172058625","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190083388172058625","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu to rindo tudo de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jupster_\/status\/1190078144268685313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxEJwqwlch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jupster_\/status\/1190078144268685313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jupster_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190078144268685313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to rindo tudo de novohttps:\/\/twitter.com\/Jupster_\/status\/1190078144268685313\u00a0\u2026","timestamp":1572572868000,"timestamp_epochs":1572572868,"tweet_id":"1190082984319291393","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190082984319291393","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresentando o v\u00eddeo do imp\u00e9rio bronze ao conje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bo1KSwZLj1\">pic.twitter.com\/Bo1KSwZLj1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Apresentando o v\u00eddeo do imp\u00e9rio bronze ao conjepic.twitter.com\/Bo1KSwZLj1","timestamp":1572572843000,"timestamp_epochs":1572572843,"tweet_id":"1190082876978712576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190082876978712576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai come\u00e7ar","timestamp":1572570020000,"timestamp_epochs":1572570020,"tweet_id":"1190071039516172292","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190071039516172292","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que as gays querem ne\nmusica nova da dua lipa\nepzinho da pabllo\namanha volta queer eye<\/p>","is_retweet":0,"likes":289,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"tudo o que as gays querem ne\nmusica nova da dua lipa\nepzinho da pabllo\namanha volta queer eye","timestamp":1572567606000,"timestamp_epochs":1572567606,"tweet_id":"1190060911970734080","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190060911970734080","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas para o responde conje no ar!!\ncome\u00e7amos as 22<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixa de perguntas para o responde conje no ar!!\ncome\u00e7amos as 22","timestamp":1572567058000,"timestamp_epochs":1572567058,"tweet_id":"1190058614385500162","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190058614385500162","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu espero que vc entenda\nque o meu amor \u00e9 amor de quengaaaaa \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JCNmwZFLz6\">pic.twitter.com\/JCNmwZFLz6<\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittar111?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittar111<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"eu espero que vc entenda\nque o meu amor \u00e9 amor de quengaaaaa \npic.twitter.com\/JCNmwZFLz6 #PablloVittar111","timestamp":1572567006000,"timestamp_epochs":1572567006,"tweet_id":"1190058394813681664","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190058394813681664","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS ESSE BREGA PERFEITO PABLLOOOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r838PMO6Rh\">pic.twitter.com\/r838PMO6Rh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"MEU DEUS ESSE BREGA PERFEITO PABLLOOOOOOpic.twitter.com\/r838PMO6Rh","timestamp":1572566825000,"timestamp_epochs":1572566825,"tweet_id":"1190057635518787589","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190057635518787589","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu o filtro extremamente profissional <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu o filtro extremamente profissional ","timestamp":1572565052000,"timestamp_epochs":1572565052,"tweet_id":"1190050201060413440","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190050201060413440","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas hoje as 22h tem responde conje. Preparem o arsenal de perguntas sobre a fam\u00edlia poncio e outras subs<\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Amigas hoje as 22h tem responde conje. Preparem o arsenal de perguntas sobre a fam\u00edlia poncio e outras subs","timestamp":1572562127000,"timestamp_epochs":1572562127,"tweet_id":"1190037933388156945","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1190037933388156945","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se bem que a do marido chorando tamb\u00e9m foi 10\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se bem que a do marido chorando tamb\u00e9m foi 10\/10","timestamp":1572488003000,"timestamp_epochs":1572488003,"tweet_id":"1189727035565977600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189727035565977600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa foi a minha favorita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raysadias\/status\/1189723857713876993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Muz2aqlOPw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raysadias\/status\/1189723857713876993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raysadias\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189723857713876993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Essa foi a minha favoritahttps:\/\/twitter.com\/raysadias\/status\/1189723857713876993\u00a0\u2026","timestamp":1572487964000,"timestamp_epochs":1572487964,"tweet_id":"1189726870608199682","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189726870608199682","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\u00c9rica do Vale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tou simplesmente CHOCADA com essa hist\u00f3ria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KSuMBIDRev\">pic.twitter.com\/KSuMBIDRev<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"1189726819433566209","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"Eu tou simplesmente CHOCADA com essa hist\u00f3ria. #nesfpic.twitter.com\/KSuMBIDRev","timestamp":1572487465000,"timestamp_epochs":1572487465,"tweet_id":"1189724777059098624","tweet_url":"\/_ericadovale\/status\/1189724777059098624","user_id":"67122846","username":"_ericadovale"},{"fullname":"Beatriz Nakayone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai socorrooo kkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/id93oy6moX\">pic.twitter.com\/id93oy6moX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"1189717977421287424","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"Ai socorrooo kkkkkkkkkkk @victoroliveira #NESFpic.twitter.com\/id93oy6moX","timestamp":1572482550000,"timestamp_epochs":1572482550,"tweet_id":"1189704161664884736","tweet_url":"\/BiaNakayone\/status\/1189704161664884736","user_id":"200754574","username":"BiaNakayone"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 as 22h tem responde conje<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amanh\u00e3 as 22h tem responde conje","timestamp":1572484335000,"timestamp_epochs":1572484335,"tweet_id":"1189711647931326465","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189711647931326465","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"B\u044f\u03c5\u0438\u0438\u03c3 C\u0454l\u0455\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Porque voc\u00ea fez isso comigo?!\"\n\nMinha gente... <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NkwURlw7pK\">pic.twitter.com\/NkwURlw7pK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":244,"replies":6,"retweet_id":"1189710018976927744","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":32,"text":"\"Porque voc\u00ea fez isso comigo?!\"\n\nMinha gente... \n#NESF\n@victoroliveirapic.twitter.com\/NkwURlw7pK","timestamp":1572483416000,"timestamp_epochs":1572483416,"tweet_id":"1189707793311436800","tweet_url":"\/Brunno_Celso\/status\/1189707793311436800","user_id":"64318458","username":"Brunno_Celso"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n to aguentando a historia da garota que ficou vendendo oculos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n to aguentando a historia da garota que ficou vendendo oculos #nesf","timestamp":1572483936000,"timestamp_epochs":1572483936,"tweet_id":"1189709975016427520","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189709975016427520","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem acredito que fui aclamada na edi\u00e7\u00e3o de hoje do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> !! kkkkkkk\n\nJ\u00e1 posso botar no meu curr\u00edculo: participei da 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o do N\u00e3o Est\u00e1 Sendo F\u00e1cil \u2014 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/biQftrKaV3\">pic.twitter.com\/biQftrKaV3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"1189709890027163653","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"Nem acredito que fui aclamada na edi\u00e7\u00e3o de hoje do #NESF !! kkkkkkk\n\nJ\u00e1 posso botar no meu curr\u00edculo: participei da 16\u00ba edi\u00e7\u00e3o do N\u00e3o Est\u00e1 Sendo F\u00e1cil \u2014 @victoroliveirapic.twitter.com\/biQftrKaV3","timestamp":1572483790000,"timestamp_epochs":1572483790,"tweet_id":"1189709362757033985","tweet_url":"\/analuguimaraes_\/status\/1189709362757033985","user_id":"26349879","username":"analuguimaraes_"},{"fullname":"Robert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahahahahahahaha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> sempre rendendo boas hist\u00f3rias <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4fCJO1y6SD\">pic.twitter.com\/4fCJO1y6SD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"1189700383523913728","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"Hahahahahahahahaha #NESF sempre rendendo boas hist\u00f3rias pic.twitter.com\/4fCJO1y6SD","timestamp":1572481390000,"timestamp_epochs":1572481390,"tweet_id":"1189699295420854277","tweet_url":"\/rpdellavoglio\/status\/1189699295420854277","user_id":"375462883","username":"rpdellavoglio"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a> e eu to SENTINDO que essa vai ser quase uma edi\u00e7\u00e3o especial dentinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vai come\u00e7ar o #nesf e eu to SENTINDO que essa vai ser quase uma edi\u00e7\u00e3o especial dentinho","timestamp":1572480055000,"timestamp_epochs":1572480055,"tweet_id":"1189693695760764931","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189693695760764931","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa de perguntas do NESF no ar!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Caixa de perguntas do NESF no ar!!!","timestamp":1572478059000,"timestamp_epochs":1572478059,"tweet_id":"1189685325288923136","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189685325288923136","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Isadora Abenza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da s\u00e9rie ~as vezes trabalhar com hotelaria \u00e9 mto bom: eu e minha estagi\u00e1ria compramos um acelerador pra Gretchen aproveitar a piscina do hotel, j\u00e1 que a Penelope roubou o dela. Ela acabou de postar no instagram, eu to berrando. T\u00e1 feliz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yoWiN3jZZ8\">pic.twitter.com\/yoWiN3jZZ8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":529,"replies":22,"retweet_id":"1189650043009142784","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":43,"text":"Da s\u00e9rie ~as vezes trabalhar com hotelaria \u00e9 mto bom: eu e minha estagi\u00e1ria compramos um acelerador pra Gretchen aproveitar a piscina do hotel, j\u00e1 que a Penelope roubou o dela. Ela acabou de postar no instagram, eu to berrando. T\u00e1 feliz @victoroliveira ?pic.twitter.com\/yoWiN3jZZ8","timestamp":1572447598000,"timestamp_epochs":1572447598,"tweet_id":"1189557560581464064","tweet_url":"\/isabenzadeus\/status\/1189557560581464064","user_id":"18814018","username":"isabenzadeus"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem ta pedindo um filtro com a frase do bolsanylon na live ontem: n vai ter\nja me basta os minions que brotam aleatoriamente no instagram. certeza que vao achar que \u00e9 homenagem e imagina esse povo me seguindo la\nhoje n\u00e3o faro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1042,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pra quem ta pedindo um filtro com a frase do bolsanylon na live ontem: n vai ter\nja me basta os minions que brotam aleatoriamente no instagram. certeza que vao achar que \u00e9 homenagem e imagina esse povo me seguindo la\nhoje n\u00e3o faro","timestamp":1572467526000,"timestamp_epochs":1572467526,"tweet_id":"1189641147917971456","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189641147917971456","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"laianny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ela ainda me solta um \u201ceu nao entendo esses influencers de hoje em dia, me explica oq \u00e9 isso de pir\u00e2mide e quem \u00e9 esse menino\u201d\n\nFalei super bem, fiz o filme, falei do NESF e do vitinder, mas infelizmente n\u00e3o rolou o follow (hm kkk bjs)\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> que lute...<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"1189634695346167815","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"E ela ainda me solta um \u201ceu nao entendo esses influencers de hoje em dia, me explica oq \u00e9 isso de pir\u00e2mide e quem \u00e9 esse menino\u201d\n\nFalei super bem, fiz o filme, falei do NESF e do vitinder, mas infelizmente n\u00e3o rolou o follow (hm kkk bjs)\n\n@victoroliveira que lute...","timestamp":1572463730000,"timestamp_epochs":1572463730,"tweet_id":"1189625224943325184","tweet_url":"\/laigms\/status\/1189625224943325184","user_id":"447402209","username":"laigms"},{"fullname":"laianny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj completo um m\u00eas no meu novo trabalho e minha chefe me chama super s\u00e9ria pra me fzr uma \u201cpergunta\u201d.\n\nfui, achando que ja ia dar merda. DO NADA ela me solta: QUEM \u00e9 Victor Oliveira? Pq ele \u00e9 famoso? Ele vende hinode? Que negocio \u00e9 esse de pir\u00e2mide?\n\nTa feliz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":1,"likes":236,"replies":4,"retweet_id":"1189634261537701893","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Hj completo um m\u00eas no meu novo trabalho e minha chefe me chama super s\u00e9ria pra me fzr uma \u201cpergunta\u201d.\n\nfui, achando que ja ia dar merda. DO NADA ela me solta: QUEM \u00e9 Victor Oliveira? Pq ele \u00e9 famoso? Ele vende hinode? Que negocio \u00e9 esse de pir\u00e2mide?\n\nTa feliz @victoroliveira?","timestamp":1572463729000,"timestamp_epochs":1572463729,"tweet_id":"1189625222229561344","tweet_url":"\/laigms\/status\/1189625222229561344","user_id":"447402209","username":"laigms"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O biscoito \u00e9 certo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2lRHNzlFq\">pic.twitter.com\/C2lRHNzlFq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1696,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O biscoito \u00e9 certo #NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/C2lRHNzlFq","timestamp":1572458065000,"timestamp_epochs":1572458065,"tweet_id":"1189601462533398528","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189601462533398528","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00e3o loira e nem do tchan. Mas deu uma clareada e eu gostei. Quem sabe da pr\u00f3xima eu fa\u00e7o a cor da carolina dieckmann em cobras e lagartos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P6ZrkGuP20\">pic.twitter.com\/P6ZrkGuP20<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00e3o loira e nem do tchan. Mas deu uma clareada e eu gostei. Quem sabe da pr\u00f3xima eu fa\u00e7o a cor da carolina dieckmann em cobras e lagartospic.twitter.com\/P6ZrkGuP20","timestamp":1572447593000,"timestamp_epochs":1572447593,"tweet_id":"1189557541145108480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189557541145108480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geoporto\/status\/1189536409620746247\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAiOMMDLfI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geoporto\/status\/1189536409620746247\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geoporto\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189536409620746247<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3WAmMEcJN\">pic.twitter.com\/k3WAmMEcJN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/geoporto\/status\/1189536409620746247\u00a0\u2026pic.twitter.com\/k3WAmMEcJN","timestamp":1572442601000,"timestamp_epochs":1572442601,"tweet_id":"1189536602978160640","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189536602978160640","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brincadeira mas to mudando um pouquinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brincadeira mas to mudando um pouquinho","timestamp":1572442540000,"timestamp_epochs":1572442540,"tweet_id":"1189536347108892672","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189536347108892672","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje ficando platinadah<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje ficando platinadah","timestamp":1572442462000,"timestamp_epochs":1572442462,"tweet_id":"1189536018669719553","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189536018669719553","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ela t\u00e1 chegando galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/larouxofficial\/status\/1189165098654404609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PTLU4b8YLq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/larouxofficial\/status\/1189165098654404609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/larouxofficial<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189165098654404609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela t\u00e1 chegando galerahttps:\/\/twitter.com\/larouxofficial\/status\/1189165098654404609\u00a0\u2026","timestamp":1572404247000,"timestamp_epochs":1572404247,"tweet_id":"1189375736571924480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189375736571924480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De brinde ela fez a maior pir\u00e2mide do meu perfil at\u00e9 o momento. To meio passado kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QpeSHI1pa\">pic.twitter.com\/1QpeSHI1pa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"De brinde ela fez a maior pir\u00e2mide do meu perfil at\u00e9 o momento. To meio passado kkkkkpic.twitter.com\/1QpeSHI1pa","timestamp":1572401005000,"timestamp_epochs":1572401005,"tweet_id":"1189362138730713089","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189362138730713089","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Britney lendo os coment\u00e1rios com as teorias do free Britney no Instagram dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Qp2thCnku\">pic.twitter.com\/2Qp2thCnku<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":721,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"A Britney lendo os coment\u00e1rios com as teorias do free Britney no Instagram delapic.twitter.com\/2Qp2thCnku","timestamp":1572400298000,"timestamp_epochs":1572400298,"tweet_id":"1189359173168971777","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189359173168971777","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to aguentando com a seguidora que fez o tema filtros do Victor no anivers\u00e1rio dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghyeCSDgWp\">pic.twitter.com\/ghyeCSDgWp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":641,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"N\u00e3o to aguentando com a seguidora que fez o tema filtros do Victor no anivers\u00e1rio delapic.twitter.com\/ghyeCSDgWp","timestamp":1572398969000,"timestamp_epochs":1572398969,"tweet_id":"1189353599794647040","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189353599794647040","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amada???? Kkkkk morto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1189339030921666560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ra90DH3XBO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1189339030921666560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcellapo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189339030921666560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amada???? Kkkkk mortohttps:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1189339030921666560\u00a0\u2026","timestamp":1572395690000,"timestamp_epochs":1572395690,"tweet_id":"1189339843396018176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189339843396018176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">h\u00e1 12 anos britney lan\u00e7ava o lend\u00e1rio album blackout. totalmente atemporal.\ndeixo aqui essa entrevista maravilhosa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18038269\" dir=\"ltr\" href=\"\/thefader\"><s>@<\/s><b>thefader<\/b><\/a> no aniversario de 10 anos com os produtores, a britney e outros artistas f\u00e3s contando a influencia do album <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.thefader.com\/2017\/09\/27\/britney-spears-blackout-interview-10-year-anniversary-2007\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nVpGx94gGt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.thefader.com\/2017\/09\/27\/britney-spears-blackout-interview-10-year-anniversary-2007\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">thefader.com\/2017\/09\/27\/bri<\/span><span class=\"invisible\">tney-spears-blackout-interview-10-year-anniversary-2007<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> (em ingl\u00eas)<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"h\u00e1 12 anos britney lan\u00e7ava o lend\u00e1rio album blackout. totalmente atemporal.\ndeixo aqui essa entrevista maravilhosa da @thefader no aniversario de 10 anos com os produtores, a britney e outros artistas f\u00e3s contando a influencia do album https:\/\/www.thefader.com\/2017\/09\/27\/britney-spears-blackout-interview-10-year-anniversary-2007\u00a0\u2026 (em ingl\u00eas)","timestamp":1572389796000,"timestamp_epochs":1572389796,"tweet_id":"1189315122503802882","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189315122503802882","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja dizia o poeta\no calor ta de matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":348,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"ja dizia o poeta\no calor ta de matar","timestamp":1572384573000,"timestamp_epochs":1572384573,"tweet_id":"1189293217927307265","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189293217927307265","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkk pra quem tinha pedido o filtro.. ja ta disponivel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=550632785731141\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KVsnKXWtOm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=550632785731141\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/a\/r\/?effect_id<\/span><span class=\"invisible\">=550632785731141<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LFq0mXugSt\">pic.twitter.com\/LFq0mXugSt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkk pra quem tinha pedido o filtro.. ja ta disponivel https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=550632785731141\u00a0\u2026pic.twitter.com\/LFq0mXugSt","timestamp":1572370958000,"timestamp_epochs":1572370958,"tweet_id":"1189236109299081224","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189236109299081224","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja bebeu agua?<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"ja bebeu agua?","timestamp":1572367301000,"timestamp_epochs":1572367301,"tweet_id":"1189220773044600832","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189220773044600832","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Penelope tava passando o meu acelerador? Cara ela \u00e9 muito safada! Como \u00e9 que ela mexe nas coisas das pessoas? T\u00f4 puta! Porque ela pegou o meu acelerador. Eu vi. Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Penelope tava passando o meu acelerador? Cara ela \u00e9 muito safada! Como \u00e9 que ela mexe nas coisas das pessoas? T\u00f4 puta! Porque ela pegou o meu acelerador. Eu vi. Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.","timestamp":1572364733000,"timestamp_epochs":1572364733,"tweet_id":"1189210002684350465","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189210002684350465","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A elimina\u00e7\u00e3o da bombou foi um acontecimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/priscillasantos\/status\/1189201376934596609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EVdATtpWAy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/priscillasantos\/status\/1189201376934596609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/priscillasanto<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1189201376934596609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A elimina\u00e7\u00e3o da bombou foi um acontecimentohttps:\/\/twitter.com\/priscillasantos\/status\/1189201376934596609\u00a0\u2026","timestamp":1572362698000,"timestamp_epochs":1572362698,"tweet_id":"1189201466868817920","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189201466868817920","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"miojo sagitariano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu p\u00fablico \u00e9 imenso, Vivi, eles v\u00e3o amar te ver cantando as minhas m\u00fasicas<\/p>","is_retweet":1,"likes":131,"replies":1,"retweet_id":"1189198792496685057","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":7,"text":"O meu p\u00fablico \u00e9 imenso, Vivi, eles v\u00e3o amar te ver cantando as minhas m\u00fasicas","timestamp":1572361998000,"timestamp_epochs":1572361998,"tweet_id":"1189198529643737088","tweet_url":"\/giovannoodles\/status\/1189198529643737088","user_id":"859781013077192704","username":"giovannoodles"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To rindo muito pqp tem umas que eu nem lembrava<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To rindo muito pqp tem umas que eu nem lembrava","timestamp":1572361852000,"timestamp_epochs":1572361852,"tweet_id":"1189197916730200064","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189197916730200064","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Black Princess","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou almo\u00e7aaaar, j\u00e1 tomei meu leite. T\u00f4 \u00d3TIMA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1189194408752603136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eOX3vUR40q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1189194408752603136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189194408752603136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"1189195206853193729","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"N\u00e3o vou almo\u00e7aaaar, j\u00e1 tomei meu leite. T\u00f4 \u00d3TIMA!https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1189194408752603136\u00a0\u2026","timestamp":1572361181000,"timestamp_epochs":1572361181,"tweet_id":"1189195102591303680","tweet_url":"\/_wallpereira\/status\/1189195102591303680","user_id":"1027873898027732993","username":"_wallpereira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha, Britto, sinceramente por mim poderia sair as duas, n\u00e9? At\u00e9 porque B\u00e1rbara \u00e9 um exemplo de sexo ao vivo, at\u00e9\u2026 usar pomada vaginal pra o fungo que ela t\u00e1 tratando\u2026 Denise s\u00f3 come e caga.<\/p>","is_retweet":0,"likes":441,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Olha, Britto, sinceramente por mim poderia sair as duas, n\u00e9? At\u00e9 porque B\u00e1rbara \u00e9 um exemplo de sexo ao vivo, at\u00e9\u2026 usar pomada vaginal pra o fungo que ela t\u00e1 tratando\u2026 Denise s\u00f3 come e caga.","timestamp":1572361016000,"timestamp_epochs":1572361016,"tweet_id":"1189194410082201601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189194410082201601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fa\u00e7a deste tweet uma cena da fazenda<\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":278,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"fa\u00e7a deste tweet uma cena da fazenda","timestamp":1572361015000,"timestamp_epochs":1572361015,"tweet_id":"1189194408752603136","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189194408752603136","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">preciso dizer que esse foi um dos que eu mais gostei de fazer kkkkkkk demorou mas foi aprovado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafalinhares_\/status\/1189170904170975236\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFxTrHmTt2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafalinhares_\/status\/1189170904170975236\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafalinhares_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189170904170975236<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso dizer que esse foi um dos que eu mais gostei de fazer kkkkkkk demorou mas foi aprovadohttps:\/\/twitter.com\/rafalinhares_\/status\/1189170904170975236\u00a0\u2026","timestamp":1572355723000,"timestamp_epochs":1572355723,"tweet_id":"1189172210667266048","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189172210667266048","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ai bebe<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"e ai bebe","timestamp":1572351400000,"timestamp_epochs":1572351400,"tweet_id":"1189154080133959681","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1189154080133959681","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas sabiam que \u00e9 assim que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> escolhe os perfis  pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Vitinder?src=hash\"><s>#<\/s><b>Vitinder<\/b><\/a>????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dc017eHvxb\">pic.twitter.com\/dc017eHvxb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"1189011023128338432","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":6,"text":"voc\u00eas sabiam que \u00e9 assim que o @victoroliveira escolhe os perfis  pro #Vitinder????pic.twitter.com\/dc017eHvxb","timestamp":1572306617000,"timestamp_epochs":1572306617,"tweet_id":"1188966244420128769","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1188966244420128769","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passado com o casting do vitinder dessa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passado com o casting do vitinder dessa semana","timestamp":1572310850000,"timestamp_epochs":1572310850,"tweet_id":"1188984001886916609","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188984001886916609","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa de perguntas no ar <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caixa de perguntas no ar ","timestamp":1572303874000,"timestamp_epochs":1572303874,"tweet_id":"1188954741516242945","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188954741516242945","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">danity kane quem lembra\ndamage um hino esquecido no churrasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"danity kane quem lembra\ndamage um hino esquecido no churrasco","timestamp":1572299355000,"timestamp_epochs":1572299355,"tweet_id":"1188935787200614400","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188935787200614400","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3 amigas, mais tarde tem pega\u00e7\u00e3o&amp;aclama\u00e7\u00e3o. as 21h tem vitinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00f3 amigas, mais tarde tem pega\u00e7\u00e3o&aclama\u00e7\u00e3o. as 21h tem vitinder","timestamp":1572299121000,"timestamp_epochs":1572299121,"tweet_id":"1188934803107860480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188934803107860480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A artista se pronunciou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AhlKJFAKST\">pic.twitter.com\/AhlKJFAKST<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":652,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"A artista se pronunciou.pic.twitter.com\/AhlKJFAKST","timestamp":1572298540000,"timestamp_epochs":1572298540,"tweet_id":"1188932369115426816","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188932369115426816","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus salve essa cachorrinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"deus salve essa cachorrinha","timestamp":1572285574000,"timestamp_epochs":1572285574,"tweet_id":"1188877985581064205","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188877985581064205","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hblO2PgKTp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188789777434324992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRdDw4YWCe\">pic.twitter.com\/NRdDw4YWCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9371,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2758,"text":"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/NRdDw4YWCe","timestamp":1572274530000,"timestamp_epochs":1572274530,"tweet_id":"1188831661343072257","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188831661343072257","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um filtro novo no insta a\/c <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58603510\" dir=\"ltr\" href=\"\/BruMarquezine\"><s>@<\/s><b>BruMarquezine<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5Hv6dLduQ\">pic.twitter.com\/b5Hv6dLduQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":780,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Um filtro novo no insta a\/c @BruMarquezinepic.twitter.com\/b5Hv6dLduQ","timestamp":1572268170000,"timestamp_epochs":1572268170,"tweet_id":"1188804988656668672","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188804988656668672","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">aclamado no transporte publico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/julianavq\/status\/1188765062367985664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yNTRwyzGD4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/julianavq\/status\/1188765062367985664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/julianavq\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188765062367985664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"aclamado no transporte publicohttps:\/\/twitter.com\/julianavq\/status\/1188765062367985664\u00a0\u2026","timestamp":1572265052000,"timestamp_epochs":1572265052,"tweet_id":"1188791908274987008","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188791908274987008","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o maior problema dele \u00e9 esse. \u00e9 a soberba.\no cara n\u00e3o consegue aceitar que faz algo de errado. tudo \u00e9 maldade, tudo \u00e9 algu\u00e9m que quis causar pra cima dele.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laraladislau\/status\/1188596230605148162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5rjBMrtl3L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laraladislau\/status\/1188596230605148162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laraladislau\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188596230605148162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2190,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"o maior problema dele \u00e9 esse. \u00e9 a soberba.\no cara n\u00e3o consegue aceitar que faz algo de errado. tudo \u00e9 maldade, tudo \u00e9 algu\u00e9m que quis causar pra cima dele.https:\/\/twitter.com\/laraladislau\/status\/1188596230605148162\u00a0\u2026","timestamp":1572219249000,"timestamp_epochs":1572219249,"tweet_id":"1188599797541941249","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188599797541941249","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"bell\u0251","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente Lau faz trabalhos lind\u00edssimos, precisa de reconhecimento e respeito inclusive!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mg5XrR7Mcl\">pic.twitter.com\/mg5XrR7Mcl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46308,"replies":120,"retweet_id":"1188583298592837632","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5197,"text":"gente Lau faz trabalhos lind\u00edssimos, precisa de reconhecimento e respeito inclusive!!!pic.twitter.com\/mg5XrR7Mcl","timestamp":1572213502000,"timestamp_epochs":1572213502,"tweet_id":"1188575693967413248","tweet_url":"\/iza_ivy\/status\/1188575693967413248","user_id":"2497375837","username":"iza_ivy"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 melhora: a dona do hotel DEIXOU. \nkkkkkkk eu n\u00e3o sei quem tem menos senso<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00f3 melhora: a dona do hotel DEIXOU. \nkkkkkkk eu n\u00e3o sei quem tem menos senso","timestamp":1572215139000,"timestamp_epochs":1572215139,"tweet_id":"1188582557102854151","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188582557102854151","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEM AI: A quem me conhece saber tour de numero 3742347309483 com lagrimas e a internet t\u00e1 muito chata<\/p>","is_retweet":0,"likes":461,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"VEM AI: A quem me conhece saber tour de numero 3742347309483 com lagrimas e a internet t\u00e1 muito chata","timestamp":1572215014000,"timestamp_epochs":1572215014,"tweet_id":"1188582032902885377","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188582032902885377","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gostaria de saber qual ser\u00e1 a atitude tomada pelo hotel. Se acharem engra\u00e7ado eu sugiro todos os futuros hospedes a fazer o mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu gostaria de saber qual ser\u00e1 a atitude tomada pelo hotel. Se acharem engra\u00e7ado eu sugiro todos os futuros hospedes a fazer o mesmo.","timestamp":1572214973000,"timestamp_epochs":1572214973,"tweet_id":"1188581864157732866","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188581864157732866","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os stories ainda est\u00e3o l\u00e1 e ele ainda assina o quadro depois.\nme faltam palavras<\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"os stories ainda est\u00e3o l\u00e1 e ele ainda assina o quadro depois.\nme faltam palavras","timestamp":1572214766000,"timestamp_epochs":1572214766,"tweet_id":"1188580995299205120","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188580995299205120","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus do ceu???????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xfQCTEgqmS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iza_ivy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188556616607719425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1159,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"meu deus do ceu???????https:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\u00a0\u2026","timestamp":1572214605000,"timestamp_epochs":1572214605,"tweet_id":"1188580320351850498","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188580320351850498","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Catharina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos mais um participante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZgrRjZYPbx\">pic.twitter.com\/ZgrRjZYPbx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":3,"retweet_id":"1188533126387109889","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"Temos mais um participantepic.twitter.com\/ZgrRjZYPbx","timestamp":1572203315000,"timestamp_epochs":1572203315,"tweet_id":"1188532964486995969","tweet_url":"\/quasemiss\/status\/1188532964486995969","user_id":"182654872","username":"quasemiss"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia desses uma falou para mim que n\u00e3o conseguia fazer as marca\u00e7\u00f5es e devia ser pq o celular dela era android\nkkk amiga<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dia desses uma falou para mim que n\u00e3o conseguia fazer as marca\u00e7\u00f5es e devia ser pq o celular dela era android\nkkk amiga","timestamp":1572201163000,"timestamp_epochs":1572201163,"tweet_id":"1188523938089000966","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188523938089000966","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente, vira e mexe eu recebo esse tipo de pergunta.\nn\u00e3o tem misterio nenhum. \u00e9 da mesma forma que voc\u00ea marcaria um amigo seu, mas eu pesquiso os termos que eu quero marcar kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvesjr_es\/status\/1188475099789352960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0XoMDE424T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvesjr_es\/status\/1188475099789352960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvesjr_es\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188475099789352960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, vira e mexe eu recebo esse tipo de pergunta.\nn\u00e3o tem misterio nenhum. \u00e9 da mesma forma que voc\u00ea marcaria um amigo seu, mas eu pesquiso os termos que eu quero marcar kkkkhttps:\/\/twitter.com\/alvesjr_es\/status\/1188475099789352960\u00a0\u2026","timestamp":1572201104000,"timestamp_epochs":1572201104,"tweet_id":"1188523692785057797","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188523692785057797","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um participante do n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil vers\u00e3o pet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fHCBszClrp\">pic.twitter.com\/fHCBszClrp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":812,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Mais um participante do n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil vers\u00e3o petpic.twitter.com\/fHCBszClrp","timestamp":1572200509000,"timestamp_epochs":1572200509,"tweet_id":"1188521195089604609","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188521195089604609","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu o filtro que toca QUERO CAF\u00c9 e o filtro que toca o trote da betty kkkkkkk postei l\u00e1 nos stories<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu o filtro que toca QUERO CAF\u00c9 e o filtro que toca o trote da betty kkkkkkk postei l\u00e1 nos stories","timestamp":1572199017000,"timestamp_epochs":1572199017,"tweet_id":"1188514936877715462","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188514936877715462","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Midnight heartache com o sample de Bette Davis eyes \u00e9 TUDO. Fico chocado como esse \u00e1lbum de 2005 \u00e9 t\u00e3o atual, amigas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Midnight heartache com o sample de Bette Davis eyes \u00e9 TUDO. Fico chocado como esse \u00e1lbum de 2005 \u00e9 t\u00e3o atual, amigas.","timestamp":1572198214000,"timestamp_epochs":1572198214,"tweet_id":"1188511571179384832","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188511571179384832","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente hoje sendo a pr\u00f3pria Pen\u00e9lope e torrando no sol com o acelerador alheio<\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Felizmente hoje sendo a pr\u00f3pria Pen\u00e9lope e torrando no sol com o acelerador alheio","timestamp":1572197991000,"timestamp_epochs":1572197991,"tweet_id":"1188510637028237312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188510637028237312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e1lbum \u00e9 o \u00e1pice do euro dance poc. Atemporal demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hg3iY070ns\">pic.twitter.com\/Hg3iY070ns<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e1lbum \u00e9 o \u00e1pice do euro dance poc. Atemporal demaispic.twitter.com\/Hg3iY070ns","timestamp":1572197964000,"timestamp_epochs":1572197964,"tweet_id":"1188510523664617474","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188510523664617474","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o quero ouvir choro nenhum, ouviu, netflix? \nvai la maratonar amiga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gbottonic\/status\/1188244534351876096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZW3z0YcX1n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gbottonic\/status\/1188244534351876096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gbottonic\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188244534351876096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"n\u00e3o quero ouvir choro nenhum, ouviu, netflix? \nvai la maratonar amigahttps:\/\/twitter.com\/gbottonic\/status\/1188244534351876096\u00a0\u2026","timestamp":1572134804000,"timestamp_epochs":1572134804,"tweet_id":"1188245607628132353","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188245607628132353","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte que eu mais gosto \u00e9: \n- eu vou desligar sabe pq? pq vc ta me fazendo da palha\u00e7a.\n- pode ser mesmo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"a parte que eu mais gosto \u00e9: \n- eu vou desligar sabe pq? pq vc ta me fazendo da palha\u00e7a.\n- pode ser mesmo...","timestamp":1572131000000,"timestamp_epochs":1572131000,"tweet_id":"1188229655003877376","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188229655003877376","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi querida ligaram aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"oi querida ligaram aqui","timestamp":1572130514000,"timestamp_epochs":1572130514,"tweet_id":"1188227615905239048","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188227615905239048","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a piramide \u00e9 real e eu posso provar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tatimarangoni\/status\/1188206193308766208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7m5ivExzdJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tatimarangoni\/status\/1188206193308766208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tatimarangoni\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188206193308766208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a piramide \u00e9 real e eu posso provarhttps:\/\/twitter.com\/tatimarangoni\/status\/1188206193308766208\u00a0\u2026","timestamp":1572125784000,"timestamp_epochs":1572125784,"tweet_id":"1188207776801214465","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188207776801214465","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E rindo muito sobre o tweet de n\u00e3o ter risco de sofrer nenhum coment\u00e1rio xen\u00f3fobo pois NAO SAI DO PA\u00cdS<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E rindo muito sobre o tweet de n\u00e3o ter risco de sofrer nenhum coment\u00e1rio xen\u00f3fobo pois NAO SAI DO PA\u00cdS","timestamp":1572121851000,"timestamp_epochs":1572121851,"tweet_id":"1188191282142822400","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188191282142822400","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsanylon eu entrego em suas m\u00e3os<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bolsanylon eu entrego em suas m\u00e3os","timestamp":1572121798000,"timestamp_epochs":1572121798,"tweet_id":"1188191060230639616","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188191060230639616","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A quest\u00e3o \u00e9 sobre xenofobia e a gata acha que \u00e9 white people problem. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maahernandez\/status\/1188190210682769409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HlHFHy0GCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maahernandez\/status\/1188190210682769409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maahernandez\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188190210682769409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A quest\u00e3o \u00e9 sobre xenofobia e a gata acha que \u00e9 white people problem. https:\/\/twitter.com\/maahernandez\/status\/1188190210682769409\u00a0\u2026","timestamp":1572121779000,"timestamp_epochs":1572121779,"tweet_id":"1188190979846746113","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188190979846746113","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mais engra\u00e7ado \u00e9 ela defender tudo isso com unhas e dentes enquanto as pessoas de l\u00e1 nunca fariam isso por ela caso estivessem falando mal de algum brasileiro.\n\nna primeira oportunidade eles te limam dai meu amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o mais engra\u00e7ado \u00e9 ela defender tudo isso com unhas e dentes enquanto as pessoas de l\u00e1 nunca fariam isso por ela caso estivessem falando mal de algum brasileiro.\n\nna primeira oportunidade eles te limam dai meu amor","timestamp":1572102224000,"timestamp_epochs":1572102224,"tweet_id":"1188108960437551110","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188108960437551110","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas acham que s\u00f3 pq nunca aconteceu n\u00e3o existe.\nainda na mesma cidade que minha amiga reclamou, eu ouvi uma serie de palavras xen\u00f3fobas por TRES ADOLESCENTES de no m\u00e1ximo 13 anos no trem quando tava conversando com minha amiga em portugu\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"as pessoas acham que s\u00f3 pq nunca aconteceu n\u00e3o existe.\nainda na mesma cidade que minha amiga reclamou, eu ouvi uma serie de palavras xen\u00f3fobas por TRES ADOLESCENTES de no m\u00e1ximo 13 anos no trem quando tava conversando com minha amiga em portugu\u00eas","timestamp":1572102134000,"timestamp_epochs":1572102134,"tweet_id":"1188108579590545410","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188108579590545410","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma amiga tem passado por pessimas experiencias em uma viagem e resolveu reclamar sobre isso no instagram. \nagora brotou uma dizendo que tudo o que ela diz \u00e9 mentira e que ela mora n\u00e3o sei quantos anos na cidade e que nada nunca aconteceu com ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"uma amiga tem passado por pessimas experiencias em uma viagem e resolveu reclamar sobre isso no instagram. \nagora brotou uma dizendo que tudo o que ela diz \u00e9 mentira e que ela mora n\u00e3o sei quantos anos na cidade e que nada nunca aconteceu com ela","timestamp":1572102133000,"timestamp_epochs":1572102133,"tweet_id":"1188108578617462786","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188108578617462786","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkk postei no insta tb v\u00e3o aclamar o \u00edcone Chico, eu que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk postei no insta tb v\u00e3o aclamar o \u00edcone Chico, eu que lute","timestamp":1572100662000,"timestamp_epochs":1572100662,"tweet_id":"1188102405692547072","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188102405692547072","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 surtadas se encarando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/czgkS5DsdQ\">pic.twitter.com\/czgkS5DsdQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2153,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":225,"text":"3 surtadas se encarandopic.twitter.com\/czgkS5DsdQ","timestamp":1572099817000,"timestamp_epochs":1572099817,"tweet_id":"1188098864353611783","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188098864353611783","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mulher = tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/buzolightyear\/status\/1187928115240148992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P84GyOc17T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/buzolightyear\/status\/1187928115240148992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/buzolightyear\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187928115240148992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa mulher = tudohttps:\/\/twitter.com\/buzolightyear\/status\/1187928115240148992\u00a0\u2026","timestamp":1572096763000,"timestamp_epochs":1572096763,"tweet_id":"1188086055007870976","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1188086055007870976","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia os humilhados foram humilhados<\/p>","is_retweet":0,"likes":736,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":438,"text":"mais um dia os humilhados foram humilhados","timestamp":1572039883000,"timestamp_epochs":1572039883,"tweet_id":"1187847482321068032","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187847482321068032","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oficialmente o vencedor do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/penelopechallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>penelopechallenge<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bBVLM8SxVT\">pic.twitter.com\/bBVLM8SxVT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1248,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Oficialmente o vencedor do #penelopechallengepic.twitter.com\/bBVLM8SxVT","timestamp":1572019393000,"timestamp_epochs":1572019393,"tweet_id":"1187761539316621317","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187761539316621317","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo a timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LYd8eTuWD4\">pic.twitter.com\/LYd8eTuWD4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"vendo a timelinepic.twitter.com\/LYd8eTuWD4","timestamp":1572015019000,"timestamp_epochs":1572015019,"tweet_id":"1187743196429848576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187743196429848576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou pra vc Mc Gui \nSustente suas gracinhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XbW0ykWsf\">pic.twitter.com\/5XbW0ykWsf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1306,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"Acabou pra vc Mc Gui \nSustente suas gracinhaspic.twitter.com\/5XbW0ykWsf","timestamp":1572012443000,"timestamp_epochs":1572012443,"tweet_id":"1187732389272981504","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187732389272981504","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PygasobPQl\">pic.twitter.com\/PygasobPQl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Rindopic.twitter.com\/PygasobPQl","timestamp":1572011512000,"timestamp_epochs":1572011512,"tweet_id":"1187728485822992384","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187728485822992384","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz um showiznho no rio taylor\na gente leva a ana maria<\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"faz um showiznho no rio taylor\na gente leva a ana maria","timestamp":1572008270000,"timestamp_epochs":1572008270,"tweet_id":"1187714885775511552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187714885775511552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera que estou vivendo ou apenas esperando a nova da dua lipa<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"sera que estou vivendo ou apenas esperando a nova da dua lipa","timestamp":1572006611000,"timestamp_epochs":1572006611,"tweet_id":"1187707930365308929","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187707930365308929","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkk eu ja to ansioso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valentinhasday\/status\/1187702445528485893\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sbHdzoZLh4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valentinhasday\/status\/1187702445528485893\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valentinhasday<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187702445528485893<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkk eu ja to ansiosohttps:\/\/twitter.com\/valentinhasday\/status\/1187702445528485893\u00a0\u2026","timestamp":1572005482000,"timestamp_epochs":1572005482,"tweet_id":"1187703192550887426","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187703192550887426","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E disse que quando chegar aqui vai fazer um responde conje kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E disse que quando chegar aqui vai fazer um responde conje kkkkkk","timestamp":1572004862000,"timestamp_epochs":1572004862,"tweet_id":"1187700594166960130","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187700594166960130","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas, o conje t\u00e1 participando de um semin\u00e1rio de empreendedorismo e uma das provas \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa fict\u00edcia e como gerencia-la etc. Quem puder dar uma ajuda seguindo a p\u00e1g <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/artesanatolacosemimos\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r1vCKcc1jp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/artesanatolacosemimos\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/artesanatolaco<\/span><span class=\"invisible\">semimos<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> ficamos agradecidos. Depois ele vai apagar a p\u00e1gina<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigas, o conje t\u00e1 participando de um semin\u00e1rio de empreendedorismo e uma das provas \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa fict\u00edcia e como gerencia-la etc. Quem puder dar uma ajuda seguindo a p\u00e1g http:\/\/Instagram.com\/artesanatolacosemimos\u00a0\u2026 ficamos agradecidos. Depois ele vai apagar a p\u00e1gina","timestamp":1572004861000,"timestamp_epochs":1572004861,"tweet_id":"1187700589821595648","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187700589821595648","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acorda menina<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Acorda menina","timestamp":1572000883000,"timestamp_epochs":1572000883,"tweet_id":"1187683904934809600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187683904934809600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PqBZg5TAZL\">pic.twitter.com\/PqBZg5TAZL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":469,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"gentepic.twitter.com\/PqBZg5TAZL","timestamp":1571963994000,"timestamp_epochs":1571963994,"tweet_id":"1187529181749547009","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187529181749547009","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tipo de foto queb a deborah blando usaria num album \no conceito meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZTMdYDgE4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DUALIPA\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187323220015235072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"o tipo de foto queb a deborah blando usaria num album \no conceito meu paihttps:\/\/twitter.com\/DUALIPA\/status\/1187323220015235072\u00a0\u2026","timestamp":1571960844000,"timestamp_epochs":1571960844,"tweet_id":"1187515970291732480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187515970291732480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">AHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHHAAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHHAAH","timestamp":1571960683000,"timestamp_epochs":1571960683,"tweet_id":"1187515292756402177","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187515292756402177","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nada de novo sob o sol gay enaltecendo QUALQUER COISA inclusive toda merda que as diva dele fala\/faz sabendo que \u00e9 atitude lixo <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> s\u00edndrome regina george<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1187511969936531456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0AdUJp5x8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1187511969936531456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187511969936531456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":6,"retweet_id":"1187515264423870465","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"nada de novo sob o sol gay enaltecendo QUALQUER COISA inclusive toda merda que as diva dele fala\/faz sabendo que \u00e9 atitude lixo  s\u00edndrome regina georgehttps:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1187511969936531456\u00a0\u2026","timestamp":1571960496000,"timestamp_epochs":1571960496,"tweet_id":"1187514509814063104","tweet_url":"\/suboficialbob\/status\/1187514509814063104","user_id":"151531877","username":"suboficialbob"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAAARIAS fotos dele na casa dela. ele postava direto na 6844 a comunidade da britney no orkut kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolgsantos_\/status\/1187513331738918912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fAnh0IFf9S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolgsantos_\/status\/1187513331738918912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolgsantos_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187513331738918912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAAARIAS fotos dele na casa dela. ele postava direto na 6844 a comunidade da britney no orkut kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/carolgsantos_\/status\/1187513331738918912\u00a0\u2026","timestamp":1571960561000,"timestamp_epochs":1571960561,"tweet_id":"1187514780397064193","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187514780397064193","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a mood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7szE9nxiIP\">pic.twitter.com\/7szE9nxiIP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"a moodpic.twitter.com\/7szE9nxiIP","timestamp":1571959956000,"timestamp_epochs":1571959956,"tweet_id":"1187512243904233472","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187512243904233472","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Britney em 2007 dando patada em paparazzi = TUDO\nE eu amo o alter ego brit\u00e2nico da fada, vira e mexe ele aparece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fZIUbyFvz8\">pic.twitter.com\/fZIUbyFvz8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":520,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Britney em 2007 dando patada em paparazzi = TUDO\nE eu amo o alter ego brit\u00e2nico da fada, vira e mexe ele aparecepic.twitter.com\/fZIUbyFvz8","timestamp":1571959891000,"timestamp_epochs":1571959891,"tweet_id":"1187511969936531456","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187511969936531456","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">completamente 100 condi\u00e7\u00f5es essa mulher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F0JyQUYGsK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IzaReal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187475637495357440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1166,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"completamente 100 condi\u00e7\u00f5es essa mulherhttps:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\u00a0\u2026","timestamp":1571958767000,"timestamp_epochs":1571958767,"tweet_id":"1187507257363353601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187507257363353601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">felizinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MIjTHuHOSz\">pic.twitter.com\/MIjTHuHOSz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"felizinhopic.twitter.com\/MIjTHuHOSz","timestamp":1571958728000,"timestamp_epochs":1571958728,"tweet_id":"1187507093013782530","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187507093013782530","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SEAMMCBErd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rsallesmma\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187406485195821056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qpvKvnsUnR\">pic.twitter.com\/qpvKvnsUnR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"https:\/\/twitter.com\/rsallesmma\/status\/1187406485195821056\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qpvKvnsUnR","timestamp":1571939324000,"timestamp_epochs":1571939324,"tweet_id":"1187425708211167234","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187425708211167234","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1ADwLc2yj\">pic.twitter.com\/S1ADwLc2yj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"pic.twitter.com\/S1ADwLc2yj","timestamp":1571938566000,"timestamp_epochs":1571938566,"tweet_id":"1187422529570459648","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187422529570459648","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou tudo de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TR9xgaf8EB\">pic.twitter.com\/TR9xgaf8EB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Come\u00e7ou tudo de novopic.twitter.com\/TR9xgaf8EB","timestamp":1571937408000,"timestamp_epochs":1571937408,"tweet_id":"1187417668611121155","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187417668611121155","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"La\u00eds Gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a rir TANTO do ex-shitzu no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>Nesf<\/b><\/a> do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> agora no consultorio, que o riso virou choro e a atendente veio me oferecer agua perguntando se ta tudo bem e se eu queria conversar. AUGE <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1187408944601415682","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"Comecei a rir TANTO do ex-shitzu no #Nesf do @victoroliveira agora no consultorio, que o riso virou choro e a atendente veio me oferecer agua perguntando se ta tudo bem e se eu queria conversar. AUGE ","timestamp":1571927338000,"timestamp_epochs":1571927338,"tweet_id":"1187375432305463296","tweet_url":"\/eulaisgomes\/status\/1187375432305463296","user_id":"49629990","username":"eulaisgomes"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aproveita e faz a maratona, tem tudo nos destaques<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dedacacula\/status\/1187398493847113728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NE6V2p91xg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dedacacula\/status\/1187398493847113728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dedacacula\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187398493847113728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aproveita e faz a maratona, tem tudo nos destaqueshttps:\/\/twitter.com\/dedacacula\/status\/1187398493847113728\u00a0\u2026","timestamp":1571932887000,"timestamp_epochs":1571932887,"tweet_id":"1187398706259202050","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187398706259202050","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As tags de hoje est\u00e3o mais do que especiais. Vai l\u00e1 deixar um biscoito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBHotSxAhA\">pic.twitter.com\/PBHotSxAhA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"As tags de hoje est\u00e3o mais do que especiais. Vai l\u00e1 deixar um biscoitopic.twitter.com\/PBHotSxAhA","timestamp":1571932561000,"timestamp_epochs":1571932561,"tweet_id":"1187397342863003649","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187397342863003649","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual seu mood de hoje?:\n\n1: \u201cFui extremamente profissional e participei\u201d\n2: \u201cMe chama de gostoso\u201d\n3: \u201cordem alfab\u00e9tica ou cronol\u00f3gica?\u201d\n4: \u201ce o sexo?\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":261,"replies":14,"retweet_id":"1187364696959127557","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":19,"text":"Qual seu mood de hoje?:\n\n1: \u201cFui extremamente profissional e participei\u201d\n2: \u201cMe chama de gostoso\u201d\n3: \u201cordem alfab\u00e9tica ou cronol\u00f3gica?\u201d\n4: \u201ce o sexo?\u201d","timestamp":1571918506000,"timestamp_epochs":1571918506,"tweet_id":"1187338388086673408","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1187338388086673408","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">selena ta sedentah\namei a farofinhaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"selena ta sedentah\namei a farofinhaaaa","timestamp":1571924445000,"timestamp_epochs":1571924445,"tweet_id":"1187363299282903041","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187363299282903041","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 s\u00f3 esperar o Instagram aprovar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rxj8VaZ9AC\">pic.twitter.com\/rxj8VaZ9AC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Agora \u00e9 s\u00f3 esperar o Instagram aprovarpic.twitter.com\/rxj8VaZ9AC","timestamp":1571921575000,"timestamp_epochs":1571921575,"tweet_id":"1187351261714305025","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187351261714305025","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdIFpOLVX0\">pic.twitter.com\/YdIFpOLVX0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1282,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Bom diapic.twitter.com\/YdIFpOLVX0","timestamp":1571920021000,"timestamp_epochs":1571920021,"tweet_id":"1187344742427873280","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187344742427873280","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"bibow","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que porra \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":9,"retweet_id":"1187337084186648578","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"o que porra \u00e9 #nesf?","timestamp":1571889137000,"timestamp_epochs":1571889137,"tweet_id":"1187215207011102725","tweet_url":"\/bibowbarata\/status\/1187215207011102725","user_id":"56892111","username":"bibowbarata"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAAHAHAHAHAHAHHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marlon_faria\/status\/1187207774394032134\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EddT8eOEYE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marlon_faria\/status\/1187207774394032134\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marlon_faria\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187207774394032134<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAAHAHAHAHAHAHHAhttps:\/\/twitter.com\/marlon_faria\/status\/1187207774394032134\u00a0\u2026","timestamp":1571917999000,"timestamp_epochs":1571917999,"tweet_id":"1187336261687808001","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187336261687808001","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS EU NAO TO SABENDO LIDAR COM A HIST\u00d3RIA DA TOSA DO SHIHTZU  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H60CTXpaLM\">pic.twitter.com\/H60CTXpaLM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1071,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"MEU DEUS EU NAO TO SABENDO LIDAR COM A HIST\u00d3RIA DA TOSA DO SHIHTZU  #nesfpic.twitter.com\/H60CTXpaLM","timestamp":1571879274000,"timestamp_epochs":1571879274,"tweet_id":"1187173840692109312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187173840692109312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus eu to MORRENDO com a historia da gravida q acabou de rolar no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"meu deus eu to MORRENDO com a historia da gravida q acabou de rolar no #nesf","timestamp":1571877170000,"timestamp_epochs":1571877170,"tweet_id":"1187165012793663488","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187165012793663488","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"B\u044f\u03c5\u0438\u0438\u03c3 C\u0454l\u0455\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"mas fui extremamente profissional e participei n\u00e9\"\n\nGENTE HAHAHAHAHA...<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PCT9TxbUoa\">pic.twitter.com\/PCT9TxbUoa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":0,"retweet_id":"1187164443827986433","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":24,"text":"\"mas fui extremamente profissional e participei n\u00e9\"\n\nGENTE HAHAHAHAHA...\n#NESF @victoroliveirapic.twitter.com\/PCT9TxbUoa","timestamp":1571876955000,"timestamp_epochs":1571876955,"tweet_id":"1187164110330499073","tweet_url":"\/Brunno_Celso\/status\/1187164110330499073","user_id":"64318458","username":"Brunno_Celso"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atencao vai come\u00e7ar o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"atencao vai come\u00e7ar o #nesf","timestamp":1571875258000,"timestamp_epochs":1571875258,"tweet_id":"1187156995868102656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187156995868102656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas para o NESF liberadah<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"caixa de perguntas para o NESF liberadah","timestamp":1571871758000,"timestamp_epochs":1571871758,"tweet_id":"1187142316684910592","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187142316684910592","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cenas da candy com o martelo = tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cenas da candy com o martelo = tudo","timestamp":1571851294000,"timestamp_epochs":1571851294,"tweet_id":"1187056481914511360","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187056481914511360","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">to morrendo que a atriz que fez a candy em pose colocou o nome do cachorro dela de HAMMER kkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/angelicaross\/status\/1187052521396658176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WmMSD0A9Ra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/angelicaross\/status\/1187052521396658176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/angelicaross\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187052521396658176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"to morrendo que a atriz que fez a candy em pose colocou o nome do cachorro dela de HAMMER kkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/angelicaross\/status\/1187052521396658176\u00a0\u2026","timestamp":1571851232000,"timestamp_epochs":1571851232,"tweet_id":"1187056221855113216","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187056221855113216","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 aquele ditado ne. elas q lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"\u00e9 aquele ditado ne. elas q lutem","timestamp":1571849166000,"timestamp_epochs":1571849166,"tweet_id":"1187047558734065665","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187047558734065665","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"r\u00f4zih","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psic\u00f3loga: e oq a gente faz quando tem um dia cansativo de trabalho? \n\neu: assiste todos os stories do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> \n\npsic\u00f3loga: sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":0,"retweet_id":"1187047493504323585","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":12,"text":"psic\u00f3loga: e oq a gente faz quando tem um dia cansativo de trabalho? \n\neu: assiste todos os stories do @victoroliveira \n\npsic\u00f3loga: sim","timestamp":1571849138000,"timestamp_epochs":1571849138,"tweet_id":"1187047440928641024","tweet_url":"\/heyyroh\/status\/1187047440928641024","user_id":"138565688","username":"heyyroh"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o cheiro de hit<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1187041351306756107\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iHfUsgSRAf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1187041351306756107\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187041351306756107<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o cheiro de hithttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1187041351306756107\u00a0\u2026","timestamp":1571848017000,"timestamp_epochs":1571848017,"tweet_id":"1187042739638198273","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187042739638198273","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">100% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiiegoMiranda\/status\/1187035833733468163\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ca6WMHmdK0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiiegoMiranda\/status\/1187035833733468163\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiiegoMiranda\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187035833733468163<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"100% euhttps:\/\/twitter.com\/DiiegoMiranda\/status\/1187035833733468163\u00a0\u2026","timestamp":1571847128000,"timestamp_epochs":1571847128,"tweet_id":"1187039009278775296","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1187039009278775296","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Pen\u00e9lope est\u00e1 sabendo do Pen\u00e9lope challenge?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rBRnqoHNVU\">pic.twitter.com\/rBRnqoHNVU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Pen\u00e9lope est\u00e1 sabendo do Pen\u00e9lope challenge?pic.twitter.com\/rBRnqoHNVU","timestamp":1571836420000,"timestamp_epochs":1571836420,"tweet_id":"1186994094272368640","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186994094272368640","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma noite chegar e com ela a depressao\neu amei<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"mais uma noite chegar e com ela a depressao\neu amei","timestamp":1571836280000,"timestamp_epochs":1571836280,"tweet_id":"1186993508378394625","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186993508378394625","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta vamos ouvir a nova da selena.......<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ta vamos ouvir a nova da selena.......","timestamp":1571836076000,"timestamp_epochs":1571836076,"tweet_id":"1186992652866203648","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186992652866203648","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed amigas vou dormir. Felizmente amanh\u00e3 tem NESF e hoje refresquei com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/penelopechallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>penelopechallenge<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed amigas vou dormir. Felizmente amanh\u00e3 tem NESF e hoje refresquei com o #penelopechallenge","timestamp":1571798730000,"timestamp_epochs":1571798730,"tweet_id":"1186836014926573569","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186836014926573569","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">prioridades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elmundodetraz\/status\/1186826762967228417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/39Ks9rDIOl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elmundodetraz\/status\/1186826762967228417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elmundodetraz\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186826762967228417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"prioridadeshttps:\/\/twitter.com\/elmundodetraz\/status\/1186826762967228417\u00a0\u2026","timestamp":1571796556000,"timestamp_epochs":1571796556,"tweet_id":"1186826894790057984","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186826894790057984","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hitei sem prometer no instagram hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/awesometriz\/status\/1186816432597807104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xOiQsKsJKQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/awesometriz\/status\/1186816432597807104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/awesometriz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186816432597807104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hitei sem prometer no instagram hjhttps:\/\/twitter.com\/awesometriz\/status\/1186816432597807104\u00a0\u2026","timestamp":1571794128000,"timestamp_epochs":1571794128,"tweet_id":"1186816711036723201","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186816711036723201","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que penelope?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"que penelope?????","timestamp":1571793970000,"timestamp_epochs":1571793970,"tweet_id":"1186816049666281472","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186816049666281472","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">extremamente LENDARIA\nmas agora eu repostei uma que p\u00f5e a maozinha na cintura e eu to passando mal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jaquuez\/status\/1186805824192167941\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvnecI9Zr6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jaquuez\/status\/1186805824192167941\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jaquuez\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186805824192167941<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"extremamente LENDARIA\nmas agora eu repostei uma que p\u00f5e a maozinha na cintura e eu to passando malhttps:\/\/twitter.com\/jaquuez\/status\/1186805824192167941\u00a0\u2026","timestamp":1571791565000,"timestamp_epochs":1571791565,"tweet_id":"1186805961182326787","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186805961182326787","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/penelopechallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>penelopechallenge<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> segue sendo a melhor pessoa do Instagram<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1186801606471405569","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"Morrendo com o #penelopechallenge. @victoroliveira segue sendo a melhor pessoa do Instagram","timestamp":1571790236000,"timestamp_epochs":1571790236,"tweet_id":"1186800384595111936","tweet_url":"\/vitoriamauricio\/status\/1186800384595111936","user_id":"40880690","username":"vitoriamauricio"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus morrendo com o penelope challenge<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu deus morrendo com o penelope challenge","timestamp":1571789606000,"timestamp_epochs":1571789606,"tweet_id":"1186797742963777536","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186797742963777536","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que nem desenhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"tem gente que nem desenhando","timestamp":1571786064000,"timestamp_epochs":1571786064,"tweet_id":"1186782887892410368","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186782887892410368","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos sim acreditar em coment\u00e1rio de insta de fofoca. Que n\u00e3o foi confirmado por ningu\u00e9m da familia at\u00e9 o momento. Levantar hashtag para uma pessoa que talvez nem se chame Jully. \nE em momento algum eu diminui o fato da garota ter sido ridicularizada por ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vamos sim acreditar em coment\u00e1rio de insta de fofoca. Que n\u00e3o foi confirmado por ningu\u00e9m da familia at\u00e9 o momento. Levantar hashtag para uma pessoa que talvez nem se chame Jully. \nE em momento algum eu diminui o fato da garota ter sido ridicularizada por ele","timestamp":1571786054000,"timestamp_epochs":1571786054,"tweet_id":"1186782846570172416","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186782846570172416","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">ui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186781892567281664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lG7ZnqNR8f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186781892567281664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ismaeltrevi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186781892567281664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uihttps:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186781892567281664\u00a0\u2026","timestamp":1571785928000,"timestamp_epochs":1571785928,"tweet_id":"1186782319094521857","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186782319094521857","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai gente kkkk desisto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186780933334208516\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3k9m0m69z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186780933334208516\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ismaeltrevi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186780933334208516<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente kkkk desistohttps:\/\/twitter.com\/ismaeltrevi\/status\/1186780933334208516\u00a0\u2026","timestamp":1571785797000,"timestamp_epochs":1571785797,"tweet_id":"1186781769233829890","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186781769233829890","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos a carreira internacional j\u00e1 come\u00e7ou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4d2fSA51qv\">pic.twitter.com\/4d2fSA51qv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pelo menos a carreira internacional j\u00e1 come\u00e7oupic.twitter.com\/4d2fSA51qv","timestamp":1571783922000,"timestamp_epochs":1571783922,"tweet_id":"1186773901822615552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186773901822615552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkk coloca a # nos stories ou me marca la no insta\nse n\u00e3o rolar a gente finge que nunca existiu<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkk coloca a # nos stories ou me marca la no insta\nse n\u00e3o rolar a gente finge que nunca existiu","timestamp":1571783752000,"timestamp_epochs":1571783752,"tweet_id":"1186773192246988800","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186773192246988800","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas fa\u00e7am o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/penelopechallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>penelopechallenge<\/b><\/a> pfvr\nfilma enquanto faz a pergunta \"voce acredita que a cara de pau da penelope tava usando o meu acelerador?\" para alguem q n\u00e3o tem nocao dessa historia<\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"amigas fa\u00e7am o #penelopechallenge pfvr\nfilma enquanto faz a pergunta \"voce acredita que a cara de pau da penelope tava usando o meu acelerador?\" para alguem q n\u00e3o tem nocao dessa historia","timestamp":1571783752000,"timestamp_epochs":1571783752,"tweet_id":"1186773191244554240","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186773191244554240","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">170k kerelhonnnnn\nobrigado pelos mimos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RlQVWl6apN\">pic.twitter.com\/RlQVWl6apN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"170k kerelhonnnnn\nobrigado pelos mimospic.twitter.com\/RlQVWl6apN","timestamp":1571776192000,"timestamp_epochs":1571776192,"tweet_id":"1186741483723984903","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186741483723984903","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1186663639400374272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qZKYkV93oW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1186663639400374272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186663639400374272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RJJAR3zl1w\">pic.twitter.com\/RJJAR3zl1w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":392,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1186663639400374272\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RJJAR3zl1w","timestamp":1571769132000,"timestamp_epochs":1571769132,"tweet_id":"1186711870302031875","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186711870302031875","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se to vivendo ou apenas esperando a terceira temporada de pose<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"n\u00e3o sei se to vivendo ou apenas esperando a terceira temporada de pose","timestamp":1571767249000,"timestamp_epochs":1571767249,"tweet_id":"1186703974050750465","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186703974050750465","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TUDO PARA MIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tyraaross\/status\/1186658607691116544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmTCFQjzSo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tyraaross\/status\/1186658607691116544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tyraaross\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186658607691116544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"TUDO PARA MIMhttps:\/\/twitter.com\/tyraaross\/status\/1186658607691116544\u00a0\u2026","timestamp":1571767196000,"timestamp_epochs":1571767196,"tweet_id":"1186703751001886720","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186703751001886720","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mtJ6GPT7n\">pic.twitter.com\/9mtJ6GPT7n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e quempic.twitter.com\/9mtJ6GPT7n","timestamp":1571766956000,"timestamp_epochs":1571766956,"tweet_id":"1186702743928557577","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186702743928557577","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o puro suco de brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHNKPGFwB6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosalvo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186700908710825984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"o puro suco de brasilhttps:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\u00a0\u2026","timestamp":1571766836000,"timestamp_epochs":1571766836,"tweet_id":"1186702241551585281","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186702241551585281","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta ok vou fazer o filtro<\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ta ok vou fazer o filtro","timestamp":1571764999000,"timestamp_epochs":1571764999,"tweet_id":"1186694535558127617","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186694535558127617","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sustenta tua gracinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2324,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":781,"text":"sustenta tua gracinha","timestamp":1571764183000,"timestamp_epochs":1571764183,"tweet_id":"1186691112360173568","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186691112360173568","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a plataforma de filtros do instagram atualizou as politicas e agora os filtros que imitam cirurgia plastica ser\u00e3o removidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qyYcMHSzd\">pic.twitter.com\/7qyYcMHSzd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"a plataforma de filtros do instagram atualizou as politicas e agora os filtros que imitam cirurgia plastica ser\u00e3o removidos.pic.twitter.com\/7qyYcMHSzd","timestamp":1571760419000,"timestamp_epochs":1571760419,"tweet_id":"1186675324836294656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186675324836294656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sou eu quem ta falando......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1186673864836825089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZRQsd9s1BJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1186673864836825089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mr3potato\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186673864836825089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"n\u00e3o sou eu quem ta falando......https:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1186673864836825089\u00a0\u2026","timestamp":1571760198000,"timestamp_epochs":1571760198,"tweet_id":"1186674399715442691","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186674399715442691","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. o que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 o casal ter o conhecimento de completar a frase: voce acredita que a cara de pau da penelope roubou meu acelerador?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1826,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":393,"text":"sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. o que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 o casal ter o conhecimento de completar a frase: voce acredita que a cara de pau da penelope roubou meu acelerador?","timestamp":1571759977000,"timestamp_epochs":1571759977,"tweet_id":"1186673469175582720","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186673469175582720","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra coisa nessa hist\u00f3ria toda. Saiu o suposto nome da menina mas n\u00e3o vi nenhuma prova al\u00e9m de print solto em Instagram de fofoca. Algu\u00e9m tem algo concreto?<\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Outra coisa nessa hist\u00f3ria toda. Saiu o suposto nome da menina mas n\u00e3o vi nenhuma prova al\u00e9m de print solto em Instagram de fofoca. Algu\u00e9m tem algo concreto?","timestamp":1571756610000,"timestamp_epochs":1571756610,"tweet_id":"1186659348514254848","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186659348514254848","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 teve show cancelado, j\u00e1 tem loja deixando de vender os produtos da marca dele. o limbo vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"j\u00e1 teve show cancelado, j\u00e1 tem loja deixando de vender os produtos da marca dele. o limbo vem","timestamp":1571756374000,"timestamp_epochs":1571756374,"tweet_id":"1186658359920988161","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186658359920988161","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 que come\u00e7ou a doer no bolso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1186656670409207809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6MWKWyLtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1186656670409207809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fefito\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186656670409207809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"\u00e9 que come\u00e7ou a doer no bolso.https:\/\/twitter.com\/fefito\/status\/1186656670409207809\u00a0\u2026","timestamp":1571756343000,"timestamp_epochs":1571756343,"tweet_id":"1186658230119882752","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186658230119882752","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajudei toda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jt35u2I3xB\">pic.twitter.com\/Jt35u2I3xB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajudei todapic.twitter.com\/Jt35u2I3xB","timestamp":1571753453000,"timestamp_epochs":1571753453,"tweet_id":"1186646107285344261","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186646107285344261","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salsicha leve e macia<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salsicha leve e macia","timestamp":1571752367000,"timestamp_epochs":1571752367,"tweet_id":"1186641553537810432","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186641553537810432","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que fui pesquisar um app de edi\u00e7\u00e3o de foto e v\u00eddeo e isso apareceu nas sugest\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6HbOOUg3p2\">pic.twitter.com\/6HbOOUg3p2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"E eu que fui pesquisar um app de edi\u00e7\u00e3o de foto e v\u00eddeo e isso apareceu nas sugest\u00f5espic.twitter.com\/6HbOOUg3p2","timestamp":1571752352000,"timestamp_epochs":1571752352,"tweet_id":"1186641490178646016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186641490178646016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">extremamente lend\u00e1rias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsqqZn6KNX\">pic.twitter.com\/qsqqZn6KNX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":599,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"extremamente lend\u00e1riaspic.twitter.com\/qsqqZn6KNX","timestamp":1571750897000,"timestamp_epochs":1571750897,"tweet_id":"1186635387197894660","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186635387197894660","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente eu n aguento com esse perfil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1186457007097896960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ce5ZxtkcPX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1186457007097896960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/refrescosdovic<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1186457007097896960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"gente eu n aguento com esse perfilhttps:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1186457007097896960\u00a0\u2026","timestamp":1571708879000,"timestamp_epochs":1571708879,"tweet_id":"1186459151175704576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186459151175704576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"refrescosdovictor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">espalhe a palavra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1186378237288554502\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OyGic1B9Xy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1186378237288554502\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186378237288554502<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"1186422367309963264","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"espalhe a palavrahttps:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1186378237288554502\u00a0\u2026","timestamp":1571700024000,"timestamp_epochs":1571700024,"tweet_id":"1186422009607135233","tweet_url":"\/refrescosdovic1\/status\/1186422009607135233","user_id":"1185057220712632320","username":"refrescosdovic1"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas aberta \ncorre la<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixa de perguntas aberta \ncorre la","timestamp":1571699306000,"timestamp_epochs":1571699306,"tweet_id":"1186418997232844807","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186418997232844807","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas hoje as 21h tem vitinder hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"amigas hoje as 21h tem vitinder hein","timestamp":1571689588000,"timestamp_epochs":1571689588,"tweet_id":"1186378237288554502","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186378237288554502","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desde ja exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"desde ja exausto","timestamp":1571689331000,"timestamp_epochs":1571689331,"tweet_id":"1186377161155993600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186377161155993600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ja t\u00f4 exausto dessa nova reprograma\u00e7\u00e3o da miley<\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"ai ja t\u00f4 exausto dessa nova reprograma\u00e7\u00e3o da miley","timestamp":1571665704000,"timestamp_epochs":1571665704,"tweet_id":"1186278059848224768","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186278059848224768","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QkRsQITPYj\">pic.twitter.com\/QkRsQITPYj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":538,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"boa noitepic.twitter.com\/QkRsQITPYj","timestamp":1571625331000,"timestamp_epochs":1571625331,"tweet_id":"1186108725263851520","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186108725263851520","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a garota do video BLU pras invejosas \u00e9 total a cara da menina do apavorada e encantada kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JbQViQsxT7\">pic.twitter.com\/JbQViQsxT7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"a garota do video BLU pras invejosas \u00e9 total a cara da menina do apavorada e encantada kkkkpic.twitter.com\/JbQViQsxT7","timestamp":1571619583000,"timestamp_epochs":1571619583,"tweet_id":"1186084616182083591","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186084616182083591","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">argumentou todah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/af8ihmEde0\">pic.twitter.com\/af8ihmEde0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":565,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"argumentou todahpic.twitter.com\/af8ihmEde0","timestamp":1571606763000,"timestamp_epochs":1571606763,"tweet_id":"1186030845779480576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186030845779480576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que fizeram com la casa de las flores nessa segunda temporada?? eu to revoltadoh<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o que fizeram com la casa de las flores nessa segunda temporada?? eu to revoltadoh","timestamp":1571605819000,"timestamp_epochs":1571605819,"tweet_id":"1186026884783640576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186026884783640576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, agora \u00e9 s\u00f3 tirar uma foto no espelho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HDQJytBXAZ\">pic.twitter.com\/HDQJytBXAZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1944,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":190,"text":"Pronto, agora \u00e9 s\u00f3 tirar uma foto no espelhopic.twitter.com\/HDQJytBXAZ","timestamp":1571603159000,"timestamp_epochs":1571603159,"tweet_id":"1186015728064966660","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186015728064966660","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o: verificado oficialmente. Nunca desistam de seus sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yS8esl1yMf\">pic.twitter.com\/yS8esl1yMf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":399,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o: verificado oficialmente. Nunca desistam de seus sonhospic.twitter.com\/yS8esl1yMf","timestamp":1571601791000,"timestamp_epochs":1571601791,"tweet_id":"1186009989510508544","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1186009989510508544","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu depois de 3 tequilas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5wFIuJU9W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185651155201753088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"eu depois de 3 tequilashttps:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\u00a0\u2026","timestamp":1571518952000,"timestamp_epochs":1571518952,"tweet_id":"1185662540161978373","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185662540161978373","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Completamente apavorado e 0 encantado. Indo essa semana no dentista revisar essas lentes de contato, imagina eu ser o pr\u00f3ximo. O karma<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Completamente apavorado e 0 encantado. Indo essa semana no dentista revisar essas lentes de contato, imagina eu ser o pr\u00f3ximo. O karma","timestamp":1571507417000,"timestamp_epochs":1571507417,"tweet_id":"1185614157535690752","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185614157535690752","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que est\u00e1 rolando que todo mundo t\u00e1 perdendo os dentes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/procastisadora\/status\/1185613832212881408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U1z4hIKV6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/procastisadora\/status\/1185613832212881408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/procastisadora<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185613832212881408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O que est\u00e1 rolando que todo mundo t\u00e1 perdendo os denteshttps:\/\/twitter.com\/procastisadora\/status\/1185613832212881408\u00a0\u2026","timestamp":1571507417000,"timestamp_epochs":1571507417,"tweet_id":"1185614156038397952","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185614156038397952","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 que ela pega as coisas dos outros assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jZuP7l0r2y\">pic.twitter.com\/jZuP7l0r2y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Como \u00e9 que ela pega as coisas dos outros assimpic.twitter.com\/jZuP7l0r2y","timestamp":1571506193000,"timestamp_epochs":1571506193,"tweet_id":"1185609023741202432","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185609023741202432","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Mortah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhVEJdKEAe\">pic.twitter.com\/RhVEJdKEAe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mortahpic.twitter.com\/RhVEJdKEAe","timestamp":1571447313000,"timestamp_epochs":1571447313,"tweet_id":"1185362062421250048","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185362062421250048","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Socorro que toca Xuxa no ep 3 da segunda temporada de la casa de las flores <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Socorro que toca Xuxa no ep 3 da segunda temporada de la casa de las flores ","timestamp":1571441273000,"timestamp_epochs":1571441273,"tweet_id":"1185336727751319552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185336727751319552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela me block so pq eu peguei ela no pulo mentindo pros minions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1110610863352938497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yUf9NsHAk3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1110610863352938497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1110610863352938497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ela me block so pq eu peguei ela no pulo mentindo pros minionshttps:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1110610863352938497\u00a0\u2026","timestamp":1571422936000,"timestamp_epochs":1571422936,"tweet_id":"1185259820561117184","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185259820561117184","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai q odio, to perdendo toda a tretinha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116519514\" dir=\"ltr\" href=\"\/joicehasselmann\"><s>@<\/s><b>joicehasselmann<\/b><\/a> com a bozofamily pq sou block por elaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ai q odio, to perdendo toda a tretinha da @joicehasselmann com a bozofamily pq sou block por elaaaa","timestamp":1571422878000,"timestamp_epochs":1571422878,"tweet_id":"1185259577098592262","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185259577098592262","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora o caso \"olha o dentinho dela\" foi longe demais..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1185171229742981121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/StCXDLMAg5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1185171229742981121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DanielKastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185171229742981121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":608,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"agora o caso \"olha o dentinho dela\" foi longe demais..https:\/\/twitter.com\/DanielKastro\/status\/1185171229742981121\u00a0\u2026","timestamp":1571414482000,"timestamp_epochs":1571414482,"tweet_id":"1185224358345822208","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185224358345822208","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">t\u00f4 kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/runbigiterun\/status\/1185183236240105473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QQh8zJJvz3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/runbigiterun\/status\/1185183236240105473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/runbigiterun\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185183236240105473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t\u00f4 kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/runbigiterun\/status\/1185183236240105473\u00a0\u2026","timestamp":1571405063000,"timestamp_epochs":1571405063,"tweet_id":"1185184854683586560","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185184854683586560","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os replies kkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anelim_f\/status\/1185175730071785472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EbCbVqdryC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anelim_f\/status\/1185175730071785472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anelim_f\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185175730071785472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os replies kkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/anelim_f\/status\/1185175730071785472\u00a0\u2026","timestamp":1571404692000,"timestamp_epochs":1571404692,"tweet_id":"1185183297292460033","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185183297292460033","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud83d\udd6f\ufe0fMC Tha - 21\/06 RITO DE PASS\u00c1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pois \u00e9, fui indicada, mores! Revela\u00e7\u00e3o e Melhor M\u00fasica Alternativa com Rito de Pass\u00e1! Vota nas duas categorias:l? Nunca pedi nada: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/premio.womensmusicevent.com.br\/2019\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1xlt6A0Uom\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/premio.womensmusicevent.com.br\/2019\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">premio.womensmusicevent.com.br\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1184886512225280002\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QltcmbqE3Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1184886512225280002\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jupdobairro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184886512225280002<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":5,"retweet_id":"1185178783143346177","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":14,"text":"Pois \u00e9, fui indicada, mores! Revela\u00e7\u00e3o e Melhor M\u00fasica Alternativa com Rito de Pass\u00e1! Vota nas duas categorias:l? Nunca pedi nada: https:\/\/premio.womensmusicevent.com.br\/2019\/\u00a0https:\/\/twitter.com\/jupdobairro\/status\/1184886512225280002\u00a0\u2026","timestamp":1571403394000,"timestamp_epochs":1571403394,"tweet_id":"1185177854629289984","tweet_url":"\/mctha_\/status\/1185177854629289984","user_id":"166784424","username":"mctha_"},{"fullname":"Cae Peixer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ativaram os bots por causa disso kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1185157288899809286?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEzK9d3oyo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1185157288899809286?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/exame\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">185157288899809286?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"1185172510150742017","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":9,"text":"ativaram os bots por causa disso kkkkhttps:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1185157288899809286?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571402004000,"timestamp_epochs":1571402004,"tweet_id":"1185172021560467456","tweet_url":"\/caepeixer\/status\/1185172021560467456","user_id":"35920190","username":"caepeixer"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pane no sistema do bot<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPND3roLoc\">pic.twitter.com\/uPND3roLoc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3544,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":446,"text":"pane no sistema do botpic.twitter.com\/uPND3roLoc","timestamp":1571400965000,"timestamp_epochs":1571400965,"tweet_id":"1185167665251442688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185167665251442688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n to acreditando nesse perfil <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1185063051097186304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z24aRfnoXy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1185063051097186304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/refrescosdovic<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1185063051097186304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n to acreditando nesse perfil https:\/\/twitter.com\/refrescosdovic1\/status\/1185063051097186304\u00a0\u2026","timestamp":1571397680000,"timestamp_epochs":1571397680,"tweet_id":"1185153887617142790","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185153887617142790","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Viciadezimo em Kacey Musgraves<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viciadezimo em Kacey Musgraves","timestamp":1571365158000,"timestamp_epochs":1571365158,"tweet_id":"1185017481372602368","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185017481372602368","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/78bedDgWCn\">pic.twitter.com\/78bedDgWCn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Morrendopic.twitter.com\/78bedDgWCn","timestamp":1571364236000,"timestamp_epochs":1571364236,"tweet_id":"1185013614056497153","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1185013614056497153","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud83c\udf17","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha priminha t\u00e1 participando de um game na escola q o v\u00eddeo com mais likes no Youtube vence. ACABA AMANH\u00c3.\n\nE acontece que ela t\u00e1 perdendo por CENTENAS de likes j\u00e1. \n\nQue tal ir l\u00e1 deixar 1 Like p virar o jogo ou ao menos deixar mais igual? <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?feature=youtu.be&amp;v=2c60-MKvmdI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EOcgkoQez8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?feature=youtu.be&amp;v=2c60-MKvmdI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?feature=<\/span><span class=\"invisible\">youtu.be&amp;v=2c60-MKvmdI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":16,"retweet_id":"1185002811593019392","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":133,"text":"Minha priminha t\u00e1 participando de um game na escola q o v\u00eddeo com mais likes no Youtube vence. ACABA AMANH\u00c3.\n\nE acontece que ela t\u00e1 perdendo por CENTENAS de likes j\u00e1. \n\nQue tal ir l\u00e1 deixar 1 Like p virar o jogo ou ao menos deixar mais igual? https:\/\/m.youtube.com\/watch?feature=youtu.be&v=2c60-MKvmdI\u00a0\u2026","timestamp":1571350621000,"timestamp_epochs":1571350621,"tweet_id":"1184956508817244160","tweet_url":"\/40yocho_\/status\/1184956508817244160","user_id":"3944045476","username":"40yocho_"},{"fullname":"Mrs. Chanandler Bong","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simplesmente ameeeeeiiii o Crossover Vitinder e NESF! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CaLwD8j1A1\">pic.twitter.com\/CaLwD8j1A1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"1185002683993919489","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":4,"text":"Simplesmente ameeeeeiiii o Crossover Vitinder e NESF! @victoroliveirapic.twitter.com\/CaLwD8j1A1","timestamp":1571361566000,"timestamp_epochs":1571361566,"tweet_id":"1185002413545218048","tweet_url":"\/TheQueenieEye\/status\/1185002413545218048","user_id":"219300594","username":"TheQueenieEye"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o auge do auge a irm\u00e3 da dentinho participando do vitinder hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o auge do auge a irm\u00e3 da dentinho participando do vitinder hoje","timestamp":1571360690000,"timestamp_epochs":1571360690,"tweet_id":"1184998738147840000","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184998738147840000","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas para o vitinder no ar. come\u00e7amos as 21<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixa de perguntas para o vitinder no ar. come\u00e7amos as 21","timestamp":1571354679000,"timestamp_epochs":1571354679,"tweet_id":"1184973528313020420","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184973528313020420","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">serio, essa garota contando a historia \u00e9 melhor do que a pr\u00f3pria historia\n\ncomo que vai ter guarda chuva para um evento com mais de mil pessoas confirmadas no facebook<\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"serio, essa garota contando a historia \u00e9 melhor do que a pr\u00f3pria historia\n\ncomo que vai ter guarda chuva para um evento com mais de mil pessoas confirmadas no facebook","timestamp":1571347706000,"timestamp_epochs":1571347706,"tweet_id":"1184944281666162690","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184944281666162690","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/IwHFWcXJNmw?t=106\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PtVUXskTEd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/IwHFWcXJNmw?t=106\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/IwHFWcXJNmw?t=<\/span><span class=\"invisible\">106<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> aqui para quem ta pedindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":359,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"https:\/\/youtu.be\/IwHFWcXJNmw?t=106\u00a0\u2026 aqui para quem ta pedindo","timestamp":1571347628000,"timestamp_epochs":1571347628,"tweet_id":"1184943953935847436","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184943953935847436","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">classe reconhece classe<\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"classe reconhece classe","timestamp":1571347438000,"timestamp_epochs":1571347438,"tweet_id":"1184943156783206401","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184943156783206401","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">so hoje eu assisti o video da garota no programa do porchat dizendo que foi parar sem querer na festa do luciano huck e eu to chorando de rir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1346,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"so hoje eu assisti o video da garota no programa do porchat dizendo que foi parar sem querer na festa do luciano huck e eu to chorando de rir","timestamp":1571347332000,"timestamp_epochs":1571347332,"tweet_id":"1184942712262479884","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184942712262479884","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Inclusive kkkkkkkk sofroh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEDN4o5gzm\">pic.twitter.com\/JEDN4o5gzm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive kkkkkkkk sofrohpic.twitter.com\/JEDN4o5gzm","timestamp":1571342847000,"timestamp_epochs":1571342847,"tweet_id":"1184923902423830528","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184923902423830528","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed gra\u00e7as a Deus amanh\u00e3 volta la casa de las flores \nPaulina eu escolhi te amar<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"A\u00ed gra\u00e7as a Deus amanh\u00e3 volta la casa de las flores \nPaulina eu escolhi te amar","timestamp":1571342827000,"timestamp_epochs":1571342827,"tweet_id":"1184923815949848576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184923815949848576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente kkkkkkkkk","timestamp":1571333857000,"timestamp_epochs":1571333857,"tweet_id":"1184886194196357120","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184886194196357120","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A5KWFFRNdl\">pic.twitter.com\/A5KWFFRNdl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"moodpic.twitter.com\/A5KWFFRNdl","timestamp":1571328880000,"timestamp_epochs":1571328880,"tweet_id":"1184865319568969728","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184865319568969728","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu kerelhonnn pega la nos stories ou copia esse link aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=500459934110599\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XNq5FCJIV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=500459934110599\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/a\/r\/?effect_id<\/span><span class=\"invisible\">=500459934110599<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saiu kerelhonnn pega la nos stories ou copia esse link aqui https:\/\/www.instagram.com\/a\/r\/?effect_id=500459934110599\u00a0\u2026","timestamp":1571322465000,"timestamp_epochs":1571322465,"tweet_id":"1184838412072820736","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184838412072820736","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"por favor doe na minha vakinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HELP <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/>\nGente, ganhei uma bolsa p\/ estudar na Espanha por 2 semanas, mas preciso pagar passagem, hospedagem e comida. Pra ajudar a custear a viagem eu criei uma vaquinha, e agrade\u00e7o imensamente quem puder ajudar, financeiramente ou dando RT aqui.\n\nLink:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/757359\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m2FYrceerS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/757359\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/757359<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1043,"replies":42,"retweet_id":"1184803343060869120","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1001,"text":"HELP \nGente, ganhei uma bolsa p\/ estudar na Espanha por 2 semanas, mas preciso pagar passagem, hospedagem e comida. Pra ajudar a custear a viagem eu criei uma vaquinha, e agrade\u00e7o imensamente quem puder ajudar, financeiramente ou dando RT aqui.\n\nLink:http:\/\/vaka.me\/757359\u00a0","timestamp":1571142391000,"timestamp_epochs":1571142391,"tweet_id":"1184083126156435458","tweet_url":"\/pfvrjoyce\/status\/1184083126156435458","user_id":"174471891","username":"pfvrjoyce"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive quem n\u00e3o assistiu pose n\u00e3o tem conte comigo para nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive quem n\u00e3o assistiu pose n\u00e3o tem conte comigo para nada","timestamp":1571313580000,"timestamp_epochs":1571313580,"tweet_id":"1184801147317559296","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184801147317559296","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imposs\u00edvel ouvir never knew love like this before sem lembrar do episodio 4 da segunda temporada de pose\nCandy LENDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"imposs\u00edvel ouvir never knew love like this before sem lembrar do episodio 4 da segunda temporada de pose\nCandy LENDA","timestamp":1571313566000,"timestamp_epochs":1571313566,"tweet_id":"1184801088916119552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184801088916119552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">cansadah<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"cansadah","timestamp":1571272089000,"timestamp_epochs":1571272089,"tweet_id":"1184627120993193984","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184627120993193984","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Louco para chegar em casa e testar a Alexa que eu ganhei ontem no evento da Amazon kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Louco para chegar em casa e testar a Alexa que eu ganhei ontem no evento da Amazon kkkkk","timestamp":1571247859000,"timestamp_epochs":1571247859,"tweet_id":"1184525492990496769","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184525492990496769","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sucesso em Chernobyl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thitonho\/status\/1184525277696790528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LwVdNaLPiC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thitonho\/status\/1184525277696790528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thitonho\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184525277696790528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sucesso em Chernobylhttps:\/\/twitter.com\/thitonho\/status\/1184525277696790528\u00a0\u2026","timestamp":1571247830000,"timestamp_epochs":1571247830,"tweet_id":"1184525371934494722","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184525371934494722","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o meme da Gretchen que foi dito ontem no NESF... joga a\u00ed no Google. \u00c9 essa imagem, mas sem a peppa pig.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNdVhjdg2J\">pic.twitter.com\/dNdVhjdg2J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sobre o meme da Gretchen que foi dito ontem no NESF... joga a\u00ed no Google. \u00c9 essa imagem, mas sem a peppa pig.pic.twitter.com\/dNdVhjdg2J","timestamp":1571246982000,"timestamp_epochs":1571246982,"tweet_id":"1184521814921244672","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184521814921244672","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danipolis\/status\/1184465270410240000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V3z74pHhJI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danipolis\/status\/1184465270410240000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danipolis\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184465270410240000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/danipolis\/status\/1184465270410240000\u00a0\u2026","timestamp":1571234255000,"timestamp_epochs":1571234255,"tweet_id":"1184468434437971968","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184468434437971968","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uT93HJ48cj\">pic.twitter.com\/uT93HJ48cj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo certopic.twitter.com\/uT93HJ48cj","timestamp":1571229848000,"timestamp_epochs":1571229848,"tweet_id":"1184449949834067969","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184449949834067969","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KAOS total esse tr\u00e2nsito, Deus salve essa cachorrinha de n\u00e3o perder o voo<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KAOS total esse tr\u00e2nsito, Deus salve essa cachorrinha de n\u00e3o perder o voo","timestamp":1571228114000,"timestamp_epochs":1571228114,"tweet_id":"1184442674339815426","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184442674339815426","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um relacionamento saud\u00e1vel \u00e9 isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/duartegisely\/status\/1184437304276017152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ez0gupuz3i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/duartegisely\/status\/1184437304276017152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/duartegisely\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184437304276017152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Um relacionamento saud\u00e1vel \u00e9 isso aquihttps:\/\/twitter.com\/duartegisely\/status\/1184437304276017152\u00a0\u2026","timestamp":1571228065000,"timestamp_epochs":1571228065,"tweet_id":"1184442470156898305","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184442470156898305","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Regina Phalange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o nesf (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a>) de hoje e a menina vestida de faxineira, eis que recebo num grupo de whats:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HTf7qTN1Kf\">pic.twitter.com\/HTf7qTN1Kf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":16,"retweet_id":"1184300707903692805","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":35,"text":"Sobre o nesf (@victoroliveira) de hoje e a menina vestida de faxineira, eis que recebo num grupo de whats:pic.twitter.com\/HTf7qTN1Kf","timestamp":1571190712000,"timestamp_epochs":1571190712,"tweet_id":"1184285799564660737","tweet_url":"\/vihfreitas\/status\/1184285799564660737","user_id":"15628393","username":"vihfreitas"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LENDA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"973363854\" dir=\"ltr\" href=\"\/amazonBR\"><s>@<\/s><b>amazonBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FnOVKfUAY4\">pic.twitter.com\/FnOVKfUAY4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"LENDA @pabllovittar @amazonBRpic.twitter.com\/FnOVKfUAY4","timestamp":1571189823000,"timestamp_epochs":1571189823,"tweet_id":"1184282072506126338","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184282072506126338","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OBRIGADO POR TUDO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TUxXKJvJuf\">pic.twitter.com\/TUxXKJvJuf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":7,"retweet_id":"1184276555247357952","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":33,"text":"OBRIGADO POR TUDO #NESFpic.twitter.com\/TUxXKJvJuf","timestamp":1571187803000,"timestamp_epochs":1571187803,"tweet_id":"1184273598271365120","tweet_url":"\/amano3l\/status\/1184273598271365120","user_id":"64876446","username":"amano3l"},{"fullname":"B\u044f\u03c5\u0438\u0438\u03c3 C\u0454l\u0455\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 SEM AR DE TANTO RIR COM ESSA CONTINUA\u00c7\u00c3O.\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> feat. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062352450361933824\" dir=\"ltr\" href=\"\/judepaulla1\"><s>@<\/s><b>judepaulla1<\/b><\/a> quase me fazendo ter um tro\u00e7o de tanto rir... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brunno_Celso\/status\/1182100714035785729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/20Aj2NclTI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brunno_Celso\/status\/1182100714035785729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brunno_Celso\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182100714035785729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EEWkQnuByf\">pic.twitter.com\/EEWkQnuByf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"1184276483646328838","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":10,"text":"EU T\u00d4 SEM AR DE TANTO RIR COM ESSA CONTINUA\u00c7\u00c3O.\n\n@victoroliveira feat. @judepaulla1 quase me fazendo ter um tro\u00e7o de tanto rir... #NESF https:\/\/twitter.com\/Brunno_Celso\/status\/1182100714035785729\u00a0\u2026pic.twitter.com\/EEWkQnuByf","timestamp":1571188041000,"timestamp_epochs":1571188041,"tweet_id":"1184274599292346374","tweet_url":"\/Brunno_Celso\/status\/1184274599292346374","user_id":"64318458","username":"Brunno_Celso"},{"fullname":"Adriana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive t\u00f4 passando mal ainda com essas daqui <img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/><img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/><img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/><img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062352450361933824\" dir=\"ltr\" href=\"\/judepaulla1\"><s>@<\/s><b>judepaulla1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UAKgvGv2A7\">pic.twitter.com\/UAKgvGv2A7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72,"replies":3,"retweet_id":"1184276439174127616","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":9,"text":"Inclusive t\u00f4 passando mal ainda com essas daqui #NESF\n@victoroliveira @judepaulla1pic.twitter.com\/UAKgvGv2A7","timestamp":1571188313000,"timestamp_epochs":1571188313,"tweet_id":"1184275737823633408","tweet_url":"\/drimacedo\/status\/1184275737823633408","user_id":"53409936","username":"drimacedo"},{"fullname":"Black Princess","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 tomar cuidado quando for ao MC Donald's e acabar pedindo um MC Chuca Feliz NESF<\/p>","is_retweet":1,"likes":76,"replies":0,"retweet_id":"1184273419795345408","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":9,"text":"Agora \u00e9 tomar cuidado quando for ao MC Donald's e acabar pedindo um MC Chuca Feliz NESF","timestamp":1571186308000,"timestamp_epochs":1571186308,"tweet_id":"1184267329678524422","tweet_url":"\/_wallpereira\/status\/1184267329678524422","user_id":"1027873898027732993","username":"_wallpereira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AISGrWWGLM\">pic.twitter.com\/AISGrWWGLM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":450,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GENTE??????pic.twitter.com\/AISGrWWGLM","timestamp":1571187657000,"timestamp_epochs":1571187657,"tweet_id":"1184272985563320321","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184272985563320321","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQP O NESF DE HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"PQP O NESF DE HOJE","timestamp":1571187409000,"timestamp_epochs":1571187409,"tweet_id":"1184271946923610113","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184271946923610113","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o NESF \u00e9 com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062352450361933824\" dir=\"ltr\" href=\"\/judepaulla1\"><s>@<\/s><b>judepaulla1<\/b><\/a> kerelhonnnnn<\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Hoje o NESF \u00e9 com @judepaulla1 kerelhonnnnn","timestamp":1571179789000,"timestamp_epochs":1571179789,"tweet_id":"1184239984569655303","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184239984569655303","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"luck","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo pra mim esse NESF de hoje do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062352450361933824\" dir=\"ltr\" href=\"\/judepaulla1\"><s>@<\/s><b>judepaulla1<\/b><\/a> \n\n\u00edcones da rede social instagram<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1184239924440195073","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"tudo pra mim esse NESF de hoje do @victoroliveira e @judepaulla1 \n\n\u00edcones da rede social instagram","timestamp":1571179596000,"timestamp_epochs":1571179596,"tweet_id":"1184239175647842306","tweet_url":"\/luckbass\/status\/1184239175647842306","user_id":"26799217","username":"luckbass"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas, hoje tem NESF com uma convidadah maravilhosa. Come\u00e7amos as 21h<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Amigas, hoje tem NESF com uma convidadah maravilhosa. Come\u00e7amos as 21h","timestamp":1571176038000,"timestamp_epochs":1571176038,"tweet_id":"1184224251701813249","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184224251701813249","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O plot frota contra biroliro foi algo que eu nunca imaginei mas eu to amando esse barraco di\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O plot frota contra biroliro foi algo que eu nunca imaginei mas eu to amando esse barraco di\u00e1rio","timestamp":1571162493000,"timestamp_epochs":1571162493,"tweet_id":"1184167441313816577","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184167441313816577","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1184006079195340800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ivsW7vLrLi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1184006079195340800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184006079195340800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Gente https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1184006079195340800\u00a0\u2026","timestamp":1571162464000,"timestamp_epochs":1571162464,"tweet_id":"1184167320530444290","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184167320530444290","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5wbx5A7Xx\">pic.twitter.com\/y5wbx5A7Xx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/y5wbx5A7Xx","timestamp":1571141742000,"timestamp_epochs":1571141742,"tweet_id":"1184080404132913155","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184080404132913155","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaaaa o filtro do imp\u00e9rio bronze saiu kkkkk trabalho lindo beb\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aaaaaa o filtro do imp\u00e9rio bronze saiu kkkkk trabalho lindo beb\u00ea","timestamp":1571140607000,"timestamp_epochs":1571140607,"tweet_id":"1184075646026297345","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1184075646026297345","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente os refrescos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L0aCipYr4c\">pic.twitter.com\/L0aCipYr4c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":883,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Finalmente os refrescospic.twitter.com\/L0aCipYr4c","timestamp":1571068626000,"timestamp_epochs":1571068626,"tweet_id":"1183773733217062914","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183773733217062914","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um filtrinho novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ecFqQT0YIa\">pic.twitter.com\/ecFqQT0YIa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1667,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Um filtrinho novopic.twitter.com\/ecFqQT0YIa","timestamp":1571056894000,"timestamp_epochs":1571056894,"tweet_id":"1183724525327962113","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183724525327962113","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wake up girl<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Wake up girl","timestamp":1571056642000,"timestamp_epochs":1571056642,"tweet_id":"1183723468942204929","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183723468942204929","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus que calor, s\u00e3o pauloooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Meu Deus que calor, s\u00e3o pauloooo","timestamp":1570989561000,"timestamp_epochs":1570989561,"tweet_id":"1183442112949506048","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183442112949506048","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">166k hoje amigas\nobg a todas que estao piramidado &amp; espalhando a palavra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZFw8WuirH\">pic.twitter.com\/lZFw8WuirH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"166k hoje amigas\nobg a todas que estao piramidado & espalhando a palavrapic.twitter.com\/lZFw8WuirH","timestamp":1570985371000,"timestamp_epochs":1570985371,"tweet_id":"1183424540120104962","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183424540120104962","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbpkXyMM2p\">pic.twitter.com\/mbpkXyMM2p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1262,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.pic.twitter.com\/mbpkXyMM2p","timestamp":1570976417000,"timestamp_epochs":1570976417,"tweet_id":"1183386980308180999","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183386980308180999","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os 7 irm\u00e3os dela foram doados agora s\u00f3 falta essa joia ter um lar para chamar de seu\n2 meses, vacinada e vermifugada, porte m\u00e9dio\nEstamos em Guarulhos mas eu levo at\u00e9 voc\u00ea, apenas queira mudar pra sempre a vida do animal de rua\n\nEles n\u00e3o s\u00e3o produtos\n\nADOTE <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3e\" aria-label=\"Emoji: Pegadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43e.png\" title=\"Pegadas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYUDTyojYm\">pic.twitter.com\/YYUDTyojYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1363,"replies":12,"retweet_id":"1183370968053567488","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":704,"text":"Os 7 irm\u00e3os dela foram doados agora s\u00f3 falta essa joia ter um lar para chamar de seu\n2 meses, vacinada e vermifugada, porte m\u00e9dio\nEstamos em Guarulhos mas eu levo at\u00e9 voc\u00ea, apenas queira mudar pra sempre a vida do animal de rua\n\nEles n\u00e3o s\u00e3o produtos\n\nADOTE pic.twitter.com\/YYUDTyojYm","timestamp":1570972535000,"timestamp_epochs":1570972535,"tweet_id":"1183370700159115264","tweet_url":"\/gabrechaves\/status\/1183370700159115264","user_id":"283749410","username":"gabrechaves"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">To vivah<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"To vivah","timestamp":1570969779000,"timestamp_epochs":1570969779,"tweet_id":"1183359140778954754","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183359140778954754","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Amigas","timestamp":1570950113000,"timestamp_epochs":1570950113,"tweet_id":"1183276657152577537","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183276657152577537","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando se vou ou n\u00e3o em uma festinha hoje \nAs ressacas andam t\u00e3o pesadas que da at\u00e9 pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Pensando se vou ou n\u00e3o em uma festinha hoje \nAs ressacas andam t\u00e3o pesadas que da at\u00e9 pregui\u00e7a","timestamp":1570911731000,"timestamp_epochs":1570911731,"tweet_id":"1183115671342895105","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183115671342895105","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poczinha desde sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8wfodArW7K\">pic.twitter.com\/8wfodArW7K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Poczinha desde semprepic.twitter.com\/8wfodArW7K","timestamp":1570904052000,"timestamp_epochs":1570904052,"tweet_id":"1183083459939581953","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1183083459939581953","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia bb<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia bb","timestamp":1570883442000,"timestamp_epochs":1570883442,"tweet_id":"1182997018555367424","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182997018555367424","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente em S\u00e3o Paulo e comendo o hamb\u00farguer que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RY0H1KcAMg\">pic.twitter.com\/RY0H1KcAMg<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e2e3bcc84001\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e2e3bcc84001\">Z Deli Sandwich Shop<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente em S\u00e3o Paulo e comendo o hamb\u00farguer que eu gostopic.twitter.com\/RY0H1KcAMg \u2013 em Z Deli Sandwich Shop","timestamp":1570829221000,"timestamp_epochs":1570829221,"tweet_id":"1182769598329970688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182769598329970688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o meme j\u00e1 vem pronto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nvZNF5021C\">pic.twitter.com\/nvZNF5021C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1281,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"Quando o meme j\u00e1 vem prontopic.twitter.com\/nvZNF5021C","timestamp":1570809357000,"timestamp_epochs":1570809357,"tweet_id":"1182686281538646016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182686281538646016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o sobre o caso dentinho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nesf?src=hash\"><s>#<\/s><b>nesf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DlV61AFoL1\">pic.twitter.com\/DlV61AFoL1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o sobre o caso dentinho #nesfpic.twitter.com\/DlV61AFoL1","timestamp":1570724941000,"timestamp_epochs":1570724941,"tweet_id":"1182332215071514624","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182332215071514624","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi marcas mandem jobs &amp; convites para o lolla 2020<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DC3Oo71QZE\">pic.twitter.com\/DC3Oo71QZE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":462,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"oi marcas mandem jobs & convites para o lolla 2020pic.twitter.com\/DC3Oo71QZE","timestamp":1570723571000,"timestamp_epochs":1570723571,"tweet_id":"1182326470850555904","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182326470850555904","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fomos tombados com a carly ne \nfala <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26426132\" dir=\"ltr\" href=\"\/jnflesch\"><s>@<\/s><b>jnflesch<\/b><\/a> cade sua voz agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fomos tombados com a carly ne \nfala @jnflesch cade sua voz agora","timestamp":1570723476000,"timestamp_epochs":1570723476,"tweet_id":"1182326070483329024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182326070483329024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUTA MERDA\nLANA DEL REY\nKALI UCHIS\nPABLLO<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"PUTA MERDA\nLANA DEL REY\nKALI UCHIS\nPABLLO","timestamp":1570723339000,"timestamp_epochs":1570723339,"tweet_id":"1182325494341087233","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182325494341087233","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">SHUT UP AND TAKE MY MONEY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFyi73Ww0h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LollapaloozaBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182324930572177411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"SHUT UP AND TAKE MY MONEYhttps:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\u00a0\u2026","timestamp":1570723251000,"timestamp_epochs":1570723251,"tweet_id":"1182325125061971968","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182325125061971968","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minhas amigas foram primavera sound e me contaram que o show foi pura aclama\u00e7\u00e3o\no que \u00e9 zero surpresa<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"minhas amigas foram primavera sound e me contaram que o show foi pura aclama\u00e7\u00e3o\no que \u00e9 zero surpresa","timestamp":1570714785000,"timestamp_epochs":1570714785,"tweet_id":"1182289619741741058","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182289619741741058","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">100% pronto para isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182121228624105472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jjtJZQe3QH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182121228624105472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182121228624105472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% pronto para issohttps:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182121228624105472\u00a0\u2026","timestamp":1570714737000,"timestamp_epochs":1570714737,"tweet_id":"1182289418247385090","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182289418247385090","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Bom dia amigas","timestamp":1570707605000,"timestamp_epochs":1570707605,"tweet_id":"1182259504076984320","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182259504076984320","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"morena flor do desejo \u2600\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomando meu caf\u00e9 no trabalho e assistindo o NESF do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> hahahahahahahahaha! Ainda mostro as hist\u00f3rias para os professores aqui na sala do caf\u00e9 pq preciso aclamar essa pessoa! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/islATV9Brs\">pic.twitter.com\/islATV9Brs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"1182259118859522048","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":10,"text":"Tomando meu caf\u00e9 no trabalho e assistindo o NESF do @victoroliveira hahahahahahahahaha! Ainda mostro as hist\u00f3rias para os professores aqui na sala do caf\u00e9 pq preciso aclamar essa pessoa! pic.twitter.com\/islATV9Brs","timestamp":1570707078000,"timestamp_epochs":1570707078,"tweet_id":"1182257291552276480","tweet_url":"\/carolgsantos_\/status\/1182257291552276480","user_id":"32232596","username":"carolgsantos_"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Piramidado com sucesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caiotpsilva\/status\/1182113587906715648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A8bIsLoMEl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caiotpsilva\/status\/1182113587906715648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caiotpsilva\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182113587906715648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piramidado com sucessohttps:\/\/twitter.com\/caiotpsilva\/status\/1182113587906715648\u00a0\u2026","timestamp":1570672981000,"timestamp_epochs":1570672981,"tweet_id":"1182114277907410944","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182114277907410944","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A desculpa do lim\u00e3o. <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1182110503331651585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4n0XzQT8fs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1182110503331651585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BiaNakayone\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182110503331651585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A desculpa do lim\u00e3o. https:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1182110503331651585\u00a0\u2026","timestamp":1570672158000,"timestamp_epochs":1570672158,"tweet_id":"1182110827245195265","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182110827245195265","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"luana \u303d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs ja seguem o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a>? se n\u00e3, est\u00e3o perdendo a melhor programa\u00e7\u00e3o de entretenimento nas noites de quarta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HT9nzY3ufk\">pic.twitter.com\/HT9nzY3ufk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117,"replies":1,"retweet_id":"1182110615369846785","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":38,"text":"vcs ja seguem o @victoroliveira? se n\u00e3, est\u00e3o perdendo a melhor programa\u00e7\u00e3o de entretenimento nas noites de quartapic.twitter.com\/HT9nzY3ufk","timestamp":1570671902000,"timestamp_epochs":1570671902,"tweet_id":"1182109752530292737","tweet_url":"\/putzluq\/status\/1182109752530292737","user_id":"247486801","username":"putzluq"},{"fullname":"amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui estou eu novamente, dessa vez preciso de ajuda pro meu gato. Ele foi atropelado hoje, levei ele p clinica mais cedo, a m\u00e9dica disse que ele ta com o ceu da boca fraturado e \u00e9 necess\u00e1rio cirurgia. J\u00e1 paguei as consultas, mas n vou ter dinheiro p rem\u00e9dios e nem pra cirurgia +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yMZwXr3jno\">pic.twitter.com\/yMZwXr3jno<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10853,"replies":193,"retweet_id":"1182109158935552000","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":11008,"text":"Aqui estou eu novamente, dessa vez preciso de ajuda pro meu gato. Ele foi atropelado hoje, levei ele p clinica mais cedo, a m\u00e9dica disse que ele ta com o ceu da boca fraturado e \u00e9 necess\u00e1rio cirurgia. J\u00e1 paguei as consultas, mas n vou ter dinheiro p rem\u00e9dios e nem pra cirurgia +pic.twitter.com\/yMZwXr3jno","timestamp":1570667828000,"timestamp_epochs":1570667828,"tweet_id":"1182092667829837824","tweet_url":"\/laureslut\/status\/1182092667829837824","user_id":"727999783953158145","username":"laureslut"},{"fullname":"prieto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a vida n\u00e3o tem sido f\u00e1cil para mim. Sou homem trans e todo dia \u00e9 uma luta contra meu corpo e por isso fiz essa vaquinha aqui para conseguir arrecadar $ e fazer minha mastectomia. Meu cora\u00e7\u00e3o ficaria quentinho s\u00f3 de voc\u00eas colaborarem com RT. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/748531\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uv9rZUyd7q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/748531\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/748531<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxhvUar5qY\">pic.twitter.com\/TxhvUar5qY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":647,"replies":20,"retweet_id":"1182109110428454914","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":452,"text":"Gente, a vida n\u00e3o tem sido f\u00e1cil para mim. Sou homem trans e todo dia \u00e9 uma luta contra meu corpo e por isso fiz essa vaquinha aqui para conseguir arrecadar $ e fazer minha mastectomia. Meu cora\u00e7\u00e3o ficaria quentinho s\u00f3 de voc\u00eas colaborarem com RT. http:\/\/vaka.me\/748531\u00a0pic.twitter.com\/TxhvUar5qY","timestamp":1570554252000,"timestamp_epochs":1570554252,"tweet_id":"1181616295713939457","tweet_url":"\/ptromx\/status\/1181616295713939457","user_id":"1247402642","username":"ptromx"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa foi tudo tamb\u00e9m <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xbcavz\/status\/1182102922928230400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q9t1lPo3gf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xbcavz\/status\/1182102922928230400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xbcavz\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182102922928230400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Essa foi tudo tamb\u00e9m https:\/\/twitter.com\/xbcavz\/status\/1182102922928230400\u00a0\u2026","timestamp":1570670402000,"timestamp_epochs":1570670402,"tweet_id":"1182103460822622208","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182103460822622208","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha o dentinho dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"olha o dentinho dela","timestamp":1570670070000,"timestamp_epochs":1570670070,"tweet_id":"1182102067927748609","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182102067927748609","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"B\u044f\u03c5\u0438\u0438\u03c3 C\u0454l\u0455\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO, PQP... HAHAHAHAHA... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZCBmSBtVqu\">pic.twitter.com\/ZCBmSBtVqu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":517,"replies":25,"retweet_id":"1182101972301893632","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":67,"text":"MANO, PQP... HAHAHAHAHA... #NESF @victoroliveirapic.twitter.com\/ZCBmSBtVqu","timestamp":1570669747000,"timestamp_epochs":1570669747,"tweet_id":"1182100714035785729","tweet_url":"\/Brunno_Celso\/status\/1182100714035785729","user_id":"64318458","username":"Brunno_Celso"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amei muito que o nesf de hoje foi ilustradissimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu amei muito que o nesf de hoje foi ilustradissimo","timestamp":1570669879000,"timestamp_epochs":1570669879,"tweet_id":"1182101269802078209","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182101269802078209","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"erikapl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m vai superar essa historia no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> de hoje! Eu to passando mal,socorro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LpoqxlUahd\">pic.twitter.com\/LpoqxlUahd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":5,"retweet_id":"1182100600844144640","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":19,"text":"Ningu\u00e9m vai superar essa historia no #NESF de hoje! Eu to passando mal,socorro @victoroliveirapic.twitter.com\/LpoqxlUahd","timestamp":1570667398000,"timestamp_epochs":1570667398,"tweet_id":"1182090861636665347","tweet_url":"\/erikapl\/status\/1182090861636665347","user_id":"24793623","username":"erikapl"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a historia do dentinho do nesf\neu n\u00e3o posso nem pensar que ja to rindo de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":306,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"gente a historia do dentinho do nesf\neu n\u00e3o posso nem pensar que ja to rindo de novo","timestamp":1570669632000,"timestamp_epochs":1570669632,"tweet_id":"1182100234236780544","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182100234236780544","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">comecou<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comecou","timestamp":1570666021000,"timestamp_epochs":1570666021,"tweet_id":"1182085086050705411","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182085086050705411","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa de perguntas para o NESF no ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Caixa de perguntas para o NESF no ar","timestamp":1570661920000,"timestamp_epochs":1570661920,"tweet_id":"1182067887600754688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182067887600754688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente ser\u00e1 que a culpa foi minha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1954,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Gente ser\u00e1 que a culpa foi minha","timestamp":1570654354000,"timestamp_epochs":1570654354,"tweet_id":"1182036151777058816","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182036151777058816","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYHuPCd2SM\">pic.twitter.com\/lYHuPCd2SM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2437,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":146,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/lYHuPCd2SM","timestamp":1570654269000,"timestamp_epochs":1570654269,"tweet_id":"1182035797542866945","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182035797542866945","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q o mark vai aprovar esse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WauFWtlD5r\">pic.twitter.com\/WauFWtlD5r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":562,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Ser\u00e1 q o mark vai aprovar essepic.twitter.com\/WauFWtlD5r","timestamp":1570654176000,"timestamp_epochs":1570654176,"tweet_id":"1182035403915837440","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1182035403915837440","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o conceito desse clipe \u00e9 tudo\nperfeitas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1181971706128338946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eVgzMwTAP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1181971706128338946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gloriagroove\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181971706128338946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o conceito desse clipe \u00e9 tudo\nperfeitashttps:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1181971706128338946\u00a0\u2026","timestamp":1570641225000,"timestamp_epochs":1570641225,"tweet_id":"1181981083564425216","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181981083564425216","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">concurso_da_vaia_cearense.mp3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181970029656657920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zZhj2LYAaX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181970029656657920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181970029656657920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":427,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"concurso_da_vaia_cearense.mp3https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181970029656657920\u00a0\u2026","timestamp":1570639315000,"timestamp_epochs":1570639315,"tweet_id":"1181973072380923912","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181973072380923912","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">glory da britney um album totalmente injusti\u00e7ado<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"glory da britney um album totalmente injusti\u00e7ado","timestamp":1570639068000,"timestamp_epochs":1570639068,"tweet_id":"1181972037574766592","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181972037574766592","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cientista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DQTpi9jTfb\">pic.twitter.com\/DQTpi9jTfb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1272,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Cientistapic.twitter.com\/DQTpi9jTfb","timestamp":1570638185000,"timestamp_epochs":1570638185,"tweet_id":"1181968336319647744","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181968336319647744","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o marido da Kelly key que se auto verificou no Instagram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y3WE0xtpvx\">pic.twitter.com\/Y3WE0xtpvx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39031,"replies":849,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4060,"text":"E o marido da Kelly key que se auto verificou no Instagrampic.twitter.com\/Y3WE0xtpvx","timestamp":1570638154000,"timestamp_epochs":1570638154,"tweet_id":"1181968203859279874","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181968203859279874","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse video = tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lelenoblep\/status\/1181965003403997185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRyBYswyOD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lelenoblep\/status\/1181965003403997185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lelenoblep\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181965003403997185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"esse video = tudohttps:\/\/twitter.com\/lelenoblep\/status\/1181965003403997185\u00a0\u2026","timestamp":1570637601000,"timestamp_epochs":1570637601,"tweet_id":"1181965886246342661","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181965886246342661","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a aclama\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/psyfitcho\/status\/1181938305128116224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iw8b2ef6V2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/psyfitcho\/status\/1181938305128116224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/psyfitcho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181938305128116224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a aclama\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/psyfitcho\/status\/1181938305128116224\u00a0\u2026","timestamp":1570632341000,"timestamp_epochs":1570632341,"tweet_id":"1181943821560619012","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181943821560619012","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente os refrescos \nhoje tem nesf<\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"finalmente os refrescos \nhoje tem nesf","timestamp":1570628812000,"timestamp_epochs":1570628812,"tweet_id":"1181929020470026242","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181929020470026242","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"danebils","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esperando o NESF no instagram do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gayintensa\/status\/1181902801917681664\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZw6ZkxB0b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gayintensa\/status\/1181902801917681664\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gayintensa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181902801917681664\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"1181925112930607106","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":19,"text":"eu esperando o NESF no instagram do @victoroliveira https:\/\/twitter.com\/gayintensa\/status\/1181902801917681664\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1570627296000,"timestamp_epochs":1570627296,"tweet_id":"1181922661259194370","tweet_url":"\/leaodeboina\/status\/1181922661259194370","user_id":"1198730940","username":"leaodeboina"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 para quem se dedica, faz curso e agora da aula<\/p>","is_retweet":0,"likes":973,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"Bom dia s\u00f3 para quem se dedica, faz curso e agora da aula","timestamp":1570623311000,"timestamp_epochs":1570623311,"tweet_id":"1181905946987175937","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181905946987175937","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Mariana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Pintada foi resgatada e necessitou de cirurgia de Piometra(infec\u00e7\u00e3o uterina) urgente, com infec\u00e7\u00e3o grave sua interna\u00e7\u00e3o j\u00e1 ultrapassa $1.000 (fora cirurgia, exames). QUALQUER VALOR \u00c9 BEM VINDO! Doa\u00e7\u00e3o por: Abacashi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eC96teVI0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abacashi.com\/p\/salve-a-pint<\/span><span class=\"invisible\">ada<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> que aceita <img alt=\"\ud83d\udcb3\" aria-label=\"Emoji: Cart\u00e3o de cr\u00e9dito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b3.png\" title=\"Cart\u00e3o de cr\u00e9dito\"\/>, conta e PicPay.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PrfMB3Eng9\">pic.twitter.com\/PrfMB3Eng9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":176,"replies":11,"retweet_id":"1181761873173200896","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":200,"text":"A Pintada foi resgatada e necessitou de cirurgia de Piometra(infec\u00e7\u00e3o uterina) urgente, com infec\u00e7\u00e3o grave sua interna\u00e7\u00e3o j\u00e1 ultrapassa $1.000 (fora cirurgia, exames). QUALQUER VALOR \u00c9 BEM VINDO! Doa\u00e7\u00e3o por: Abacashi https:\/\/abacashi.com\/p\/salve-a-pintada\u00a0\u2026 que aceita , conta e PicPay.pic.twitter.com\/PrfMB3Eng9","timestamp":1570459294000,"timestamp_epochs":1570459294,"tweet_id":"1181218009307897856","tweet_url":"\/mariana_camille\/status\/1181218009307897856","user_id":"111997461","username":"mariana_camille"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e nem to sendo debochado. eu acho engra\u00e7ado mesmo, era comum demais beeem no come\u00e7o falarem mc aninha<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e nem to sendo debochado. eu acho engra\u00e7ado mesmo, era comum demais beeem no come\u00e7o falarem mc aninha","timestamp":1570582411000,"timestamp_epochs":1570582411,"tweet_id":"1181734400469487618","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181734400469487618","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tem uma coisa que eu sempre morro \u00e9 quando falam aninha no lugar de anitta<\/p>","is_retweet":0,"likes":388,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"se tem uma coisa que eu sempre morro \u00e9 quando falam aninha no lugar de anitta","timestamp":1570582314000,"timestamp_epochs":1570582314,"tweet_id":"1181733994028773376","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181733994028773376","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simplesmente morrendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFqxhIhVBF\">pic.twitter.com\/TFqxhIhVBF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9522,"replies":135,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4066,"text":"simplesmente morrendopic.twitter.com\/TFqxhIhVBF","timestamp":1570581438000,"timestamp_epochs":1570581438,"tweet_id":"1181730319923318785","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181730319923318785","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o creio que o filtro que eu mais queria que fosse aprovado FOI \nMark obrigado por tudooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hWCl3EQYvQ\">pic.twitter.com\/hWCl3EQYvQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":529,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"N\u00e3o creio que o filtro que eu mais queria que fosse aprovado FOI \nMark obrigado por tudooooopic.twitter.com\/hWCl3EQYvQ","timestamp":1570579869000,"timestamp_epochs":1570579869,"tweet_id":"1181723737546203137","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181723737546203137","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"gley","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os filtros do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> no instagram \u00e9 tudo o que a gente precisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WQ1QyuXJIg\">pic.twitter.com\/WQ1QyuXJIg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"1181722909481619456","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":6,"text":"os filtros do @victoroliveira no instagram \u00e9 tudo o que a gente precisapic.twitter.com\/WQ1QyuXJIg","timestamp":1570576071000,"timestamp_epochs":1570576071,"tweet_id":"1181707809391566849","tweet_url":"\/stopgley\/status\/1181707809391566849","user_id":"1230043656","username":"stopgley"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simplesmente eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JX1dIkHDfy\">pic.twitter.com\/JX1dIkHDfy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"simplesmente eupic.twitter.com\/JX1dIkHDfy","timestamp":1570573322000,"timestamp_epochs":1570573322,"tweet_id":"1181696277567934465","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181696277567934465","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to \u00e9 morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"eu to \u00e9 morto","timestamp":1570573118000,"timestamp_epochs":1570573118,"tweet_id":"1181695424320684033","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181695424320684033","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortado e hidratadoh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qp8anlxovR\">pic.twitter.com\/qp8anlxovR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cortado e hidratadohpic.twitter.com\/qp8anlxovR","timestamp":1570568372000,"timestamp_epochs":1570568372,"tweet_id":"1181675516979564545","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181675516979564545","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">lenda do mousse de chocolate<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lenda do mousse de chocolate","timestamp":1570567607000,"timestamp_epochs":1570567607,"tweet_id":"1181672307401662464","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181672307401662464","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente, iranete tem que ganhar esse masterchef all stars<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"ai gente, iranete tem que ganhar esse masterchef all stars","timestamp":1570567588000,"timestamp_epochs":1570567588,"tweet_id":"1181672229001682950","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181672229001682950","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa o que rolou<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"nossa o que rolou","timestamp":1570567146000,"timestamp_epochs":1570567146,"tweet_id":"1181670376717406209","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181670376717406209","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sensualizando ainda por cima\nbiscoitei toda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biaqueen\/status\/1181631251930853377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5YcSBWa6b0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biaqueen\/status\/1181631251930853377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biaqueen\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181631251930853377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sensualizando ainda por cima\nbiscoitei todahttps:\/\/twitter.com\/biaqueen\/status\/1181631251930853377\u00a0\u2026","timestamp":1570557907000,"timestamp_epochs":1570557907,"tweet_id":"1181631625815347208","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181631625815347208","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas eu adoro essa minha tia, inclusive eu acho que me poupou um trabalh\u00e3o pq n\u00e3o \u00e9 nada facil n\u00e9 amigas kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas eu adoro essa minha tia, inclusive eu acho que me poupou um trabalh\u00e3o pq n\u00e3o \u00e9 nada facil n\u00e9 amigas kkkkkkk","timestamp":1570556272000,"timestamp_epochs":1570556272,"tweet_id":"1181624765947269120","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181624765947269120","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INCLUSIVE a mesma tia contou para minha m\u00e3e que eu tava namorando. muito fofoqueira cara kkkkkk\neu ia contar para minha mae mas quando fui contar ela ja tava possessa pq se sentiu a ultima a saber<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"INCLUSIVE a mesma tia contou para minha m\u00e3e que eu tava namorando. muito fofoqueira cara kkkkkk\neu ia contar para minha mae mas quando fui contar ela ja tava possessa pq se sentiu a ultima a saber","timestamp":1570555930000,"timestamp_epochs":1570555930,"tweet_id":"1181623331541471232","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181623331541471232","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu nem sabia que minha tia me tinha adicionado no snapchat e ai tava viajando, fui em uma festa que tinha umas drags e fiz uns videos \nminha tia contou para minha mae\ne minha mae me mandou um zap: me conta mais dessa festa que voce foi ontem, eu quero ir.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ChantFarrar\/status\/1181044579124043776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1GNvuIiSt9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ChantFarrar\/status\/1181044579124043776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ChantFarrar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181044579124043776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu nem sabia que minha tia me tinha adicionado no snapchat e ai tava viajando, fui em uma festa que tinha umas drags e fiz uns videos \nminha tia contou para minha mae\ne minha mae me mandou um zap: me conta mais dessa festa que voce foi ontem, eu quero ir.. https:\/\/twitter.com\/ChantFarrar\/status\/1181044579124043776\u00a0\u2026","timestamp":1570555867000,"timestamp_epochs":1570555867,"tweet_id":"1181623066536939525","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181623066536939525","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera que eu fico platinadah hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sera que eu fico platinadah hoje","timestamp":1570554133000,"timestamp_epochs":1570554133,"tweet_id":"1181615794934956034","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181615794934956034","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A divulga\u00e7\u00e3o est\u00e1 pesad\u00edssima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f06eGO3Oqe\">pic.twitter.com\/f06eGO3Oqe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A divulga\u00e7\u00e3o est\u00e1 pesad\u00edssimapic.twitter.com\/f06eGO3Oqe","timestamp":1570554033000,"timestamp_epochs":1570554033,"tweet_id":"1181615375684964352","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181615375684964352","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sou gay me diz ai qualquer artista que eu cancelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0MKJZxpHJQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181598925838573570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":358,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"eu sou gay me diz ai qualquer artista que eu cancelohttps:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\u00a0\u2026","timestamp":1570553676000,"timestamp_epochs":1570553676,"tweet_id":"1181613879765487623","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181613879765487623","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as feias q lutem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1181588103527636992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ySar5VUS76\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1181588103527636992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181588103527636992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"as feias q lutemhttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1181588103527636992\u00a0\u2026","timestamp":1570552446000,"timestamp_epochs":1570552446,"tweet_id":"1181608717516718085","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181608717516718085","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral este album = tudo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5RHNy7sIVDOcLTsz4OeiwL?si=U_sP-YHjRhSQwV8P3bWneg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZ1b54Zvmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5RHNy7sIVDOcLTsz4OeiwL?si=U_sP-YHjRhSQwV8P3bWneg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/5RHNy7sI<\/span><span class=\"invisible\">VDOcLTsz4OeiwL?si=U_sP-YHjRhSQwV8P3bWneg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"na moral este album = tudo https:\/\/open.spotify.com\/album\/5RHNy7sIVDOcLTsz4OeiwL?si=U_sP-YHjRhSQwV8P3bWneg\u00a0\u2026","timestamp":1570550889000,"timestamp_epochs":1570550889,"tweet_id":"1181602187119603713","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181602187119603713","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Victor, me desculpa vir em um Tweet aleat\u00f3rio mas estamos desesperadas por ajuda. \nResgatamos a Pretinha que agora est\u00e1 internada, suspeitamos que tenha sido abusada na rua. Precisamos fazer muitos exames, raio x etc. \nQualquer tipo de ajuda \u00e9 bem vinda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/747938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qQkWhjJDyU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/747938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/747938<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1181598596552101898","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":7,"text":"Victor, me desculpa vir em um Tweet aleat\u00f3rio mas estamos desesperadas por ajuda. \nResgatamos a Pretinha que agora est\u00e1 internada, suspeitamos que tenha sido abusada na rua. Precisamos fazer muitos exames, raio x etc. \nQualquer tipo de ajuda \u00e9 bem vinda.http:\/\/vaka.me\/747938\u00a0","timestamp":1570549217000,"timestamp_epochs":1570549217,"tweet_id":"1181595175505797120","tweet_url":"\/gaabimarquess_\/status\/1181595175505797120","user_id":"304123995","username":"gaabimarquess_"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o segue t\u00e1 usando errado hm kkkk bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitorjhordan\/status\/1181577968583360513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WNT3wM3dtG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitorjhordan\/status\/1181577968583360513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitorjhordan\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181577968583360513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Quem n\u00e3o segue t\u00e1 usando errado hm kkkk bjshttps:\/\/twitter.com\/vitorjhordan\/status\/1181577968583360513\u00a0\u2026","timestamp":1570545330000,"timestamp_epochs":1570545330,"tweet_id":"1181578871050772480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181578871050772480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">morta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1181571253339074561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OS80B2WGjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1181571253339074561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mr3potato\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181571253339074561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mortahttps:\/\/twitter.com\/mr3potato\/status\/1181571253339074561\u00a0\u2026","timestamp":1570544452000,"timestamp_epochs":1570544452,"tweet_id":"1181575188766511105","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181575188766511105","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 esperar mark aprovar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EUmph1qGNM\">pic.twitter.com\/EUmph1qGNM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"agora \u00e9 esperar mark aprovarpic.twitter.com\/EUmph1qGNM","timestamp":1570541547000,"timestamp_epochs":1570541547,"tweet_id":"1181563003482918917","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181563003482918917","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera q fa\u00e7o o filtro do imperio bronze<\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sera q fa\u00e7o o filtro do imperio bronze","timestamp":1570540595000,"timestamp_epochs":1570540595,"tweet_id":"1181559013483433984","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181559013483433984","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse video = tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WNelSykipc\">pic.twitter.com\/WNelSykipc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1341,"replies":111,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":219,"text":"esse video = tudopic.twitter.com\/WNelSykipc","timestamp":1570540416000,"timestamp_epochs":1570540416,"tweet_id":"1181558262644260866","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181558262644260866","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morrendo com esses bsides todos da britney q jogaram no spotify\na fada n\u00e3o faz mais nada que quando sai esse tipo de coisa a gente fica ate feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"morrendo com esses bsides todos da britney q jogaram no spotify\na fada n\u00e3o faz mais nada que quando sai esse tipo de coisa a gente fica ate feliz","timestamp":1570540204000,"timestamp_epochs":1570540204,"tweet_id":"1181557372675907585","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181557372675907585","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imp\u00e9rio bronze \nTrabalho lindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Imp\u00e9rio bronze \nTrabalho lindo","timestamp":1570533357000,"timestamp_epochs":1570533357,"tweet_id":"1181528654603530241","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181528654603530241","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E eu menti? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariliardg\/status\/1181392721405235202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9ZWoqVn4v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariliardg\/status\/1181392721405235202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariliardg\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181392721405235202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu menti? https:\/\/twitter.com\/mariliardg\/status\/1181392721405235202\u00a0\u2026","timestamp":1570501241000,"timestamp_epochs":1570501241,"tweet_id":"1181393947811340288","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181393947811340288","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus o after do vitinder de hj t\u00e1 100 condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus o after do vitinder de hj t\u00e1 100 condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1570500218000,"timestamp_epochs":1570500218,"tweet_id":"1181389659424858112","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181389659424858112","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 simplesmente a MELHOR parte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xgabed\/status\/1181386458848022528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vjfDAif43n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xgabed\/status\/1181386458848022528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xgabed\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1181386458848022528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 simplesmente a MELHOR partehttps:\/\/twitter.com\/xgabed\/status\/1181386458848022528\u00a0\u2026","timestamp":1570499648000,"timestamp_epochs":1570499648,"tweet_id":"1181387268696821761","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181387268696821761","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um sonho de princesa assistir a novela diretamente casa do bahianinho, tem simplesmente TUDO l\u00e1. sem perrengue algum.. RT quem tamb\u00e9m quer <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"um sonho de princesa assistir a novela diretamente casa do bahianinho, tem simplesmente TUDO l\u00e1. sem perrengue algum.. RT quem tamb\u00e9m quer #BahianinhoNoveleiro #ad","timestamp":1570495937000,"timestamp_epochs":1570495937,"tweet_id":"1181371701617184770","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181371701617184770","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinceramente gostaria de ser o garoto propaganda da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>casasbahia<\/b><\/a>, igual ao Rock. imagina os mimos? me ajudem a ser notado usando a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a>  kkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"sinceramente gostaria de ser o garoto propaganda da @casasbahia, igual ao Rock. imagina os mimos? me ajudem a ser notado usando a #BahianinhoNoveleiro  kkkkk #ad","timestamp":1570495878000,"timestamp_epochs":1570495878,"tweet_id":"1181371456883691522","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181371456883691522","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190105779\" dir=\"ltr\" href=\"\/nanarude\"><s>@<\/s><b>nanarude<\/b><\/a> \u00e9 muito chique e t\u00e1 l\u00e1 na casa do Bahianinho com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57475935\" dir=\"ltr\" href=\"\/sophiaabrahao\"><s>@<\/s><b>sophiaabrahao<\/b><\/a> assistindo a dona do peda\u00e7o hoje. infelizmente n\u00e3o fiz o requisito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BahianinhoNoveleiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>BahianinhoNoveleiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente, meu amigo @nanarude \u00e9 muito chique e t\u00e1 l\u00e1 na casa do Bahianinho com a @sophiaabrahao assistindo a dona do peda\u00e7o hoje. infelizmente n\u00e3o fiz o requisito #BahianinhoNoveleiro #ad","timestamp":1570495840000,"timestamp_epochs":1570495840,"tweet_id":"1181371297181442049","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181371297181442049","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">piramidado com sucesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/littlediule\/status\/1181347639650127872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YBnROVql3N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/littlediule\/status\/1181347639650127872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/littlediule\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181347639650127872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"piramidado com sucessohttps:\/\/twitter.com\/littlediule\/status\/1181347639650127872\u00a0\u2026","timestamp":1570490409000,"timestamp_epochs":1570490409,"tweet_id":"1181348516381237248","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181348516381237248","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma data a ser comemorada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chamavito\/status\/1181342632313794561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YF8mJ73wiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chamavito\/status\/1181342632313794561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chamavito\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181342632313794561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uma data a ser comemoradahttps:\/\/twitter.com\/chamavito\/status\/1181342632313794561\u00a0\u2026","timestamp":1570489968000,"timestamp_epochs":1570489968,"tweet_id":"1181346667968249856","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181346667968249856","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja pode mandar o perfil<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja pode mandar o perfil","timestamp":1570489938000,"timestamp_epochs":1570489938,"tweet_id":"1181346541715505152","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181346541715505152","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaaaaa queer eye volta dia 01\/11<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Aaaaaaa queer eye volta dia 01\/11","timestamp":1570488665000,"timestamp_epochs":1570488665,"tweet_id":"1181341203771662341","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181341203771662341","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais tarde tem vitinder hein amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais tarde tem vitinder hein amigas","timestamp":1570485112000,"timestamp_epochs":1570485112,"tweet_id":"1181326298754486272","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181326298754486272","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uns meses atras reassisti avenida brasil e olha, n\u00e3o tinha coisa mais prazerosa que poder passar na hora do nucleo cadinho\ncomo fomos guerreiros de assistir isso na integra kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"uns meses atras reassisti avenida brasil e olha, n\u00e3o tinha coisa mais prazerosa que poder passar na hora do nucleo cadinho\ncomo fomos guerreiros de assistir isso na integra kkk","timestamp":1570479451000,"timestamp_epochs":1570479451,"tweet_id":"1181302554896023552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181302554896023552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gabi, so quem viveu sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"ai gabi, so quem viveu sabe","timestamp":1570479436000,"timestamp_epochs":1570479436,"tweet_id":"1181302491729842176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181302491729842176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OI OI OI<\/p>","is_retweet":0,"likes":378,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"OI OI OI","timestamp":1570479388000,"timestamp_epochs":1570479388,"tweet_id":"1181302290508066817","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181302290508066817","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"apavorada e encantada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de agradecer ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> por esse filtro maravilhoso. Finalmente os refrescos, me senti 100% aclamada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3c8zi3Gp1\">pic.twitter.com\/g3c8zi3Gp1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"1181286619619328000","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Gostaria de agradecer ao @victoroliveira por esse filtro maravilhoso. Finalmente os refrescos, me senti 100% aclamadapic.twitter.com\/g3c8zi3Gp1","timestamp":1570475405000,"timestamp_epochs":1570475405,"tweet_id":"1181285587120250880","tweet_url":"\/Neeessa_\/status\/1181285587120250880","user_id":"47657380","username":"Neeessa_"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje 100% a gretchen revoltada com o acelerador<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"hoje 100% a gretchen revoltada com o acelerador","timestamp":1570475140000,"timestamp_epochs":1570475140,"tweet_id":"1181284472358080512","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181284472358080512","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em breve kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7BQkzE1eUU\">pic.twitter.com\/7BQkzE1eUU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":587,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Em breve kkkkpic.twitter.com\/7BQkzE1eUU","timestamp":1570456192000,"timestamp_epochs":1570456192,"tweet_id":"1181205000472727552","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181205000472727552","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nha\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Nha\u00ed","timestamp":1570448091000,"timestamp_epochs":1570448091,"tweet_id":"1181171022231412738","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181171022231412738","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ro\">influenciei todah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulawolfs\/status\/1180989777119793153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFUME1QTT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulawolfs\/status\/1180989777119793153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulawolfs\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180989777119793153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"influenciei todahhttps:\/\/twitter.com\/paulawolfs\/status\/1180989777119793153\u00a0\u2026","timestamp":1570408907000,"timestamp_epochs":1570408907,"tweet_id":"1181006672355086337","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1181006672355086337","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">completamente exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"completamente exausto","timestamp":1570382266000,"timestamp_epochs":1570382266,"tweet_id":"1180894931013050368","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180894931013050368","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 anos desse garotinho.. n\u00e3o disse qual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qDMMzXaGqp\">pic.twitter.com\/qDMMzXaGqp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1004,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"4 anos desse garotinho.. n\u00e3o disse qualpic.twitter.com\/qDMMzXaGqp","timestamp":1570379214000,"timestamp_epochs":1570379214,"tweet_id":"1180882131049992193","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180882131049992193","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkk a luana \u00e9 biscoiteira mas ele consegue ser mais ainda n\u00e9\nt\u00e1 demorando aparecer na porta do condom\u00ednio da aninha de m\u00e3o dada com a vizinha dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/quemacontece\/status\/1180687255528194049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ewpha18392\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/quemacontece\/status\/1180687255528194049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/quemacontece\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180687255528194049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":563,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"kkkk a luana \u00e9 biscoiteira mas ele consegue ser mais ainda n\u00e9\nt\u00e1 demorando aparecer na porta do condom\u00ednio da aninha de m\u00e3o dada com a vizinha delahttps:\/\/twitter.com\/quemacontece\/status\/1180687255528194049\u00a0\u2026","timestamp":1570373570000,"timestamp_epochs":1570373570,"tweet_id":"1180858460503715841","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180858460503715841","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a penelope arasa demais mesmo pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4nQPmkKY8d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/multishow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180710769362530304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a penelope arasa demais mesmo pqphttps:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\u00a0\u2026","timestamp":1570373458000,"timestamp_epochs":1570373458,"tweet_id":"1180857990615900160","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180857990615900160","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ep 4 da segunda temporada acabou comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ep 4 da segunda temporada acabou comigo","timestamp":1570329884000,"timestamp_epochs":1570329884,"tweet_id":"1180675227367432194","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180675227367432194","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira temporada dispon\u00edvel na Netflix. Acho que a segunda n\u00e3o deve demorar muito pq j\u00e1 passou toda nos eua h\u00e1 um tempinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira temporada dispon\u00edvel na Netflix. Acho que a segunda n\u00e3o deve demorar muito pq j\u00e1 passou toda nos eua h\u00e1 um tempinho","timestamp":1570329845000,"timestamp_epochs":1570329845,"tweet_id":"1180675062405505030","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180675062405505030","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns eps de Pose que eu choro de rir e ao mesmo tempo choro mais do que um nen\u00e9m. Que serie viu amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Tem uns eps de Pose que eu choro de rir e ao mesmo tempo choro mais do que um nen\u00e9m. Que serie viu amigas","timestamp":1570329784000,"timestamp_epochs":1570329784,"tweet_id":"1180674805957300231","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180674805957300231","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele esperava eu vou ficar e recebeu fica tudo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":546,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":212,"text":"Ele esperava eu vou ficar e recebeu fica tudo bem","timestamp":1570310778000,"timestamp_epochs":1570310778,"tweet_id":"1180595088440737793","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180595088440737793","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Kamilla fialho hein\nComo anda<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"E a Kamilla fialho hein\nComo anda","timestamp":1570309469000,"timestamp_epochs":1570309469,"tweet_id":"1180589598323306497","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180589598323306497","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem aninhaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Vem aninhaaa","timestamp":1570309394000,"timestamp_epochs":1570309394,"tweet_id":"1180589284794830848","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180589284794830848","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morto com o Andinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Morto com o Andinho","timestamp":1570309319000,"timestamp_epochs":1570309319,"tweet_id":"1180588969009897472","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180588969009897472","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Arrasado sem eu vou ficar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180585498886066177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mm0xcKjMoX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180585498886066177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/multishow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180585498886066177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Arrasado sem eu vou ficarhttps:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180585498886066177\u00a0\u2026","timestamp":1570309036000,"timestamp_epochs":1570309036,"tweet_id":"1180587784416792577","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180587784416792577","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei fofa e humilde a gaga de n\u00e3o ter colocado o oscar ali\ndeve ser uma outra estante s\u00f3 para os pr\u00f3ximos kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"achei fofa e humilde a gaga de n\u00e3o ter colocado o oscar ali\ndeve ser uma outra estante s\u00f3 para os pr\u00f3ximos kkkkk","timestamp":1570297010000,"timestamp_epochs":1570297010,"tweet_id":"1180537344396537858","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180537344396537858","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a estante bem discretah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1180528431110320129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ILZY2yrilw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1180528431110320129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180528431110320129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":639,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"a estante bem discretahhttps:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1180528431110320129\u00a0\u2026","timestamp":1570296851000,"timestamp_epochs":1570296851,"tweet_id":"1180536674310377473","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180536674310377473","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 feliz Dr Albieri?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcnQDxX28E\">pic.twitter.com\/IcnQDxX28E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1563,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"T\u00e1 feliz Dr Albieri?pic.twitter.com\/IcnQDxX28E","timestamp":1570293336000,"timestamp_epochs":1570293336,"tweet_id":"1180521933873565696","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180521933873565696","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E sextou tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIyZ3nibYQ\">pic.twitter.com\/iIyZ3nibYQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"E sextou tamb\u00e9mpic.twitter.com\/iIyZ3nibYQ","timestamp":1570224474000,"timestamp_epochs":1570224474,"tweet_id":"1180233104948170762","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180233104948170762","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9hS6BXsFfu\">pic.twitter.com\/9hS6BXsFfu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":342,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"sextoupic.twitter.com\/9hS6BXsFfu","timestamp":1570224244000,"timestamp_epochs":1570224244,"tweet_id":"1180232141109637123","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180232141109637123","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja dizia a poeta:\nelas que lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1015,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":331,"text":"ja dizia a poeta:\nelas que lutem","timestamp":1570215788000,"timestamp_epochs":1570215788,"tweet_id":"1180196672384782337","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180196672384782337","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, o telhado da sala da natalia coinbra (aquela do meme sofro e outras mil varia\u00e7\u00f5es) caiu. por sorte n\u00e3o tinha ningu\u00e9m no momento. Ela t\u00e1 precisando da nossa ajuda para reconstruir e fez essa vakinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eiVGFZPlkN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/recon<\/span><span class=\"invisible\">strucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":740,"replies":4,"retweet_id":"1180159517620875264","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":662,"text":"gente, o telhado da sala da natalia coinbra (aquela do meme sofro e outras mil varia\u00e7\u00f5es) caiu. por sorte n\u00e3o tinha ningu\u00e9m no momento. Ela t\u00e1 precisando da nossa ajuda para reconstruir e fez essa vakinhahttps:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&utm_content=739457&utm_medium=website&utm_source=social-shares\u00a0\u2026","timestamp":1569932488000,"timestamp_epochs":1569932488,"tweet_id":"1179008425612775424","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179008425612775424","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria eu viver na decadente paris<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"queria eu viver na decadente paris","timestamp":1570206431000,"timestamp_epochs":1570206431,"tweet_id":"1180157426194157568","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180157426194157568","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkk os argumentos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kNbiEHymIl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luciano_hang\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179952254868164608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"kkkkkkkkkkkkkk os argumentoshttps:\/\/twitter.com\/luciano_hang\/status\/1179952254868164608\u00a0\u2026","timestamp":1570206403000,"timestamp_epochs":1570206403,"tweet_id":"1180157308946538497","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180157308946538497","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"angel nordestina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 chorando \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nQfgxqIfG\">pic.twitter.com\/5nQfgxqIfG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":169,"replies":6,"retweet_id":"1180157133649858560","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":28,"text":"Eu t\u00f4 chorando \n@victoroliveirapic.twitter.com\/5nQfgxqIfG","timestamp":1570205803000,"timestamp_epochs":1570205803,"tweet_id":"1180154794893336577","tweet_url":"\/lorenabatissta\/status\/1180154794893336577","user_id":"1084914392003686400","username":"lorenabatissta"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ligue para 190 e registre sua queixa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naiarajobs\/status\/1180140212632076288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6uUgmA6hE9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naiarajobs\/status\/1180140212632076288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naiarajobs\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180140212632076288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ligue para 190 e registre sua queixahttps:\/\/twitter.com\/naiarajobs\/status\/1180140212632076288\u00a0\u2026","timestamp":1570204121000,"timestamp_epochs":1570204121,"tweet_id":"1180147739625177089","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180147739625177089","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puts chegamos aos 160k no instagram\nmuita aclama\u00e7\u00e3o\nobrigado amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":655,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"puts chegamos aos 160k no instagram\nmuita aclama\u00e7\u00e3o\nobrigado amigas","timestamp":1570200253000,"timestamp_epochs":1570200253,"tweet_id":"1180131512689287173","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180131512689287173","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1 se to acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Sei l\u00e1 se to acordado","timestamp":1570190990000,"timestamp_epochs":1570190990,"tweet_id":"1180092663913168896","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1180092663913168896","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f3 as ideia\nvai chegar no relato do milho e o golfo vem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JulianaAvila_\/status\/1179933878443806722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gvoU2eTcU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JulianaAvila_\/status\/1179933878443806722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JulianaAvila_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179933878443806722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00f3 as ideia\nvai chegar no relato do milho e o golfo vem https:\/\/twitter.com\/JulianaAvila_\/status\/1179933878443806722\u00a0\u2026","timestamp":1570153483000,"timestamp_epochs":1570153483,"tweet_id":"1179935348270469120","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179935348270469120","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus o nesf de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pelo amor de deus o nesf de hoje","timestamp":1570151822000,"timestamp_epochs":1570151822,"tweet_id":"1179928378486472709","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179928378486472709","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Mrs. Chanandler Bong","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OBRIGADA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> POR ME FAZER GARGALHAR NESSE DIA MERDA QUE EU T\u00d4 TENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AzdGKrGGWU\">pic.twitter.com\/AzdGKrGGWU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":3,"retweet_id":"1179928124475265024","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":9,"text":"OBRIGADA @victoroliveira POR ME FAZER GARGALHAR NESSE DIA MERDA QUE EU T\u00d4 TENDOpic.twitter.com\/AzdGKrGGWU","timestamp":1570149766000,"timestamp_epochs":1570149766,"tweet_id":"1179919757685993472","tweet_url":"\/TheQueenieEye\/status\/1179919757685993472","user_id":"219300594","username":"TheQueenieEye"},{"fullname":"erikapl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> de hoje cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kuvUi7cOEW\">pic.twitter.com\/kuvUi7cOEW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":2,"retweet_id":"1179928098290196481","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":20,"text":"O auge do #NESF de hoje cc @victoroliveirapic.twitter.com\/kuvUi7cOEW","timestamp":1570151199000,"timestamp_epochs":1570151199,"tweet_id":"1179925765145673733","tweet_url":"\/erikapl\/status\/1179925765145673733","user_id":"24793623","username":"erikapl"},{"fullname":"Beatriz Nakayone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai passo mal kkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RV2FxTb5pK\">pic.twitter.com\/RV2FxTb5pK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"1179928087099777024","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"Ai passo mal kkkkkkkkkkkk #NESF @victoroliveirapic.twitter.com\/RV2FxTb5pK","timestamp":1570150802000,"timestamp_epochs":1570150802,"tweet_id":"1179924100854272001","tweet_url":"\/BiaNakayone\/status\/1179924100854272001","user_id":"200754574","username":"BiaNakayone"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAI COME\u00c7AR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andyouwithme\/status\/1179908785734848512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0WXM70t1RL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andyouwithme\/status\/1179908785734848512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andyouwithme\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179908785734848512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI COME\u00c7ARhttps:\/\/twitter.com\/andyouwithme\/status\/1179908785734848512\u00a0\u2026","timestamp":1570147161000,"timestamp_epochs":1570147161,"tweet_id":"1179908832551718912","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179908832551718912","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o queria falar nada n\u00e3o \nmas hoje ta com potencial de ser UM DOS MELHORES\neu to chorando aqui lendo umas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tuitagg\/status\/1179904653309485057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4vOrxfIgpd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tuitagg\/status\/1179904653309485057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tuitagg\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179904653309485057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o queria falar nada n\u00e3o \nmas hoje ta com potencial de ser UM DOS MELHORES\neu to chorando aqui lendo umashttps:\/\/twitter.com\/tuitagg\/status\/1179904653309485057\u00a0\u2026","timestamp":1570146627000,"timestamp_epochs":1570146627,"tweet_id":"1179906592231309312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179906592231309312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixinha de perguntas para o nesf no ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixinha de perguntas para o nesf no ar","timestamp":1570144923000,"timestamp_epochs":1570144923,"tweet_id":"1179899443111440384","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179899443111440384","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O filtro biscoiteira do Twitter agora est\u00e1 dispon\u00edvel no insta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Vo1uXyjU1\">pic.twitter.com\/0Vo1uXyjU1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O filtro biscoiteira do Twitter agora est\u00e1 dispon\u00edvel no instapic.twitter.com\/0Vo1uXyjU1","timestamp":1570119462000,"timestamp_epochs":1570119462,"tweet_id":"1179792651903787010","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179792651903787010","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus eu acredito que baile conmigo chegou ao brasil\neu to exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus eu acredito que baile conmigo chegou ao brasil\neu to exausto","timestamp":1570118213000,"timestamp_epochs":1570118213,"tweet_id":"1179787413314519040","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179787413314519040","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deve ser horr\u00edvel ser a kylie \nN\u00e3o basta ser a amiga que transforma todas as amigas em celebridades\nDar uns roles de jato e colocar todo mundo 0800\nA gata ainda tem que ser motorista da rodada<\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Deve ser horr\u00edvel ser a kylie \nN\u00e3o basta ser a amiga que transforma todas as amigas em celebridades\nDar uns roles de jato e colocar todo mundo 0800\nA gata ainda tem que ser motorista da rodada","timestamp":1570115268000,"timestamp_epochs":1570115268,"tweet_id":"1179775060221054982","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179775060221054982","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Elas n\u00e3o podem pegar um Uber n\u00e3o kylie???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1179770770722934784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EIY8jnrXmb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1179770770722934784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KylieJenner\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179770770722934784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":504,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Elas n\u00e3o podem pegar um Uber n\u00e3o kylie???https:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1179770770722934784\u00a0\u2026","timestamp":1570115070000,"timestamp_epochs":1570115070,"tweet_id":"1179774233204973569","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179774233204973569","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"paulinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse filtro KKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> conte comigo para tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q7KfLM4KdF\">pic.twitter.com\/Q7KfLM4KdF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1179770606973259780","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Esse filtro KKKKKKKKKKKKKKK @victoroliveira conte comigo para tudopic.twitter.com\/Q7KfLM4KdF","timestamp":1570069165000,"timestamp_epochs":1570069165,"tweet_id":"1179581691704291331","tweet_url":"\/paulawolfs\/status\/1179581691704291331","user_id":"63278012","username":"paulawolfs"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assessorou TODAH. Passou a agenda certinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariliafacundo\/status\/1179587589860478976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGivxMWxmt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariliafacundo\/status\/1179587589860478976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariliafacundo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179587589860478976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Assessorou TODAH. Passou a agenda certinhohttps:\/\/twitter.com\/mariliafacundo\/status\/1179587589860478976\u00a0\u2026","timestamp":1570114202000,"timestamp_epochs":1570114202,"tweet_id":"1179770589638205441","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179770589638205441","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Cafona way of life \ud83d\udc96","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me ajuda com meu TCC? \nPreciso que professores do ensino b\u00e1sico de todo o Brasil preencham esse question\u00e1rio!!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> me ajuda a me formar e da RT?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/pt.surveymonkey.com\/r\/professor1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qNr7TO2YAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/pt.surveymonkey.com\/r\/professor1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pt.surveymonkey.com\/r\/professor1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1179770379352641537","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":6,"text":"Me ajuda com meu TCC? \nPreciso que professores do ensino b\u00e1sico de todo o Brasil preencham esse question\u00e1rio!!\n@victoroliveira me ajuda a me formar e da RT?https:\/\/pt.surveymonkey.com\/r\/professor1\u00a0","timestamp":1570078638000,"timestamp_epochs":1570078638,"tweet_id":"1179621424740347905","tweet_url":"\/biancaptisi\/status\/1179621424740347905","user_id":"44392816","username":"biancaptisi"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximo passo: um encontro com a Gracyanne<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pr\u00f3ximo passo: um encontro com a Gracyanne","timestamp":1570025739000,"timestamp_epochs":1570025739,"tweet_id":"1179399549556854784","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179399549556854784","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/usercaroll\/status\/1179375785045565441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56RkWX2jWE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/usercaroll\/status\/1179375785045565441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/usercaroll\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179375785045565441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/usercaroll\/status\/1179375785045565441\u00a0\u2026","timestamp":1570020101000,"timestamp_epochs":1570020101,"tweet_id":"1179375901794082818","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179375901794082818","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ressaca meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A ressaca meu pai","timestamp":1570019995000,"timestamp_epochs":1570019995,"tweet_id":"1179375457453694976","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179375457453694976","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela para mim: viado voc\u00ea \u00e9 muito lindo, parece um alem\u00e3ozinho \n<img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela para mim: viado voc\u00ea \u00e9 muito lindo, parece um alem\u00e3ozinho \n","timestamp":1570019309000,"timestamp_epochs":1570019309,"tweet_id":"1179372582396710913","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179372582396710913","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> SAVE ALEXSANDRA JOYCE\nminha amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131648378\" dir=\"ltr\" href=\"\/alexsandraolivv\"><s>@<\/s><b>alexsandraolivv<\/b><\/a> t\u00e1 tentando achar ingressos do rir pro dia 5 e n\u00e3o consegue <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/>\n\nse puder ajudar com RT j\u00e1 que nunca somos selecionadas no vitinder hm kkk bjs<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1179372433096265729","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"ai @victoroliveira SAVE ALEXSANDRA JOYCE\nminha amiga @alexsandraolivv t\u00e1 tentando achar ingressos do rir pro dia 5 e n\u00e3o consegue \n\nse puder ajudar com RT j\u00e1 que nunca somos selecionadas no vitinder hm kkk bjs","timestamp":1570019251000,"timestamp_epochs":1570019251,"tweet_id":"1179372337520664582","tweet_url":"\/mariaclaraloren\/status\/1179372337520664582","user_id":"62825808","username":"mariaclaraloren"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkk LENDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M6xEZ4Vo4J\">pic.twitter.com\/M6xEZ4Vo4J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":548,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Kkkkkkkk LENDApic.twitter.com\/M6xEZ4Vo4J","timestamp":1570019034000,"timestamp_epochs":1570019034,"tweet_id":"1179371425016287233","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179371425016287233","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu conheci a garota da laje<\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje eu conheci a garota da laje","timestamp":1569997903000,"timestamp_epochs":1569997903,"tweet_id":"1179282796625481728","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179282796625481728","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">RAMMMMM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZEJfzmV7xp\">pic.twitter.com\/ZEJfzmV7xp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1814,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"RAMMMMMpic.twitter.com\/ZEJfzmV7xp","timestamp":1569975138000,"timestamp_epochs":1569975138,"tweet_id":"1179187315614334977","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179187315614334977","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Cac\u00e1 Romero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Vc \u00e9 meu amigo??\n- Sim\n- E eu te fiz seguir o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a>?\n- N\u00e3o \n- E \u00e9 meu amigo???<\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":8,"retweet_id":"1179160461805309952","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":21,"text":"- Vc \u00e9 meu amigo??\n- Sim\n- E eu te fiz seguir o @victoroliveira?\n- N\u00e3o \n- E \u00e9 meu amigo???","timestamp":1569962388000,"timestamp_epochs":1569962388,"tweet_id":"1179133837030383617","tweet_url":"\/_carlaromero\/status\/1179133837030383617","user_id":"45211543","username":"_carlaromero"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Indo ali <img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRVf9z5gLc\">pic.twitter.com\/zRVf9z5gLc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":599,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Indo ali pic.twitter.com\/zRVf9z5gLc","timestamp":1569968227000,"timestamp_epochs":1569968227,"tweet_id":"1179158328229990405","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179158328229990405","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas usem camisinha ok bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bruvenancio\/status\/1179015197899411456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CBgxFnCEOR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bruvenancio\/status\/1179015197899411456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bruvenancio\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179015197899411456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Mas usem camisinha ok bjshttps:\/\/twitter.com\/bruvenancio\/status\/1179015197899411456\u00a0\u2026","timestamp":1569949971000,"timestamp_epochs":1569949971,"tweet_id":"1179081754294050829","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179081754294050829","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vao l\u00e1 ver bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eibruunaa\/status\/1179058689543692289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jp8m1QsAor\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eibruunaa\/status\/1179058689543692289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eibruunaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179058689543692289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vao l\u00e1 ver bjshttps:\/\/twitter.com\/eibruunaa\/status\/1179058689543692289\u00a0\u2026","timestamp":1569944595000,"timestamp_epochs":1569944595,"tweet_id":"1179059208358174720","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179059208358174720","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> amiga t\u00f4 tentando achar ingresso meia entrada pro dia 06\/10 do Rock in Rio mas t\u00e1 imposs\u00edvel. Tem como c\u00ea ajudar sua seguidora ass\u00eddua a achar algu\u00e9m que esteja vendendo? Eu imploro esse help<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfdwM8UzK6\">pic.twitter.com\/pfdwM8UzK6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"1179059135591194625","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"@victoroliveira amiga t\u00f4 tentando achar ingresso meia entrada pro dia 06\/10 do Rock in Rio mas t\u00e1 imposs\u00edvel. Tem como c\u00ea ajudar sua seguidora ass\u00eddua a achar algu\u00e9m que esteja vendendo? Eu imploro esse helppic.twitter.com\/pfdwM8UzK6","timestamp":1569944419000,"timestamp_epochs":1569944419,"tweet_id":"1179058469074325504","tweet_url":"\/milopes\/status\/1179058469074325504","user_id":"2571149800","username":"milopes"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara to numa zona t\u00e3o neutra <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3FJ14jB_BB\/?igshid=1h6cg6d5ktmpo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4wYjRVMzbv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3FJ14jB_BB\/?igshid=1h6cg6d5ktmpo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3FJ14jB_BB\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1h6cg6d5ktmpo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara to numa zona t\u00e3o neutra https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3FJ14jB_BB\/?igshid=1h6cg6d5ktmpo\u00a0\u2026","timestamp":1569943552000,"timestamp_epochs":1569943552,"tweet_id":"1179054834219180032","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179054834219180032","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que seria muito legal todo mundo contribuir da forma que pode (financeiramente ou divulgando), principalmente quem vive usando figurinha ou meme dela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"acho que seria muito legal todo mundo contribuir da forma que pode (financeiramente ou divulgando), principalmente quem vive usando figurinha ou meme dela.","timestamp":1569932488000,"timestamp_epochs":1569932488,"tweet_id":"1179008427290501122","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179008427290501122","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, o telhado da sala da natalia coinbra (aquela do meme sofro e outras mil varia\u00e7\u00f5es) caiu. por sorte n\u00e3o tinha ningu\u00e9m no momento. Ela t\u00e1 precisando da nossa ajuda para reconstruir e fez essa vakinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eiVGFZPlkN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/recon<\/span><span class=\"invisible\">strucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":740,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":662,"text":"gente, o telhado da sala da natalia coinbra (aquela do meme sofro e outras mil varia\u00e7\u00f5es) caiu. por sorte n\u00e3o tinha ningu\u00e9m no momento. Ela t\u00e1 precisando da nossa ajuda para reconstruir e fez essa vakinhahttps:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&utm_content=739457&utm_medium=website&utm_source=social-shares\u00a0\u2026","timestamp":1569932488000,"timestamp_epochs":1569932488,"tweet_id":"1179008425612775424","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1179008425612775424","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc tem cara de tuberculoso que fica tossindo pela casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZEYtt3D99K\">pic.twitter.com\/ZEYtt3D99K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Vc tem cara de tuberculoso que fica tossindo pela casapic.twitter.com\/ZEYtt3D99K","timestamp":1569899190000,"timestamp_epochs":1569899190,"tweet_id":"1178868766446362631","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178868766446362631","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ovO9vFmFL6\">pic.twitter.com\/ovO9vFmFL6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"pic.twitter.com\/ovO9vFmFL6","timestamp":1569899163000,"timestamp_epochs":1569899163,"tweet_id":"1178868652197793792","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178868652197793792","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">socorroo, foi essa a lenda que disse isso hahaahhaahha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nandarealves\/status\/1178840465770196992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m5sri2AKxq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nandarealves\/status\/1178840465770196992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nandarealves\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178840465770196992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"socorroo, foi essa a lenda que disse isso hahaahhaahhahttps:\/\/twitter.com\/nandarealves\/status\/1178840465770196992\u00a0\u2026","timestamp":1569893014000,"timestamp_epochs":1569893014,"tweet_id":"1178842859920936960","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178842859920936960","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa para enviar o curr\u00edculo para o vitinder aberta<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caixa para enviar o curr\u00edculo para o vitinder aberta","timestamp":1569885928000,"timestamp_epochs":1569885928,"tweet_id":"1178813138180943872","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178813138180943872","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"caroles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">excepcionalmente o NESF foi alterado para quinta-feira e eu j\u00e1 agradeci de joelhos pois \u00e9 cansativa a vida do crente que fica dividido entre o entretenimento proporcionado pelo influenciador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> e o meu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SaiaJustaNoGNT?src=hash\"><s>#<\/s><b>SaiaJustaNoGNT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1178788594003124224","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"excepcionalmente o NESF foi alterado para quinta-feira e eu j\u00e1 agradeci de joelhos pois \u00e9 cansativa a vida do crente que fica dividido entre o entretenimento proporcionado pelo influenciador @victoroliveira e o meu #SaiaJustaNoGNT","timestamp":1569879951000,"timestamp_epochs":1569879951,"tweet_id":"1178788070575022080","tweet_url":"\/CahhQueiroz\/status\/1178788070575022080","user_id":"49113935","username":"CahhQueiroz"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3 amigas, o nesf dessa quarta ser\u00e1 na quinta pois irei em um eventynho hum kkk bjs \nja coloquei um contador novo l\u00e1 no insta<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3 amigas, o nesf dessa quarta ser\u00e1 na quinta pois irei em um eventynho hum kkk bjs \nja coloquei um contador novo l\u00e1 no insta","timestamp":1569880001000,"timestamp_epochs":1569880001,"tweet_id":"1178788279577174016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178788279577174016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem filtrinho novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ozMdazFk2h\">pic.twitter.com\/ozMdazFk2h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Tem filtrinho novopic.twitter.com\/ozMdazFk2h","timestamp":1569879070000,"timestamp_epochs":1569879070,"tweet_id":"1178784375565103110","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178784375565103110","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o que mais acontece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1178770793582534658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNPOxwL2H1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1178770793582534658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LipyEntrins\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178770793582534658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o que mais acontecehttps:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1178770793582534658\u00a0\u2026","timestamp":1569875898000,"timestamp_epochs":1569875898,"tweet_id":"1178771069613871104","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178771069613871104","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora recebo um email dizendo que removeram alguns tweets e que outros n\u00e3o infringiam as regras do twitter. \n\ndai vira e mexe tem gente perdendo a conta por causa de um trecho de 10 segundos de uma novela exibida h\u00e1 8 anos  por conta de denuncia em massa de bot<\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"agora recebo um email dizendo que removeram alguns tweets e que outros n\u00e3o infringiam as regras do twitter. \n\ndai vira e mexe tem gente perdendo a conta por causa de um trecho de 10 segundos de uma novela exibida h\u00e1 8 anos  por conta de denuncia em massa de bot","timestamp":1569875625000,"timestamp_epochs":1569875625,"tweet_id":"1178769926716366855","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178769926716366855","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte de denuncia do twitter \u00e9 extremamente falha.\ndesde cedo tem um cara mandando varios tweets para mim e para outras @\ns\u00e3o amea\u00e7as e mais amea\u00e7as\neu denunciei o perfil e uma serie de tweets<\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"a parte de denuncia do twitter \u00e9 extremamente falha.\ndesde cedo tem um cara mandando varios tweets para mim e para outras @\ns\u00e3o amea\u00e7as e mais amea\u00e7as\neu denunciei o perfil e uma serie de tweets","timestamp":1569875625000,"timestamp_epochs":1569875625,"tweet_id":"1178769925420257281","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178769925420257281","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive h\u00e1 anos eu achava a luana muito legal. para mim ela era tudo o que muitas artistas gostariam de ser. n\u00e3o tinha aquela imagem de santinha e podia falar o que quisesse. \nhoje em dia ainda fala o que quer, mas s\u00f3 merda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":894,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"inclusive h\u00e1 anos eu achava a luana muito legal. para mim ela era tudo o que muitas artistas gostariam de ser. n\u00e3o tinha aquela imagem de santinha e podia falar o que quisesse. \nhoje em dia ainda fala o que quer, mas s\u00f3 merda.","timestamp":1569867828000,"timestamp_epochs":1569867828,"tweet_id":"1178737223333810176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178737223333810176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tipo de coisa que quando eu vejo e fico achando que \u00e9 uma esquete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LxjaYpdkOa\">pic.twitter.com\/LxjaYpdkOa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2361,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":318,"text":"o tipo de coisa que quando eu vejo e fico achando que \u00e9 uma esquetepic.twitter.com\/LxjaYpdkOa","timestamp":1569867657000,"timestamp_epochs":1569867657,"tweet_id":"1178736507164794883","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178736507164794883","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OCHM8hYJx7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/solangeknowles<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1178729873172353025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perfeitahttps:\/\/twitter.com\/solangeknowles\/status\/1178729873172353025\u00a0\u2026","timestamp":1569866291000,"timestamp_epochs":1569866291,"tweet_id":"1178730776545890307","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178730776545890307","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">volta video show<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"volta video show","timestamp":1569865087000,"timestamp_epochs":1569865087,"tweet_id":"1178725727438548992","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178725727438548992","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0u4A5l40P\">pic.twitter.com\/t0u4A5l40P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/t0u4A5l40P","timestamp":1569865032000,"timestamp_epochs":1569865032,"tweet_id":"1178725494788968449","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178725494788968449","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu morro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L8XTFFSByF\">pic.twitter.com\/L8XTFFSByF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1415,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Eu morropic.twitter.com\/L8XTFFSByF","timestamp":1569864401000,"timestamp_epochs":1569864401,"tweet_id":"1178722848610930688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178722848610930688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas to sorteando uma bolsa saint laurent l\u00e1 no meu insta. na ultima foto tem as regras<\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"amigas to sorteando uma bolsa saint laurent l\u00e1 no meu insta. na ultima foto tem as regras","timestamp":1569859128000,"timestamp_epochs":1569859128,"tweet_id":"1178700734273114112","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178700734273114112","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/formadaemtretas\/status\/1178680348537958401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSGjE1GPxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/formadaemtretas\/status\/1178680348537958401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/formadaemtreta<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1178680348537958401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorrohttps:\/\/twitter.com\/formadaemtretas\/status\/1178680348537958401\u00a0\u2026","timestamp":1569858181000,"timestamp_epochs":1569858181,"tweet_id":"1178696760425897985","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178696760425897985","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cereja do bolo \u00e9 que a vaga esta listada como home office rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a cereja do bolo \u00e9 que a vaga esta listada como home office rs","timestamp":1569851396000,"timestamp_epochs":1569851396,"tweet_id":"1178668303247646720","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178668303247646720","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pela primeira vez eu vi uma vaga arrombada ao vivo no meu feed do facebook. que momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pela primeira vez eu vi uma vaga arrombada ao vivo no meu feed do facebook. que momento","timestamp":1569850429000,"timestamp_epochs":1569850429,"tweet_id":"1178664245589884929","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178664245589884929","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a descri\u00e7\u00e3o de trabalho:\ncontratar modelo\ncriar flyer, conte\u00fado para o instagram - feed e story\nreuni\u00f5es com o financeiro\ndisponibilidade para ir ao escritorio no leblon\nfazer o estoque na barra\nir na fabrica no rio comprido\natualizar site\nir no correio despachar pedido<\/p>","is_retweet":0,"likes":265,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"a descri\u00e7\u00e3o de trabalho:\ncontratar modelo\ncriar flyer, conte\u00fado para o instagram - feed e story\nreuni\u00f5es com o financeiro\ndisponibilidade para ir ao escritorio no leblon\nfazer o estoque na barra\nir na fabrica no rio comprido\natualizar site\nir no correio despachar pedido","timestamp":1569850411000,"timestamp_epochs":1569850411,"tweet_id":"1178664172902604801","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178664172902604801","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente kkkkk as pessoas estao completamente LOUCAS\na gata ta oferecendo mil reais por mes para estagiario que\nfale ingles fluente\nsaiba usar photoshop, excel, illustrator, premiere\nTENHA CARRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1062,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"gente kkkkk as pessoas estao completamente LOUCAS\na gata ta oferecendo mil reais por mes para estagiario que\nfale ingles fluente\nsaiba usar photoshop, excel, illustrator, premiere\nTENHA CARRO","timestamp":1569850410000,"timestamp_epochs":1569850410,"tweet_id":"1178664168582455296","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178664168582455296","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi amigas, escutem essa musiquinha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5CAztXp7af5FZR9Gbnnwk2?si=LfmySD0hTRSrWHlXR_Ek9A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DoRRp0JCYs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5CAztXp7af5FZR9Gbnnwk2?si=LfmySD0hTRSrWHlXR_Ek9A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/5CAztXp7<\/span><span class=\"invisible\">af5FZR9Gbnnwk2?si=LfmySD0hTRSrWHlXR_Ek9A<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \nbjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi amigas, escutem essa musiquinha https:\/\/open.spotify.com\/track\/5CAztXp7af5FZR9Gbnnwk2?si=LfmySD0hTRSrWHlXR_Ek9A\u00a0\u2026 \nbjs","timestamp":1569847859000,"timestamp_epochs":1569847859,"tweet_id":"1178653465553358848","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178653465553358848","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aNrnr0YRbu\">pic.twitter.com\/aNrnr0YRbu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Bom diapic.twitter.com\/aNrnr0YRbu","timestamp":1569847502000,"timestamp_epochs":1569847502,"tweet_id":"1178651968761421825","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178651968761421825","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">to morto nessa kelly himalaia<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to morto nessa kelly himalaia","timestamp":1569806108000,"timestamp_epochs":1569806108,"tweet_id":"1178478348542124032","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178478348542124032","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa foto tiraria o brasil da crise<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1178471194569216000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DxzruyUO9p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1178471194569216000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KylieJenner\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178471194569216000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1326,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"essa foto tiraria o brasil da crisehttps:\/\/twitter.com\/KylieJenner\/status\/1178471194569216000\u00a0\u2026","timestamp":1569806053000,"timestamp_epochs":1569806053,"tweet_id":"1178478121953218563","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178478121953218563","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive as novas amigas, sigam no instagram tambem. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/victoroliveira\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ifoap6Jilg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/victoroliveira\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\ntodo dia um filtro novo e muito entretenimento  \nsatisfacao total ou seu dinheiro de volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"inclusive as novas amigas, sigam no instagram tambem. \nhttp:\/\/instagram.com\/victoroliveira\u00a0\ntodo dia um filtro novo e muito entretenimento  \nsatisfacao total ou seu dinheiro de volta","timestamp":1569804978000,"timestamp_epochs":1569804978,"tweet_id":"1178473608936595457","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178473608936595457","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ver que chegamos as 140k amigas aqui no twitter\ncontem comigo para tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xYnhlNrZPW\">pic.twitter.com\/xYnhlNrZPW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":521,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de ver que chegamos as 140k amigas aqui no twitter\ncontem comigo para tudopic.twitter.com\/xYnhlNrZPW","timestamp":1569804737000,"timestamp_epochs":1569804737,"tweet_id":"1178472600751738880","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178472600751738880","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o tamanho dessa plateia<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Olha o tamanho dessa plateia","timestamp":1569799119000,"timestamp_epochs":1569799119,"tweet_id":"1178449037395156992","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178449037395156992","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> conte comigo para absolutamente tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":554,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"Na moral @IzaReal conte comigo para absolutamente tudo","timestamp":1569799100000,"timestamp_epochs":1569799100,"tweet_id":"1178448958097674242","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178448958097674242","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DONA DE MIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w7D6HzLniK\">pic.twitter.com\/w7D6HzLniK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":95,"text":"DONA DE MIMpic.twitter.com\/w7D6HzLniK","timestamp":1569798848000,"timestamp_epochs":1569798848,"tweet_id":"1178447898482282498","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178447898482282498","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp perfeitas<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"pqp perfeitas","timestamp":1569798427000,"timestamp_epochs":1569798427,"tweet_id":"1178446135456866304","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178446135456866304","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Totalmente equivocado o fato desse show n\u00e3o ser no palco mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1031,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":289,"text":"Totalmente equivocado o fato desse show n\u00e3o ser no palco mundo","timestamp":1569798107000,"timestamp_epochs":1569798107,"tweet_id":"1178444792302317569","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178444792302317569","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o coral perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"o coral perfeito","timestamp":1569797617000,"timestamp_epochs":1569797617,"tweet_id":"1178442734723637253","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178442734723637253","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">100% arrepiadoh <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/izaealcionenomultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>izaealcionenomultishow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"100% arrepiadoh #izaealcionenomultishow","timestamp":1569797399000,"timestamp_epochs":1569797399,"tweet_id":"1178441821690777601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178441821690777601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vi o show da iza no lolla esse ano e eu j\u00e1 gostava dela, terminou o show e eu ja tava querendo abrir um f\u00e3 clube\ncarisma\nlooks perfeitos\ngog\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hEwo9rKywc\">pic.twitter.com\/hEwo9rKywc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":875,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"eu vi o show da iza no lolla esse ano e eu j\u00e1 gostava dela, terminou o show e eu ja tava querendo abrir um f\u00e3 clube\ncarisma\nlooks perfeitos\ngog\u00f3pic.twitter.com\/hEwo9rKywc","timestamp":1569797018000,"timestamp_epochs":1569797018,"tweet_id":"1178440224147464192","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178440224147464192","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a iza \u00e9 completamente surreal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1336,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":286,"text":"gente a iza \u00e9 completamente surreal","timestamp":1569795311000,"timestamp_epochs":1569795311,"tweet_id":"1178433063623315458","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178433063623315458","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa o q rolou<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa o q rolou","timestamp":1569793709000,"timestamp_epochs":1569793709,"tweet_id":"1178426346021756928","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178426346021756928","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"bruna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">utilidade p\u00fablica: \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> criou o filtro \"o c\u00e3o \u00e9 astucioso\" no Instagram! HAHAHAHHAAHAHA socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tl2DXoZaXJ\">pic.twitter.com\/Tl2DXoZaXJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"1178385251091075072","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":21,"text":"utilidade p\u00fablica: \n@victoroliveira criou o filtro \"o c\u00e3o \u00e9 astucioso\" no Instagram! HAHAHAHHAAHAHA socorropic.twitter.com\/Tl2DXoZaXJ","timestamp":1569783865000,"timestamp_epochs":1569783865,"tweet_id":"1178385055393210368","tweet_url":"\/brusoarest\/status\/1178385055393210368","user_id":"1781093659","username":"brusoarest"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">completamente PRESO nesse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/angeldoown\/status\/1177782625978769409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GE3YB9jrth\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/angeldoown\/status\/1177782625978769409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/angeldoown\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177782625978769409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4842,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":945,"text":"completamente PRESO nesse videohttps:\/\/twitter.com\/angeldoown\/status\/1177782625978769409\u00a0\u2026","timestamp":1569693976000,"timestamp_epochs":1569693976,"tweet_id":"1178008035287076865","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1178008035287076865","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Preto pa\u00e7oquinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse filtro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a>  ja \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mrwRGKB1sP\">pic.twitter.com\/mrwRGKB1sP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":153,"replies":2,"retweet_id":"1178001440549359616","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":8,"text":"Esse filtro do @victoroliveira  ja \u00e9 tudo pra mimpic.twitter.com\/mrwRGKB1sP","timestamp":1569639867000,"timestamp_epochs":1569639867,"tweet_id":"1177781084475527170","tweet_url":"\/MaiconAquinoo\/status\/1177781084475527170","user_id":"580232129","username":"MaiconAquinoo"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A passada de pano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1177863012083851264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ok2hnNEttY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1177863012083851264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afazendarecord<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177863012083851264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"A passada de panohttps:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1177863012083851264\u00a0\u2026","timestamp":1569683580000,"timestamp_epochs":1569683580,"tweet_id":"1177964431059406848","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177964431059406848","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Kylie Jenner que t\u00e1 a pr\u00f3pria Pabllo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6FCOyPDpZB\">pic.twitter.com\/6FCOyPDpZB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":650,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"E a Kylie Jenner que t\u00e1 a pr\u00f3pria Pabllopic.twitter.com\/6FCOyPDpZB","timestamp":1569617338000,"timestamp_epochs":1569617338,"tweet_id":"1177686590036070402","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177686590036070402","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Deleted scene of Devil Wears Prada. Miranda Priestly and Andrea Sachs in a backstage after Paris Fashion Week<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kvo5aVex8n\">pic.twitter.com\/Kvo5aVex8n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3402,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":593,"text":"Deleted scene of Devil Wears Prada. Miranda Priestly and Andrea Sachs in a backstage after Paris Fashion Weekpic.twitter.com\/Kvo5aVex8n","timestamp":1569611734000,"timestamp_epochs":1569611734,"tweet_id":"1177663085936594944","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177663085936594944","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">B\u00f4nus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N047KceQl9\">pic.twitter.com\/N047KceQl9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"B\u00f4nuspic.twitter.com\/N047KceQl9","timestamp":1569608647000,"timestamp_epochs":1569608647,"tweet_id":"1177650139827249152","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177650139827249152","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas o filtro \nPARABENS BRASIL\nVOCE ESTA DE PARABENS\nta la no insta kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amigas o filtro \nPARABENS BRASIL\nVOCE ESTA DE PARABENS\nta la no insta kkkkk","timestamp":1569608605000,"timestamp_epochs":1569608605,"tweet_id":"1177649964903813120","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177649964903813120","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beber ate chegar nesse racioc\u00ednio<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"beber ate chegar nesse racioc\u00ednio","timestamp":1569604369000,"timestamp_epochs":1569604369,"tweet_id":"1177632196854763523","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177632196854763523","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">look britto, honestly.........<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1177588761816907776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ydesBnVjTr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1177588761816907776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177588761816907776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"look britto, honestly.........https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1177588761816907776\u00a0\u2026","timestamp":1569604341000,"timestamp_epochs":1569604341,"tweet_id":"1177632077858115584","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177632077858115584","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que falta um pouco disso na moda em geral, mas principalmente nas fashion weeks da vida, pessoas mais velhas experimentando e trazendo uma nova vis\u00e3o para o publico de massa sobre a moda.\nInclusive AMARIA a Ana em outros desfiles tipo Dior ou Celine<\/p>","is_retweet":0,"likes":394,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acho que falta um pouco disso na moda em geral, mas principalmente nas fashion weeks da vida, pessoas mais velhas experimentando e trazendo uma nova vis\u00e3o para o publico de massa sobre a moda.\nInclusive AMARIA a Ana em outros desfiles tipo Dior ou Celine","timestamp":1569601787000,"timestamp_epochs":1569601787,"tweet_id":"1177621364582371328","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177621364582371328","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E aproveitando o hit do tweet, gostaria de informar que a Ana est\u00e1 melhor do que muita blogueira que esteve no mesmo desfile.\nUsou uma roupa linda e divertida, um estilo diferente do que estamos acostumados a ve-la e ainda assim maravilhosa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":623,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"E aproveitando o hit do tweet, gostaria de informar que a Ana est\u00e1 melhor do que muita blogueira que esteve no mesmo desfile.\nUsou uma roupa linda e divertida, um estilo diferente do que estamos acostumados a ve-la e ainda assim maravilhosa.","timestamp":1569601786000,"timestamp_epochs":1569601786,"tweet_id":"1177621363013689346","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177621363013689346","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sinceramente? nem tenho pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1177614093118779392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KOjHjDLfNr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1177614093118779392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairmearrepend<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177614093118779392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"sinceramente? nem tenho penahttps:\/\/twitter.com\/jairmearrepend\/status\/1177614093118779392\u00a0\u2026","timestamp":1569600303000,"timestamp_epochs":1569600303,"tweet_id":"1177615140742733824","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177615140742733824","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaaaaaaa kkkkkkk j\u00e1 to trincado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/leTLn6Q9Ye\">pic.twitter.com\/leTLn6Q9Ye<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":374,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaaaaaa kkkkkkk j\u00e1 to trincadopic.twitter.com\/leTLn6Q9Ye","timestamp":1569593958000,"timestamp_epochs":1569593958,"tweet_id":"1177588530744299520","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177588530744299520","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom amigas, \u00e9 isso..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6EdhNhNhPN\">pic.twitter.com\/6EdhNhNhPN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":851,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Bom amigas, \u00e9 isso..pic.twitter.com\/6EdhNhNhPN","timestamp":1569593652000,"timestamp_epochs":1569593652,"tweet_id":"1177587244175187969","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177587244175187969","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ana Maria Braga na semana de moda de Paris = tudo para mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9vsRRgSOLY\">pic.twitter.com\/9vsRRgSOLY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28240,"replies":241,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3453,"text":"Ana Maria Braga na semana de moda de Paris = tudo para mimpic.twitter.com\/9vsRRgSOLY","timestamp":1569590818000,"timestamp_epochs":1569590818,"tweet_id":"1177575357245009920","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177575357245009920","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novos filtros amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/79w5naS6gr\">pic.twitter.com\/79w5naS6gr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Novos filtros amigaspic.twitter.com\/79w5naS6gr","timestamp":1569587134000,"timestamp_epochs":1569587134,"tweet_id":"1177559906666340352","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177559906666340352","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Can you believe that Penelope was using my accelerator? Dude, she's really naughty!<\/p>","is_retweet":0,"likes":758,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":162,"text":"Can you believe that Penelope was using my accelerator? Dude, she's really naughty!","timestamp":1569584767000,"timestamp_epochs":1569584767,"tweet_id":"1177549977956040705","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177549977956040705","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vou come\u00e7ar a fazer o valorizado do m\u00eas igual as blogueiras\nquem piramidar mais vai receber varios mimos em casa\naloka<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_BrunoCaldas\/status\/1177544416434823168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgFUXImH2a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_BrunoCaldas\/status\/1177544416434823168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_BrunoCaldas\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177544416434823168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu vou come\u00e7ar a fazer o valorizado do m\u00eas igual as blogueiras\nquem piramidar mais vai receber varios mimos em casa\nalokahttps:\/\/twitter.com\/_BrunoCaldas\/status\/1177544416434823168\u00a0\u2026","timestamp":1569584319000,"timestamp_epochs":1569584319,"tweet_id":"1177548101940367360","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177548101940367360","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to no chao com a shakira e jlo no superbowl\nq momento amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"to no chao com a shakira e jlo no superbowl\nq momento amigas","timestamp":1569531180000,"timestamp_epochs":1569531180,"tweet_id":"1177325220014755851","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177325220014755851","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 quinta gret<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177206739600629760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JdevxQtYl6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177206739600629760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GretchenCantor<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1177206739600629760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6330,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":637,"text":"hoje \u00e9 quinta grethttps:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177206739600629760\u00a0\u2026","timestamp":1569503368000,"timestamp_epochs":1569503368,"tweet_id":"1177208566664577025","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177208566664577025","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabou o caf\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ik47mW9bMk\">pic.twitter.com\/ik47mW9bMk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"acabou o caf\u00e9pic.twitter.com\/ik47mW9bMk","timestamp":1569501691000,"timestamp_epochs":1569501691,"tweet_id":"1177201531822706688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177201531822706688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">q <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177180172145086466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YW7Qo4Wuqx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177180172145086466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GretchenCantor<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1177180172145086466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"q https:\/\/twitter.com\/GretchenCantora\/status\/1177180172145086466\u00a0\u2026","timestamp":1569498711000,"timestamp_epochs":1569498711,"tweet_id":"1177189036034789377","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177189036034789377","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Anna Cec\u00edlia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> no NESF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDAtxKra13\">pic.twitter.com\/PDAtxKra13<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":325,"replies":10,"retweet_id":"1177188350236778498","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":33,"text":"O @victoroliveira no NESFpic.twitter.com\/PDAtxKra13","timestamp":1569469408000,"timestamp_epochs":1569469408,"tweet_id":"1177066130416001024","tweet_url":"\/cecliaanna\/status\/1177066130416001024","user_id":"327032305","username":"cecliaanna"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">piramidado com sucesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/natanymattos\/status\/1177172263818399744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vU1RkYBLxV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/natanymattos\/status\/1177172263818399744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/natanymattos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177172263818399744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"piramidado com sucessohttps:\/\/twitter.com\/natanymattos\/status\/1177172263818399744\u00a0\u2026","timestamp":1569498509000,"timestamp_epochs":1569498509,"tweet_id":"1177188188177256448","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177188188177256448","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"morena flor do desejo \u2600\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas pro NESF do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\nIsso pq mal come\u00e7ou hein!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B1u4csiQIH\">pic.twitter.com\/B1u4csiQIH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1177029240979693568","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5,"text":"Eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas pro NESF do @victoroliveira HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA \nIsso pq mal come\u00e7ou hein!pic.twitter.com\/B1u4csiQIH","timestamp":1569458114000,"timestamp_epochs":1569458114,"tweet_id":"1177018756985446401","tweet_url":"\/carolgsantos_\/status\/1177018756985446401","user_id":"32232596","username":"carolgsantos_"},{"fullname":"Kim Kardashian.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha quarta melhorou 200% por causa desse NESF. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> \u00e9 simplesmente TUDO pra mim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AS1pHM3VBu\">pic.twitter.com\/AS1pHM3VBu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89,"replies":0,"retweet_id":"1177029158117027841","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":18,"text":"Minha quarta melhorou 200% por causa desse NESF. @victoroliveira \u00e9 simplesmente TUDO pra mim.pic.twitter.com\/AS1pHM3VBu","timestamp":1569459479000,"timestamp_epochs":1569459479,"tweet_id":"1177024482105536513","tweet_url":"\/_tagui\/status\/1177024482105536513","user_id":"115232168","username":"_tagui"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jesus amado o nesf de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"jesus amado o nesf de hoje","timestamp":1569459893000,"timestamp_epochs":1569459893,"tweet_id":"1177026219222720513","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177026219222720513","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ou<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7ou","timestamp":1569456165000,"timestamp_epochs":1569456165,"tweet_id":"1177010583683645440","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177010583683645440","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\u00c9rica SMS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahahahahahahaha meu amigo \u00e9 meu alerta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkdE3g1nk7\">pic.twitter.com\/IkdE3g1nk7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1177009173453824001","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":1,"text":"Hahahahahahahahaha meu amigo \u00e9 meu alerta @victoroliveirapic.twitter.com\/IkdE3g1nk7","timestamp":1569455303000,"timestamp_epochs":1569455303,"tweet_id":"1177006967723872262","tweet_url":"\/3ricaSMS\/status\/1177006967723872262","user_id":"56857162","username":"3ricaSMS"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa para os envios do NESF no ar!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixa para os envios do NESF no ar!!","timestamp":1569454425000,"timestamp_epochs":1569454425,"tweet_id":"1177003285045219328","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1177003285045219328","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a divulgacao esta pesadissima<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a divulgacao esta pesadissima","timestamp":1569444561000,"timestamp_epochs":1569444561,"tweet_id":"1176961911683985408","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176961911683985408","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"p\u044fom\u0131s\u0454m\u0454","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vou panfletar aqui o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> sigam ele no instagram, s\u00e9rio vcs n\u00e3o v\u00e3o se arrepender, hj tem NESF a gargalhada \u00e9 garantida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1176941063996620800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lurPCHAZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1176941063996620800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoroliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176941063996620800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"1176961863516602370","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":11,"text":"vou panfletar aqui o @victoroliveira sigam ele no instagram, s\u00e9rio vcs n\u00e3o v\u00e3o se arrepender, hj tem NESF a gargalhada \u00e9 garantidahttps:\/\/twitter.com\/victoroliveira\/status\/1176941063996620800\u00a0\u2026","timestamp":1569442525000,"timestamp_epochs":1569442525,"tweet_id":"1176953374157266944","tweet_url":"\/ipr0misepjm\/status\/1176953374157266944","user_id":"1163249860503592961","username":"ipr0misepjm"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vaia cearense &amp; blogueira oportunista now available on Instagram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uuT0onQdEu\">pic.twitter.com\/uuT0onQdEu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Vaia cearense & blogueira oportunista now available on Instagrampic.twitter.com\/uuT0onQdEu","timestamp":1569439590000,"timestamp_epochs":1569439590,"tweet_id":"1176941063996620800","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176941063996620800","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Sabrina Pessoa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com mais de 153 mil seguidores no Instagram e 140 mil no Twitter, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> \u00e9 a mente por tr\u00e1s dos programas N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil, ViTinder e Responde Conje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/exNfndawNX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gpslifetime.com.br\/conteudo\/varie<\/span><span class=\"invisible\">dades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1176935334657101827","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"Com mais de 153 mil seguidores no Instagram e 140 mil no Twitter, @victoroliveira \u00e9 a mente por tr\u00e1s dos programas N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil, ViTinder e Responde Conjehttps:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\u00a0\u2026","timestamp":1569436533000,"timestamp_epochs":1569436533,"tweet_id":"1176928241061421056","tweet_url":"\/saabrinapessoa\/status\/1176928241061421056","user_id":"163687029","username":"saabrinapessoa"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom amigas este foi o publizinho do dia. E mantendo nosso alt\u00edssimo n\u00edvel de qualidade &amp; transpar\u00eancia est\u00e1 devidamente sinalizado. Ent\u00e3o apoiem seu ex bbb favorito e cliquem, respondam, favoritem kkk vamo pagar boleto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/paAtA7JdeY\">pic.twitter.com\/paAtA7JdeY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom amigas este foi o publizinho do dia. E mantendo nosso alt\u00edssimo n\u00edvel de qualidade & transpar\u00eancia est\u00e1 devidamente sinalizado. Ent\u00e3o apoiem seu ex bbb favorito e cliquem, respondam, favoritem kkk vamo pagar boletopic.twitter.com\/paAtA7JdeY","timestamp":1569435965000,"timestamp_epochs":1569435965,"tweet_id":"1176925859606880257","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176925859606880257","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou seja, voc\u00ea anda de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538436683\" dir=\"ltr\" href=\"\/voude99\"><s>@<\/s><b>voude99<\/b><\/a> e ainda tem varias op\u00e7\u00f5es de desconto em diferentes marcas.\npara saber mais, se joga aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mes9da99.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hbQwFtTXj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mes9da99.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mes9da99.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mes9da99?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mes9da99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qKYuiiODhc\">pic.twitter.com\/qKYuiiODhc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou seja, voc\u00ea anda de @voude99 e ainda tem varias op\u00e7\u00f5es de desconto em diferentes marcas.\npara saber mais, se joga aqui: https:\/\/mes9da99.com.br\u00a0 #Mes9da99 #adpic.twitter.com\/qKYuiiODhc","timestamp":1569435625000,"timestamp_epochs":1569435625,"tweet_id":"1176924431194701824","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176924431194701824","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 29\/09, logo depois que voc\u00ea encerrar sua corrida no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538436683\" dir=\"ltr\" href=\"\/voude99\"><s>@<\/s><b>voude99<\/b><\/a>  eles v\u00e3o te enviar as instru\u00e7\u00f5es de resgate do cupom. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mes9da99.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hbQwFtTXj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mes9da99.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mes9da99.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mes9da99?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mes9da99<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWPkB9Qhxx\">pic.twitter.com\/QWPkB9Qhxx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 29\/09, logo depois que voc\u00ea encerrar sua corrida no @voude99  eles v\u00e3o te enviar as instru\u00e7\u00f5es de resgate do cupom. https:\/\/mes9da99.com.br\u00a0 #ad #Mes9da99pic.twitter.com\/QWPkB9Qhxx","timestamp":1569435023000,"timestamp_epochs":1569435023,"tweet_id":"1176921906446053377","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176921906446053377","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas, o 99taxi ta dando pencas de cupom de desconto, vcs ja viram? s\u00e3o diversas lojas parceiras.. 0 apavorado e 100% encantado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"538436683\" dir=\"ltr\" href=\"\/voude99\"><s>@<\/s><b>voude99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mes9da99.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hbQwFtTXj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mes9da99.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mes9da99.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mes9da99?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mes9da99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c9JxrRGNNp\">pic.twitter.com\/c9JxrRGNNp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigas, o 99taxi ta dando pencas de cupom de desconto, vcs ja viram? s\u00e3o diversas lojas parceiras.. 0 apavorado e 100% encantado @voude99 https:\/\/mes9da99.com.br\u00a0 #Mes9da99 #adpic.twitter.com\/c9JxrRGNNp","timestamp":1569434472000,"timestamp_epochs":1569434472,"tweet_id":"1176919595019591681","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176919595019591681","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">- i love you\n- hm kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1044,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"- i love you\n- hm kkkkk","timestamp":1569431906000,"timestamp_epochs":1569431906,"tweet_id":"1176908833505124353","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176908833505124353","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi meninas a dica de hoje \u00e9 o sabonete dove barro<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"oi meninas a dica de hoje \u00e9 o sabonete dove barro","timestamp":1569429813000,"timestamp_epochs":1569429813,"tweet_id":"1176900053375574018","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176900053375574018","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 babado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFcTv2helI\">pic.twitter.com\/iFcTv2helI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1259,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"\u00c9 babadopic.twitter.com\/iFcTv2helI","timestamp":1569429613000,"timestamp_epochs":1569429613,"tweet_id":"1176899214959357953","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176899214959357953","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"AA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu quem n\u00e3o segue este \u00edcone N\u00c3O SABE O QUE EST\u00c1 PERDENDO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fpeqdazNsY\">pic.twitter.com\/fpeqdazNsY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":0,"retweet_id":"1176888182996119554","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":8,"text":"Puta que pariu quem n\u00e3o segue este \u00edcone N\u00c3O SABE O QUE EST\u00c1 PERDENDO @victoroliveirapic.twitter.com\/fpeqdazNsY","timestamp":1569426188000,"timestamp_epochs":1569426188,"tweet_id":"1176884851305275394","tweet_url":"\/kitchentiles\/status\/1176884851305275394","user_id":"21316151","username":"kitchentiles"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o puro suco do vitinder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1176835379556753408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/imH2h72p9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1176835379556753408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monicabergamo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176835379556753408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o puro suco do vitinderhttps:\/\/twitter.com\/monicabergamo\/status\/1176835379556753408\u00a0\u2026","timestamp":1569420861000,"timestamp_epochs":1569420861,"tweet_id":"1176862509267148800","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176862509267148800","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anafmaaaaaa\/status\/1176777407182843909\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ucV6lCMAcA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anafmaaaaaa\/status\/1176777407182843909\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anafmaaaaaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176777407182843909<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje temhttps:\/\/twitter.com\/anafmaaaaaa\/status\/1176777407182843909\u00a0\u2026","timestamp":1569417633000,"timestamp_epochs":1569417633,"tweet_id":"1176848968510300160","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176848968510300160","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filtrinhos novos no insta viu meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/auaX34aulx\">pic.twitter.com\/auaX34aulx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Filtrinhos novos no insta viu meninaspic.twitter.com\/auaX34aulx","timestamp":1569358718000,"timestamp_epochs":1569358718,"tweet_id":"1176601860200980480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176601860200980480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu to puto que o Instagram n\u00e3o aceita esse filtro de forma alguma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/40BdkdfnF0\">pic.twitter.com\/40BdkdfnF0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas eu to puto que o Instagram n\u00e3o aceita esse filtro de forma algumapic.twitter.com\/40BdkdfnF0","timestamp":1569347924000,"timestamp_epochs":1569347924,"tweet_id":"1176556587927969792","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176556587927969792","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">uniforme ne amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1176527789538852865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TaaPp21k9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1176527789538852865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcellapo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176527789538852865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uniforme ne amigashttps:\/\/twitter.com\/marcellapo\/status\/1176527789538852865\u00a0\u2026","timestamp":1569341355000,"timestamp_epochs":1569341355,"tweet_id":"1176529033120690176","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176529033120690176","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsanylon: a \nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xn2GJYu5RO\">pic.twitter.com\/Xn2GJYu5RO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":529,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"Bolsanylon: a \nEu:pic.twitter.com\/Xn2GJYu5RO","timestamp":1569333726000,"timestamp_epochs":1569333726,"tweet_id":"1176497038776786949","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176497038776786949","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuestao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QBNAQMBQBm\">pic.twitter.com\/QBNAQMBQBm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Cuestaopic.twitter.com\/QBNAQMBQBm","timestamp":1569333365000,"timestamp_epochs":1569333365,"tweet_id":"1176495522967937024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176495522967937024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A chacota n\u00e3o ter\u00e1 fim amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"A chacota n\u00e3o ter\u00e1 fim amigas","timestamp":1569333171000,"timestamp_epochs":1569333171,"tweet_id":"1176494710753550337","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176494710753550337","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje indo malhar MOTIVADAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tNzOVyIgAf\">pic.twitter.com\/tNzOVyIgAf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":938,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Hoje indo malhar MOTIVADAHpic.twitter.com\/tNzOVyIgAf","timestamp":1569333132000,"timestamp_epochs":1569333132,"tweet_id":"1176494546538176512","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176494546538176512","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente os refrescos\nacordei aclamado com essa entrevista mara na gps lifetime de brasilia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BwEYze2XxH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gpslifetime.com.br\/conteudo\/varie<\/span><span class=\"invisible\">dades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"finalmente os refrescos\nacordei aclamado com essa entrevista mara na gps lifetime de brasiliahttps:\/\/gpslifetime.com.br\/conteudo\/variedades\/entrevistas\/39\/siga-e-play-victor-oliveira-faz-sucesso-com-quadros-no-instagram\u00a0\u2026","timestamp":1569329134000,"timestamp_epochs":1569329134,"tweet_id":"1176477775475200000","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176477775475200000","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei? N\u00e3o sei<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Acordei? N\u00e3o sei","timestamp":1569324134000,"timestamp_epochs":1569324134,"tweet_id":"1176456806228549633","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176456806228549633","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 pq a cria\u00e7\u00e3o \u00e9 minha, mas \u00e9 boa mesmo viu. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/oliveiravictor\/playlist\/6ZO6CVzdTtV8Pi2iC3Q9Sp?si=snofcj86TYyXK7d-UKwFOg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKSGSNfgjK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/oliveiravictor\/playlist\/6ZO6CVzdTtV8Pi2iC3Q9Sp?si=snofcj86TYyXK7d-UKwFOg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/oliveirav<\/span><span class=\"invisible\">ictor\/playlist\/6ZO6CVzdTtV8Pi2iC3Q9Sp?si=snofcj86TYyXK7d-UKwFOg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodpocket\/status\/1176291056033370113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7QaqfLCxyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodpocket\/status\/1176291056033370113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodpocket\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176291056033370113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o \u00e9 pq a cria\u00e7\u00e3o \u00e9 minha, mas \u00e9 boa mesmo viu. \nhttps:\/\/open.spotify.com\/user\/oliveiravictor\/playlist\/6ZO6CVzdTtV8Pi2iC3Q9Sp?si=snofcj86TYyXK7d-UKwFOg\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/rodpocket\/status\/1176291056033370113\u00a0\u2026","timestamp":1569292372000,"timestamp_epochs":1569292372,"tweet_id":"1176323586375766016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176323586375766016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a. \ud83c\udf0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKK meu Deus, eu n\u00e3o aguento, s\u00e9rio, dono dos melhores quadros. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SuYxAbDrjg\">pic.twitter.com\/SuYxAbDrjg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":284,"replies":5,"retweet_id":"1176318381546516480","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":43,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKK meu Deus, eu n\u00e3o aguento, s\u00e9rio, dono dos melhores quadros. @victoroliveirapic.twitter.com\/SuYxAbDrjg","timestamp":1569291109000,"timestamp_epochs":1569291109,"tweet_id":"1176318290093903880","tweet_url":"\/iademis\/status\/1176318290093903880","user_id":"1098095357106507776","username":"iademis"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">u\u00e9, no final das contas rendeu para vc e tu ainda reclama gay? kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ighorsoliveira\/status\/1176317231418019840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5bP5U3YU8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ighorsoliveira\/status\/1176317231418019840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ighorsoliveira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176317231418019840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"u\u00e9, no final das contas rendeu para vc e tu ainda reclama gay? kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/ighorsoliveira\/status\/1176317231418019840\u00a0\u2026","timestamp":1569291051000,"timestamp_epochs":1569291051,"tweet_id":"1176318044735512576","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176318044735512576","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje no vitinder uma das participantes foi simplesmente a estrela de um dos MAIORES casos do NESF kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hoje no vitinder uma das participantes foi simplesmente a estrela de um dos MAIORES casos do NESF kkkkkkk","timestamp":1569290332000,"timestamp_epochs":1569290332,"tweet_id":"1176315029089607681","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176315029089607681","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixinha para enviar o curriculo do vitinder no ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"caixinha para enviar o curriculo do vitinder no ar","timestamp":1569281756000,"timestamp_epochs":1569281756,"tweet_id":"1176279060382736388","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176279060382736388","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o incrivel caso da blogueira de \"\"\"MODA\"\"\" que fez um video explicando todo o processo de compra de uma bolsa da hermes pronunciando hermes de forma errada no video inteiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":469,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"o incrivel caso da blogueira de \"\"\"MODA\"\"\" que fez um video explicando todo o processo de compra de uma bolsa da hermes pronunciando hermes de forma errada no video inteiro.","timestamp":1569272004000,"timestamp_epochs":1569272004,"tweet_id":"1176238156376662017","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176238156376662017","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"\ud83e\udd95Jurassic Poc \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o melhor conte\u00fado do Instagram e por qu\u00ea \u00e9 o do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> ???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Exb61Pt6J\">pic.twitter.com\/8Exb61Pt6J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":172,"replies":1,"retweet_id":"1176236337990684673","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":21,"text":"Qual o melhor conte\u00fado do Instagram e por qu\u00ea \u00e9 o do @victoroliveira ???pic.twitter.com\/8Exb61Pt6J","timestamp":1569269462000,"timestamp_epochs":1569269462,"tweet_id":"1176227495668080640","tweet_url":"\/NaoDigaAlo\/status\/1176227495668080640","user_id":"231426720","username":"NaoDigaAlo"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">denise i cant take this anymore<\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"denise i cant take this anymore","timestamp":1569267426000,"timestamp_epochs":1569267426,"tweet_id":"1176218952579653633","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176218952579653633","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher dormindo ao vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher dormindo ao vivo","timestamp":1569266276000,"timestamp_epochs":1569266276,"tweet_id":"1176214130451263488","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176214130451263488","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">silencio\nest\u00e3o descobrindo sarah silverman e sua ironia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthurslzz\/status\/1175951674151788544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uDXw3QZIvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthurslzz\/status\/1175951674151788544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthurslzz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175951674151788544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1160,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"silencio\nest\u00e3o descobrindo sarah silverman e sua ironiahttps:\/\/twitter.com\/arthurslzz\/status\/1175951674151788544\u00a0\u2026","timestamp":1569266267000,"timestamp_epochs":1569266267,"tweet_id":"1176214093746855936","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176214093746855936","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa semana vai ter muito mais kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianawagner_\/status\/1176151337781911552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0UBCDedWz1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianawagner_\/status\/1176151337781911552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianawagner_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176151337781911552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa semana vai ter muito mais kkkkhttps:\/\/twitter.com\/marianawagner_\/status\/1176151337781911552\u00a0\u2026","timestamp":1569256322000,"timestamp_epochs":1569256322,"tweet_id":"1176172380835782656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176172380835782656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer q essa foto tamb\u00e9m est\u00e1 no Instagram e nela eu mostro o uso correto de marca\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DNnIKmpfjr\">pic.twitter.com\/DNnIKmpfjr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Queria dizer q essa foto tamb\u00e9m est\u00e1 no Instagram e nela eu mostro o uso correto de marca\u00e7\u00f5espic.twitter.com\/DNnIKmpfjr","timestamp":1569254576000,"timestamp_epochs":1569254576,"tweet_id":"1176165056834412544","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176165056834412544","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Penelope tava passando o meu acelerador? Cara ela \u00e9 muito safada! Como \u00e9 que ela mexe nas coisas das pessoas? T\u00f4 puta! Porque ela pegou o meu acelerador. Eu vi. Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"Voc\u00ea acredita que a cara de pau da Penelope tava passando o meu acelerador? Cara ela \u00e9 muito safada! Como \u00e9 que ela mexe nas coisas das pessoas? T\u00f4 puta! Porque ela pegou o meu acelerador. Eu vi. Eu n\u00e3o vou abrir a minha boca, mas eu vou levar todas as minhas coisas pro celeiro.","timestamp":1569254437000,"timestamp_epochs":1569254437,"tweet_id":"1176164475654803456","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176164475654803456","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalhando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/utpScTvQJp\">pic.twitter.com\/utpScTvQJp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2048,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"Trabalhandopic.twitter.com\/utpScTvQJp","timestamp":1569254087000,"timestamp_epochs":1569254087,"tweet_id":"1176163006444650498","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176163006444650498","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi querida ligaram aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":265,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"oi querida ligaram aqui","timestamp":1569241433000,"timestamp_epochs":1569241433,"tweet_id":"1176109930404884480","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176109930404884480","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BbQECQ2bem\">pic.twitter.com\/BbQECQ2bem<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":384,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Bom diapic.twitter.com\/BbQECQ2bem","timestamp":1569237392000,"timestamp_epochs":1569237392,"tweet_id":"1176092984774987776","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1176092984774987776","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Igual esses dias que eu FALEI do desfile da Rihanna e disse que tava dispon\u00edvel no Amazon prime e recebi um: aonde que tem isso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Igual esses dias que eu FALEI do desfile da Rihanna e disse que tava dispon\u00edvel no Amazon prime e recebi um: aonde que tem isso?","timestamp":1569207857000,"timestamp_epochs":1569207857,"tweet_id":"1175969105792425984","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175969105792425984","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk eu no story falando de when they see us e comentei que tinha esquecido o nome em portugu\u00eas (bem Sasha) e que deixaria escrito em portugu\u00eas. A\u00ed eu recebo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AyesmvsAMC\">pic.twitter.com\/AyesmvsAMC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Kkkkk eu no story falando de when they see us e comentei que tinha esquecido o nome em portugu\u00eas (bem Sasha) e que deixaria escrito em portugu\u00eas. A\u00ed eu recebopic.twitter.com\/AyesmvsAMC","timestamp":1569207719000,"timestamp_epochs":1569207719,"tweet_id":"1175968525174882304","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175968525174882304","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai ter espa\u00e7o para todo mundo no palco???<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai ter espa\u00e7o para todo mundo no palco???","timestamp":1569207566000,"timestamp_epochs":1569207566,"tweet_id":"1175967885036011520","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175967885036011520","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas queria maisel pq \u00e9 tudo gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas queria maisel pq \u00e9 tudo gente","timestamp":1569207319000,"timestamp_epochs":1569207319,"tweet_id":"1175966847394619393","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175966847394619393","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fleabag maravilhosa DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"fleabag maravilhosa DEMAIS","timestamp":1569207294000,"timestamp_epochs":1569207294,"tweet_id":"1175966742448881664","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175966742448881664","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morto com ozark rapando os premios<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"morto com ozark rapando os premios","timestamp":1569206626000,"timestamp_epochs":1569206626,"tweet_id":"1175963942335787015","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175963942335787015","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive acredito que o reality delas t\u00e1 no prazo m\u00e1ximo de validade e deve acabar em breve. ta aqui o video para quem n\u00e3o viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGQgPcwGAf\">pic.twitter.com\/tGQgPcwGAf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"inclusive acredito que o reality delas t\u00e1 no prazo m\u00e1ximo de validade e deve acabar em breve. ta aqui o video para quem n\u00e3o viupic.twitter.com\/tGQgPcwGAf","timestamp":1569206580000,"timestamp_epochs":1569206580,"tweet_id":"1175963749125152768","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175963749125152768","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi agora o momento que a plateia ri da kim e da kendall e acho o seguinte:\nacho que a fala delas sobre o programa n\u00e3o ter filtro nem script \u00e9 realmente fora da realidade\ne acho pessimo o povo rir e hollywood viver nessa eterna situa\u00e7\u00e3o de n\u00e3o aceita-las como parte do entrenimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":412,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"vi agora o momento que a plateia ri da kim e da kendall e acho o seguinte:\nacho que a fala delas sobre o programa n\u00e3o ter filtro nem script \u00e9 realmente fora da realidade\ne acho pessimo o povo rir e hollywood viver nessa eterna situa\u00e7\u00e3o de n\u00e3o aceita-las como parte do entrenimento","timestamp":1569206557000,"timestamp_epochs":1569206557,"tweet_id":"1175963653109145601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175963653109145601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus billy porter tudo para mim\nassistam pose<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"meu deus billy porter tudo para mim\nassistam pose","timestamp":1569206398000,"timestamp_epochs":1569206398,"tweet_id":"1175962984537034752","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175962984537034752","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olivia pope tudo para mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"olivia pope tudo para mim","timestamp":1569206318000,"timestamp_epochs":1569206318,"tweet_id":"1175962649693184002","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175962649693184002","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">halsey<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WJPLdjA8c8\">pic.twitter.com\/WJPLdjA8c8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"halseypic.twitter.com\/WJPLdjA8c8","timestamp":1569205800000,"timestamp_epochs":1569205800,"tweet_id":"1175960475655442432","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175960475655442432","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus a julia garner ganhou eu n\u00e3o creiooooo\nmerecidissima gente\nela em ozark \u00e9 de dar RAIVA<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"meu deus a julia garner ganhou eu n\u00e3o creiooooo\nmerecidissima gente\nela em ozark \u00e9 de dar RAIVA","timestamp":1569205361000,"timestamp_epochs":1569205361,"tweet_id":"1175958635106750464","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175958635106750464","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa categoria ai sinceramente qualquer uma<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa categoria ai sinceramente qualquer uma","timestamp":1569205290000,"timestamp_epochs":1569205290,"tweet_id":"1175958335692169216","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175958335692169216","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">TYRION MERECIDISSIMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"TYRION MERECIDISSIMO","timestamp":1569204957000,"timestamp_epochs":1569204957,"tweet_id":"1175956942583472128","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175956942583472128","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a viola de tenis \u00e9 simplesmente TUDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"a viola de tenis \u00e9 simplesmente TUDO","timestamp":1569204834000,"timestamp_epochs":1569204834,"tweet_id":"1175956422674329601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175956422674329601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CARAMBA\nCARA\u00d4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rihanna\/status\/1175954066071068681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSbaBlKcCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rihanna\/status\/1175954066071068681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rihanna\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175954066071068681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":370,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"CARAMBA\nCARA\u00d4https:\/\/twitter.com\/rihanna\/status\/1175954066071068681\u00a0\u2026","timestamp":1569204653000,"timestamp_epochs":1569204653,"tweet_id":"1175955665661190144","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175955665661190144","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">billy porter TUDOH<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"billy porter TUDOH","timestamp":1569204174000,"timestamp_epochs":1569204174,"tweet_id":"1175953656732164096","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175953656732164096","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HAAHAHA EU MORRO COM A SARAH SILVERMAN<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAAHAHA EU MORRO COM A SARAH SILVERMAN","timestamp":1569203586000,"timestamp_epochs":1569203586,"tweet_id":"1175951188635914240","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175951188635914240","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">olha, chernobyl foi mara mas when they see us merecia<\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"olha, chernobyl foi mara mas when they see us merecia","timestamp":1569202732000,"timestamp_epochs":1569202732,"tweet_id":"1175947608105394177","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175947608105394177","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michelle Williams vc \u00e9 tudo entenda<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Michelle Williams vc \u00e9 tudo entenda","timestamp":1569202648000,"timestamp_epochs":1569202648,"tweet_id":"1175947257490923520","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175947257490923520","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei pro emmy<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei pro emmy","timestamp":1569202560000,"timestamp_epochs":1569202560,"tweet_id":"1175946886106271744","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175946886106271744","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NGcNiGELrd\">pic.twitter.com\/NGcNiGELrd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"pic.twitter.com\/NGcNiGELrd","timestamp":1569178900000,"timestamp_epochs":1569178900,"tweet_id":"1175847648928116738","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175847648928116738","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apavorado e 0 encantado com a tour da marta<\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"apavorado e 0 encantado com a tour da marta","timestamp":1569176587000,"timestamp_epochs":1569176587,"tweet_id":"1175837949646254080","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175837949646254080","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N aguento mais o \u00e1udio fora de sincronia com o v\u00eddeo quando faz story \niOS 13 n conte comigo para NADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":322,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"N aguento mais o \u00e1udio fora de sincronia com o v\u00eddeo quando faz story \niOS 13 n conte comigo para NADA","timestamp":1569173448000,"timestamp_epochs":1569173448,"tweet_id":"1175824783587598341","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175824783587598341","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aclamadissimo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jessikabs_\/status\/1175802878398816257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DgZU20mbZS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jessikabs_\/status\/1175802878398816257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jessikabs_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175802878398816257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aclamadissimohttps:\/\/twitter.com\/jessikabs_\/status\/1175802878398816257\u00a0\u2026","timestamp":1569169306000,"timestamp_epochs":1569169306,"tweet_id":"1175807408343584769","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175807408343584769","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">odiei que fomos desaplaudidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AnitaLeocaadia\/status\/1175786423565377537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L7D3MIeYn7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AnitaLeocaadia\/status\/1175786423565377537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AnitaLeocaadia<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175786423565377537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"odiei que fomos desaplaudidashttps:\/\/twitter.com\/AnitaLeocaadia\/status\/1175786423565377537\u00a0\u2026","timestamp":1569164488000,"timestamp_epochs":1569164488,"tweet_id":"1175787199599714305","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175787199599714305","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"kety falcone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso falar que responde conje \u00e9 maior e melhor que qualquer outro quadro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yB9s4cr1J4\">pic.twitter.com\/yB9s4cr1J4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1175602201907093504","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"preciso falar que responde conje \u00e9 maior e melhor que qualquer outro quadro do @victoroliveirapic.twitter.com\/yB9s4cr1J4","timestamp":1569115301000,"timestamp_epochs":1569115301,"tweet_id":"1175580896377917441","tweet_url":"\/kitskety\/status\/1175580896377917441","user_id":"1962994646","username":"kitskety"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Infelizmente ERA pois j\u00e1 quase fiz um power point aqui explicando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valentinadamib\/status\/1175568555791790080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0vz2kRagym\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valentinadamib\/status\/1175568555791790080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valentinadamib<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175568555791790080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Infelizmente ERA pois j\u00e1 quase fiz um power point aqui explicandohttps:\/\/twitter.com\/valentinadamib\/status\/1175568555791790080\u00a0\u2026","timestamp":1569113072000,"timestamp_epochs":1569113072,"tweet_id":"1175571547068751878","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175571547068751878","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biurifuldrama\/status\/1175559386963615746\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUGjTJTe5A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biurifuldrama\/status\/1175559386963615746\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biurifuldrama\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1175559386963615746<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/biurifuldrama\/status\/1175559386963615746\u00a0\u2026","timestamp":1569110255000,"timestamp_epochs":1569110255,"tweet_id":"1175559733459214338","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175559733459214338","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas vai rolar o responde conje j\u00e1 j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigas vai rolar o responde conje j\u00e1 j\u00e1","timestamp":1569110097000,"timestamp_epochs":1569110097,"tweet_id":"1175559069127589890","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175559069127589890","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"VERSACE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">After the 2000 Grammys, millions of people took to the internet to see <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85603854\" dir=\"ltr\" href=\"\/JLo\"><s>@<\/s><b>jlo<\/b><\/a> in the Jungle dress, making it one the most popular Google searches at the time, ultimately inspiring the creation of Google Images. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VersaceSS20?src=hash\"><s>#<\/s><b>VersaceSS20<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MFW?src=hash\"><s>#<\/s><b>MFW<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHlI0e5p3g\">pic.twitter.com\/OHlI0e5p3g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39115,"replies":362,"retweet_id":"1175168501163667456","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":9235,"text":"After the 2000 Grammys, millions of people took to the internet to see @jlo in the Jungle dress, making it one the most popular Google searches at the time, ultimately inspiring the creation of Google Images. #VersaceSS20 #MFWpic.twitter.com\/OHlI0e5p3g","timestamp":1569012079000,"timestamp_epochs":1569012079,"tweet_id":"1175147953239056384","tweet_url":"\/Versace\/status\/1175147953239056384","user_id":"72568426","username":"Versace"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem esse video aqui no canal dela que ela explica toda a historia. \u00e9 maravilhoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m0noGFTKu6A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4y2vsLg24H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m0noGFTKu6A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=m0noGF<\/span><span class=\"invisible\">TKu6A<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"tem esse video aqui no canal dela que ela explica toda a historia. \u00e9 maravilhosohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m0noGFTKu6A\u00a0\u2026","timestamp":1569011768000,"timestamp_epochs":1569011768,"tweet_id":"1175146646331678725","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175146646331678725","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os filtrinho novo l\u00e1 no insta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CohEczHgtr\">pic.twitter.com\/CohEczHgtr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os filtrinho novo l\u00e1 no instapic.twitter.com\/CohEczHgtr","timestamp":1569011165000,"timestamp_epochs":1569011165,"tweet_id":"1175144118047129601","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175144118047129601","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem isso tamb\u00e9m.\numa das ideias da cria\u00e7\u00e3o do youtube veio pq no super bowl a janet jackson teve aquele problema com a roupa e ninguem achava o video de forma f\u00e1cil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/inclements\/status\/1175132630758690823\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lb6fjT6xVb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/inclements\/status\/1175132630758690823\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/inclements\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175132630758690823<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"tem isso tamb\u00e9m.\numa das ideias da cria\u00e7\u00e3o do youtube veio pq no super bowl a janet jackson teve aquele problema com a roupa e ninguem achava o video de forma f\u00e1cilhttps:\/\/twitter.com\/inclements\/status\/1175132630758690823\u00a0\u2026","timestamp":1569008541000,"timestamp_epochs":1569008541,"tweet_id":"1175133114005446656","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175133114005446656","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive foi um dos artigos mais pesquisados na historia do google<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"inclusive foi um dos artigos mais pesquisados na historia do google","timestamp":1569008343000,"timestamp_epochs":1569008343,"tweet_id":"1175132281792602112","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175132281792602112","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a jennifer lopez usou esse vestido no grammy de 2000, e na epoca n\u00e3o existia o google imagens.\ntodo mundo pesquisou sobre o vestido querendo ver fotos e s\u00f3 encontravam links\ndai pronto, o google fez o google imagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/phenriquemello\/status\/1175125927312990210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JarTNO4GE7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/phenriquemello\/status\/1175125927312990210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/phenriquemello<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175125927312990210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":905,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"a jennifer lopez usou esse vestido no grammy de 2000, e na epoca n\u00e3o existia o google imagens.\ntodo mundo pesquisou sobre o vestido querendo ver fotos e s\u00f3 encontravam links\ndai pronto, o google fez o google imagenshttps:\/\/twitter.com\/phenriquemello\/status\/1175125927312990210\u00a0\u2026","timestamp":1569008305000,"timestamp_epochs":1569008305,"tweet_id":"1175132121498865664","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175132121498865664","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Socorrooooo a JLO desfilando para a Versace com o vestido criador do Google imagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbQ1mTc37v\">pic.twitter.com\/fbQ1mTc37v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8610,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1045,"text":"Socorrooooo a JLO desfilando para a Versace com o vestido criador do Google imagenspic.twitter.com\/fbQ1mTc37v","timestamp":1569006490000,"timestamp_epochs":1569006490,"tweet_id":"1175124511198535680","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175124511198535680","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive sigam essa pagina no instagram que eu PASSO MAL <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/gifseducativos\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDH2qbyA4G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/gifseducativos\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/gifseducativos<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"inclusive sigam essa pagina no instagram que eu PASSO MAL http:\/\/instagram.com\/gifseducativos\u00a0","timestamp":1569003125000,"timestamp_epochs":1569003125,"tweet_id":"1175110397084545024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175110397084545024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou MORRENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2s6TGEKUhO\">pic.twitter.com\/2s6TGEKUhO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20022,"replies":421,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8843,"text":"eu estou MORRENDOpic.twitter.com\/2s6TGEKUhO","timestamp":1569002946000,"timestamp_epochs":1569002946,"tweet_id":"1175109645091975171","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175109645091975171","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"Grazielli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avisa as Poc que n\u00e3o tem conta na Amazon Prime. Aproveita os 30 dias de teste gr\u00e1tis para assistir.\n \nS\u00f3 fazer o cadastro no site  &gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/amzn.to\/2M0zyV6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AozX3gspI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/amzn.to\/2M0zyV6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">amzn.to\/2M0zyV6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1175089893007155200","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":2,"text":"Avisa as Poc que n\u00e3o tem conta na Amazon Prime. Aproveita os 30 dias de teste gr\u00e1tis para assistir.\n \nS\u00f3 fazer o cadastro no site  >> http:\/\/amzn.to\/2M0zyV6\u00a0","timestamp":1568998230000,"timestamp_epochs":1568998230,"tweet_id":"1175089865752502273","tweet_url":"\/grareis\/status\/1175089865752502273","user_id":"30541668","username":"grareis"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">rihanna enterrou de vez o victoria's secret fashion show<\/p>","is_retweet":0,"likes":584,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"rihanna enterrou de vez o victoria's secret fashion show","timestamp":1568998130000,"timestamp_epochs":1568998130,"tweet_id":"1175089444820533248","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175089444820533248","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a parte da laverne cox foi simplesmente TUDO para mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a parte da laverne cox foi simplesmente TUDO para mim","timestamp":1568997933000,"timestamp_epochs":1568997933,"tweet_id":"1175088620438511616","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175088620438511616","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus rihanna eu to completamente passado com esse desfile<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"meu deus rihanna eu to completamente passado com esse desfile","timestamp":1568997908000,"timestamp_epochs":1568997908,"tweet_id":"1175088513437581312","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175088513437581312","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PIRAMIDADO COM SUCESSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m6RqlTbsSK\">pic.twitter.com\/m6RqlTbsSK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":472,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PIRAMIDADO COM SUCESSOpic.twitter.com\/m6RqlTbsSK","timestamp":1568989283000,"timestamp_epochs":1568989283,"tweet_id":"1175052337263665154","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175052337263665154","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora temos o filtro fitness no Instagram <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179384435\" dir=\"ltr\" href=\"\/GraOficial\"><s>@<\/s><b>GraOficial<\/b><\/a> conte comigo para tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBlXWDnb5b\">pic.twitter.com\/pBlXWDnb5b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Agora temos o filtro fitness no Instagram @GraOficial conte comigo para tudopic.twitter.com\/pBlXWDnb5b","timestamp":1568987439000,"timestamp_epochs":1568987439,"tweet_id":"1175044603982077954","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175044603982077954","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exausto logo cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPcuouxrzM\">pic.twitter.com\/zPcuouxrzM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Exausto logo cedopic.twitter.com\/zPcuouxrzM","timestamp":1568986265000,"timestamp_epochs":1568986265,"tweet_id":"1175039681215549441","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175039681215549441","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">good morning angels<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"good morning angels","timestamp":1568986217000,"timestamp_epochs":1568986217,"tweet_id":"1175039479062642688","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1175039479062642688","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed q saco as talaricas. Bjs vou dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A\u00ed q saco as talaricas. Bjs vou dormir","timestamp":1568949372000,"timestamp_epochs":1568949372,"tweet_id":"1174884938686091264","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174884938686091264","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062352450361933824\" dir=\"ltr\" href=\"\/judepaulla1\"><s>@<\/s><b>judepaulla1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"@judepaulla1","timestamp":1568948897000,"timestamp_epochs":1568948897,"tweet_id":"1174882946274267136","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174882946274267136","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse v\u00eddeo = tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_puroestress\/status\/1174335386778296322\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjqFzjienG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_puroestress\/status\/1174335386778296322\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_puroestress\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174335386778296322<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":489,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Esse v\u00eddeo = tudohttps:\/\/twitter.com\/_puroestress\/status\/1174335386778296322\u00a0\u2026","timestamp":1568948820000,"timestamp_epochs":1568948820,"tweet_id":"1174882623191158784","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174882623191158784","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acompanhando o pinto awards<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWqyOQJWbB\">pic.twitter.com\/NWqyOQJWbB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":528,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"acompanhando o pinto awardspic.twitter.com\/NWqyOQJWbB","timestamp":1568937020000,"timestamp_epochs":1568937020,"tweet_id":"1174833129850384385","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174833129850384385","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a deus hj tem pinto awards<\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"gra\u00e7as a deus hj tem pinto awards","timestamp":1568935112000,"timestamp_epochs":1568935112,"tweet_id":"1174825126765969408","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174825126765969408","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">open bar de biscoito liberado<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"open bar de biscoito liberado","timestamp":1568934046000,"timestamp_epochs":1568934046,"tweet_id":"1174820656594243584","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174820656594243584","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hm kkkk olha a fotinha nova de perfil dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsVAb8rLUq\">pic.twitter.com\/fsVAb8rLUq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":485,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hm kkkk olha a fotinha nova de perfil delapic.twitter.com\/fsVAb8rLUq","timestamp":1568934027000,"timestamp_epochs":1568934027,"tweet_id":"1174820576948609024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174820576948609024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltou a funcionar do nada ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"voltou a funcionar do nada ok","timestamp":1568931555000,"timestamp_epochs":1568931555,"tweet_id":"1174810209203757056","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174810209203757056","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora com essa atualiza\u00e7\u00e3o do ios 13 se o celular tiver no modo silencioso ele n\u00e3o toca o som dos stories nem se vc der aquele toque no volume pelo botao\nexxausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"agora com essa atualiza\u00e7\u00e3o do ios 13 se o celular tiver no modo silencioso ele n\u00e3o toca o som dos stories nem se vc der aquele toque no volume pelo botao\nexxausto","timestamp":1568929637000,"timestamp_epochs":1568929637,"tweet_id":"1174802166059606016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174802166059606016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ok to indo take care of my motherfucking life\nbjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ok to indo take care of my motherfucking life\nbjs","timestamp":1568927355000,"timestamp_epochs":1568927355,"tweet_id":"1174792591747010564","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174792591747010564","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tweet chegou no f\u00e3 clube da gata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/darabarbosa17\/status\/1174792041211019264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L5Km7gKn6v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/darabarbosa17\/status\/1174792041211019264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/darabarbosa17\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174792041211019264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tweet chegou no f\u00e3 clube da gatahttps:\/\/twitter.com\/darabarbosa17\/status\/1174792041211019264\u00a0\u2026","timestamp":1568927334000,"timestamp_epochs":1568927334,"tweet_id":"1174792503645626374","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174792503645626374","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"vai chata, fala","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pago com gosto! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/olgVomNZnX\">pic.twitter.com\/olgVomNZnX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":3,"retweet_id":"1174754564949630976","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":6,"text":"pago com gosto! @victoroliveirapic.twitter.com\/olgVomNZnX","timestamp":1568918277000,"timestamp_epochs":1568918277,"tweet_id":"1174754516673138688","tweet_url":"\/carolguif\/status\/1174754516673138688","user_id":"52508688","username":"carolguif"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o auge dos auges blogueira cobrando 14,90 mensal pro povo entrar no close friends dela\nta chorando pq netflix?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10779,"replies":109,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1320,"text":"o auge dos auges blogueira cobrando 14,90 mensal pro povo entrar no close friends dela\nta chorando pq netflix?","timestamp":1568915792000,"timestamp_epochs":1568915792,"tweet_id":"1174744093454417920","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174744093454417920","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o fa\u00e7o nada alem de ouvir o norman fucking rockwell <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45266183\" dir=\"ltr\" href=\"\/LanaDelRey\"><s>@<\/s><b>LanaDelRey<\/b><\/a> voce \u00e9 tudo para mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"n\u00e3o fa\u00e7o nada alem de ouvir o norman fucking rockwell @LanaDelRey voce \u00e9 tudo para mim","timestamp":1568911229000,"timestamp_epochs":1568911229,"tweet_id":"1174724955298287616","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174724955298287616","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amiga......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TrFjQUm5Xa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174679802181115905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1080,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":"amiga......https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\u00a0\u2026","timestamp":1568910062000,"timestamp_epochs":1568910062,"tweet_id":"1174720059845029888","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174720059845029888","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um filtrinho novo no insta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TP6vyxcgJR\">pic.twitter.com\/TP6vyxcgJR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"um filtrinho novo no instapic.twitter.com\/TP6vyxcgJR","timestamp":1568909019000,"timestamp_epochs":1568909019,"tweet_id":"1174715684716257281","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174715684716257281","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conceito, coes\u00e3o e aclama\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUKmc1QFV1\">pic.twitter.com\/QUKmc1QFV1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Conceito, coes\u00e3o e aclama\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/QUKmc1QFV1","timestamp":1568906942000,"timestamp_epochs":1568906942,"tweet_id":"1174706976103817216","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174706976103817216","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia gatinha miss bumbum<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"bom dia gatinha miss bumbum","timestamp":1568897562000,"timestamp_epochs":1568897562,"tweet_id":"1174667633402286081","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174667633402286081","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tudo para mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/miguelnemeu\/status\/1174625937037639680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gv6ytXrOPN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/miguelnemeu\/status\/1174625937037639680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/miguelnemeu\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174625937037639680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo para mimhttps:\/\/twitter.com\/miguelnemeu\/status\/1174625937037639680\u00a0\u2026","timestamp":1568897466000,"timestamp_epochs":1568897466,"tweet_id":"1174667230107357186","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174667230107357186","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cineortega\/status\/1174496383736397825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PERGWTEsUZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cineortega\/status\/1174496383736397825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cineortega\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174496383736397825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/cineortega\/status\/1174496383736397825\u00a0\u2026","timestamp":1568857133000,"timestamp_epochs":1568857133,"tweet_id":"1174498059079884800","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174498059079884800","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">MORTAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/grilorangel\/status\/1174492831030923265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/62UmWwSjvW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/grilorangel\/status\/1174492831030923265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/grilorangel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174492831030923265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MORTAHhttps:\/\/twitter.com\/grilorangel\/status\/1174492831030923265\u00a0\u2026","timestamp":1568856410000,"timestamp_epochs":1568856410,"tweet_id":"1174495026598035456","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174495026598035456","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o caso do seguidor que me encontrou no aeroporto as 5 da manha depois que cheguei de viagem dizendo \"n\u00e3o esta sendo facil ne\" eu: kkkkkk pois \u00e9 \ne hoje o garoto conta que tava voltando pro brasil pq foi demitido \n\nkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":290,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e o caso do seguidor que me encontrou no aeroporto as 5 da manha depois que cheguei de viagem dizendo \"n\u00e3o esta sendo facil ne\" eu: kkkkkk pois \u00e9 \ne hoje o garoto conta que tava voltando pro brasil pq foi demitido \n\nkkkkkkkkkk","timestamp":1568855574000,"timestamp_epochs":1568855574,"tweet_id":"1174491523968376833","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174491523968376833","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o relato da gay que trabalha no telemarketing e falou \"hm kkk bjs\" pro cliente foi simplesmente TUDO PARA MIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1188,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"o relato da gay que trabalha no telemarketing e falou \"hm kkk bjs\" pro cliente foi simplesmente TUDO PARA MIM","timestamp":1568855323000,"timestamp_epochs":1568855323,"tweet_id":"1174490468220116992","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174490468220116992","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"erikapl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi eu mas poderia ser. O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a> de hoje est\u00e1 tudo. Obg  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> pelos mimos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1C06CxKFFn\">pic.twitter.com\/1C06CxKFFn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"1174489844879437824","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":3,"text":"N\u00e3o foi eu mas poderia ser. O #NESF de hoje est\u00e1 tudo. Obg  @victoroliveira pelos mimospic.twitter.com\/1C06CxKFFn","timestamp":1568854767000,"timestamp_epochs":1568854767,"tweet_id":"1174488137034338304","tweet_url":"\/erikapl\/status\/1174488137034338304","user_id":"24793623","username":"erikapl"},{"fullname":"B\u044f\u03c5\u0438\u0438\u03c3 C\u0454l\u0455\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rindo e n\u00e3o \u00e9 pouco... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NESF?src=hash\"><s>#<\/s><b>NESF<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XhN1z2I3R9\">pic.twitter.com\/XhN1z2I3R9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"1174489801506119686","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5,"text":"Rindo e n\u00e3o \u00e9 pouco... #NESF\n @victoroliveirapic.twitter.com\/XhN1z2I3R9","timestamp":1568855022000,"timestamp_epochs":1568855022,"tweet_id":"1174489207106129921","tweet_url":"\/Brunno_Celso\/status\/1174489207106129921","user_id":"64318458","username":"Brunno_Celso"},{"fullname":"muguinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15444313\" dir=\"ltr\" href=\"\/victoroliveira\"><s>@<\/s><b>victoroliveira<\/b><\/a> NESF conte comigo pra tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ke76y0LDhA\">pic.twitter.com\/Ke76y0LDhA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1174489629535428609","retweeter_userid":"15444313","retweeter_username":"victoroliveira","retweets":5,"text":"@victoroliveira NESF conte comigo pra tudopic.twitter.com\/Ke76y0LDhA","timestamp":1568854180000,"timestamp_epochs":1568854180,"tweet_id":"1174485673614745600","tweet_url":"\/mugayarr\/status\/1174485673614745600","user_id":"2227274304","username":"mugayarr"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desmaiado com o nesf de hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"desmaiado com o nesf de hj","timestamp":1568855068000,"timestamp_epochs":1568855068,"tweet_id":"1174489400962629632","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174489400962629632","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caixa de perguntas para o nesf no ar!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LhYBXgv1AJ\">pic.twitter.com\/LhYBXgv1AJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caixa de perguntas para o nesf no ar!!!pic.twitter.com\/LhYBXgv1AJ","timestamp":1568849629000,"timestamp_epochs":1568849629,"tweet_id":"1174466585161011200","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174466585161011200","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas hj as 21h tem nesf hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"amigas hj as 21h tem nesf hein","timestamp":1568839930000,"timestamp_epochs":1568839930,"tweet_id":"1174425906342969346","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174425906342969346","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aclamadissimo pois almocei em um restaurante que tava tocando o norman fucking rockwell<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aclamadissimo pois almocei em um restaurante que tava tocando o norman fucking rockwell","timestamp":1568827464000,"timestamp_epochs":1568827464,"tweet_id":"1174373620921053185","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174373620921053185","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs viram que saiu o do trote da beth e tambem o sofro kkk?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geilsoon\/status\/1174360764179787783\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9wgpdqtY5W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geilsoon\/status\/1174360764179787783\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geilsoon\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174360764179787783<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vcs viram que saiu o do trote da beth e tambem o sofro kkk?https:\/\/twitter.com\/geilsoon\/status\/1174360764179787783\u00a0\u2026","timestamp":1568827431000,"timestamp_epochs":1568827431,"tweet_id":"1174373481548537856","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174373481548537856","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2007 Britney inventou a peruca loira, depois que raspou toda a cabe\u00e7a e n\u00e3o tinha como colocar apliques, ela teve essa brilhante ideia onde n\u00e3o s\u00f3 ela mas muitas pessoas se beneficiaram dessa inven\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GNEjKxGlkA\">pic.twitter.com\/GNEjKxGlkA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Em 2007 Britney inventou a peruca loira, depois que raspou toda a cabe\u00e7a e n\u00e3o tinha como colocar apliques, ela teve essa brilhante ideia onde n\u00e3o s\u00f3 ela mas muitas pessoas se beneficiaram dessa inven\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/GNEjKxGlkA","timestamp":1568819675000,"timestamp_epochs":1568819675,"tweet_id":"1174340949901791232","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174340949901791232","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100% dormindo ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"100% dormindo ainda","timestamp":1568805789000,"timestamp_epochs":1568805789,"tweet_id":"1174282706856947712","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174282706856947712","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai, cansei kkk vou dormir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/prioridades?src=hash\"><s>#<\/s><b>prioridades<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ai, cansei kkk vou dormir #prioridades","timestamp":1568773183000,"timestamp_epochs":1568773183,"tweet_id":"1174145949440106497","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174145949440106497","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem condi\u00e7\u00f5es kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"sem condi\u00e7\u00f5es kkkk","timestamp":1568772860000,"timestamp_epochs":1568772860,"tweet_id":"1174144593958490112","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174144593958490112","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">desculpa bial<\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"desculpa bial","timestamp":1568772848000,"timestamp_epochs":1568772848,"tweet_id":"1174144545023516675","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174144545023516675","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">ei bial\nsim gugu<\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"ei bial\nsim gugu","timestamp":1568772836000,"timestamp_epochs":1568772836,"tweet_id":"1174144495316848640","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174144495316848640","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a fazenda so fica boa pela segunda semana quando os megahair ja tao todo cagado<\/p>","is_retweet":0,"likes":807,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"a fazenda so fica boa pela segunda semana quando os megahair ja tao todo cagado","timestamp":1568772481000,"timestamp_epochs":1568772481,"tweet_id":"1174143005424590849","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174143005424590849","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ela pode ser o fogao a lenha, pq sem lenha ele n\u00e3o pega fogo, mas com lenha ele pode pegar\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bVDSvAu7fG\">pic.twitter.com\/bVDSvAu7fG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"\"ela pode ser o fogao a lenha, pq sem lenha ele n\u00e3o pega fogo, mas com lenha ele pode pegar\"pic.twitter.com\/bVDSvAu7fG","timestamp":1568772356000,"timestamp_epochs":1568772356,"tweet_id":"1174142480150913024","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174142480150913024","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">O auge<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OKXqX7fPeJ\">pic.twitter.com\/OKXqX7fPeJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"O augepic.twitter.com\/OKXqX7fPeJ","timestamp":1568772034000,"timestamp_epochs":1568772034,"tweet_id":"1174141129723383809","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174141129723383809","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seguran\u00e7a ficou 3 dias decorando essa frase<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"o seguran\u00e7a ficou 3 dias decorando essa frase","timestamp":1568771843000,"timestamp_epochs":1568771843,"tweet_id":"1174140326656794624","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174140326656794624","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a record vai ter que inventar muita coisa para render com esse elenco<\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"a record vai ter que inventar muita coisa para render com esse elenco","timestamp":1568771662000,"timestamp_epochs":1568771662,"tweet_id":"1174139569740156933","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174139569740156933","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a menina tava ate ontem no bbb<\/p>","is_retweet":0,"likes":202,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"gente a menina tava ate ontem no bbb","timestamp":1568771500000,"timestamp_epochs":1568771500,"tweet_id":"1174138889730187264","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174138889730187264","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">digital influencer<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"digital influencer","timestamp":1568771098000,"timestamp_epochs":1568771098,"tweet_id":"1174137204358230016","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174137204358230016","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente quem \u00e9 bif\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":351,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"gente quem \u00e9 bif\u00e3o","timestamp":1568770965000,"timestamp_epochs":1568770965,"tweet_id":"1174136645567819777","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174136645567819777","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera que a andressa pediu para record tirar ela dos vts todos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"sera que a andressa pediu para record tirar ela dos vts todos?","timestamp":1568770945000,"timestamp_epochs":1568770945,"tweet_id":"1174136563686608897","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174136563686608897","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto la vai<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pronto la vai","timestamp":1568770825000,"timestamp_epochs":1568770825,"tweet_id":"1174136059858472960","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174136059858472960","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a record enrola muito ne pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a record enrola muito ne pqp","timestamp":1568770727000,"timestamp_epochs":1568770727,"tweet_id":"1174135648351129600","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174135648351129600","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">aguardando the farm<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"aguardando the farm","timestamp":1568770218000,"timestamp_epochs":1568770218,"tweet_id":"1174133511252520961","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174133511252520961","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda regi\u00e3o dos Lagos sem luz. \u00c9 a Britney voltando com o blackout 2.0 amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Toda regi\u00e3o dos Lagos sem luz. \u00c9 a Britney voltando com o blackout 2.0 amigas","timestamp":1568757308000,"timestamp_epochs":1568757308,"tweet_id":"1174079362540429315","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174079362540429315","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">verdade..\n\n-- equipe victor oliveira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jesuisdiegodama\/status\/1174051659732967426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u89k1AK2m8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jesuisdiegodama\/status\/1174051659732967426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jesuisdiegodam<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1174051659732967426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"verdade..\n\n-- equipe victor oliveirahttps:\/\/twitter.com\/jesuisdiegodama\/status\/1174051659732967426\u00a0\u2026","timestamp":1568750757000,"timestamp_epochs":1568750757,"tweet_id":"1174051885583650817","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174051885583650817","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"},{"fullname":"victor oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tfa00xmTjq\">pic.twitter.com\/Tfa00xmTjq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":455,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"pic.twitter.com\/Tfa00xmTjq","timestamp":1568748648000,"timestamp_epochs":1568748648,"tweet_id":"1174043042640211969","tweet_url":"\/victoroliveira\/status\/1174043042640211969","user_id":"15444313","username":"victoroliveira"}]