[{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, desculpa eu n\u00e3o conseguir ajudar mais, fiz o m\u00e1ximo que foi poss\u00edvel hoje, prometo q farei isso mais vezes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelipeNeto35Milhoes?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelipeNeto35Milhoes<\/b><\/a>\n\nEspero q as pessoas ajudadas possam ter motivo p\/ sorrir hoje, pq vcs me d\u00e3o motivos p\/ sorrir todos os dias.\n\nMt obrigado pelos 35 milh\u00f5es!<\/p>","is_retweet":1,"likes":26663,"replies":2340,"retweet_id":"1196970615938392064","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1630,"text":"Gente, desculpa eu n\u00e3o conseguir ajudar mais, fiz o m\u00e1ximo que foi poss\u00edvel hoje, prometo q farei isso mais vezes #FelipeNeto35Milhoes\n\nEspero q as pessoas ajudadas possam ter motivo p\/ sorrir hoje, pq vcs me d\u00e3o motivos p\/ sorrir todos os dias.\n\nMt obrigado pelos 35 milh\u00f5es!","timestamp":1574212194000,"timestamp_epochs":1574212194,"tweet_id":"1196958815415132162","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1196958815415132162","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelipeNeto35Milhoes?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelipeNeto35Milhoes<\/b><\/a> eu sou volunt\u00e1rio em um Instituto filantr\u00f3pico que atua na trag\u00e9dia de Brumadinho desde o in\u00edcio. N\u00e3o temos dinheiro pra manter, sobrevivemos de doa\u00e7\u00f5es. Se puder nos dar essa for\u00e7a, quero ajud\u00e1-los \n\nPicpay yfsenna<\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":17,"retweet_id":"1196970250639683584","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":21,"text":"#FelipeNeto35Milhoes eu sou volunt\u00e1rio em um Instituto filantr\u00f3pico que atua na trag\u00e9dia de Brumadinho desde o in\u00edcio. N\u00e3o temos dinheiro pra manter, sobrevivemos de doa\u00e7\u00f5es. Se puder nos dar essa for\u00e7a, quero ajud\u00e1-los \n\nPicpay yfsenna","timestamp":1574209165000,"timestamp_epochs":1574209165,"tweet_id":"1196946111602266115","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1196946111602266115","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem quiser fragar ela, trata-se da Tata Diniz. Ela t\u00e1 trabalhando neste dvd e t\u00e1 com esta m\u00fasica top de trabalho  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/_z99lq-aS0Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AVCLqQRCW5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/_z99lq-aS0Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/_z99lq-aS0Y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>. Em breve, vai pro youtube \u201cPerto de Voc\u00ea\u201d que eu escrevi, tamb\u00e9m pra este DVD<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem quiser fragar ela, trata-se da Tata Diniz. Ela t\u00e1 trabalhando neste dvd e t\u00e1 com esta m\u00fasica top de trabalho  https:\/\/youtu.be\/_z99lq-aS0Y\u00a0. Em breve, vai pro youtube \u201cPerto de Voc\u00ea\u201d que eu escrevi, tamb\u00e9m pra este DVD","timestamp":1574209560000,"timestamp_epochs":1574209560,"tweet_id":"1196947764850184192","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196947764850184192","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed deixa eu contar uma novidade top:\nminha prima tem carreira como cantora e gravou uma m\u00fasica de composi\u00e7\u00e3o minha.\nO clipe sai em alguns dias e eu vou compartilhar aqui pra voc\u00eas darem uma olhada. Quero opini\u00f5es <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/> obrigado lindos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed deixa eu contar uma novidade top:\nminha prima tem carreira como cantora e gravou uma m\u00fasica de composi\u00e7\u00e3o minha.\nO clipe sai em alguns dias e eu vou compartilhar aqui pra voc\u00eas darem uma olhada. Quero opini\u00f5es  obrigado lindos!","timestamp":1574209279000,"timestamp_epochs":1574209279,"tweet_id":"1196946588633124864","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196946588633124864","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Sophia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficar sozinho n\u00e3o rola, mas amor n\u00e3o se implora<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"1196943835856809987","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":4,"text":"Ficar sozinho n\u00e3o rola, mas amor n\u00e3o se implora","timestamp":1574128169000,"timestamp_epochs":1574128169,"tweet_id":"1196606388694372357","tweet_url":"\/sophii_carvalho\/status\/1196606388694372357","user_id":"760636034363383808","username":"sophii_carvalho"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Viado essa mina vale ouro. Olha o que ela ainda lan\u00e7ou. Quantos teriam a proeza?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aelinthrxne\/status\/1196924391055118336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qVB5eft9mX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aelinthrxne\/status\/1196924391055118336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aelinthrxne\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196924391055118336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viado essa mina vale ouro. Olha o que ela ainda lan\u00e7ou. Quantos teriam a proeza?https:\/\/twitter.com\/aelinthrxne\/status\/1196924391055118336\u00a0\u2026","timestamp":1574208289000,"timestamp_epochs":1574208289,"tweet_id":"1196942434242105350","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196942434242105350","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zero paci\u00eancia pra solteirice dramatizada por pessoas, assim como, novinhas... nemmmm, cansa a beleza! Pega geral que uma hora o santo bate. N\u00e3o bateu, insista na piranhagem que n\u00e3o tem nada de errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zero paci\u00eancia pra solteirice dramatizada por pessoas, assim como, novinhas... nemmmm, cansa a beleza! Pega geral que uma hora o santo bate. N\u00e3o bateu, insista na piranhagem que n\u00e3o tem nada de errado","timestamp":1574197750000,"timestamp_epochs":1574197750,"tweet_id":"1196898230874836992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196898230874836992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tinha um ran\u00e7o cabuloso do Felipe Neto, mas, de uns tempos pra c\u00e1, isso mudou completamente. As atitudes do cara deveriam servir de exemplo pra mais pessoas p\u00fablicas. Real!<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu tinha um ran\u00e7o cabuloso do Felipe Neto, mas, de uns tempos pra c\u00e1, isso mudou completamente. As atitudes do cara deveriam servir de exemplo pra mais pessoas p\u00fablicas. Real!","timestamp":1574196598000,"timestamp_epochs":1574196598,"tweet_id":"1196893402190757888","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196893402190757888","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um desespero por parte dos solteiros de 17 a 22 anos, que, ao inv\u00e9s de levar a vida e entender que somos jovens e tem muita parada pra rolar, acha que nunca vai encontrar ningu\u00e9m como se j\u00e1 tivessem 40 anos solteiros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipelimaig\/status\/1167267627397537794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z6q91wC55K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipelimaig\/status\/1167267627397537794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipelimaig\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1167267627397537794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Um desespero por parte dos solteiros de 17 a 22 anos, que, ao inv\u00e9s de levar a vida e entender que somos jovens e tem muita parada pra rolar, acha que nunca vai encontrar ningu\u00e9m como se j\u00e1 tivessem 40 anos solteiroshttps:\/\/twitter.com\/felipelimaig\/status\/1167267627397537794\u00a0\u2026","timestamp":1574196041000,"timestamp_epochs":1574196041,"tweet_id":"1196891063916679168","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196891063916679168","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem nada de bonito em agress\u00e3o f\u00edsica, seja qual for a circunst\u00e2ncia. foi tra\u00edda? tenha um pingo de amor pr\u00f3prio e termina, segue o baile, vai ser feliz. agora querer manter um relacionamento q visivelmente n\u00e3o \u00e9 saud\u00e1vel e ainda achar isso normal\/legal \u00e9 absurdo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/glaucia61316332\/status\/1196058062311886848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u9kigW6KFJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/glaucia61316332\/status\/1196058062311886848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/glaucia6131633<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1196058062311886848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"1196646617882996737","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":4,"text":"n\u00e3o tem nada de bonito em agress\u00e3o f\u00edsica, seja qual for a circunst\u00e2ncia. foi tra\u00edda? tenha um pingo de amor pr\u00f3prio e termina, segue o baile, vai ser feliz. agora querer manter um relacionamento q visivelmente n\u00e3o \u00e9 saud\u00e1vel e ainda achar isso normal\/legal \u00e9 absurdo.https:\/\/twitter.com\/glaucia61316332\/status\/1196058062311886848\u00a0\u2026","timestamp":1574117638000,"timestamp_epochs":1574117638,"tweet_id":"1196562216650182656","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1196562216650182656","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">UHHH \u00e9 o caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1196590905379168256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ue61eNOHu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1196590905379168256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196590905379168256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"UHHH \u00e9 o caralhohttps:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1196590905379168256\u00a0\u2026","timestamp":1574124784000,"timestamp_epochs":1574124784,"tweet_id":"1196592191554117633","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196592191554117633","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o dar conta de ganhar do pior time do campeonato em casa quando todos ao redor ajudaram? Merece cair demais. Incompet\u00eancia reina nesse grupo - defesa, voc\u00eas n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"N\u00e3o dar conta de ganhar do pior time do campeonato em casa quando todos ao redor ajudaram? Merece cair demais. Incompet\u00eancia reina nesse grupo - defesa, voc\u00eas n\u00e3o","timestamp":1574124660000,"timestamp_epochs":1574124660,"tweet_id":"1196591670558679043","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196591670558679043","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminei o curso! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/> Minha cara fazer das minhas madrugadas, produtivas<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terminei o curso!  Minha cara fazer das minhas madrugadas, produtivas","timestamp":1574058425000,"timestamp_epochs":1574058425,"tweet_id":"1196313861374316549","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196313861374316549","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas fragarem de algu\u00e9m (Belo Horizonte e regi\u00e3o) que esteja vendendo um PS4 por um precinho camarada me deem ideia pf<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1196193888672866307","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Se voc\u00eas fragarem de algu\u00e9m (Belo Horizonte e regi\u00e3o) que esteja vendendo um PS4 por um precinho camarada me deem ideia pf","timestamp":1573967036000,"timestamp_epochs":1573967036,"tweet_id":"1195930548012756992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195930548012756992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito eu \nCatuaba &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1196092075101622274\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E82It5CPUu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1196092075101622274\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196092075101622274<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1196104155879952384","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Muito eu \nCatuaba >>>>>>>>>https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1196092075101622274\u00a0\u2026","timestamp":1574008389000,"timestamp_epochs":1574008389,"tweet_id":"1196103994093064192","tweet_url":"\/npccruz\/status\/1196103994093064192","user_id":"230766816","username":"npccruz"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O \u00fanico ser que passa mal com todas as bebidas destiladas poss\u00edveis, mas ama catuaba e desce suave; eu mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nayvvieiraa\/status\/1196091405384458246\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4G0UEidT2L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nayvvieiraa\/status\/1196091405384458246\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nayvvieiraa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196091405384458246<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00fanico ser que passa mal com todas as bebidas destiladas poss\u00edveis, mas ama catuaba e desce suave; eu mesmohttps:\/\/twitter.com\/nayvvieiraa\/status\/1196091405384458246\u00a0\u2026","timestamp":1574005547000,"timestamp_epochs":1574005547,"tweet_id":"1196092075101622274","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196092075101622274","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show de reca\u00edda em pleno 2019 com a @ que fodeu minha vida h\u00e1 282827 anos. Bom domingo a todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show de reca\u00edda em pleno 2019 com a @ que fodeu minha vida h\u00e1 282827 anos. Bom domingo a todos","timestamp":1574005412000,"timestamp_epochs":1574005412,"tweet_id":"1196091508044238848","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1196091508044238848","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A realidade d\u00f3i? D\u00f3i, mas tem que ser dita\n\nAtacantes do Cruzeiro que s\u00e3o \u00fateis, participativos e incomodam o advers\u00e1rio, em ordem:\n\nPedro Rocha &gt; David &gt; Ezequiel &gt; Marquinhos Gabriel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RenatinhaCEC\/status\/1195699484401045504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9m7sOHYpF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RenatinhaCEC\/status\/1195699484401045504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RenatinhaCEC\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195699484401045504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A realidade d\u00f3i? D\u00f3i, mas tem que ser dita\n\nAtacantes do Cruzeiro que s\u00e3o \u00fateis, participativos e incomodam o advers\u00e1rio, em ordem:\n\nPedro Rocha > David > Ezequiel > Marquinhos Gabrielhttps:\/\/twitter.com\/RenatinhaCEC\/status\/1195699484401045504\u00a0\u2026","timestamp":1573968040000,"timestamp_epochs":1573968040,"tweet_id":"1195934758188015616","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195934758188015616","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas fragarem de algu\u00e9m (Belo Horizonte e regi\u00e3o) que esteja vendendo um PS4 por um precinho camarada me deem ideia pf<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se voc\u00eas fragarem de algu\u00e9m (Belo Horizonte e regi\u00e3o) que esteja vendendo um PS4 por um precinho camarada me deem ideia pf","timestamp":1573967036000,"timestamp_epochs":1573967036,"tweet_id":"1195930548012756992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195930548012756992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Don Rog\u00e9rio Ceni \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem foi o imbecil que deu a camisa do cruzeiro pra ele?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1195839279181836291\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zqcVWdOae\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1195839279181836291\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1195839279181836291<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":758,"replies":48,"retweet_id":"1195900967646093312","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":294,"text":"quem foi o imbecil que deu a camisa do cruzeiro pra ele?https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1195839279181836291\u00a0\u2026","timestamp":1573945769000,"timestamp_epochs":1573945769,"tweet_id":"1195841347330203648","tweet_url":"\/cec_tiago\/status\/1195841347330203648","user_id":"1229931919","username":"cec_tiago"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em BH j\u00e1 \u00e9 assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1195715790282117126\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s09R3sqAor\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1195715790282117126\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guipintto\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195715790282117126<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Em BH j\u00e1 \u00e9 assimhttps:\/\/twitter.com\/guipintto\/status\/1195715790282117126\u00a0\u2026","timestamp":1573931212000,"timestamp_epochs":1573931212,"tweet_id":"1195780289664036865","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195780289664036865","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"J","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta na hora de ajudar o trampo do coleguinha ne rsrs to come\u00e7ando a tirar umas fotos agora e todo tipo de ajuda \u00e9 bem vinda! quem quiser marcar um ensaiozinho s\u00f3 chamar nois\n\nmeu instagram de foto \u00e9 @2000ailuj \nda uma forcinha e segue l\u00e1!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"1195435845093908481","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16,"text":"ta na hora de ajudar o trampo do coleguinha ne rsrs to come\u00e7ando a tirar umas fotos agora e todo tipo de ajuda \u00e9 bem vinda! quem quiser marcar um ensaiozinho s\u00f3 chamar nois\n\nmeu instagram de foto \u00e9 @2000ailuj \nda uma forcinha e segue l\u00e1!! ","timestamp":1573848616000,"timestamp_epochs":1573848616,"tweet_id":"1195433859082604545","tweet_url":"\/juandddrade\/status\/1195433859082604545","user_id":"2400649725","username":"juandddrade"},{"fullname":"Borel\u1d9c\u1d43\u1d50","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o consigo ver essa bola toda que c\u00eas ver em Gabriel jesus<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1195414245061677056","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"n\u00e3o consigo ver essa bola toda que c\u00eas ver em Gabriel jesus","timestamp":1573838301000,"timestamp_epochs":1573838301,"tweet_id":"1195390592932601858","tweet_url":"\/borelvs\/status\/1195390592932601858","user_id":"794235043321380864","username":"borelvs"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que traz, por consequ\u00eancia, a torcida mais CANSADA e DESINTERESSADA tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195391598193979392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WN0F5kkHCT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195391598193979392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/boliviazica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195391598193979392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que traz, por consequ\u00eancia, a torcida mais CANSADA e DESINTERESSADA tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1195391598193979392\u00a0\u2026","timestamp":1573841525000,"timestamp_epochs":1573841525,"tweet_id":"1195404117138640896","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195404117138640896","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A trag\u00e9dia n\u00e3o foi s\u00f3 dia 25\/01\/2019, a trag\u00e9dia \u00e9 todo dia. Nesse fim de ano o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722780093198823424\" dir=\"ltr\" href=\"\/naacaobh\"><s>@<\/s><b>naacaobh<\/b><\/a> est\u00e1 pedindo as crian\u00e7as para escreverem cartinhas para o papai Noel, mas s\u00e3o crian\u00e7as atingidas pela trag\u00e9dia. Transformar tristeza em alegria, l\u00e1grimas em sorrisos. Compartilhe amor!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HjxdnYxNqb\">pic.twitter.com\/HjxdnYxNqb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":792,"replies":31,"retweet_id":"1195396462345150469","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":373,"text":"A trag\u00e9dia n\u00e3o foi s\u00f3 dia 25\/01\/2019, a trag\u00e9dia \u00e9 todo dia. Nesse fim de ano o @naacaobh est\u00e1 pedindo as crian\u00e7as para escreverem cartinhas para o papai Noel, mas s\u00e3o crian\u00e7as atingidas pela trag\u00e9dia. Transformar tristeza em alegria, l\u00e1grimas em sorrisos. Compartilhe amor!!pic.twitter.com\/HjxdnYxNqb","timestamp":1573839013000,"timestamp_epochs":1573839013,"tweet_id":"1195393581642596352","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1195393581642596352","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cPego seu amigo de jeito nenhum\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1195095584325197827\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/40iPjFWGDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1195095584325197827\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deferiascomexn<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1195095584325197827<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cPego seu amigo de jeito nenhum\u201dhttps:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1195095584325197827\u00a0\u2026","timestamp":1573834489000,"timestamp_epochs":1573834489,"tweet_id":"1195374604346429440","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195374604346429440","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento","timestamp":1573834439000,"timestamp_epochs":1573834439,"tweet_id":"1195374396610879490","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195374396610879490","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou come\u00e7ando a criar uma simpatia imensa por pinguins<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou come\u00e7ando a criar uma simpatia imensa por pinguins","timestamp":1573834428000,"timestamp_epochs":1573834428,"tweet_id":"1195374350339395586","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195374350339395586","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra compreender a import\u00e2ncia do Feminismo, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio vivenciar na pele, mas ser sensato e enxergar o mundo com o olhar do outro. Atrasados!<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra compreender a import\u00e2ncia do Feminismo, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio vivenciar na pele, mas ser sensato e enxergar o mundo com o olhar do outro. Atrasados!","timestamp":1573786489000,"timestamp_epochs":1573786489,"tweet_id":"1195173279620894720","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195173279620894720","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada abuso sexual, eu dou mais raz\u00e3o para a mulher encarar o homem, sim, como um bicho selvagem, escroto e digno de medo. Essa filha da putagem, vem, culturalmente, do Jo\u00e3o que permanece enxergando Joana como objeto. \nFeminismo \u00e9 mais que luta por direito, \u00e9 desconstru\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A cada abuso sexual, eu dou mais raz\u00e3o para a mulher encarar o homem, sim, como um bicho selvagem, escroto e digno de medo. Essa filha da putagem, vem, culturalmente, do Jo\u00e3o que permanece enxergando Joana como objeto. \nFeminismo \u00e9 mais que luta por direito, \u00e9 desconstru\u00e7\u00e3o","timestamp":1573786392000,"timestamp_epochs":1573786392,"tweet_id":"1195172872337145856","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195172872337145856","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem abusou da mo\u00e7a dentro do \u00f4nibus e as pessoas julgam a falta de rea\u00e7\u00e3o dela. Primeiro que, logo ap\u00f3s a a\u00e7\u00e3o, ela reagiu. Mas mesmo que n\u00e3o reagisse, porra, voc\u00eas querem cobrar rea\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o que deixa qualquer mulher em choque, inofensiva? Porra se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O homem abusou da mo\u00e7a dentro do \u00f4nibus e as pessoas julgam a falta de rea\u00e7\u00e3o dela. Primeiro que, logo ap\u00f3s a a\u00e7\u00e3o, ela reagiu. Mas mesmo que n\u00e3o reagisse, porra, voc\u00eas querem cobrar rea\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o que deixa qualquer mulher em choque, inofensiva? Porra se foder","timestamp":1573786068000,"timestamp_epochs":1573786068,"tweet_id":"1195171514020225025","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195171514020225025","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"georgia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pixote meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 teu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5AsvEcDS4t\">pic.twitter.com\/5AsvEcDS4t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31217,"replies":177,"retweet_id":"1195123594050854912","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3780,"text":"pixote meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 teupic.twitter.com\/5AsvEcDS4t","timestamp":1573754242000,"timestamp_epochs":1573754242,"tweet_id":"1195038025090240516","tweet_url":"\/gesantos_castro\/status\/1195038025090240516","user_id":"724124988555583488","username":"gesantos_castro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, mentira que problematizam isso. Todo livro proporciona um aprendizado, nem que seja para reflex\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hallderi\/status\/1194660834699620356\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwh1xfGVV4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hallderi\/status\/1194660834699620356\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hallderi\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194660834699620356<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, mentira que problematizam isso. Todo livro proporciona um aprendizado, nem que seja para reflex\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/hallderi\/status\/1194660834699620356\u00a0\u2026","timestamp":1573769514000,"timestamp_epochs":1573769514,"tweet_id":"1195102080656138241","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195102080656138241","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara j\u00e1 derrubou t\u00e9cnico, defendeu e dedicou gol pra dirigente corrupto, mandou a torcida calar a boca e n\u00e3o tem jogado 1\/3 do que o sal\u00e1rio dele vale e ainda d\u00e1 uma entrevista daquela? eu sempre falo, \u00eddolos s\u00e3o poucos. Thiago Neves nunca vai conseguir ocupar esse posto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"1195090042626224132","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":11,"text":"o cara j\u00e1 derrubou t\u00e9cnico, defendeu e dedicou gol pra dirigente corrupto, mandou a torcida calar a boca e n\u00e3o tem jogado 1\/3 do que o sal\u00e1rio dele vale e ainda d\u00e1 uma entrevista daquela? eu sempre falo, \u00eddolos s\u00e3o poucos. Thiago Neves nunca vai conseguir ocupar esse posto.","timestamp":1573766620000,"timestamp_epochs":1573766620,"tweet_id":"1195089941249875968","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1195089941249875968","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem como ir amanh\u00e3 mesmo n\u00e3o?  ou hoje mesmo, agora  \n\nMano, pelo tom de suas respostas, percebe-se que ele n\u00e3o aguenta mais ficar aqui\n\nXAU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bx0MtjlzNy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FSRadioBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195041290251120640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tem como ir amanh\u00e3 mesmo n\u00e3o?  ou hoje mesmo, agora  \n\nMano, pelo tom de suas respostas, percebe-se que ele n\u00e3o aguenta mais ficar aqui\n\nXAUhttps:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\u00a0\u2026","timestamp":1573757894000,"timestamp_epochs":1573757894,"tweet_id":"1195053342898245633","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195053342898245633","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu dia t\u00e1 muito suave hoje. N\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu dia t\u00e1 muito suave hoje. N\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1573749467000,"timestamp_epochs":1573749467,"tweet_id":"1195017996856463360","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1195017996856463360","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"#UseAModaASeuFavor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crian\u00e7as pretas dan\u00e7ando ballet acompanhada dos seus pais \n\neste \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hcpLfz23g8\">pic.twitter.com\/hcpLfz23g8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69901,"replies":347,"retweet_id":"1195000560254169089","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16119,"text":"crian\u00e7as pretas dan\u00e7ando ballet acompanhada dos seus pais \n\neste \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/hcpLfz23g8","timestamp":1573663829000,"timestamp_epochs":1573663829,"tweet_id":"1194658805440765953","tweet_url":"\/modices\/status\/1194658805440765953","user_id":"14533920","username":"modices"},{"fullname":"Starley Alexandre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1921- A Voz da Na\u00e7\u00e3o Azul!!\nNoticias sobre o Cruzeiro e tudo relacionado ao dia a dia, do Cruzeir\u00e3o Cabuloso...<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/Avozdanacaoazul\/?modal=admin_todo_tour\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKvEU1uuG2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/Avozdanacaoazul\/?modal=admin_todo_tour\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/Avozdanacaoazu<\/span><span class=\"invisible\">l\/?modal=admin_todo_tour<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Ata0ZkIhB\">pic.twitter.com\/9Ata0ZkIhB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1194994088992559106","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"1921- A Voz da Na\u00e7\u00e3o Azul!!\nNoticias sobre o Cruzeiro e tudo relacionado ao dia a dia, do Cruzeir\u00e3o Cabuloso...\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Avozdanacaoazul\/?modal=admin_todo_tour\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9Ata0ZkIhB","timestamp":1571675240000,"timestamp_epochs":1571675240,"tweet_id":"1186318059994275845","tweet_url":"\/Starley177\/status\/1186318059994275845","user_id":"829316939239526403","username":"Starley177"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho uma esquerda de Social-Democracia renovadassa nesse pa\u00eds. Todos em prol de um nome (n\u00e3o tem ningu\u00e9m, infelizmente) e dispostos a enxergar o pa\u00eds em novo esp\u00edrito, fraga? Mas me parece distante demais <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho uma esquerda de Social-Democracia renovadassa nesse pa\u00eds. Todos em prol de um nome (n\u00e3o tem ningu\u00e9m, infelizmente) e dispostos a enxergar o pa\u00eds em novo esp\u00edrito, fraga? Mas me parece distante demais ","timestamp":1573743661000,"timestamp_epochs":1573743661,"tweet_id":"1194993646657003521","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194993646657003521","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema n\u00e3o \u00e9 o Flamengo, tadinho, mas tudo que cerca ele: dirigentes, camisa, cores, torcida, imprensa, jogadores nojentos, O TIME. De resto, t\u00e1 suave!<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O problema n\u00e3o \u00e9 o Flamengo, tadinho, mas tudo que cerca ele: dirigentes, camisa, cores, torcida, imprensa, jogadores nojentos, O TIME. De resto, t\u00e1 suave!","timestamp":1573741085000,"timestamp_epochs":1573741085,"tweet_id":"1194982841609834499","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194982841609834499","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Bianca\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai gente, que gracinha<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194809916147556352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lKm3cKqErL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194809916147556352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194809916147556352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1194822029301690368","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"ai gente, que gracinhahttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194809916147556352\u00a0\u2026","timestamp":1573700682000,"timestamp_epochs":1573700682,"tweet_id":"1194813377954091008","tweet_url":"\/bibicec1921\/status\/1194813377954091008","user_id":"1082369325615452160","username":"bibicec1921"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia, meus amigos! <img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4dd.png\" title=\"Memorando\"\/><img alt=\"\ud83d\uddde\" aria-label=\"Emoji: Jornal enrolado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5de.png\" title=\"Jornal enrolado\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nPrimeiro exerc\u00edcio como rep\u00f3rter a gente nunca esquece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cskczNAcpz\">pic.twitter.com\/cskczNAcpz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia, meus amigos! \n\nPrimeiro exerc\u00edcio como rep\u00f3rter a gente nunca esquecepic.twitter.com\/cskczNAcpz","timestamp":1573699857000,"timestamp_epochs":1573699857,"tweet_id":"1194809916147556352","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194809916147556352","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cBolsonaro acaba com o registro profissional para Jornalistas\u201d. \n\nUm descaso a n\u00f3s que sa\u00edmos todos dias em busca de aperfei\u00e7oamo-nos para a profiss\u00e3o; uma desvaloriza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de fun\u00e7\u00e3o social important\u00edssima para a sociedade\n\nEstas s\u00e3o as condutas de Jair Bolsonaro<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cBolsonaro acaba com o registro profissional para Jornalistas\u201d. \n\nUm descaso a n\u00f3s que sa\u00edmos todos dias em busca de aperfei\u00e7oamo-nos para a profiss\u00e3o; uma desvaloriza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de fun\u00e7\u00e3o social important\u00edssima para a sociedade\n\nEstas s\u00e3o as condutas de Jair Bolsonaro","timestamp":1573675936000,"timestamp_epochs":1573675936,"tweet_id":"1194709584914604038","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194709584914604038","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como estudante da \u00e1rea, percebo a import\u00e2ncia \u00e9tica, te\u00f3rica e t\u00e9cnica de uma faculdade para a forma\u00e7\u00e3o de um Jornalista. Estou muito revoltado e com mais nojo dele. Desta vez, afetou, em cheio, n\u00f3s estudantes do curso. Parab\u00e9ns aos envolvidos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/atarde\/status\/1194545585967292416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kchlO1n7P1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/atarde\/status\/1194545585967292416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/atarde\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194545585967292416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como estudante da \u00e1rea, percebo a import\u00e2ncia \u00e9tica, te\u00f3rica e t\u00e9cnica de uma faculdade para a forma\u00e7\u00e3o de um Jornalista. Estou muito revoltado e com mais nojo dele. Desta vez, afetou, em cheio, n\u00f3s estudantes do curso. Parab\u00e9ns aos envolvidos!https:\/\/twitter.com\/atarde\/status\/1194545585967292416\u00a0\u2026","timestamp":1573675613000,"timestamp_epochs":1573675613,"tweet_id":"1194708232419336194","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194708232419336194","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Leozin \ud83c\udde7\ud83c\uddfc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele ganha em 4 minutos o que um trabalhador de sal\u00e1rio m\u00ednimo ganha em um m\u00eas!<\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":3,"retweet_id":"1194683665487405057","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":15,"text":"Ele ganha em 4 minutos o que um trabalhador de sal\u00e1rio m\u00ednimo ganha em um m\u00eas!","timestamp":1573663119000,"timestamp_epochs":1573663119,"tweet_id":"1194655825677225984","tweet_url":"\/Leozinngdp\/status\/1194655825677225984","user_id":"879363077531160577","username":"Leozinngdp"},{"fullname":"Borussia Dortmund","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Der Panther wird 35! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174723076\" dir=\"ltr\" href=\"\/LucasBarrios_\"><s>@<\/s><b>LucasBarrios_<\/b><\/a>! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/egTy54XS1x\">pic.twitter.com\/egTy54XS1x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2114,"replies":32,"retweet_id":"1194661367518781441","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":213,"text":"Der Panther wird 35! \n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @LucasBarrios_! pic.twitter.com\/egTy54XS1x","timestamp":1573638075000,"timestamp_epochs":1573638075,"tweet_id":"1194550784291196929","tweet_url":"\/BVB\/status\/1194550784291196929","user_id":"165699676","username":"BVB"},{"fullname":"dianao \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha rea\u00e7\u00e3o ao entrar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>mineirao<\/b><\/a> pela primeira vez, com uma m\u00fasica bonitinha pra voc\u00eas se emocionarem. <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/>\n\nChoro toda vez que assisto.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> voc\u00ea \u00e9 minha vida!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oTI2jwsmaV\">pic.twitter.com\/oTI2jwsmaV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1340,"replies":100,"retweet_id":"1194634061718806530","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":73,"text":"Minha rea\u00e7\u00e3o ao entrar no @mineirao pela primeira vez, com uma m\u00fasica bonitinha pra voc\u00eas se emocionarem. \n\nChoro toda vez que assisto.\n@Cruzeiro voc\u00ea \u00e9 minha vida!pic.twitter.com\/oTI2jwsmaV","timestamp":1573565186000,"timestamp_epochs":1573565186,"tweet_id":"1194245067986341888","tweet_url":"\/kdiannes\/status\/1194245067986341888","user_id":"1408561674","username":"kdiannes"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galeraaa, amanh\u00e3, eu e o monstro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3362611725\" dir=\"ltr\" href=\"\/leonageral\"><s>@<\/s><b>leonageral<\/b><\/a> seremos \u00e2ncoras de um jornal - trabalho de faculdade. \nO futuro do Jornalismo vem como??? Hehehehehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galeraaa, amanh\u00e3, eu e o monstro @leonageral seremos \u00e2ncoras de um jornal - trabalho de faculdade. \nO futuro do Jornalismo vem como??? Hehehehehe","timestamp":1573612464000,"timestamp_epochs":1573612464,"tweet_id":"1194443366584475649","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194443366584475649","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terei a honra de ser \u00e2ncora do jornal junto com voc\u00ea, meu caro! Vamos arrebentar nesse neg\u00f3cio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1194442769013575682","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Terei a honra de ser \u00e2ncora do jornal junto com voc\u00ea, meu caro! Vamos arrebentar nesse neg\u00f3cio.","timestamp":1573612277000,"timestamp_epochs":1573612277,"tweet_id":"1194442581947666432","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1194442581947666432","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3, eu tenho um trabalho de facul important\u00edssimo. Que d\u00ea tudo certo para o meu grupo! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3, eu tenho um trabalho de facul important\u00edssimo. Que d\u00ea tudo certo para o meu grupo! ","timestamp":1573610699000,"timestamp_epochs":1573610699,"tweet_id":"1194435960311824385","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194435960311824385","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, j\u00e1 tem mais de 10 horas que eu tuitei a parada e seguem me infernizando sem parar... tipo, n\u00e3o teve pausa! Continuam compartilhando  meu tweet e me xingando kkkkkkkkkkk vai tomar no cu... que ran\u00e7o dessas porra! Como que silencia tudo de uma vez! Tem + q formiga<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, j\u00e1 tem mais de 10 horas que eu tuitei a parada e seguem me infernizando sem parar... tipo, n\u00e3o teve pausa! Continuam compartilhando  meu tweet e me xingando kkkkkkkkkkk vai tomar no cu... que ran\u00e7o dessas porra! Como que silencia tudo de uma vez! Tem + q formiga","timestamp":1573610652000,"timestamp_epochs":1573610652,"tweet_id":"1194435765360635904","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194435765360635904","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"gleizi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">c\u00ea fica milu e milu me iludindo e eu fico no fico no bar caindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194277969247780864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LsZUeqXTd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194277969247780864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194277969247780864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1194376379346882560","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"c\u00ea fica milu e milu me iludindo e eu fico no fico no bar caindohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1194277969247780864\u00a0\u2026","timestamp":1573594336000,"timestamp_epochs":1573594336,"tweet_id":"1194367331226542080","tweet_url":"\/jbtwya\/status\/1194367331226542080","user_id":"856613739600257025","username":"jbtwya"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente t\u00e1 doendo nas mimadinhas luanetes at\u00e9 agora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu vou s\u00f3 silenciando. N\u00e3o d\u00e1 pra discutir com crian\u00e7a, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente t\u00e1 doendo nas mimadinhas luanetes at\u00e9 agora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu vou s\u00f3 silenciando. N\u00e3o d\u00e1 pra discutir com crian\u00e7a, n\u00e9?","timestamp":1573582873000,"timestamp_epochs":1573582873,"tweet_id":"1194319249772306434","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194319249772306434","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A oitava maravilha do mundo \u00e9 a op\u00e7\u00e3o de silenciar no Twitter. Tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A oitava maravilha do mundo \u00e9 a op\u00e7\u00e3o de silenciar no Twitter. Tudo pra mim","timestamp":1573575401000,"timestamp_epochs":1573575401,"tweet_id":"1194287909421092865","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194287909421092865","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Izabella Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00ea pegou neg\u00f3cio de 2013 e o cara falando de cantor do ANO\n\nolha<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"1194285358776770565","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"c\u00ea pegou neg\u00f3cio de 2013 e o cara falando de cantor do ANO\n\nolha","timestamp":1573574757000,"timestamp_epochs":1573574757,"tweet_id":"1194285208171888642","tweet_url":"\/IzabellaaAlves\/status\/1194285208171888642","user_id":"1595799312","username":"IzabellaaAlves"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah n\u00e3o, eu estou zero paci\u00eancia pra f\u00e3 de Luan mimada que n\u00e3o aceita opini\u00e3o contr\u00e1ria... nemmmm, cansam minha beleza n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ah n\u00e3o, eu estou zero paci\u00eancia pra f\u00e3 de Luan mimada que n\u00e3o aceita opini\u00e3o contr\u00e1ria... nemmmm, cansam minha beleza n\u00e3o","timestamp":1573574465000,"timestamp_epochs":1573574465,"tweet_id":"1194283986425720833","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194283986425720833","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Luan Santana que est\u00e1 concorrendo como \u201ccantor do amo\u201d no Faust\u00e3o e o Gusttavo Lima n\u00e3o? As m\u00fasicas do cara nem estiveram em evid\u00eancia esse ano. Mano, todo mundo cantou todas do Gusttavo Lima<\/p>","is_retweet":0,"likes":261,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"E o Luan Santana que est\u00e1 concorrendo como \u201ccantor do amo\u201d no Faust\u00e3o e o Gusttavo Lima n\u00e3o? As m\u00fasicas do cara nem estiveram em evid\u00eancia esse ano. Mano, todo mundo cantou todas do Gusttavo Lima","timestamp":1573573031000,"timestamp_epochs":1573573031,"tweet_id":"1194277969247780864","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194277969247780864","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, como que faz pra sumir com TN e Fred e trazer Montillo e Wellingon Paulista no lugar??? s\u00e9rio mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1194044460331667456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YZANG5AoDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1194044460331667456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrezacec\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194044460331667456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gente, como que faz pra sumir com TN e Fred e trazer Montillo e Wellingon Paulista no lugar??? s\u00e9rio mesmohttps:\/\/twitter.com\/andrezacec\/status\/1194044460331667456\u00a0\u2026","timestamp":1573530060000,"timestamp_epochs":1573530060,"tweet_id":"1194097737534496768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194097737534496768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Henrique e Juliano precisam logo lan\u00e7ar esse DVD, c\u00eas n\u00e3o t\u00e3o entendendo minha ansiedadeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Henrique e Juliano precisam logo lan\u00e7ar esse DVD, c\u00eas n\u00e3o t\u00e3o entendendo minha ansiedadeee","timestamp":1573529521000,"timestamp_epochs":1573529521,"tweet_id":"1194095476326502400","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1194095476326502400","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Starley Alexandre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais ver medalh\u00e3o botando a cara na imprensa falando de sacrif\u00edcios pelo Cruzeiro, SACRIFICIO e quem acorda 4 da manha pra trabalhar e paga 80 reais num ingresso para ver o Fred andando dentro de campo, pra mim j\u00e1 deu,<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1193995715728596993","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o aguento mais ver medalh\u00e3o botando a cara na imprensa falando de sacrif\u00edcios pelo Cruzeiro, SACRIFICIO e quem acorda 4 da manha pra trabalhar e paga 80 reais num ingresso para ver o Fred andando dentro de campo, pra mim j\u00e1 deu,","timestamp":1573482521000,"timestamp_epochs":1573482521,"tweet_id":"1193898342469775363","tweet_url":"\/Starley177\/status\/1193898342469775363","user_id":"829316939239526403","username":"Starley177"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 nesse clima, eu n\u00e3o tomo banho de \u00e1gua gelada. Qual o meu problema?<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"At\u00e9 nesse clima, eu n\u00e3o tomo banho de \u00e1gua gelada. Qual o meu problema?","timestamp":1573503940000,"timestamp_epochs":1573503940,"tweet_id":"1193988182502596608","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193988182502596608","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo esse cara de um jeito, que \u00e9 dif\u00edcil explicar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1193933713073197056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ON2GvXpkpm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1193933713073197056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SacCruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193933713073197056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Eu amo esse cara de um jeito, que \u00e9 dif\u00edcil explicarhttps:\/\/twitter.com\/SacCruzeiro_\/status\/1193933713073197056\u00a0\u2026","timestamp":1573503903000,"timestamp_epochs":1573503903,"tweet_id":"1193988028513030144","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193988028513030144","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior cansa\u00e7o que existe \u00e9 o emocional no<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1193957981525819394","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Pior cansa\u00e7o que existe \u00e9 o emocional no","timestamp":1573494765000,"timestamp_epochs":1573494765,"tweet_id":"1193949700275294209","tweet_url":"\/mariffurbino\/status\/1193949700275294209","user_id":"118384431","username":"mariffurbino"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir do momento em que se vem a pauta \u201ctorcida \u00fanica\u201d, \u00e9 o carimbo do fracasso confesso dos organizadores. Maior seguran\u00e7a, policiamento, puni\u00e7\u00f5es RIGOROSAS por parte das equipes e educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os caminhos.\nN\u00e3o descontem no espet\u00e1culo desgrama, descontem nos filhos da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A partir do momento em que se vem a pauta \u201ctorcida \u00fanica\u201d, \u00e9 o carimbo do fracasso confesso dos organizadores. Maior seguran\u00e7a, policiamento, puni\u00e7\u00f5es RIGOROSAS por parte das equipes e educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os caminhos.\nN\u00e3o descontem no espet\u00e1culo desgrama, descontem nos filhos da puta","timestamp":1573490295000,"timestamp_epochs":1573490295,"tweet_id":"1193930949421142016","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193930949421142016","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1, e a novidade?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1193929406873571328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tMaxgGPnau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1193929406873571328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pridefabio2\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193929406873571328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"T\u00e1, e a novidade?https:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1193929406873571328\u00a0\u2026","timestamp":1573490061000,"timestamp_epochs":1573490061,"tweet_id":"1193929968763494402","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193929968763494402","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Wil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro \u00e9 gigante<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1193927509676568576","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"O Cruzeiro \u00e9 gigante","timestamp":1573480418000,"timestamp_epochs":1573480418,"tweet_id":"1193889525086539777","tweet_url":"\/wilrodcesar\/status\/1193889525086539777","user_id":"493392961","username":"wilrodcesar"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pena que o sorriso nao se prolongou no p\u00f3s-jogo kkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1193927475782389760","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"pena que o sorriso nao se prolongou no p\u00f3s-jogo kkkkkkkkkk","timestamp":1573432825000,"timestamp_epochs":1573432825,"tweet_id":"1193689903193886722","tweet_url":"\/lirou_sil\/status\/1193689903193886722","user_id":"2514000907","username":"lirou_sil"},{"fullname":"Emilly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2022 36\/45 \u2022","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 min de jogo: \nPaulinho: <img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1193927468543029249","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"1 min de jogo: \nPaulinho: ","timestamp":1573433646000,"timestamp_epochs":1573433646,"tweet_id":"1193693348424486915","tweet_url":"\/emillycec\/status\/1193693348424486915","user_id":"4518697647","username":"emillycec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, sem palavras pra decrever o qu\u00e3o selvagem \u00e9 o ser humano, o qu\u00e3o atrasado \u00e9 o brasileiro. Vamos come\u00e7ar do zero a humanidade pra educar certinho? Ainda bem que eu j\u00e1 havia sa\u00eddo nesse momento. Eu estava nesse setor com minha fam\u00edlia, em tempo de levar de gra\u00e7a... meu Deus!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/damatanina\/status\/1193654115647270913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cidjJ8tGEg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/damatanina\/status\/1193654115647270913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/damatanina\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193654115647270913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00e9rio, sem palavras pra decrever o qu\u00e3o selvagem \u00e9 o ser humano, o qu\u00e3o atrasado \u00e9 o brasileiro. Vamos come\u00e7ar do zero a humanidade pra educar certinho? Ainda bem que eu j\u00e1 havia sa\u00eddo nesse momento. Eu estava nesse setor com minha fam\u00edlia, em tempo de levar de gra\u00e7a... meu Deus!https:\/\/twitter.com\/damatanina\/status\/1193654115647270913\u00a0\u2026","timestamp":1573446862000,"timestamp_epochs":1573446862,"tweet_id":"1193748781021454337","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193748781021454337","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara solta um \u201cOLHA A SUA COR\u201d e depois falam que n\u00e3o existe racismo no Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQHM9aX0pq\">pic.twitter.com\/eQHM9aX0pq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3129,"replies":182,"retweet_id":"1193735810966835200","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1060,"text":"o cara solta um \u201cOLHA A SUA COR\u201d e depois falam que n\u00e3o existe racismo no Brasilpic.twitter.com\/eQHM9aX0pq","timestamp":1573427139000,"timestamp_epochs":1573427139,"tweet_id":"1193666056352653317","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1193666056352653317","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alerta: torcedor selfie com sorriso confiante pr\u00e9-jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S6oL36nfPe\">pic.twitter.com\/S6oL36nfPe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"alerta: torcedor selfie com sorriso confiante pr\u00e9-jogopic.twitter.com\/S6oL36nfPe","timestamp":1573431954000,"timestamp_epochs":1573431954,"tweet_id":"1193686251095896065","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193686251095896065","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico muito revoltado que atletas de perfil arrogante, mimado, sem humildade e de alt\u00edssimo sal\u00e1rio, jogam no meu time de cora\u00e7\u00e3o - falo de TN e Fred. \nSOMEM DO MEU TIME, INFERNO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu fico muito revoltado que atletas de perfil arrogante, mimado, sem humildade e de alt\u00edssimo sal\u00e1rio, jogam no meu time de cora\u00e7\u00e3o - falo de TN e Fred. \nSOMEM DO MEU TIME, INFERNO!","timestamp":1573430413000,"timestamp_epochs":1573430413,"tweet_id":"1193679786608144384","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193679786608144384","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 HOJE <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192844165933158401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ASIAvC2Rk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192844165933158401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192844165933158401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 HOJE https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192844165933158401\u00a0\u2026","timestamp":1573402440000,"timestamp_epochs":1573402440,"tweet_id":"1193562460608958464","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193562460608958464","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor tweet, imposs\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arizonamenezes\/status\/1192928678440767488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cyko43BnP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arizonamenezes\/status\/1192928678440767488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arizonamenezes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192928678440767488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Melhor tweet, imposs\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/arizonamenezes\/status\/1192928678440767488\u00a0\u2026","timestamp":1573397210000,"timestamp_epochs":1573397210,"tweet_id":"1193540522088042496","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193540522088042496","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Arizona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai bolsominion vai fazer enem domingo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"1193540453133639680","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"E ai bolsominion vai fazer enem domingo?","timestamp":1573251335000,"timestamp_epochs":1573251335,"tweet_id":"1192928678440767488","tweet_url":"\/arizonamenezes\/status\/1192928678440767488","user_id":"115772748","username":"arizonamenezes"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mat\u00e9ria sensacional do Estad\u00e3o comigo, com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1089291984815169542\" dir=\"ltr\" href=\"\/WarleyJSilva19\"><s>@<\/s><b>WarleyJSilva19<\/b><\/a> e com o inspirador e \u00edcone <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13124602\" dir=\"ltr\" href=\"\/delucca\"><s>@<\/s><b>delucca<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/esportes.estadao.com.br\/noticias\/futebol,com-medo-de-violencia-nos-estadios-torcidas-lgbt-usam-redes-sociais-como-arquibancadas,70003081775.amp?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ow9x63f7xY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/esportes.estadao.com.br\/noticias\/futebol,com-medo-de-violencia-nos-estadios-torcidas-lgbt-usam-redes-sociais-como-arquibancadas,70003081775.amp?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">esportes.estadao.com.br\/noticias\/futeb<\/span><span class=\"invisible\">ol,com-medo-de-violencia-nos-estadios-torcidas-lgbt-usam-redes-sociais-como-arquibancadas,70003081775.amp?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1193532385821954048","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":8,"text":"Mat\u00e9ria sensacional do Estad\u00e3o comigo, com o @WarleyJSilva19 e com o inspirador e \u00edcone @deluccahttps:\/\/esportes.estadao.com.br\/noticias\/futebol,com-medo-de-violencia-nos-estadios-torcidas-lgbt-usam-redes-sociais-como-arquibancadas,70003081775.amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","timestamp":1573394990000,"timestamp_epochs":1573394990,"tweet_id":"1193531212373118976","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1193531212373118976","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certeza que vai ter gol do David nesse cl\u00e1ssico<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Certeza que vai ter gol do David nesse cl\u00e1ssico","timestamp":1573343324000,"timestamp_epochs":1573343324,"tweet_id":"1193314511555575808","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193314511555575808","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3, antecedendo ao joga\u00e7o, sai uma mat\u00e9ria minha analisando um \"cl\u00e1ssico das coincid\u00eancias\": experientes sem moral e ascens\u00e3o dos jovens. Os tempos s\u00e3o outros. Aguardem, lindos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3, antecedendo ao joga\u00e7o, sai uma mat\u00e9ria minha analisando um \"cl\u00e1ssico das coincid\u00eancias\": experientes sem moral e ascens\u00e3o dos jovens. Os tempos s\u00e3o outros. Aguardem, lindos!","timestamp":1573331892000,"timestamp_epochs":1573331892,"tweet_id":"1193266560800088066","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193266560800088066","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 CL\u00c1SSICO NA ALEMANHA, AMIGOS!\n\nSe n\u00e3o tiver triunfo do Borussia, hoje, e do Cruzeir\u00e3o amanh\u00e3, eu nem quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1193078017020481536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xUIb1y6hUq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1193078017020481536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BVB\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">3078017020481536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CL\u00c1SSICO NA ALEMANHA, AMIGOS!\n\nSe n\u00e3o tiver triunfo do Borussia, hoje, e do Cruzeir\u00e3o amanh\u00e3, eu nem querohttps:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1193078017020481536\u00a0\u2026","timestamp":1573320363000,"timestamp_epochs":1573320363,"tweet_id":"1193218203905859584","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193218203905859584","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Borussia Dortmund","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":6558,"replies":127,"retweet_id":"1193216776064176128","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":925,"text":"\n\n\n\n\n\n\n","timestamp":1573319869000,"timestamp_epochs":1573319869,"tweet_id":"1193216134188863488","tweet_url":"\/BVB\/status\/1193216134188863488","user_id":"165699676","username":"BVB"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu destesto a frase \u201cn\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o\u201d, porque se desqualifica o m\u00e9rito.\n\nAinda que Lula tenha estabelecido parcerias com bancos, constru\u00e7\u00e3o civil, etc., o olhar \u00e0queles que mais necessitavam do estado foi dado de maneira que houve avan\u00e7os sociais. Tem que exaltar<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu destesto a frase \u201cn\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o\u201d, porque se desqualifica o m\u00e9rito.\n\nAinda que Lula tenha estabelecido parcerias com bancos, constru\u00e7\u00e3o civil, etc., o olhar \u00e0queles que mais necessitavam do estado foi dado de maneira que houve avan\u00e7os sociais. Tem que exaltar","timestamp":1573313758000,"timestamp_epochs":1573313758,"tweet_id":"1193190502436347906","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193190502436347906","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O liberal diz: \u201cAs pessoas devem andar com as pr\u00f3prias pernas, sem interve\u00e7\u00e3o do estado\u201d\n\nAlgu\u00e9m acha mesmo que empres\u00e1rio t\u00e1 precupado em ajudar pessoas de periferias, interiores, do nordeste? Sem um aux\u00edlio do estado em benef\u00edcios, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, n\u00e3o tem bem-estar social<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O liberal diz: \u201cAs pessoas devem andar com as pr\u00f3prias pernas, sem interve\u00e7\u00e3o do estado\u201d\n\nAlgu\u00e9m acha mesmo que empres\u00e1rio t\u00e1 precupado em ajudar pessoas de periferias, interiores, do nordeste? Sem um aux\u00edlio do estado em benef\u00edcios, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, n\u00e3o tem bem-estar social","timestamp":1573313520000,"timestamp_epochs":1573313520,"tweet_id":"1193189501734137856","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193189501734137856","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Utilidade p\u00fablica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LucasPortelaa\/status\/1192955654945857541\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNs9xdiBLu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LucasPortelaa\/status\/1192955654945857541\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LucasPortelaa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192955654945857541<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Utilidade p\u00fablicahttps:\/\/twitter.com\/LucasPortelaa\/status\/1192955654945857541\u00a0\u2026","timestamp":1573311105000,"timestamp_epochs":1573311105,"tweet_id":"1193179373823840257","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193179373823840257","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qq pegou com o Sorin que voc\u00eas est\u00e3o falando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qq pegou com o Sorin que voc\u00eas est\u00e3o falando?","timestamp":1573310459000,"timestamp_epochs":1573310459,"tweet_id":"1193176665632972801","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1193176665632972801","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pegue um isent\u00e3o, coloque ele em cima do muro e eu te garanto que ele nunca vai cair pra esquerda.<\/p>","is_retweet":1,"likes":180,"replies":16,"retweet_id":"1193172905380720640","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":46,"text":"pegue um isent\u00e3o, coloque ele em cima do muro e eu te garanto que ele nunca vai cair pra esquerda.","timestamp":1573302923000,"timestamp_epochs":1573302923,"tweet_id":"1193145056871493633","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1193145056871493633","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei altos unfollow de quem, provavelmente, n\u00e3o concorda com minha ideologia pol\u00edtica.\n\nQue pena <img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Rosto sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f600.png\" title=\"Rosto sorridente\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei altos unfollow de quem, provavelmente, n\u00e3o concorda com minha ideologia pol\u00edtica.\n\nQue pena ","timestamp":1573258965000,"timestamp_epochs":1573258965,"tweet_id":"1192960682465079296","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192960682465079296","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A compara\u00e7\u00e3o que fazem do governo de Lula\/Dilma  \u00e0 regimes como da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e Venezuela \u00e9 uma piada. Em que momento do governo do PT se teve totalitarismo, interven\u00e7\u00e3o militar, falta de liberdade de express\u00e3o? Que pregui\u00e7a viado<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"A compara\u00e7\u00e3o que fazem do governo de Lula\/Dilma  \u00e0 regimes como da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e Venezuela \u00e9 uma piada. Em que momento do governo do PT se teve totalitarismo, interven\u00e7\u00e3o militar, falta de liberdade de express\u00e3o? Que pregui\u00e7a viado","timestamp":1573247582000,"timestamp_epochs":1573247582,"tweet_id":"1192912938404917259","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192912938404917259","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fascista funciona assim: \nse contradizer, ele ultrapassa os limites garantidos pela democracia e parte para a agress\u00e3o, amea\u00e7as de tortura, etc. Tem quem se mostre at\u00e9 nost\u00e1lgico ao totalitarismo. Um reage dando tapa na cara, o outro fala de AI-5 - nost\u00e1lgico \u00e0 ditadura. Ot\u00e1rios!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fascista funciona assim: \nse contradizer, ele ultrapassa os limites garantidos pela democracia e parte para a agress\u00e3o, amea\u00e7as de tortura, etc. Tem quem se mostre at\u00e9 nost\u00e1lgico ao totalitarismo. Um reage dando tapa na cara, o outro fala de AI-5 - nost\u00e1lgico \u00e0 ditadura. Ot\u00e1rios!","timestamp":1573246277000,"timestamp_epochs":1573246277,"tweet_id":"1192907466268385284","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192907466268385284","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1192751644737523712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uHlqTGVvYD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1192751644737523712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/enraivecido\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192751644737523712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu mesmohttps:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1192751644737523712\u00a0\u2026","timestamp":1573238227000,"timestamp_epochs":1573238227,"tweet_id":"1192873700309250048","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192873700309250048","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem estou garantido no cl\u00e1ssico domingo na Toca 3 <img alt=\"\ud83d\udd7a\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Homem dan\u00e7ando (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f57a-1f3fd.png\" title=\"Homem dan\u00e7ando (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> vou trazer a vit\u00f3ria sim!<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem estou garantido no cl\u00e1ssico domingo na Toca 3  vou trazer a vit\u00f3ria sim!","timestamp":1573231185000,"timestamp_epochs":1573231185,"tweet_id":"1192844165933158401","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192844165933158401","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ambos decepcionam pelo simples fato de serem fan\u00e1ticos, s\u00f3 que o bolsominion, al\u00e9m de ser fan\u00e1tico, pensa merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1192618783136997376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0OhqriIHaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1192618783136997376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoravs_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192618783136997376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Ambos decepcionam pelo simples fato de serem fan\u00e1ticos, s\u00f3 que o bolsominion, al\u00e9m de ser fan\u00e1tico, pensa merdahttps:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1192618783136997376\u00a0\u2026","timestamp":1573226531000,"timestamp_epochs":1573226531,"tweet_id":"1192824646313422851","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192824646313422851","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"ceci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Finalmente uma pessoa sensata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192636681603764225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2XfFybLNaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192636681603764225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192636681603764225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1192812129960763393","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Finalmente uma pessoa sensatahttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192636681603764225\u00a0\u2026","timestamp":1573214335000,"timestamp_epochs":1573214335,"tweet_id":"1192773492741169152","tweet_url":"\/cecilia_neto\/status\/1192773492741169152","user_id":"1641575094","username":"cecilia_neto"},{"fullname":"Gerd Wenzel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Viol\u00eancia no debate pol\u00edtico \u00e9 a mentalidade fascista e muito perigoso pra democracia\", diz Glenn Greenwald e digo eu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1192507839186702337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ODHDZkIZh6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1192507839186702337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggreenwald\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192507839186702337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":421,"replies":10,"retweet_id":"1192648861241794563","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":35,"text":"\"Viol\u00eancia no debate pol\u00edtico \u00e9 a mentalidade fascista e muito perigoso pra democracia\", diz Glenn Greenwald e digo eu.https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1192507839186702337\u00a0\u2026","timestamp":1573184385000,"timestamp_epochs":1573184385,"tweet_id":"1192647870408777728","tweet_url":"\/gerdwenzel\/status\/1192647870408777728","user_id":"43442574","username":"gerdwenzel"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De verdade, n\u00e3o sou lulista. Idealizo um mundo progressista, mas renovado. S\u00f3 que convenhamos: aquele que sentenciou a pris\u00e3o de Lula tornando-se, em seguida, ministro do maior concorrente do ex-presidente, fortalece, sim, a tese de persegui\u00e7\u00e3o. N\u00e3o d\u00e1 pra engolir o Sergio Moro<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"De verdade, n\u00e3o sou lulista. Idealizo um mundo progressista, mas renovado. S\u00f3 que convenhamos: aquele que sentenciou a pris\u00e3o de Lula tornando-se, em seguida, ministro do maior concorrente do ex-presidente, fortalece, sim, a tese de persegui\u00e7\u00e3o. N\u00e3o d\u00e1 pra engolir o Sergio Moro","timestamp":1573181717000,"timestamp_epochs":1573181717,"tweet_id":"1192636681603764225","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192636681603764225","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cO povo brasileiro \u00e9 conservador\u201d. Algu\u00e9m avisa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JosRobertoEste9\/status\/1192487977349464072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Pr1jyBGXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JosRobertoEste9\/status\/1192487977349464072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JosRobertoEste<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1192487977349464072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cO povo brasileiro \u00e9 conservador\u201d. Algu\u00e9m avisa?https:\/\/twitter.com\/JosRobertoEste9\/status\/1192487977349464072\u00a0\u2026","timestamp":1573179042000,"timestamp_epochs":1573179042,"tweet_id":"1192625463199457285","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192625463199457285","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E sim, n\u00e3o fiz mais que minha obriga\u00e7\u00e3o em deixar de ser infantil, eu sei...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E sim, n\u00e3o fiz mais que minha obriga\u00e7\u00e3o em deixar de ser infantil, eu sei...","timestamp":1573175483000,"timestamp_epochs":1573175483,"tweet_id":"1192610531972173824","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192610531972173824","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a prova que tenho atitudes liberais e progressistas com minha mam\u00e3e \u00e9 que fui eu quem apresentou o Tinder pra ela. Ci\u00fames? Tenho. Fodas, tenho que aguentar e s\u00f3 vamos deixar ela ser feliz. Foi-se a \u00e9poca de ser infantil...<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, a prova que tenho atitudes liberais e progressistas com minha mam\u00e3e \u00e9 que fui eu quem apresentou o Tinder pra ela. Ci\u00fames? Tenho. Fodas, tenho que aguentar e s\u00f3 vamos deixar ela ser feliz. Foi-se a \u00e9poca de ser infantil...","timestamp":1573175339000,"timestamp_epochs":1573175339,"tweet_id":"1192609928088866816","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192609928088866816","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e t\u00e1 cheia dos gado no Tinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Minha m\u00e3e t\u00e1 cheia dos gado no Tinder","timestamp":1573175160000,"timestamp_epochs":1573175160,"tweet_id":"1192609176754827264","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192609176754827264","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Botafogo conseguir a proeza de vencer o Flamengo, a\u00ed voc\u00ea pode saber: a praga jogada no torcedor cruzeirense \u00e9 coisa de outra mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Se o Botafogo conseguir a proeza de vencer o Flamengo, a\u00ed voc\u00ea pode saber: a praga jogada no torcedor cruzeirense \u00e9 coisa de outra mundo","timestamp":1573173141000,"timestamp_epochs":1573173141,"tweet_id":"1192600710384365568","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192600710384365568","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fluminense e Cear\u00e1 vencendo, porque torcedor cruzeirense s\u00f3 vai ter paz o dia que o time dele decidir fazer o resultado. \u00c9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Fluminense e Cear\u00e1 vencendo, porque torcedor cruzeirense s\u00f3 vai ter paz o dia que o time dele decidir fazer o resultado. \u00c9 isto","timestamp":1573168674000,"timestamp_epochs":1573168674,"tweet_id":"1192581975934164992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192581975934164992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir jogo Cear\u00e1 x Inter AO VIVO online pelo\nCampeonato Brasileiro 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2JZ7v8i\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gItyYt206G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2JZ7v8i\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2JZ7v8i<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKS4BbHvnc\">pic.twitter.com\/eKS4BbHvnc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192570674042277888","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Assistir jogo Cear\u00e1 x Inter AO VIVO online pelo\nCampeonato Brasileiro 2019 http:\/\/bit.ly\/2JZ7v8i\u00a0pic.twitter.com\/eKS4BbHvnc","timestamp":1573131586000,"timestamp_epochs":1573131586,"tweet_id":"1192426417113489408","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1192426417113489408","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oi, pessoas! Escrevo, agora, todos os lances, em tempo real, de Cear\u00e1 e Internacional. Come\u00e7ou!!! Vem comigo! Jogo importante para os times na parte debaixo da tabela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192426417113489408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x5Wso1VlyZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192426417113489408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192426417113489408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Oi, pessoas! Escrevo, agora, todos os lances, em tempo real, de Cear\u00e1 e Internacional. Come\u00e7ou!!! Vem comigo! Jogo importante para os times na parte debaixo da tabelahttps:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192426417113489408\u00a0\u2026","timestamp":1573165964000,"timestamp_epochs":1573165964,"tweet_id":"1192570606899859464","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192570606899859464","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Miguel \ud83d\ude80\u26bd\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deitou !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDW42wOKR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192556801985798144","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Deitou !!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573084486000,"timestamp_epochs":1573084486,"tweet_id":"1192228865650900992","tweet_url":"\/Migueljunio_16\/status\/1192228865650900992","user_id":"979442879213993984","username":"Migueljunio_16"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abel explica volta de Eg\u00eddio e cita import\u00e2ncia dos experientes\npara boa atua\u00e7\u00e3o dos jovens <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2WSRl5u\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wqHfBsZLZT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2WSRl5u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2WSRl5u<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKwOxKh6Gw\">pic.twitter.com\/HKwOxKh6Gw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1192542259339841537","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Abel explica volta de Eg\u00eddio e cita import\u00e2ncia dos experientes\npara boa atua\u00e7\u00e3o dos jovens http:\/\/bit.ly\/2WSRl5u\u00a0pic.twitter.com\/HKwOxKh6Gw","timestamp":1573157360000,"timestamp_epochs":1573157360,"tweet_id":"1192534520714727425","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1192534520714727425","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Abel explicou por que optou por Eg\u00eddio no jogo de ontem. Trago isso na mat\u00e9ria que escrevi de sua coletiva. Confere a\u00ed, cruzeirenses!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192534520714727425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ultmMPsdfq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192534520714727425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192534520714727425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abel explicou por que optou por Eg\u00eddio no jogo de ontem. Trago isso na mat\u00e9ria que escrevi de sua coletiva. Confere a\u00ed, cruzeirenses!!!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1192534520714727425\u00a0\u2026","timestamp":1573159201000,"timestamp_epochs":1573159201,"tweet_id":"1192542240670920704","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192542240670920704","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Senhor Augusto Nunes: o \u2018direitopata\u2019 que se mostra contr\u00e1rio \u00e0s justas causas, lutas, indigna\u00e7\u00f5es tidas pela esquerda brasileira. Ele \u00e9 t\u00e3o desiquilibrado como sua ideologia pol\u00edtica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1192477334303059968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbY1dKtn1Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1192477334303059968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GuilhermeBoulo<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1192477334303059968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Senhor Augusto Nunes: o \u2018direitopata\u2019 que se mostra contr\u00e1rio \u00e0s justas causas, lutas, indigna\u00e7\u00f5es tidas pela esquerda brasileira. Ele \u00e9 t\u00e3o desiquilibrado como sua ideologia pol\u00edticahttps:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1192477334303059968\u00a0\u2026","timestamp":1573154513000,"timestamp_epochs":1573154513,"tweet_id":"1192522579250237440","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192522579250237440","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Gerd Wenzel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico \"argumento\" de um fascista \u00e9 invariavelmente a viol\u00eancia. Sempre. \n\nAugusto Nunes agride Glenn Greenwald em entrevista ao vivo - CartaCapital<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.cartacapital.com.br\/sociedade\/augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-em-entrevista-ao-vivo\/#.XcRCGYurlvM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zyyUWag6Ey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.cartacapital.com.br\/sociedade\/augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-em-entrevista-ao-vivo\/#.XcRCGYurlvM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">cartacapital.com.br\/sociedade\/augu<\/span><span class=\"invisible\">sto-nunes-agride-glenn-greenwald-em-entrevista-ao-vivo\/#.XcRCGYurlvM.twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9912,"replies":238,"retweet_id":"1192519750217285632","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1857,"text":"O \u00fanico \"argumento\" de um fascista \u00e9 invariavelmente a viol\u00eancia. Sempre. \n\nAugusto Nunes agride Glenn Greenwald em entrevista ao vivo - CartaCapitalhttps:\/\/www.cartacapital.com.br\/sociedade\/augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-em-entrevista-ao-vivo\/#.XcRCGYurlvM.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1573143159000,"timestamp_epochs":1573143159,"tweet_id":"1192474958800314370","tweet_url":"\/gerdwenzel\/status\/1192474958800314370","user_id":"43442574","username":"gerdwenzel"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00ca SE EU DOU CONTA DESSES CARAS????? <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1192459570670710784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e9xRJ6yq9l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1192459570670710784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HeJOficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192459570670710784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00ca SE EU DOU CONTA DESSES CARAS????? https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1192459570670710784\u00a0\u2026","timestamp":1573141182000,"timestamp_epochs":1573141182,"tweet_id":"1192466666745147393","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192466666745147393","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"\u00b9\u2079\u00b2\u00b9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Paulinho: \nEu: lind\u00edssimo, falou tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KkwGgRi8Lw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1192436083008692224","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Paulinho: \nEu: lind\u00edssimo, falou tudohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573098140000,"timestamp_epochs":1573098140,"tweet_id":"1192286134426046464","tweet_url":"\/bittthays\/status\/1192286134426046464","user_id":"3529724481","username":"bittthays"},{"fullname":"DESOCUPADA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">credo, que orgulho viu <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EFGnpuYmUT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192435834265522176","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"credo, que orgulho viu https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573129921000,"timestamp_epochs":1573129921,"tweet_id":"1192419431995052032","tweet_url":"\/sribeiro36\/status\/1192419431995052032","user_id":"1087343433176485888","username":"sribeiro36"},{"fullname":"Sofia \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nmrl eu sou apaixonada pelo sotaque de minas <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ot18mRMNI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1192285302691368962","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Nmrl eu sou apaixonada pelo sotaque de minas https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573097035000,"timestamp_epochs":1573097035,"tweet_id":"1192281500764528640","tweet_url":"\/sofiafvc\/status\/1192281500764528640","user_id":"1133051279977209857","username":"sofiafvc"},{"fullname":"a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sensato que ainda mora no meu bairro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iHIOogqYuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1192285259867574272","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"sensato que ainda mora no meu bairrohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573096138000,"timestamp_epochs":1573096138,"tweet_id":"1192277736611557377","tweet_url":"\/J4y5u5\/status\/1192277736611557377","user_id":"2733369304","username":"J4y5u5"},{"fullname":"let\u00edcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o errou nadinha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NpP2sI3XG6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1192273032779309056","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"N\u00e3o errou nadinha!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573087285000,"timestamp_epochs":1573087285,"tweet_id":"1192240606367637510","tweet_url":"\/letttorres_cec\/status\/1192240606367637510","user_id":"4070367797","username":"letttorres_cec"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente... eu n\u00e3o sei lidar com tanto orgulho que to sentindo dele <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yG8zF1ZNsw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1192272855158931457","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Gente... eu n\u00e3o sei lidar com tanto orgulho que to sentindo dele https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573086789000,"timestamp_epochs":1573086789,"tweet_id":"1192238524453597185","tweet_url":"\/caarolmaarcal\/status\/1192238524453597185","user_id":"4879304925","username":"caarolmaarcal"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a conclus\u00e3o que fica do jogo de hoje \u00e9 que mesmo com esse lance juvenil da expuls\u00e3o, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o o Sass\u00e1 ser banco pro Fred. okay que o Sass\u00e1 \u00e9 delicado igual um coice, mas pelo menos tem ra\u00e7a, ao contr\u00e1rio cone.<\/p>","is_retweet":1,"likes":191,"replies":10,"retweet_id":"1192270190404362240","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":21,"text":"a conclus\u00e3o que fica do jogo de hoje \u00e9 que mesmo com esse lance juvenil da expuls\u00e3o, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o o Sass\u00e1 ser banco pro Fred. okay que o Sass\u00e1 \u00e9 delicado igual um coice, mas pelo menos tem ra\u00e7a, ao contr\u00e1rio cone.","timestamp":1573094192000,"timestamp_epochs":1573094192,"tweet_id":"1192269573690667008","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1192269573690667008","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Flavio[C.E.C]","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha duvida \u00e9 saber como \u00e9 a vida de quem n\u00e3o gosta do Fabio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"1192266336740761601","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":7,"text":"A minha duvida \u00e9 saber como \u00e9 a vida de quem n\u00e3o gosta do Fabio.","timestamp":1573090643000,"timestamp_epochs":1573090643,"tweet_id":"1192254689791893506","tweet_url":"\/Flavio82121552\/status\/1192254689791893506","user_id":"971039439253397504","username":"Flavio82121552"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho paci\u00eancia com Marquinhos Gabriel<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tenho paci\u00eancia com Marquinhos Gabriel","timestamp":1573093397000,"timestamp_epochs":1573093397,"tweet_id":"1192266241198764033","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192266241198764033","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Robinho \u00e9 o jogador ofensivo do Cruzeiro que mais joga mal. David pelo menos aparece, e ele?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Robinho \u00e9 o jogador ofensivo do Cruzeiro que mais joga mal. David pelo menos aparece, e ele?","timestamp":1573092444000,"timestamp_epochs":1573092444,"tweet_id":"1192262243100102656","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192262243100102656","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expulsaram o \u00fanico jogador de linha celeste que entrou em campo... tomar no cu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Expulsaram o \u00fanico jogador de linha celeste que entrou em campo... tomar no cu!","timestamp":1573091480000,"timestamp_epochs":1573091480,"tweet_id":"1192258198943735810","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192258198943735810","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que me chama aten\u00e7\u00e3o no \u00c9derson \u00e9 a personalidade, tranquilidade. Mano, imagina voc\u00ea com 20 aninhos de pouqu\u00edssimo tempo no profissional jogando no Cruzeiro? Tu n\u00e3o se borraria? Ele \u00e9 pleno demais, leve. Voa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que me chama aten\u00e7\u00e3o no \u00c9derson \u00e9 a personalidade, tranquilidade. Mano, imagina voc\u00ea com 20 aninhos de pouqu\u00edssimo tempo no profissional jogando no Cruzeiro? Tu n\u00e3o se borraria? Ele \u00e9 pleno demais, leve. Voa!","timestamp":1573089348000,"timestamp_epochs":1573089348,"tweet_id":"1192249259158122498","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192249259158122498","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria que o Eg\u00eddio tivesse um futebol na mesma propor\u00e7\u00e3o da simpatia dele, s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu queria que o Eg\u00eddio tivesse um futebol na mesma propor\u00e7\u00e3o da simpatia dele, s\u00e9rio","timestamp":1573088702000,"timestamp_epochs":1573088702,"tweet_id":"1192246548744278016","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192246548744278016","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkk n\u00f3s torcedores jogamos praga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192243157603360768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6BqqQU4MzE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192243157603360768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192243157603360768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkk n\u00f3s torcedores jogamos pragahttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192243157603360768\u00a0\u2026","timestamp":1573088647000,"timestamp_epochs":1573088647,"tweet_id":"1192246318640640003","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192246318640640003","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que o Eg\u00eddo \u00e9 titular se o Dod\u00f4 havia jogado bem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Por que o Eg\u00eddo \u00e9 titular se o Dod\u00f4 havia jogado bem?","timestamp":1573087894000,"timestamp_epochs":1573087894,"tweet_id":"1192243157603360768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192243157603360768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Tain\u00e1 Vezzani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo meus cectts famosos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Eb2hPc8Qa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1192240583382839297","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Eu amo meus cectts famososhttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573083926000,"timestamp_epochs":1573083926,"tweet_id":"1192226515234304000","tweet_url":"\/CamiTalvescec\/status\/1192226515234304000","user_id":"1034982311975104512","username":"CamiTalvescec"},{"fullname":"Uvinha\ud83e\udd9d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ta cert\u00edssimooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vKVMflUwTh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1192240501052891136","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Ta cert\u00edssimooooohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573083915000,"timestamp_epochs":1573083915,"tweet_id":"1192226467872198657","tweet_url":"\/mony_silvas\/status\/1192226467872198657","user_id":"4818162059","username":"mony_silvas"},{"fullname":"GANG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cert\u00edssimooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YgL42GkW43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1192240415564554241","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Cert\u00edssimooohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573083794000,"timestamp_epochs":1573083794,"tweet_id":"1192225962785685504","tweet_url":"\/isajjauregui\/status\/1192225962785685504","user_id":"3669651616","username":"isajjauregui"},{"fullname":"maluzinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O brabo tem nome !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8LrUv6yHj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192222263610884097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1192240329082228736","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"O brabo tem nome !!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097\u00a0\u2026","timestamp":1573083242000,"timestamp_epochs":1573083242,"tweet_id":"1192223648381374464","tweet_url":"\/Maluh_Macedo\/status\/1192223648381374464","user_id":"4847082851","username":"Maluh_Macedo"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Genteee, olhem a\u00ed minha participa\u00e7\u00e3o no programa Jogada de Classe. E t\u00f4 errado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZGkQyYToH\">pic.twitter.com\/KZGkQyYToH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Genteee, olhem a\u00ed minha participa\u00e7\u00e3o no programa Jogada de Classe. E t\u00f4 errado?pic.twitter.com\/KZGkQyYToH","timestamp":1573082912000,"timestamp_epochs":1573082912,"tweet_id":"1192222263610884097","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192222263610884097","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitei esses dias que eu estou tranquilo pra iniciar o curso de Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado para Web<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aproveitei esses dias que eu estou tranquilo pra iniciar o curso de Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado para Web","timestamp":1573068212000,"timestamp_epochs":1573068212,"tweet_id":"1192160608311009287","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1192160608311009287","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1573029754000,"timestamp_epochs":1573029754,"tweet_id":"1191999300408135681","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191999300408135681","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"jeane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu juro que o clipe de \"todo o santo dia\" do onze20 \u00e9 muito meta de vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1191950447210377216","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"eu juro que o clipe de \"todo o santo dia\" do onze20 \u00e9 muito meta de vida","timestamp":1567521189000,"timestamp_epochs":1567521189,"tweet_id":"1168894704701845508","tweet_url":"\/_jeanemachadoo\/status\/1168894704701845508","user_id":"3060276611","username":"_jeanemachadoo"},{"fullname":"aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o paro de escutar a musica Todo Santo Dia do onze20 amoo demais <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1191950093303373825","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o paro de escutar a musica Todo Santo Dia do onze20 amoo demais ","timestamp":1564866693000,"timestamp_epochs":1564866693,"tweet_id":"1157760942425477120","tweet_url":"\/aliinemirandas\/status\/1157760942425477120","user_id":"1042235000601669633","username":"aliinemirandas"},{"fullname":"Emilly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2022 36\/45 \u2022","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cruzeirense sem Fred e Thiago Neves no time \u00e9 um cruzeirense feliz<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1191885498035380224","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Um cruzeirense sem Fred e Thiago Neves no time \u00e9 um cruzeirense feliz","timestamp":1573002272000,"timestamp_epochs":1573002272,"tweet_id":"1191884033225089024","tweet_url":"\/emillycec\/status\/1191884033225089024","user_id":"4518697647","username":"emillycec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou num al\u00edvio imenso que, amanh\u00e3, vou assistir um Cruzeiro sem os embustes Thiago Neves e Fred. Vem vit\u00f3ria cagada<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Estou num al\u00edvio imenso que, amanh\u00e3, vou assistir um Cruzeiro sem os embustes Thiago Neves e Fred. Vem vit\u00f3ria cagada","timestamp":1573001727000,"timestamp_epochs":1573001727,"tweet_id":"1191881747883069440","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191881747883069440","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou apaixonado por eles <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\nVAMO LEVAR ESTA CHAMPIONS SIM!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1191844589637947392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MRfp0o11mA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1191844589637947392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BVB\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">1844589637947392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sou apaixonado por eles \nVAMO LEVAR ESTA CHAMPIONS SIM!https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1191844589637947392\u00a0\u2026","timestamp":1573000038000,"timestamp_epochs":1573000038,"tweet_id":"1191874662822797313","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191874662822797313","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"J","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vei nu, cs nao fazem ideia a treta q rolou no \u00f4nibus aq agr, cara assediando a mulher na tora, fiz um esc\u00e2ndalo<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":5,"retweet_id":"1191873240253304832","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"vei nu, cs nao fazem ideia a treta q rolou no \u00f4nibus aq agr, cara assediando a mulher na tora, fiz um esc\u00e2ndalo","timestamp":1572969058000,"timestamp_epochs":1572969058,"tweet_id":"1191744723117101056","tweet_url":"\/juandddrade\/status\/1191744723117101056","user_id":"2400649725","username":"juandddrade"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmas para o Slavia Praga. Todas as equipes que o enfrentou - Inter, Borussia e Barcelona - tiveram dificuldades. Um time que gosta de ter a bola nos p\u00e9s, de marca\u00e7\u00e3o alta. Al\u00f4, treinadores brasileiros, deem uma olha nisto. N\u00e3o tem a ver com investimento, mas, sim, postura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palmas para o Slavia Praga. Todas as equipes que o enfrentou - Inter, Borussia e Barcelona - tiveram dificuldades. Um time que gosta de ter a bola nos p\u00e9s, de marca\u00e7\u00e3o alta. Al\u00f4, treinadores brasileiros, deem uma olha nisto. N\u00e3o tem a ver com investimento, mas, sim, postura","timestamp":1572982362000,"timestamp_epochs":1572982362,"tweet_id":"1191800523713863689","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191800523713863689","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu e minha fam\u00edlia que decidimos viajar pra Argentina em agosto do ano que vem? \na\u00ed droga, j\u00e1 \u00e9 m\u00eas que vem agosto?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu e minha fam\u00edlia que decidimos viajar pra Argentina em agosto do ano que vem? \na\u00ed droga, j\u00e1 \u00e9 m\u00eas que vem agosto?","timestamp":1572978639000,"timestamp_epochs":1572978639,"tweet_id":"1191784911071563776","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191784911071563776","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O calor \u00e9 t\u00e3o insuport\u00e1vel que d\u00e1 vontade de entrar nessa chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O calor \u00e9 t\u00e3o insuport\u00e1vel que d\u00e1 vontade de entrar nessa chuva","timestamp":1572978359000,"timestamp_epochs":1572978359,"tweet_id":"1191783735450066944","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191783735450066944","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir jogo Barcelona x Slavia Praga AO VIVO online pela Champions League 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2JRuLVG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QXCpEWiuwr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2JRuLVG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2JRuLVG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I7JoNsaQQY\">pic.twitter.com\/I7JoNsaQQY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1191768416669118470","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Assistir jogo Barcelona x Slavia Praga AO VIVO online pela Champions League 2019 http:\/\/bit.ly\/2JRuLVG\u00a0pic.twitter.com\/I7JoNsaQQY","timestamp":1572963746000,"timestamp_epochs":1572963746,"tweet_id":"1191722443607547904","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1191722443607547904","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trago todos os lances, em tempo real, de Barcelona e Slavia Praga, que se inicia logo mais, \u00e0s 14h55. Confere a\u00ed. J\u00e1 estou atualizando todas as informa\u00e7\u00f5es! \u00c9 Champions!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1191722443607547904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjxcdW1cO2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1191722443607547904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191722443607547904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trago todos os lances, em tempo real, de Barcelona e Slavia Praga, que se inicia logo mais, \u00e0s 14h55. Confere a\u00ed. J\u00e1 estou atualizando todas as informa\u00e7\u00f5es! \u00c9 Champions!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1191722443607547904\u00a0\u2026","timestamp":1572974703000,"timestamp_epochs":1572974703,"tweet_id":"1191768399459827712","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191768399459827712","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"a loira da odonto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu v\u00f4zinho que simplesmente mandou fazer uma camiseta de dentinhos ( pq eu fa\u00e7o odonto) pra me receber nas f\u00e9rias <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> VOU EXPLODIR DE AMOOR<img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dGYVPrJFCq\">pic.twitter.com\/dGYVPrJFCq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53325,"replies":176,"retweet_id":"1191724956595507200","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":5306,"text":"Meu v\u00f4zinho que simplesmente mandou fazer uma camiseta de dentinhos ( pq eu fa\u00e7o odonto) pra me receber nas f\u00e9rias  VOU EXPLODIR DE AMOORpic.twitter.com\/dGYVPrJFCq","timestamp":1572831790000,"timestamp_epochs":1572831790,"tweet_id":"1191168982205845504","tweet_url":"\/isabellabragap\/status\/1191168982205845504","user_id":"752974050775928833","username":"isabellabragap"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia mais, acredito menos no ser humano. Eu perdi as contas de quantas pessoas foram trouxas cmg em menos de 2 meses. Ou, sem base. Que fase!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Cada dia mais, acredito menos no ser humano. Eu perdi as contas de quantas pessoas foram trouxas cmg em menos de 2 meses. Ou, sem base. Que fase!","timestamp":1572886565000,"timestamp_epochs":1572886565,"tweet_id":"1191398723324125184","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191398723324125184","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu cismei que eu quero conhecer a Argentina. \u00d4h lugar que parece ser lindo viu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu cismei que eu quero conhecer a Argentina. \u00d4h lugar que parece ser lindo viu!","timestamp":1572827535000,"timestamp_epochs":1572827535,"tweet_id":"1191151131940007936","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191151131940007936","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a cada rodada que passa, se evidencia, ainda mais, a raz\u00e3o como companheira do torcedor. Aqueles que entendemos como bons jogadores, merecedores de elogios, mais uma vez, foram os destaques: Orejuela - mesmo expulso - e Cac\u00e1. Os medalh\u00f5es, por sua vez, comprovando que n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a cada rodada que passa, se evidencia, ainda mais, a raz\u00e3o como companheira do torcedor. Aqueles que entendemos como bons jogadores, merecedores de elogios, mais uma vez, foram os destaques: Orejuela - mesmo expulso - e Cac\u00e1. Os medalh\u00f5es, por sua vez, comprovando que n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1572826137000,"timestamp_epochs":1572826137,"tweet_id":"1191145270849032193","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191145270849032193","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou, o Cac\u00e1 \u00e9 MUITO bom de bola. Que zagueiro diferenciado. Zagueiro r\u00e1pido, leve, de boa impuls\u00e3o. C\u00ea t\u00e1 louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou, o Cac\u00e1 \u00e9 MUITO bom de bola. Que zagueiro diferenciado. Zagueiro r\u00e1pido, leve, de boa impuls\u00e3o. C\u00ea t\u00e1 louco","timestamp":1572825190000,"timestamp_epochs":1572825190,"tweet_id":"1191141296360034307","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191141296360034307","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que \u00e9 o suficiente para o Abel entender que o filho dele (voc\u00eas sabem quem) merece uma reservinha gostosa? Eu acho que o paiz\u00e3o n\u00e3o teria coragem<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ser\u00e1 que \u00e9 o suficiente para o Abel entender que o filho dele (voc\u00eas sabem quem) merece uma reservinha gostosa? Eu acho que o paiz\u00e3o n\u00e3o teria coragem","timestamp":1572824276000,"timestamp_epochs":1572824276,"tweet_id":"1191137466767618054","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191137466767618054","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paulo C\u00e9sar Oliveira, lind\u00edssimo, falou tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paulo C\u00e9sar Oliveira, lind\u00edssimo, falou tudo","timestamp":1572823953000,"timestamp_epochs":1572823953,"tweet_id":"1191136111587987456","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191136111587987456","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teve p\u00eanalti para n\u00f3s antes, se foder velho<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Teve p\u00eanalti para n\u00f3s antes, se foder velho","timestamp":1572823579000,"timestamp_epochs":1572823579,"tweet_id":"1191134540099653633","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191134540099653633","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, que papel\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o desse Fred, em? \nO cara n\u00e3o joga nada dentro de campo desde sua chegada e contribuiu pra foder nossos cofres, porque ganha dinheiro pra caralho por m\u00eas . Isso \u00e9 um a b s u r d o! Que ran\u00e7o, puta merda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente, que papel\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o desse Fred, em? \nO cara n\u00e3o joga nada dentro de campo desde sua chegada e contribuiu pra foder nossos cofres, porque ganha dinheiro pra caralho por m\u00eas . Isso \u00e9 um a b s u r d o! Que ran\u00e7o, puta merda!","timestamp":1572823164000,"timestamp_epochs":1572823164,"tweet_id":"1191132801900388352","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191132801900388352","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os diferenciais desse time na primeira etapa ficaram por conta de Cac\u00e1 e Orejuela, demonstrando, mais uma vez, o porqu\u00ea de um tratamento a eles diferente dos criticados. A dedica\u00e7\u00e3o, t\u00e9cnica, empenho, destes mais o \u00c9derson, distinguem do resto, sem mais. Orgulho deles!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os diferenciais desse time na primeira etapa ficaram por conta de Cac\u00e1 e Orejuela, demonstrando, mais uma vez, o porqu\u00ea de um tratamento a eles diferente dos criticados. A dedica\u00e7\u00e3o, t\u00e9cnica, empenho, destes mais o \u00c9derson, distinguem do resto, sem mais. Orgulho deles!","timestamp":1572822120000,"timestamp_epochs":1572822120,"tweet_id":"1191128422157819905","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191128422157819905","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro parece que t\u00e1 com a camisa usada pelos seguran\u00e7as do Mineir\u00e3o uai kkkkkk deem uma reparada nos caboclo da beirada do campo<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Cruzeiro parece que t\u00e1 com a camisa usada pelos seguran\u00e7as do Mineir\u00e3o uai kkkkkk deem uma reparada nos caboclo da beirada do campo","timestamp":1572821370000,"timestamp_epochs":1572821370,"tweet_id":"1191125277532971015","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191125277532971015","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A boa atua\u00e7\u00e3o do Dod\u00f4 deixa o torcedor ainda mais intrigado pela insist\u00eancia a Eg\u00eddio todo os jogos anteriores<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A boa atua\u00e7\u00e3o do Dod\u00f4 deixa o torcedor ainda mais intrigado pela insist\u00eancia a Eg\u00eddio todo os jogos anteriores","timestamp":1572820421000,"timestamp_epochs":1572820421,"tweet_id":"1191121295670468610","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191121295670468610","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela rouba a cena at\u00e9 aqui. Jogando muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Orejuela rouba a cena at\u00e9 aqui. Jogando muito","timestamp":1572819942000,"timestamp_epochs":1572819942,"tweet_id":"1191119286678564876","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191119286678564876","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, \u00c9derson machucar \u00e9 mais doloroso que tomar gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mano, \u00c9derson machucar \u00e9 mais doloroso que tomar gol","timestamp":1572819581000,"timestamp_epochs":1572819581,"tweet_id":"1191117771465281536","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191117771465281536","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que deve acontecer no mundo no dia em que David marcar um gol? Porque n\u00e3o vai ser qualquer momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O que deve acontecer no mundo no dia em que David marcar um gol? Porque n\u00e3o vai ser qualquer momento","timestamp":1572819265000,"timestamp_epochs":1572819265,"tweet_id":"1191116448942432256","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191116448942432256","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodada mil maravilhas para n\u00f3s... aiaiaiaiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rodada mil maravilhas para n\u00f3s... aiaiaiaiai","timestamp":1572818737000,"timestamp_epochs":1572818737,"tweet_id":"1191114232252813318","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191114232252813318","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mantenho minha opini\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mantenho minha opini\u00e3o","timestamp":1572818106000,"timestamp_epochs":1572818106,"tweet_id":"1191111585634439169","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191111585634439169","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo que vamo desgrama! Cortar, de vez, as ideias com a zona da degola. Pior relacionamento que eu tive, quero separar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vamo que vamo desgrama! Cortar, de vez, as ideias com a zona da degola. Pior relacionamento que eu tive, quero separar","timestamp":1572816764000,"timestamp_epochs":1572816764,"tweet_id":"1191105958333865985","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191105958333865985","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1572811578000,"timestamp_epochs":1572811578,"tweet_id":"1191084204953657350","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191084204953657350","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se bem que eu n\u00e3o sei por qual caminho o texto motivacional do ENEM quer que o aluno siga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se bem que eu n\u00e3o sei por qual caminho o texto motivacional do ENEM quer que o aluno siga","timestamp":1572807829000,"timestamp_epochs":1572807829,"tweet_id":"1191068481661349890","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191068481661349890","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaa se eu fizesse essa reda\u00e7\u00e3o, certeza que eu iria abordar dos negros atrelados \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o das periferias nos filmes, e o estere\u00f3tipo que isso causa na sociedade porraaaaa viado, eu ia deitar.... porque \u00e9 uma treta que pilha muito na minha cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaa se eu fizesse essa reda\u00e7\u00e3o, certeza que eu iria abordar dos negros atrelados \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o das periferias nos filmes, e o estere\u00f3tipo que isso causa na sociedade porraaaaa viado, eu ia deitar.... porque \u00e9 uma treta que pilha muito na minha cabe\u00e7a","timestamp":1572807741000,"timestamp_epochs":1572807741,"tweet_id":"1191068110733946882","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1191068110733946882","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/>\n\ncole isso no seu perfil, quem curtir:\n\n      quer te beijar \n      conversar com voc\u00ea \n      ou te enfiar a porrada\n\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/>\n\ntotal de 0 pessoas curtindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n\ncole isso no seu perfil, quem curtir:\n\n      quer te beijar \n      conversar com voc\u00ea \n      ou te enfiar a porrada\n\n\n\ntotal de 0 pessoas curtindo","timestamp":1572789783000,"timestamp_epochs":1572789783,"tweet_id":"1190992788864880640","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190992788864880640","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem base pro qu\u00e3o fofo \u00e9 o filme Sexo sem Compromisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem base pro qu\u00e3o fofo \u00e9 o filme Sexo sem Compromisso","timestamp":1572758953000,"timestamp_epochs":1572758953,"tweet_id":"1190863481618227201","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190863481618227201","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom ENEM pra geral. Deus aben\u00e7oe! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Bom ENEM pra geral. Deus aben\u00e7oe! ","timestamp":1572753029000,"timestamp_epochs":1572753029,"tweet_id":"1190838633638572037","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190838633638572037","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Oxossinha do mar \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> nunca vai fazer isso porque t\u00e1 mais preocupado em n\u00e3o ter repres\u00e1lias preconceituosas\/sexistas do que ser realmente o time do povo como ele quer tanto se intitular<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1190824122030469120","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"@Cruzeiro nunca vai fazer isso porque t\u00e1 mais preocupado em n\u00e3o ter repres\u00e1lias preconceituosas\/sexistas do que ser realmente o time do povo como ele quer tanto se intitular","timestamp":1572748229000,"timestamp_epochs":1572748229,"tweet_id":"1190818501738582016","tweet_url":"\/MariTOliv\/status\/1190818501738582016","user_id":"159223654","username":"MariTOliv"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Quem mandou matar Marielle?\n- Paulinho, por que voc\u00ea apoia o comunismo?\n\n(???)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- Quem mandou matar Marielle?\n- Paulinho, por que voc\u00ea apoia o comunismo?\n\n(???)","timestamp":1572740055000,"timestamp_epochs":1572740055,"tweet_id":"1190784215627051008","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190784215627051008","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Jack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L A M E N T \u00c1 V E L\nBlogueiras sulistas dizem que est\u00e3o sujas depois de ter sido tocadas por pessoas negras:\n\nO racismo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkjqgftjZO\">pic.twitter.com\/jkjqgftjZO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39036,"replies":2183,"retweet_id":"1190756442791403527","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":12510,"text":"L A M E N T \u00c1 V E L\nBlogueiras sulistas dizem que est\u00e3o sujas depois de ter sido tocadas por pessoas negras:\n\nO racismo...pic.twitter.com\/jkjqgftjZO","timestamp":1572658762000,"timestamp_epochs":1572658762,"tweet_id":"1190443248814370817","tweet_url":"\/lybrjack\/status\/1190443248814370817","user_id":"1050118459533737990","username":"lybrjack"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meteram a m\u00e3o gostoso no Fortaleza. Surreal!<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Meteram a m\u00e3o gostoso no Fortaleza. Surreal!","timestamp":1572731732000,"timestamp_epochs":1572731732,"tweet_id":"1190749309094027268","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190749309094027268","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fortaleza 1 x 0 <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fortaleza 1 x 0 ","timestamp":1572725861000,"timestamp_epochs":1572725861,"tweet_id":"1190724683659919366","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190724683659919366","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir jogo Real Madrid x Real Betis AO VIVO online pelo\nCampeonato Espanhol 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2C6Mbt2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UCk5rQC2Qf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2C6Mbt2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2C6Mbt2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghFwTQYYC6\">pic.twitter.com\/ghFwTQYYC6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1190720908597637121","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Assistir jogo Real Madrid x Real Betis AO VIVO online pelo\nCampeonato Espanhol 2019 http:\/\/bit.ly\/2C6Mbt2\u00a0pic.twitter.com\/ghFwTQYYC6","timestamp":1572704031000,"timestamp_epochs":1572704031,"tweet_id":"1190633120346857473","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1190633120346857473","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rola a bola, agora, para Real Madrid e Real Betis. Os merengues com a possibilidade de assumir a lideran\u00e7a nesta rodada. Trago todos os lances deste joga\u00e7o em tempo real. Vem comigo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1190633120346857473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sqPqf51dQ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1190633120346857473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190633120346857473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rola a bola, agora, para Real Madrid e Real Betis. Os merengues com a possibilidade de assumir a lideran\u00e7a nesta rodada. Trago todos os lances deste joga\u00e7o em tempo real. Vem comigo!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1190633120346857473\u00a0\u2026","timestamp":1572724944000,"timestamp_epochs":1572724944,"tweet_id":"1190720836497526784","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190720836497526784","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed gente, esta camisa n\u00e3o \u00e9 feia n\u00e3o. \u00c9 muito \u00e9 charmosa, desculpem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1190400829209153539\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4TLhIh0S7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1190400829209153539\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Paiblito\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190400829209153539<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A\u00ed gente, esta camisa n\u00e3o \u00e9 feia n\u00e3o. \u00c9 muito \u00e9 charmosa, desculpemhttps:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1190400829209153539\u00a0\u2026","timestamp":1572719201000,"timestamp_epochs":1572719201,"tweet_id":"1190696749037428739","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190696749037428739","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Higor Paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo que voc\u00eas v\u00e3o ver hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cO50l9DWed\">pic.twitter.com\/cO50l9DWed<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20549,"replies":98,"retweet_id":"1190696316189499392","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":6672,"text":"Esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo que voc\u00eas v\u00e3o ver hojepic.twitter.com\/cO50l9DWed","timestamp":1572612519000,"timestamp_epochs":1572612519,"tweet_id":"1190249293313118209","tweet_url":"\/higorpaiva_\/status\/1190249293313118209","user_id":"211104850","username":"higorpaiva_"},{"fullname":"Alemanha VAVEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Hazard desencanta, e Borussia Dortmund tira invencibilidade do Wolfsburg na Bundesliga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/32ddXi1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1kx8PPc0q7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/32ddXi1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/32ddXi1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vkaantv2kr\">pic.twitter.com\/vkaantv2kr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1190695492579217408","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Hazard desencanta, e Borussia Dortmund tira invencibilidade do Wolfsburg na Bundesliga http:\/\/bit.ly\/32ddXi1\u00a0pic.twitter.com\/vkaantv2kr","timestamp":1572716179000,"timestamp_epochs":1572716179,"tweet_id":"1190684070977691651","tweet_url":"\/VAVEL_Alemanha\/status\/1190684070977691651","user_id":"857377287632814080","username":"VAVEL_Alemanha"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me convida pra beber cerveja e ouvir pagode pf<\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":14,"retweet_id":"1190679850555789312","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":15,"text":"algu\u00e9m me convida pra beber cerveja e ouvir pagode pf","timestamp":1572710196000,"timestamp_epochs":1572710196,"tweet_id":"1190658980458192903","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1190658980458192903","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Wolfsburg, da Alemanh\u00e3, \u00e9 uma equipe ativista \u00e0 luta contra a homofobia no futebol. As cores do LGBTI+ marcam presen\u00e7a na faixa de capit\u00e3o. \nFica a dica, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5gQNlJJFlg\">pic.twitter.com\/5gQNlJJFlg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O Wolfsburg, da Alemanh\u00e3, \u00e9 uma equipe ativista \u00e0 luta contra a homofobia no futebol. As cores do LGBTI+ marcam presen\u00e7a na faixa de capit\u00e3o. \nFica a dica, @Cruzeiropic.twitter.com\/5gQNlJJFlg","timestamp":1572714670000,"timestamp_epochs":1572714670,"tweet_id":"1190677743253540864","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190677743253540864","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"J","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Borussia Dortmund ganhando\n\naiaiaiiaiaaiaia por que te amo BVB<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1190670568665878528","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Borussia Dortmund ganhando\n\naiaiaiiaiaaiaia por que te amo BVB","timestamp":1572709991000,"timestamp_epochs":1572709991,"tweet_id":"1190658117064953858","tweet_url":"\/juandddrade\/status\/1190658117064953858","user_id":"2400649725","username":"juandddrade"},{"fullname":"Rafael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa nova camisa III do Cruzeiro t\u00e1 feia, mas se algu\u00e9m quiser me dar de presente eu aceito, ok?<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1190644503109160960","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":11,"text":"Essa nova camisa III do Cruzeiro t\u00e1 feia, mas se algu\u00e9m quiser me dar de presente eu aceito, ok?","timestamp":1572706233000,"timestamp_epochs":1572706233,"tweet_id":"1190642354430062592","tweet_url":"\/laacerda1\/status\/1190642354430062592","user_id":"1589543306","username":"laacerda1"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem sono e sem ningu\u00e9m pra conversar. Muito top<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sem sono e sem ningu\u00e9m pra conversar. Muito top","timestamp":1572671705000,"timestamp_epochs":1572671705,"tweet_id":"1190497533476450304","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190497533476450304","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Lucas Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito bom v\u00ea-los de volta.<img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3ff.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3ff.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro)\"\/>\nPra quem n\u00e3o conhece o trabalho do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1109210900639244288\" dir=\"ltr\" href=\"\/ConsagradosE\"><s>@<\/s><b>ConsagradosE<\/b><\/a>, comecem a acompanh\u00e1-los. Fazem um trabalho muito legal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ConsagradosE\/status\/1190295223450124289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AUxHFZbAIa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ConsagradosE\/status\/1190295223450124289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ConsagradosE\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190295223450124289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1190496889654956033","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Muito bom v\u00ea-los de volta.\nPra quem n\u00e3o conhece o trabalho do @ConsagradosE, comecem a acompanh\u00e1-los. Fazem um trabalho muito legal.https:\/\/twitter.com\/ConsagradosE\/status\/1190295223450124289\u00a0\u2026","timestamp":1572623936000,"timestamp_epochs":1572623936,"tweet_id":"1190297179388305408","tweet_url":"\/lucasmarques281\/status\/1190297179388305408","user_id":"898538537317957634","username":"lucasmarques281"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novo status: pessoas que visitaram meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"novo status: pessoas que visitaram meu perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1572666133000,"timestamp_epochs":1572666133,"tweet_id":"1190474164760727552","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190474164760727552","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me fa\u00e7am perguntinhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1572655215\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IqHfb5n58U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1572655215\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1572655215<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me fa\u00e7am perguntinhashttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1572655215\u00a0\u2026","timestamp":1572655215000,"timestamp_epochs":1572655215,"tweet_id":"1190428372373049344","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190428372373049344","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que todos tenham muita sorte na realiza\u00e7\u00e3o do ENEM, domingo. Um programa que, apesar da grave defici\u00eancia em n\u00e3o separar um dia S\u00d3 para reda\u00e7\u00e3o, proporciona realiza\u00e7\u00e3o de sonhos. Eu sou grato demais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que todos tenham muita sorte na realiza\u00e7\u00e3o do ENEM, domingo. Um programa que, apesar da grave defici\u00eancia em n\u00e3o separar um dia S\u00d3 para reda\u00e7\u00e3o, proporciona realiza\u00e7\u00e3o de sonhos. Eu sou grato demais!","timestamp":1572652222000,"timestamp_epochs":1572652222,"tweet_id":"1190415817286078467","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190415817286078467","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando reformulamos integralmente o ENEM para que ele pudesse enfim acabar com o vestibular e permitir a cria\u00e7\u00e3o do SiSU, muita gente torceu o nariz. Hoje, o acesso da classe trabalhadora \u00e0 universidade \u00e9 uma realidade. Prouni e SiSU, duas conquistas do governo Lula!!!\nBOM ENEM!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":56841,"replies":1270,"retweet_id":"1190415077125607425","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":9777,"text":"Quando reformulamos integralmente o ENEM para que ele pudesse enfim acabar com o vestibular e permitir a cria\u00e7\u00e3o do SiSU, muita gente torceu o nariz. Hoje, o acesso da classe trabalhadora \u00e0 universidade \u00e9 uma realidade. Prouni e SiSU, duas conquistas do governo Lula!!!\nBOM ENEM!!","timestamp":1572645125000,"timestamp_epochs":1572645125,"tweet_id":"1190386049454919686","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1190386049454919686","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vibrantinho confirmou que tem um contrato junto ao Cruzeiro, no entanto, desmentiu a finalidade. N\u00e3o importa, o simples fato de um contrato ligado \u00e0 equipe compromete sua liberdade de opini\u00e3o. Imprensa mineira <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sinaracer\/status\/1190389292222291969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGtRMTkvVU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sinaracer\/status\/1190389292222291969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sinaracer\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190389292222291969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vibrantinho confirmou que tem um contrato junto ao Cruzeiro, no entanto, desmentiu a finalidade. N\u00e3o importa, o simples fato de um contrato ligado \u00e0 equipe compromete sua liberdade de opini\u00e3o. Imprensa mineira https:\/\/twitter.com\/Sinaracer\/status\/1190389292222291969\u00a0\u2026","timestamp":1572649691000,"timestamp_epochs":1572649691,"tweet_id":"1190405203079634946","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190405203079634946","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah, o Orejuela? Cruzeiro n\u00e3o garante mais se consegue comprar. Falta dinheiro, n\u00e9? \n\n\u00c9 um sentimento de revolta misturado \u00e0 decep\u00e7\u00e3o. Olha como a grana, que sai do bolso do torcedor, \u00e9 gasto. Puta merda viu, isso \u00e9 filhadaputagem demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8uCdu2CE7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielc_duart<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1190265011685527557<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ah, o Orejuela? Cruzeiro n\u00e3o garante mais se consegue comprar. Falta dinheiro, n\u00e9? \n\n\u00c9 um sentimento de revolta misturado \u00e0 decep\u00e7\u00e3o. Olha como a grana, que sai do bolso do torcedor, \u00e9 gasto. Puta merda viu, isso \u00e9 filhadaputagem demais!https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\u00a0\u2026","timestamp":1572648301000,"timestamp_epochs":1572648301,"tweet_id":"1190399370988011520","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190399370988011520","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Gabriela Lorrane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que novembro seja aben\u00e7oado! Am\u00e9m <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1190110891167100928","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":5,"text":"Que novembro seja aben\u00e7oado! Am\u00e9m ","timestamp":1572579496000,"timestamp_epochs":1572579496,"tweet_id":"1190110783872684034","tweet_url":"\/gabrielasousaa_\/status\/1190110783872684034","user_id":"190451904","username":"gabrielasousaa_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Este tapa do \u00c9derson \u00e9 +18 demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190095015982379008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CBvBjSX4bW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190095015982379008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilvan_milgrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190095015982379008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Este tapa do \u00c9derson \u00e9 +18 demaishttps:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190095015982379008\u00a0\u2026","timestamp":1572579132000,"timestamp_epochs":1572579132,"tweet_id":"1190109255212421121","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190109255212421121","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho zero vergonha de admitir que desacreditei da perman\u00eancia do Cruzeiro na S\u00e9rie A depois daquele empate com a Chape. Eu n\u00e3o era menos cruzeirense por n\u00e3o acreditar, apenas descrente tomando por base tudo que estava acontecendo. Retomei a confian\u00e7a, obviamente, mas, p\u00e9 no ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tenho zero vergonha de admitir que desacreditei da perman\u00eancia do Cruzeiro na S\u00e9rie A depois daquele empate com a Chape. Eu n\u00e3o era menos cruzeirense por n\u00e3o acreditar, apenas descrente tomando por base tudo que estava acontecendo. Retomei a confian\u00e7a, obviamente, mas, p\u00e9 no ch\u00e3o","timestamp":1572578745000,"timestamp_epochs":1572578745,"tweet_id":"1190107634147434496","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190107634147434496","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Cruzeiro ganhar das frangas, olha a reviravolta que vai rolar em Minas. Mais um epis\u00f3dio de chacota, nu<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se o Cruzeiro ganhar das frangas, olha a reviravolta que vai rolar em Minas. Mais um epis\u00f3dio de chacota, nu","timestamp":1572577468000,"timestamp_epochs":1572577468,"tweet_id":"1190102276754550784","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190102276754550784","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro figurinhas de Wpp dos seguintes jogadores:\n\n- F\u00e1bio\n- Rafael\n- \u00c9derson\n- Cac\u00e1\n- Orejuela\n\nSe algu\u00e9m tiver de pelo menos um desses guerreiros, me manda, porque n\u00e3o tenho, e eu necessito. Grato!<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Procuro figurinhas de Wpp dos seguintes jogadores:\n\n- F\u00e1bio\n- Rafael\n- \u00c9derson\n- Cac\u00e1\n- Orejuela\n\nSe algu\u00e9m tiver de pelo menos um desses guerreiros, me manda, porque n\u00e3o tenho, e eu necessito. Grato!","timestamp":1572577189000,"timestamp_epochs":1572577189,"tweet_id":"1190101104945704961","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190101104945704961","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ISTO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ISTO!","timestamp":1572575622000,"timestamp_epochs":1572575622,"tweet_id":"1190094535222812672","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190094535222812672","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9derson, Cac\u00e1... a base t\u00e1 dando uma surra nesses mimados medalh\u00f5es e reerguendo o Cruzeiro Esporte Clube. Eu estou amando isso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":442,"replies":7,"retweet_id":"1190094488380870656","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":99,"text":"\u00c9derson, Cac\u00e1... a base t\u00e1 dando uma surra nesses mimados medalh\u00f5es e reerguendo o Cruzeiro Esporte Clube. Eu estou amando isso!","timestamp":1572572055000,"timestamp_epochs":1572572055,"tweet_id":"1190079573888819201","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190079573888819201","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AHHHHHH VAI TOMAR NO CU EU TE AMO \u00c9DERSON! VOA, GAROTO! MANO, OLHA O TAPA QUE O CARA DEU NA BOLA! CRAQUE DEMAIS, TE AMO!!! EA\u00cd SEUS FORA DA ZONAAAAAAAAAA, VAMO DORMI COMO??!?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"AHHHHHH VAI TOMAR NO CU EU TE AMO \u00c9DERSON! VOA, GAROTO! MANO, OLHA O TAPA QUE O CARA DEU NA BOLA! CRAQUE DEMAIS, TE AMO!!! EA\u00cd SEUS FORA DA ZONAAAAAAAAAA, VAMO DORMI COMO??!?????","timestamp":1572575451000,"timestamp_epochs":1572575451,"tweet_id":"1190093815580942338","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190093815580942338","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Abel Braga consegue me desagradar mesmo tendo s\u00f3 uma derrota e indo pra terceira vit\u00f3ria. Anem, terminando o ano, quero outro<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"O Abel Braga consegue me desagradar mesmo tendo s\u00f3 uma derrota e indo pra terceira vit\u00f3ria. Anem, terminando o ano, quero outro","timestamp":1572574555000,"timestamp_epochs":1572574555,"tweet_id":"1190090059426471936","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190090059426471936","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que tomar gol agora se o charme do Cruzeiro \u00e9 tomar gol nos acr\u00e9scimos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pra que tomar gol agora se o charme do Cruzeiro \u00e9 tomar gol nos acr\u00e9scimos?","timestamp":1572574456000,"timestamp_epochs":1572574456,"tweet_id":"1190089642642694144","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190089642642694144","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9derson, Cac\u00e1... a base t\u00e1 dando uma surra nesses mimados medalh\u00f5es e reerguendo o Cruzeiro Esporte Clube. Eu estou amando isso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"\u00c9derson, Cac\u00e1... a base t\u00e1 dando uma surra nesses mimados medalh\u00f5es e reerguendo o Cruzeiro Esporte Clube. Eu estou amando isso!","timestamp":1572572055000,"timestamp_epochs":1572572055,"tweet_id":"1190079573888819201","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190079573888819201","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, eu amo o Cac\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, eu amo o Cac\u00e1","timestamp":1572571986000,"timestamp_epochs":1572571986,"tweet_id":"1190079282179166208","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190079282179166208","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoas, infelizmente, n\u00e3o ser\u00e1 hoje que realizarei minha primeira live de um jogo do Cruzeiro, por decorr\u00eancia de probleminhas no sistema. Em breve, vai rolar, e eu aviso voc\u00eas. <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1189375046239825921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H4c7kaN8od\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1189375046239825921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189375046239825921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas, infelizmente, n\u00e3o ser\u00e1 hoje que realizarei minha primeira live de um jogo do Cruzeiro, por decorr\u00eancia de probleminhas no sistema. Em breve, vai rolar, e eu aviso voc\u00eas. https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1189375046239825921\u00a0\u2026","timestamp":1572567654000,"timestamp_epochs":1572567654,"tweet_id":"1190061112018063372","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190061112018063372","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lei do replay existe? falam que sim <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1190017114649837582\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/roqeXeRx6f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1190017114649837582\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CECemVideos\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190017114649837582<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lei do replay existe? falam que sim https:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1190017114649837582\u00a0\u2026","timestamp":1572565787000,"timestamp_epochs":1572565787,"tweet_id":"1190053281663520768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190053281663520768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A grava\u00e7\u00e3o do DVD do Z\u00e9 Neto e Cristiano \u00e9 t\u00e3o pertinho da minha casa, que come\u00e7ou uns fogos de artif\u00edcios sem parar por aqui. Quem conhece eles, sabe que os caras amam colocar fogos nos DVDs. Topster<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A grava\u00e7\u00e3o do DVD do Z\u00e9 Neto e Cristiano \u00e9 t\u00e3o pertinho da minha casa, que come\u00e7ou uns fogos de artif\u00edcios sem parar por aqui. Quem conhece eles, sabe que os caras amam colocar fogos nos DVDs. Topster","timestamp":1572565606000,"timestamp_epochs":1572565606,"tweet_id":"1190052522465124353","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1190052522465124353","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pop\u00f3 segue fazendo gols na base e recebe poucas chances no profissional. J\u00e1 deveria ter ganhado mais minutos no Mineiro e no Brasileir\u00e3o. A fase do ataque do Cruzeiro \u00e9 terr\u00edvel!! Para refletir: h\u00e1 quanto tempo o clube n\u00e3o revela um atacante matador, decisivo e foi vendido caro?<\/p>","is_retweet":1,"likes":475,"replies":17,"retweet_id":"1189988681324646406","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":35,"text":"Pop\u00f3 segue fazendo gols na base e recebe poucas chances no profissional. J\u00e1 deveria ter ganhado mais minutos no Mineiro e no Brasileir\u00e3o. A fase do ataque do Cruzeiro \u00e9 terr\u00edvel!! Para refletir: h\u00e1 quanto tempo o clube n\u00e3o revela um atacante matador, decisivo e foi vendido caro?","timestamp":1572548054000,"timestamp_epochs":1572548054,"tweet_id":"1189978906767560704","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1189978906767560704","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se, SE, se o Cruzeiro ganhar amanh\u00e3, a gente fica s\u00f3 a 3 pontos do Atl\u00e9tico. Bizarra a queda de rendimento deles.<\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":10,"retweet_id":"1189976791043039232","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":13,"text":"Se, SE, se o Cruzeiro ganhar amanh\u00e3, a gente fica s\u00f3 a 3 pontos do Atl\u00e9tico. Bizarra a queda de rendimento deles.","timestamp":1572483269000,"timestamp_epochs":1572483269,"tweet_id":"1189707178724204545","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189707178724204545","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, sinceramente, tu observa os conflitos no congresso, de uma pobreza de esp\u00edrito, discursos vazios. Quem foi o louco que simpatizou em Eduardo Bolsonaro e fam\u00edlia? S\u00e9rio, me explica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ahssmarvel\/status\/1189638314732732416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j3T7C5FtK3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ahssmarvel\/status\/1189638314732732416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ahssmarvel\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189638314732732416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mano, sinceramente, tu observa os conflitos no congresso, de uma pobreza de esp\u00edrito, discursos vazios. Quem foi o louco que simpatizou em Eduardo Bolsonaro e fam\u00edlia? S\u00e9rio, me explicahttps:\/\/twitter.com\/ahssmarvel\/status\/1189638314732732416\u00a0\u2026","timestamp":1572541193000,"timestamp_epochs":1572541193,"tweet_id":"1189950128871936007","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189950128871936007","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ea\u00ed seus fora da zona a partir de hoje \u00e0 noite. Estou confiante e vcsss! S\u00f3 vamos porra <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> time da minha vida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>. Te amo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ea\u00ed seus fora da zona a partir de hoje \u00e0 noite. Estou confiante e vcsss! S\u00f3 vamos porra  time da minha vida @Cruzeiro. Te amo!","timestamp":1572537502000,"timestamp_epochs":1572537502,"tweet_id":"1189934648224362501","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189934648224362501","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed vei eu estou contando as horas pra este cara, Fred e Ed\u00edlson sumirem. No, eu n\u00e3o tenho um pingo de d\u00f3 e nem paci\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189606785746903041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDEQlmMxB4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189606785746903041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1189606785746903041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A\u00ed vei eu estou contando as horas pra este cara, Fred e Ed\u00edlson sumirem. No, eu n\u00e3o tenho um pingo de d\u00f3 e nem paci\u00eanciahttps:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189606785746903041\u00a0\u2026","timestamp":1572487535000,"timestamp_epochs":1572487535,"tweet_id":"1189725072598163458","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189725072598163458","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Letocia || cec e sccp \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que top!! Parab\u00e9ns e muito sucesso na tua caminhada!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189555001942827008","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Que top!! Parab\u00e9ns e muito sucesso na tua caminhada!","timestamp":1572404196000,"timestamp_epochs":1572404196,"tweet_id":"1189375521118969856","tweet_url":"\/letociacec\/status\/1189375521118969856","user_id":"992178031488913408","username":"letociacec"},{"fullname":"Jhenni Alves  \ud83c\udf80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Merece o mundo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189554986386108416","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Merece o mundo ","timestamp":1572404395000,"timestamp_epochs":1572404395,"tweet_id":"1189376356729151488","tweet_url":"\/eaiJhenni\/status\/1189376356729151488","user_id":"365437613","username":"eaiJhenni"},{"fullname":"thais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea s\u00f3 me d\u00e1 orgulho <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189554953796378624","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"voc\u00ea s\u00f3 me d\u00e1 orgulho ","timestamp":1572433565000,"timestamp_epochs":1572433565,"tweet_id":"1189498702756548611","tweet_url":"\/tata_vieirac\/status\/1189498702756548611","user_id":"2606419262","username":"tata_vieirac"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu orgulhoooooo <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/> manda o link pra nooooos<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189554943600013313","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Meu orgulhoooooo  manda o link pra nooooos","timestamp":1572432099000,"timestamp_epochs":1572432099,"tweet_id":"1189492555995668480","tweet_url":"\/caarolmaarcal\/status\/1189492555995668480","user_id":"4879304925","username":"caarolmaarcal"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 monstro!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189549715815354370","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Esse \u00e9 monstro!!!","timestamp":1572445638000,"timestamp_epochs":1572445638,"tweet_id":"1189549343310798849","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1189549343310798849","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fred, Rodriguinho, Pedro Rocha, Ed\u00edlson: quanto esses caras nos rendem de preju\u00edzo financeiro? Dinheirinho mal investido \u00e9 com o Cec\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VokXpiKat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1189497950508068865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fred, Rodriguinho, Pedro Rocha, Ed\u00edlson: quanto esses caras nos rendem de preju\u00edzo financeiro? Dinheirinho mal investido \u00e9 com o Cec\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\u00a0\u2026","timestamp":1572445681000,"timestamp_epochs":1572445681,"tweet_id":"1189549523888152576","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189549523888152576","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ideia era constatar o defeito do ser humano, mas soou como julgamento do exemplo em si... topsterrrrrrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ideia era constatar o defeito do ser humano, mas soou como julgamento do exemplo em si... topsterrrrrrr","timestamp":1572445477000,"timestamp_epochs":1572445477,"tweet_id":"1189548667251908609","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189548667251908609","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No viado, falta de interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 foda. Fui taxado de machista porque revelei de um puta defeito do ser humano, e n\u00e3o s\u00f3 do homem: comentar o incomum. S\u00f3 que eu fui comentar justo num exemplo de padr\u00e3o estabelecido pelo homem, perfeito pra mina interpretar outras treta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No viado, falta de interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 foda. Fui taxado de machista porque revelei de um puta defeito do ser humano, e n\u00e3o s\u00f3 do homem: comentar o incomum. S\u00f3 que eu fui comentar justo num exemplo de padr\u00e3o estabelecido pelo homem, perfeito pra mina interpretar outras treta","timestamp":1572445474000,"timestamp_epochs":1572445474,"tweet_id":"1189548655725953024","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189548655725953024","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"fagner dos santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ww0MHlLf6a\">pic.twitter.com\/Ww0MHlLf6a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1647,"replies":35,"retweet_id":"1189403070540722177","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":194,"text":"Same energypic.twitter.com\/Ww0MHlLf6a","timestamp":1572402941000,"timestamp_epochs":1572402941,"tweet_id":"1189370255963054080","tweet_url":"\/fagneragkfs\/status\/1189370255963054080","user_id":"993533870707544071","username":"fagneragkfs"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho 0 paci\u00eancia pra quem permanece gostando de Bolsonaro depois de tanta cagada. Presidentisinho despreparado, autorit\u00e1rio, reacion\u00e1rio, conservador e, se pa, assassino<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu tenho 0 paci\u00eancia pra quem permanece gostando de Bolsonaro depois de tanta cagada. Presidentisinho despreparado, autorit\u00e1rio, reacion\u00e1rio, conservador e, se pa, assassino","timestamp":1572408842000,"timestamp_epochs":1572408842,"tweet_id":"1189395007066775552","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189395007066775552","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incomum n\u00e3o significa feio ou bonito, normal ou anormal, mas, simplesmente, INCOMUM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Incomum n\u00e3o significa feio ou bonito, normal ou anormal, mas, simplesmente, INCOMUM","timestamp":1572406884000,"timestamp_epochs":1572406884,"tweet_id":"1189386795747872768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189386795747872768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Porra se foder viado kkkkkkkk \u00c9 \u00d3BVIO que n\u00f3s homens vamos reparar na axila dela, porque \u00e9 uma coisa incomum... tudo que \u00e9 incomum, gera aten\u00e7\u00e3o... da\u00ed vem a mina achar esquisito o homem reparar kkkkkkk mere\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camilinhasoliv\/status\/1189126606272581633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cz24rz26eQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camilinhasoliv\/status\/1189126606272581633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camilinhasoliv<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189126606272581633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porra se foder viado kkkkkkkk \u00c9 \u00d3BVIO que n\u00f3s homens vamos reparar na axila dela, porque \u00e9 uma coisa incomum... tudo que \u00e9 incomum, gera aten\u00e7\u00e3o... da\u00ed vem a mina achar esquisito o homem reparar kkkkkkk mere\u00e7ohttps:\/\/twitter.com\/camilinhasoliv\/status\/1189126606272581633\u00a0\u2026","timestamp":1572406755000,"timestamp_epochs":1572406755,"tweet_id":"1189386252908408832","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189386252908408832","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa eu contar pra voc\u00eas da minha felicidade: vou realizar minha primeira live pela Vavel Brasil de um jogo do Cruzeiro - contra o Botafogo, quinta. Que felicidade! \nMe acompanhemmm! Amo voc\u00eas, obg!<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Deixa eu contar pra voc\u00eas da minha felicidade: vou realizar minha primeira live pela Vavel Brasil de um jogo do Cruzeiro - contra o Botafogo, quinta. Que felicidade! \nMe acompanhemmm! Amo voc\u00eas, obg!","timestamp":1572404083000,"timestamp_epochs":1572404083,"tweet_id":"1189375046239825921","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189375046239825921","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso ser aquele que voc\u00ea fala em todas as suas hist\u00f3rias?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu posso ser aquele que voc\u00ea fala em todas as suas hist\u00f3rias?","timestamp":1572325773000,"timestamp_epochs":1572325773,"tweet_id":"1189046593636503552","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1189046593636503552","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procurando algu\u00e9m pra ouvir James Arthur comigo at\u00e9 falar chega, e depois terminar em beijos<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Procurando algu\u00e9m pra ouvir James Arthur comigo at\u00e9 falar chega, e depois terminar em beijos","timestamp":1572312468000,"timestamp_epochs":1572312468,"tweet_id":"1188990785544478720","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188990785544478720","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">tweet do dia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1188841568695914498\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKtWS8QWR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1188841568695914498\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jumendescec\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188841568695914498<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tweet do dia:https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1188841568695914498\u00a0\u2026","timestamp":1572288452000,"timestamp_epochs":1572288452,"tweet_id":"1188890055512866817","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188890055512866817","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns trem que eu queria muito desabafar aqui, mas o senso fala mais alto. Mano, que faaaaaase<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns trem que eu queria muito desabafar aqui, mas o senso fala mais alto. Mano, que faaaaaase","timestamp":1572284160000,"timestamp_epochs":1572284160,"tweet_id":"1188872052830343168","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188872052830343168","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tive tanto trem pra fazer nesses \u00faltimos 3 dias, que no, s\u00f3 queria que hoje fosse feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tive tanto trem pra fazer nesses \u00faltimos 3 dias, que no, s\u00f3 queria que hoje fosse feriado","timestamp":1572279412000,"timestamp_epochs":1572279412,"tweet_id":"1188852138056785922","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188852138056785922","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E boa tarde lindos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E boa tarde lindos","timestamp":1572191560000,"timestamp_epochs":1572191560,"tweet_id":"1188483660753842177","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188483660753842177","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser humano \u00e9 o pior bicho que existe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1188185126108356610\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xAfu74xUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1188185126108356610\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagochareti\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188185126108356610<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser humano \u00e9 o pior bicho que existe!https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1188185126108356610\u00a0\u2026","timestamp":1572191546000,"timestamp_epochs":1572191546,"tweet_id":"1188483604415946757","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188483604415946757","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ceni n\u00e3o \u00e9 perfeito, nunca foi. Mas ver F\u00e1bio e Henrique indo cumprimentar o cara desse jeito deixa ainda mais claro pra mim qual lado era o (mais) certo em tudo que aconteceu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/donas_da_bola\/status\/1188292108794417152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bR974xUMC1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/donas_da_bola\/status\/1188292108794417152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/donas_da_bola\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188292108794417152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1292,"replies":18,"retweet_id":"1188479974065528835","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":191,"text":"Ceni n\u00e3o \u00e9 perfeito, nunca foi. Mas ver F\u00e1bio e Henrique indo cumprimentar o cara desse jeito deixa ainda mais claro pra mim qual lado era o (mais) certo em tudo que aconteceu.https:\/\/twitter.com\/donas_da_bola\/status\/1188292108794417152\u00a0\u2026","timestamp":1572172755000,"timestamp_epochs":1572172755,"tweet_id":"1188404787324358656","tweet_url":"\/gabiiscunha_\/status\/1188404787324358656","user_id":"204804959","username":"gabiiscunha_"},{"fullname":"Vanessa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu te perdoou pelo gol porque te amo demais!<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1188472651368620032","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Eu te perdoou pelo gol porque te amo demais!","timestamp":1572188035000,"timestamp_epochs":1572188035,"tweet_id":"1188468876318773248","tweet_url":"\/ness_rodrigues\/status\/1188468876318773248","user_id":"355841245","username":"ness_rodrigues"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkj se foder, estou muito revoltado da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkj se foder, estou muito revoltado da vida","timestamp":1572136083000,"timestamp_epochs":1572136083,"tweet_id":"1188250974302986240","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188250974302986240","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De BH eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m a\u00ed tiver vivo da regi\u00e3o do Cora\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstico, me fala, porque eu t\u00f4 assustado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De BH eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m a\u00ed tiver vivo da regi\u00e3o do Cora\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstico, me fala, porque eu t\u00f4 assustado","timestamp":1572118849000,"timestamp_epochs":1572118849,"tweet_id":"1188178689281929217","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188178689281929217","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de ligar a TV e toda a popula\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte ter sido extinta<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Medo de ligar a TV e toda a popula\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte ter sido extinta","timestamp":1572118789000,"timestamp_epochs":1572118789,"tweet_id":"1188178439276302342","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188178439276302342","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era uma vez minha casa...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Era uma vez minha casa...","timestamp":1572118762000,"timestamp_epochs":1572118762,"tweet_id":"1188178324796923904","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1188178324796923904","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero ver um filme teen, mas j\u00e1 vi todos dessa Netflix<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero ver um filme teen, mas j\u00e1 vi todos dessa Netflix","timestamp":1572062653000,"timestamp_epochs":1572062653,"tweet_id":"1187942987973705735","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187942987973705735","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem Cruzeiro","timestamp":1572062592000,"timestamp_epochs":1572062592,"tweet_id":"1187942731232038913","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187942731232038913","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ran\u00e7o por Thiago Neves e cia \u00e9 a mesma merda. S\u00f3 salvem meu time e vazem<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu ran\u00e7o por Thiago Neves e cia \u00e9 a mesma merda. S\u00f3 salvem meu time e vazem","timestamp":1572062540000,"timestamp_epochs":1572062540,"tweet_id":"1187942511437897728","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187942511437897728","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aconteceu, n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o. Ditadura, pessoal. Tem reacion\u00e1rio no poder que exalta elementos referente a essa terr\u00edvel \u00e9poca. Ele foi eleito pelo povo, o que assusta t\u00e3o quanto \u00e0 \u00e9poca exaltada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1187803172422782976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFl2qcgrgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1187803172422782976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187803172422782976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Aconteceu, n\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o. Ditadura, pessoal. Tem reacion\u00e1rio no poder que exalta elementos referente a essa terr\u00edvel \u00e9poca. Ele foi eleito pelo povo, o que assusta t\u00e3o quanto \u00e0 \u00e9poca exaltadahttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1187803172422782976\u00a0\u2026","timestamp":1572060378000,"timestamp_epochs":1572060378,"tweet_id":"1187933445441413120","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187933445441413120","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei m\u00fasica alta e fui lavar as 29282726 lou\u00e7as que eu tinha. Algo que alivia mais quando termina?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloquei m\u00fasica alta e fui lavar as 29282726 lou\u00e7as que eu tinha. Algo que alivia mais quando termina?","timestamp":1572029486000,"timestamp_epochs":1572029486,"tweet_id":"1187803875807580160","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187803875807580160","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"pietra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cachorro: existe  \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6PKRX0Eo0Z\">pic.twitter.com\/6PKRX0Eo0Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":113516,"replies":424,"retweet_id":"1187777239041171456","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":46231,"text":"cachorro: existe  \n\neu:pic.twitter.com\/6PKRX0Eo0Z","timestamp":1571949705000,"timestamp_epochs":1571949705,"tweet_id":"1187469249054294016","tweet_url":"\/pietracamilo\/status\/1187469249054294016","user_id":"1008431908076826625","username":"pietracamilo"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, o Leoz\u00e3o \u00e9 da mesma sala que eu na universidade. Ele realmente \u00e9 gigante kakakakakak<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1187750718201122817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3t0bjnuH7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1187750718201122817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonageral\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187750718201122817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, o Leoz\u00e3o \u00e9 da mesma sala que eu na universidade. Ele realmente \u00e9 gigante kakakakakakhttps:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1187750718201122817\u00a0\u2026","timestamp":1572022859000,"timestamp_epochs":1572022859,"tweet_id":"1187776079869763585","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187776079869763585","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tite optou por n\u00e3o convocar jogadores que atuam no Brasil. \u00c9 errado eu n\u00e3o descartar a tese de uma poss\u00edvel manobra para que n\u00e3o convocasse atletas do Flamengo? Se fosse um Cruzeiro ou Atl\u00e9tico na lideran\u00e7a, ele teria a mesma atitude? Joguei no ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Tite optou por n\u00e3o convocar jogadores que atuam no Brasil. \u00c9 errado eu n\u00e3o descartar a tese de uma poss\u00edvel manobra para que n\u00e3o convocasse atletas do Flamengo? Se fosse um Cruzeiro ou Atl\u00e9tico na lideran\u00e7a, ele teria a mesma atitude? Joguei no ar","timestamp":1572017704000,"timestamp_epochs":1572017704,"tweet_id":"1187754454994575365","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187754454994575365","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1, j\u00e1 entendi que neste fim de semana eu n\u00e3o vou existir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1, j\u00e1 entendi que neste fim de semana eu n\u00e3o vou existir","timestamp":1572017003000,"timestamp_epochs":1572017003,"tweet_id":"1187751515542446081","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187751515542446081","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho problema s\u00e9rio de concentra\u00e7\u00e3o. Passa 2 segundos eu estou moscando<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu tenho problema s\u00e9rio de concentra\u00e7\u00e3o. Passa 2 segundos eu estou moscando","timestamp":1571972026000,"timestamp_epochs":1571972026,"tweet_id":"1187562867706531840","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187562867706531840","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc namoraria com algu\u00e9m que?\n\n1- n\u00e3o\n2- n\u00e3o gostaria\n3- n\u00e3o\n4- n\u00e3o\n5- sim\n6- n\u00e3o\n7- n\u00e3o\n8- n\u00e3o\n9- sim\n10- hmmm\n\ndropa o like que te mando na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc namoraria com algu\u00e9m que?\n\n1- n\u00e3o\n2- n\u00e3o gostaria\n3- n\u00e3o\n4- n\u00e3o\n5- sim\n6- n\u00e3o\n7- n\u00e3o\n8- n\u00e3o\n9- sim\n10- hmmm\n\ndropa o like que te mando na dm","timestamp":1571971047000,"timestamp_epochs":1571971047,"tweet_id":"1187558764179800066","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187558764179800066","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Cruzeiro consegue estabelecer uns paranau\u00ea de colocar desconto e ainda parecer o pre\u00e7o original. Oh trem caro camisa de futebol,   credo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1187511683037704192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PfzI67VYQT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1187511683037704192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187511683037704192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O Cruzeiro consegue estabelecer uns paranau\u00ea de colocar desconto e ainda parecer o pre\u00e7o original. Oh trem caro camisa de futebol,   credo!https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1187511683037704192\u00a0\u2026","timestamp":1571967106000,"timestamp_epochs":1571967106,"tweet_id":"1187542234125783040","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187542234125783040","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Status: construindo o roteiro do meu s\u00e1bado \u00e0 noite, porque tem que se organizar n\u00e9 consagrados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Status: construindo o roteiro do meu s\u00e1bado \u00e0 noite, porque tem que se organizar n\u00e9 consagrados","timestamp":1571966841000,"timestamp_epochs":1571966841,"tweet_id":"1187541121905373184","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187541121905373184","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m t\u00e1 mais ansioso pra este DVD do que eu, pq ningu\u00e9m ama mais HeJ do que eu. Fim de papo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1187485719025082369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ySvEGVv8qf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1187485719025082369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HeJOficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187485719025082369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ningu\u00e9m t\u00e1 mais ansioso pra este DVD do que eu, pq ningu\u00e9m ama mais HeJ do que eu. Fim de papohttps:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1187485719025082369\u00a0\u2026","timestamp":1571963827000,"timestamp_epochs":1571963827,"tweet_id":"1187528478322769920","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187528478322769920","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detectei essa defici\u00eancia no clube e transformei em mat\u00e9ria. Fiz tamb\u00e9m uma lista de \u2018eternas\u2019 promessas. O Cruzeiro N\u00c3O revela jogadores de frente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Detectei essa defici\u00eancia no clube e transformei em mat\u00e9ria. Fiz tamb\u00e9m uma lista de \u2018eternas\u2019 promessas. O Cruzeiro N\u00c3O revela jogadores de frente!","timestamp":1571960085000,"timestamp_epochs":1571960085,"tweet_id":"1187512785074360320","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187512785074360320","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 preocupante? \nApenas 5 jogadores ofensivos revelados pelo Cruzeiro jogaram nas principais ligas europeias neste s\u00e9culo - s\u00f3 um foi bem. Quem seria? Confere a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/22\/cruzeiro\/1000891-fiascos-so-um-jogador-ofensivo-revelado-pelo-cruzeiro-vingou-nas-principais-ligas-europeias-neste-seculo.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a9ayx3cpLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/22\/cruzeiro\/1000891-fiascos-so-um-jogador-ofensivo-revelado-pelo-cruzeiro-vingou-nas-principais-ligas-europeias-neste-seculo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/10\/22\/cruzeiro\/1000891-fiascos-so-um-jogador-ofensivo-revelado-pelo-cruzeiro-vingou-nas-principais-ligas-europeias-neste-seculo.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 preocupante? \nApenas 5 jogadores ofensivos revelados pelo Cruzeiro jogaram nas principais ligas europeias neste s\u00e9culo - s\u00f3 um foi bem. Quem seria? Confere a\u00edhttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/22\/cruzeiro\/1000891-fiascos-so-um-jogador-ofensivo-revelado-pelo-cruzeiro-vingou-nas-principais-ligas-europeias-neste-seculo.html\u00a0\u2026","timestamp":1571960042000,"timestamp_epochs":1571960042,"tweet_id":"1187512604492783623","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187512604492783623","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mente vazia n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mente vazia n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1571946083000,"timestamp_epochs":1571946083,"tweet_id":"1187454056987365376","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187454056987365376","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkk vai tomar no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1187314539936641025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uNn3so2fU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1187314539936641025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187314539936641025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkk vai tomar no cuhttps:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1187314539936641025\u00a0\u2026","timestamp":1571941480000,"timestamp_epochs":1571941480,"tweet_id":"1187434748857196544","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187434748857196544","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me tira do v\u00edcio por a\u00e7a\u00ed?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Algu\u00e9m me tira do v\u00edcio por a\u00e7a\u00ed?","timestamp":1571941393000,"timestamp_epochs":1571941393,"tweet_id":"1187434383155875841","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187434383155875841","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o posso receber que eu gasto tudo em comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o posso receber que eu gasto tudo em comida","timestamp":1571941298000,"timestamp_epochs":1571941298,"tweet_id":"1187433987557548033","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187433987557548033","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Flamengo \u00e9 o 1\u00b0 time a fazer frente aquele Cruzeiro de 2003.<\/p>","is_retweet":1,"likes":812,"replies":42,"retweet_id":"1187389197939859456","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":87,"text":"Esse Flamengo \u00e9 o 1\u00b0 time a fazer frente aquele Cruzeiro de 2003.","timestamp":1571883964000,"timestamp_epochs":1571883964,"tweet_id":"1187193508274298881","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1187193508274298881","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele Cruzeiro de 2013 n\u00e3o tinha o mesmo rendimento em mata-mata, por isso o Flamengo se sobressai. M\u00e1quina!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele Cruzeiro de 2013 n\u00e3o tinha o mesmo rendimento em mata-mata, por isso o Flamengo se sobressai. M\u00e1quina!","timestamp":1571884254000,"timestamp_epochs":1571884254,"tweet_id":"1187194727298457600","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187194727298457600","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos que fechar os olhos e tampar os ouvidos para a imprensa - principal respons\u00e1vel pelo nosso ran\u00e7o ao Flamengo -, e admitir que trata-se da equipe mais qualificada do Brasil nos \u00faltimos tempos - superando, na minha opini\u00e3o, o Cruzeiro de 2013. Eu sou muito suave em admitir<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Temos que fechar os olhos e tampar os ouvidos para a imprensa - principal respons\u00e1vel pelo nosso ran\u00e7o ao Flamengo -, e admitir que trata-se da equipe mais qualificada do Brasil nos \u00faltimos tempos - superando, na minha opini\u00e3o, o Cruzeiro de 2013. Eu sou muito suave em admitir","timestamp":1571884248000,"timestamp_epochs":1571884248,"tweet_id":"1187194702673694720","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187194702673694720","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e por que o Gabigol? (opini\u00e3o minha)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e por que o Gabigol? (opini\u00e3o minha)","timestamp":1571883252000,"timestamp_epochs":1571883252,"tweet_id":"1187190525490843648","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187190525490843648","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude98 \ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos 5x0 o Tardelli j\u00e1 tomou na carreira?<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1187190435007127552","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":19,"text":"Quantos 5x0 o Tardelli j\u00e1 tomou na carreira?","timestamp":1571883215000,"timestamp_epochs":1571883215,"tweet_id":"1187190367202004993","tweet_url":"\/Cassio_Reseende\/status\/1187190367202004993","user_id":"56269253","username":"Cassio_Reseende"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, a discuss\u00e3o que reinou l\u00e1 na sala entre n\u00f3s foi a seguinte, quem \u00e9 melhor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, a discuss\u00e3o que reinou l\u00e1 na sala entre n\u00f3s foi a seguinte, quem \u00e9 melhor?","timestamp":1571883211000,"timestamp_epochs":1571883211,"tweet_id":"1187190350609371136","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187190350609371136","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras jogam muito - n\u00e3o apenas por seu bom elenco, mas por um treinador competente. Se n\u00e3o tiver comando, n\u00e3o adianta. O lado triste? aguentar uma imprensa insuport\u00e1vel, que n\u00e3o d\u00e1 tratamento igual pra todos os times, ainda que estivessem no mesmo auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Os caras jogam muito - n\u00e3o apenas por seu bom elenco, mas por um treinador competente. Se n\u00e3o tiver comando, n\u00e3o adianta. O lado triste? aguentar uma imprensa insuport\u00e1vel, que n\u00e3o d\u00e1 tratamento igual pra todos os times, ainda que estivessem no mesmo auge","timestamp":1571882945000,"timestamp_epochs":1571882945,"tweet_id":"1187189235742396416","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187189235742396416","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem algum louco a\u00ed que acha Geromel melhor que Ded\u00e9? block<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Tem algum louco a\u00ed que acha Geromel melhor que Ded\u00e9? block","timestamp":1571882305000,"timestamp_epochs":1571882305,"tweet_id":"1187186554017595393","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187186554017595393","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1571866267000,"timestamp_epochs":1571866267,"tweet_id":"1187119283555520512","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187119283555520512","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fora Lucien Favre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fora Lucien Favre","timestamp":1571863770000,"timestamp_epochs":1571863770,"tweet_id":"1187108810130894848","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187108810130894848","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu n\u00e3o me engano, \u00e9 a PRIMEIRA vez que o Burki defende um p\u00eanalti pelo Borussia Dortmund<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu n\u00e3o me engano, \u00e9 a PRIMEIRA vez que o Burki defende um p\u00eanalti pelo Borussia Dortmund","timestamp":1571863378000,"timestamp_epochs":1571863378,"tweet_id":"1187107164579602432","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187107164579602432","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir jogo Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund AO VIVO online pelo Champions League 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2oTZSJ3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iu6Z68766m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2oTZSJ3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2oTZSJ3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omBAndp1nL\">pic.twitter.com\/omBAndp1nL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1187085299278635015","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Assistir jogo Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund AO VIVO online pelo Champions League 2019 http:\/\/bit.ly\/2oTZSJ3\u00a0pic.twitter.com\/omBAndp1nL","timestamp":1571819113000,"timestamp_epochs":1571819113,"tweet_id":"1186921507571847169","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1186921507571847169","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje, sem d\u00favidas, realizo uma das lives mais satisfat\u00f3ria. Trata-se de Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund. J\u00e1 estou no ar trazendo as informa\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186921507571847169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3XBCEGPldS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186921507571847169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186921507571847169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje, sem d\u00favidas, realizo uma das lives mais satisfat\u00f3ria. Trata-se de Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund. J\u00e1 estou no ar trazendo as informa\u00e7\u00f5eshttps:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186921507571847169\u00a0\u2026","timestamp":1571853764000,"timestamp_epochs":1571853764,"tweet_id":"1187066841014984709","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187066841014984709","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, sem d\u00favidas, realizo uma das lives mais satisfat\u00f3ria. Trata-se de Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund. J\u00e1 estou no ar trazendo as informa\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/23\/1000948-assistir-jogo-inter-de-milao-x-borussia-dortmund-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/atQxhCd4z2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/23\/1000948-assistir-jogo-inter-de-milao-x-borussia-dortmund-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/10\/23\/1000948-assistir-jogo-inter-de-milao-x-borussia-dortmund-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje, sem d\u00favidas, realizo uma das lives mais satisfat\u00f3ria. Trata-se de Inter de Mil\u00e3o x Borussia Dortmund. J\u00e1 estou no ar trazendo as informa\u00e7\u00f5eshttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/23\/1000948-assistir-jogo-inter-de-milao-x-borussia-dortmund-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1571853712000,"timestamp_epochs":1571853712,"tweet_id":"1187066623439626241","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187066623439626241","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou muito ansioso pra ver meu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165699676\" dir=\"ltr\" href=\"\/BVB\"><s>@<\/s><b>BVB<\/b><\/a> daqui a pouquinho, aff<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou muito ansioso pra ver meu @BVB daqui a pouquinho, aff","timestamp":1571853618000,"timestamp_epochs":1571853618,"tweet_id":"1187066230836027392","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187066230836027392","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 passou da hora do Borussia Dortmund oficializar uma conta em portugu\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 passou da hora do Borussia Dortmund oficializar uma conta em portugu\u00eas","timestamp":1571853598000,"timestamp_epochs":1571853598,"tweet_id":"1187066145649627138","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1187066145649627138","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu pedir mais doa\u00e7\u00f5es pra Brumadinho vcs v\u00e3o me ajudar doando e\/ou divulgando?<\/p>","is_retweet":1,"likes":118,"replies":20,"retweet_id":"1187037997218357249","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":33,"text":"Se eu pedir mais doa\u00e7\u00f5es pra Brumadinho vcs v\u00e3o me ajudar doando e\/ou divulgando?","timestamp":1571841589000,"timestamp_epochs":1571841589,"tweet_id":"1187015777079181313","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1187015777079181313","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente t\u00e1 inserido num universo t\u00e3o atrasado socialmente, que o apoio ao feminismo \u00e9 tido como elogio ou qualidade, quando deveria ser apenas uma no\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do ser humano<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A gente t\u00e1 inserido num universo t\u00e3o atrasado socialmente, que o apoio ao feminismo \u00e9 tido como elogio ou qualidade, quando deveria ser apenas uma no\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do ser humano","timestamp":1571793565000,"timestamp_epochs":1571793565,"tweet_id":"1186814349010227201","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186814349010227201","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Giulia Chagas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo apostar quem vai pra final da libertadores? eu vou de river e tu vem de boca <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2057,"replies":62,"retweet_id":"1186807981561860101","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":719,"text":"vamo apostar quem vai pra final da libertadores? eu vou de river e tu vem de boca ","timestamp":1571791251000,"timestamp_epochs":1571791251,"tweet_id":"1186804644036648961","tweet_url":"\/giuliachagass\/status\/1186804644036648961","user_id":"240441110","username":"giuliachagass"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e t\u00e1 errado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1186652182046822400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aV81CcLNmS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1186652182046822400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1186<\/span><span class=\"invisible\">652182046822400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e t\u00e1 errado?https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1186652182046822400\u00a0\u2026","timestamp":1571782501000,"timestamp_epochs":1571782501,"tweet_id":"1186767944077983750","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186767944077983750","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Zebra rolando solta! Juventus perdendo de 1 a 0 para o Lokomotiv. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/21\/1000806-assistir-jogo-juventus-x-lokomotiv-ao-vivo-online-pela-champions-league.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jz2lwEUmC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/21\/1000806-assistir-jogo-juventus-x-lokomotiv-ao-vivo-online-pela-champions-league.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/10\/21\/1000806-assistir-jogo-juventus-x-lokomotiv-ao-vivo-online-pela-champions-league.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1186725312622710785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jk3oUEpom4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1186725312622710785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186725312622710785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zebra rolando solta! Juventus perdendo de 1 a 0 para o Lokomotiv. https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/21\/1000806-assistir-jogo-juventus-x-lokomotiv-ao-vivo-online-pela-champions-league.html\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1186725312622710785\u00a0\u2026","timestamp":1571773183000,"timestamp_epochs":1571773183,"tweet_id":"1186728861494587392","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186728861494587392","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso maravilhoso Murilo travando o Cristiano Ronaldo, orgulho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nosso maravilhoso Murilo travando o Cristiano Ronaldo, orgulho!","timestamp":1571772337000,"timestamp_epochs":1571772337,"tweet_id":"1186725312622710785","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186725312622710785","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo Juventus x Lokomotiv AO VIVO online pela Champions League <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2pLiJ8V\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zpOIdOKghB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2pLiJ8V\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2pLiJ8V<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/62xTpKcwHX\">pic.twitter.com\/62xTpKcwHX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1186717997609738240","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Jogo Juventus x Lokomotiv AO VIVO online pela Champions League http:\/\/bit.ly\/2pLiJ8V\u00a0pic.twitter.com\/62xTpKcwHX","timestamp":1571750377000,"timestamp_epochs":1571750377,"tweet_id":"1186633204389814279","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1186633204389814279","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cruzeirenses, o Murilo, ex-zagueiro celeste, estar\u00e1 em campo pelo Lokomotiv. O jogo come\u00e7a agora, \u00e0s 16h. S\u00f3 vem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186633204389814279\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/frRLLfqUKk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186633204389814279\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186633204389814279<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeirenses, o Murilo, ex-zagueiro celeste, estar\u00e1 em campo pelo Lokomotiv. O jogo come\u00e7a agora, \u00e0s 16h. S\u00f3 vem!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1186633204389814279\u00a0\u2026","timestamp":1571770588000,"timestamp_epochs":1571770588,"tweet_id":"1186717976373977090","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186717976373977090","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou, e essa galera que exp\u00f5e a intimidade do parceiro na internet? mano eu curto muito me sentir privilegiado e sou muito ciumento pra ter essas atitudes. O que \u00e9 meu \u00e9 meu, obg!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou, e essa galera que exp\u00f5e a intimidade do parceiro na internet? mano eu curto muito me sentir privilegiado e sou muito ciumento pra ter essas atitudes. O que \u00e9 meu \u00e9 meu, obg!","timestamp":1571714863000,"timestamp_epochs":1571714863,"tweet_id":"1186484249697890305","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186484249697890305","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ouvir James Arthur e chorar quem vem<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"1186483709932949504","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"vou ouvir James Arthur e chorar quem vem","timestamp":1571711489000,"timestamp_epochs":1571711489,"tweet_id":"1186470098112077824","tweet_url":"\/gicacec\/status\/1186470098112077824","user_id":"1083811779417964545","username":"gicacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqueles que acham que tuitar trecho de m\u00fasica \u00e9 indireta pra algu\u00e9m merecem tchovis. Tuito pq amo a desgra\u00e7a do hino ou pq t\u00e1 na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqueles que acham que tuitar trecho de m\u00fasica \u00e9 indireta pra algu\u00e9m merecem tchovis. Tuito pq amo a desgra\u00e7a do hino ou pq t\u00e1 na cabe\u00e7a","timestamp":1571710072000,"timestamp_epochs":1571710072,"tweet_id":"1186464152983871488","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186464152983871488","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diego e Victor Hugo v\u00e3o se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diego e Victor Hugo v\u00e3o se foder","timestamp":1571709555000,"timestamp_epochs":1571709555,"tweet_id":"1186461985820626944","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186461985820626944","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre o clima e o tempo? Clima \u00e9 o que n\u00f3s dois n\u00e3o temos, tempo \u00e9 o que n\u00f3s dois perdemosss<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre o clima e o tempo? Clima \u00e9 o que n\u00f3s dois n\u00e3o temos, tempo \u00e9 o que n\u00f3s dois perdemosss","timestamp":1571709553000,"timestamp_epochs":1571709553,"tweet_id":"1186461977285218309","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1186461977285218309","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Alemanha VAVEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Schalke 04 perde para Hoffenheim e desperdi\u00e7a oportunidade de\nser l\u00edder da Bundesliga\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2MuDKhg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Izj7qTqCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2MuDKhg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2MuDKhg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mcGWyfFEeN\">pic.twitter.com\/mcGWyfFEeN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1186031828634877953","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Schalke 04 perde para Hoffenheim e desperdi\u00e7a oportunidade de\nser l\u00edder da Bundesliga\u00a0 http:\/\/bit.ly\/2MuDKhg\u00a0pic.twitter.com\/mcGWyfFEeN","timestamp":1571606854000,"timestamp_epochs":1571606854,"tweet_id":"1186031228065124353","tweet_url":"\/VAVEL_Alemanha\/status\/1186031228065124353","user_id":"857377287632814080","username":"VAVEL_Alemanha"},{"fullname":"anna luiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hmm nen\u00ea <img alt=\"\ud83d\udc76\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00ea (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f476-1f3fc.png\" title=\"Beb\u00ea (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1185921939451318278\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PKPzqqYgjc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1185921939451318278\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185921939451318278<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1185943654071984131","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Hmm nen\u00ea https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1185921939451318278\u00a0\u2026","timestamp":1571585628000,"timestamp_epochs":1571585628,"tweet_id":"1185942199927820289","tweet_url":"\/euluizaalvess\/status\/1185942199927820289","user_id":"1153806555894210560","username":"euluizaalvess"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk caralho viado, a tempos eu n\u00e3o chorava pra valer assim kk se foder kkkklkkk a\u00ed t\u00f4 vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk caralho viado, a tempos eu n\u00e3o chorava pra valer assim kk se foder kkkklkkk a\u00ed t\u00f4 vivo","timestamp":1571584039000,"timestamp_epochs":1571584039,"tweet_id":"1185935535359041539","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185935535359041539","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passem a dar valor para as coisas que realmente importam nessa vida, n\u00e3o d\u00e3o esse mole, pelo amor de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passem a dar valor para as coisas que realmente importam nessa vida, n\u00e3o d\u00e3o esse mole, pelo amor de Deus","timestamp":1571583990000,"timestamp_epochs":1571583990,"tweet_id":"1185935329674575872","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185935329674575872","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa, n\u00e3o d\u00e1 velho <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa, n\u00e3o d\u00e1 velho ","timestamp":1571583550000,"timestamp_epochs":1571583550,"tweet_id":"1185933482008207368","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185933482008207368","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi esta foto (que eu estou apaixonado) no status do meu pai e comecei a chorar como a tempos n\u00e3o chorava. Eu amo tanto ele que at\u00e9 d\u00f3i, e a saudades \u00e9 imensa, IMENSA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DQqXukdKzY\">pic.twitter.com\/DQqXukdKzY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi esta foto (que eu estou apaixonado) no status do meu pai e comecei a chorar como a tempos n\u00e3o chorava. Eu amo tanto ele que at\u00e9 d\u00f3i, e a saudades \u00e9 imensa, IMENSA!pic.twitter.com\/DQqXukdKzY","timestamp":1571583522000,"timestamp_epochs":1571583522,"tweet_id":"1185933365498843136","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185933365498843136","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus 21 aninhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rtF0fd5p9b\">pic.twitter.com\/rtF0fd5p9b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meus 21 aninhospic.twitter.com\/rtF0fd5p9b","timestamp":1571580798000,"timestamp_epochs":1571580798,"tweet_id":"1185921939451318278","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185921939451318278","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de beleza encerrado com sucesso <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia de beleza encerrado com sucesso ","timestamp":1571441878000,"timestamp_epochs":1571441878,"tweet_id":"1185339267494612992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185339267494612992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida quando sisma que o cara \u00e9 ruim ele pode fazer o que for que vai ser criticado, MG \u00e9 muito pior que o David e ningu\u00e9m fala nada s\u00f3 pq ele deu uns dribles no Mineiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1185210652811517952","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"A torcida quando sisma que o cara \u00e9 ruim ele pode fazer o que for que vai ser criticado, MG \u00e9 muito pior que o David e ningu\u00e9m fala nada s\u00f3 pq ele deu uns dribles no Mineiro","timestamp":1571402589000,"timestamp_epochs":1571402589,"tweet_id":"1185174476486578177","tweet_url":"\/cec_joao\/status\/1185174476486578177","user_id":"1561802768","username":"cec_joao"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A birra que vcs tem do David \u00e9 surreal bicho<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"1185210604992290816","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"A birra que vcs tem do David \u00e9 surreal bicho","timestamp":1571402070000,"timestamp_epochs":1571402070,"tweet_id":"1185172302163521536","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1185172302163521536","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoas, algu\u00e9m saberia me dizer como chama esta bendita m\u00fasica?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ATarzanitta\/status\/1185135494595796993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OiACk6Ir9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ATarzanitta\/status\/1185135494595796993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ATarzanitta\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185135494595796993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas, algu\u00e9m saberia me dizer como chama esta bendita m\u00fasica?https:\/\/twitter.com\/ATarzanitta\/status\/1185135494595796993\u00a0\u2026","timestamp":1571408196000,"timestamp_epochs":1571408196,"tweet_id":"1185197996566339584","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1185197996566339584","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nojo que eu tenho desse cara s\u00f3 aumenta a cada dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1184659075952455687\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OOyrJZgqDz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1184659075952455687\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184659075952455687<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":12,"retweet_id":"1185050662209576960","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":24,"text":"O nojo que eu tenho desse cara s\u00f3 aumenta a cada diahttps:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1184659075952455687\u00a0\u2026","timestamp":1571340370000,"timestamp_epochs":1571340370,"tweet_id":"1184913510276456448","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1184913510276456448","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai come\u00e7ar Ava\u00ed e Internacional. Expectativa de jogo aberto, com duas equipes agressivas. Acompanhe todos os lances comigo, meus lindos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/17\/avai\/1000195-assistir-jogo-avai-x-internacional-ao-vivo-online-pelo-campeonato-brasileiro-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJfcq0xHUw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/17\/avai\/1000195-assistir-jogo-avai-x-internacional-ao-vivo-online-pelo-campeonato-brasileiro-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/10\/17\/avai\/1000195-assistir-jogo-avai-x-internacional-ao-vivo-online-pelo-campeonato-brasileiro-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai come\u00e7ar Ava\u00ed e Internacional. Expectativa de jogo aberto, com duas equipes agressivas. Acompanhe todos os lances comigo, meus lindos.https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/17\/avai\/1000195-assistir-jogo-avai-x-internacional-ao-vivo-online-pelo-campeonato-brasileiro-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1571350387000,"timestamp_epochs":1571350387,"tweet_id":"1184955524326006784","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184955524326006784","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o aceito cr\u00edticas a esse homem, se for falar mal do F\u00e1bio n\u00e3o precisa conversar comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MantoCeleste6\/status\/1184662919050604546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5qJEtu18hd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MantoCeleste6\/status\/1184662919050604546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MantoCeleste6\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184662919050604546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":214,"replies":4,"retweet_id":"1184892510100959232","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":61,"text":"n\u00e3o aceito cr\u00edticas a esse homem, se for falar mal do F\u00e1bio n\u00e3o precisa conversar comigohttps:\/\/twitter.com\/MantoCeleste6\/status\/1184662919050604546\u00a0\u2026","timestamp":1571313064000,"timestamp_epochs":1571313064,"tweet_id":"1184798981743960064","tweet_url":"\/gabiiscunha_\/status\/1184798981743960064","user_id":"204804959","username":"gabiiscunha_"},{"fullname":"Beatriz Gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 tinha ido pra casa a mt tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PhDelasss\/status\/1184337451697016832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9paonn2Ek\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PhDelasss\/status\/1184337451697016832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PhDelasss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184337451697016832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36475,"replies":137,"retweet_id":"1184870205278871552","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":12877,"text":"j\u00e1 tinha ido pra casa a mt tempohttps:\/\/twitter.com\/PhDelasss\/status\/1184337451697016832\u00a0\u2026","timestamp":1571250744000,"timestamp_epochs":1571250744,"tweet_id":"1184537591766552576","tweet_url":"\/beasussa\/status\/1184537591766552576","user_id":"2345732144","username":"beasussa"},{"fullname":"BC J\u2661TA 15\/11 \ud83d\udcaf '') $","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se o cruzeiro ganhar do s\u00e3o paulo com gol dele eu des\u00e7o a mantiqueira de cueca e t\u00eanis a mantiqueira todinha na minha bike<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184200146902499330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HsBoc258s1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184200146902499330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184200146902499330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2636,"replies":167,"retweet_id":"1184857898872127489","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":383,"text":"se o cruzeiro ganhar do s\u00e3o paulo com gol dele eu des\u00e7o a mantiqueira de cueca e t\u00eanis a mantiqueira todinha na minha bikehttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184200146902499330\u00a0\u2026","timestamp":1571173238000,"timestamp_epochs":1571173238,"tweet_id":"1184212509479329794","tweet_url":"\/jaao_negro\/status\/1184212509479329794","user_id":"1023784062614495233","username":"jaao_negro"},{"fullname":"Leonardo S. \ud83c\udded\ud83c\uddf3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto que dispensa qualquer legenda. Postando aqui pra fixar no perfil. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1000830777003782145\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiogoleiro_01\"><s>@<\/s><b>fabiogoleiro_01<\/b><\/a> O MAIOR DA HIST\u00d3RIA. <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n\n(Quem souber o autor da foto me avise pra deixar os cr\u00e9ditos)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cKQsxODnem\">pic.twitter.com\/cKQsxODnem<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":275,"replies":4,"retweet_id":"1184668888514080768","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":39,"text":"Foto que dispensa qualquer legenda. Postando aqui pra fixar no perfil. @fabiogoleiro_01 O MAIOR DA HIST\u00d3RIA. \n\n(Quem souber o autor da foto me avise pra deixar os cr\u00e9ditos)pic.twitter.com\/cKQsxODnem","timestamp":1571281738000,"timestamp_epochs":1571281738,"tweet_id":"1184667592264429568","tweet_url":"\/LeeonardoS7\/status\/1184667592264429568","user_id":"1151339826","username":"LeeonardoS7"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sigo com minha opini\u00e3o: \no David n\u00e3o \u00e9 ruim, al\u00e9m disso, possui caracter\u00edsticas que ningu\u00e9m ali tem. Como sempre muito participativo. Baita jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1184654645395968001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bPRgsKRwdo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1184654645395968001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184654645395968001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Sigo com minha opini\u00e3o: \no David n\u00e3o \u00e9 ruim, al\u00e9m disso, possui caracter\u00edsticas que ningu\u00e9m ali tem. Como sempre muito participativo. Baita jogohttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1184654645395968001\u00a0\u2026","timestamp":1571282016000,"timestamp_epochs":1571282016,"tweet_id":"1184668756204752897","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184668756204752897","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, o Cruzeiro merece muitos aplausos, porque imprimiu um ritmo forte em cima de um advers\u00e1rio agressivo. Tem que ter a moral pra barrar uma equipe assim. Parab\u00e9ns, Cruzeiro, te amo demais! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Hoje, o Cruzeiro merece muitos aplausos, porque imprimiu um ritmo forte em cima de um advers\u00e1rio agressivo. Tem que ter a moral pra barrar uma equipe assim. Parab\u00e9ns, Cruzeiro, te amo demais! ","timestamp":1571280741000,"timestamp_epochs":1571280741,"tweet_id":"1184663411180756992","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184663411180756992","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando tuitei isso, muita gente pistolou. Bastou o gol da vit\u00f3ria de hoje e o est\u00e1dio foi \u00e0 loucura com o cara. O torcedor \u00e9 motivado por emo\u00e7\u00e3o. \u00c9 o charme de quem torce!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxmzMiU8nO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181622777499045888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quando tuitei isso, muita gente pistolou. Bastou o gol da vit\u00f3ria de hoje e o est\u00e1dio foi \u00e0 loucura com o cara. O torcedor \u00e9 motivado por emo\u00e7\u00e3o. \u00c9 o charme de quem torce!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\u00a0\u2026","timestamp":1571280629000,"timestamp_epochs":1571280629,"tweet_id":"1184662937866248193","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184662937866248193","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oi, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"836253353088806914\" dir=\"ltr\" href=\"\/paulinha2K19\"><s>@<\/s><b>paulinha2K19<\/b><\/a>, que atitude maravilhosa! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nS\u00f3 quem \u00e9 torcedor de verdade entende essa paix\u00e3o louca. E eu, mais do que ningu\u00e9m, conhe\u00e7o o jeito mais brasileiro de torcer. Por isso, vou te dar um par de ingressos para assistir a esse joga\u00e7o do seu time do cora\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinha2K19\/status\/1183861027022262275\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cHkUEd5Cco\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinha2K19\/status\/1183861027022262275\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinha2K19\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183861027022262275<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10054,"replies":225,"retweet_id":"1184551105130352646","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1687,"text":"Oi, @paulinha2K19, que atitude maravilhosa! \n\nS\u00f3 quem \u00e9 torcedor de verdade entende essa paix\u00e3o louca. E eu, mais do que ningu\u00e9m, conhe\u00e7o o jeito mais brasileiro de torcer. Por isso, vou te dar um par de ingressos para assistir a esse joga\u00e7o do seu time do cora\u00e7\u00e3o! https:\/\/twitter.com\/paulinha2K19\/status\/1183861027022262275\u00a0\u2026","timestamp":1571195308000,"timestamp_epochs":1571195308,"tweet_id":"1184305077928022017","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1184305077928022017","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria n\u00e3o ter medo de m\u00e9dico<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria n\u00e3o ter medo de m\u00e9dico","timestamp":1571252958000,"timestamp_epochs":1571252958,"tweet_id":"1184546878735765506","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184546878735765506","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 3 pessoas nas \u00faltimas 2 horas http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1571212191000,"timestamp_epochs":1571212191,"tweet_id":"1184375892124016640","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184375892124016640","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria desabafar s\u00f3 uma coisinha: eu sou MUITO grato pela educa\u00e7\u00e3o que os meus pais me deram!<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria desabafar s\u00f3 uma coisinha: eu sou MUITO grato pela educa\u00e7\u00e3o que os meus pais me deram!","timestamp":1571154294000,"timestamp_epochs":1571154294,"tweet_id":"1184133051686760448","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184133051686760448","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu choro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu choro","timestamp":1571154079000,"timestamp_epochs":1571154079,"tweet_id":"1184132152583176197","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184132152583176197","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns trem que n\u00e3o tem pre\u00e7o, puta que pariu <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> grato demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns trem que n\u00e3o tem pre\u00e7o, puta que pariu  grato demais","timestamp":1571154053000,"timestamp_epochs":1571154053,"tweet_id":"1184132039618023424","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184132039618023424","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1571139531000,"timestamp_epochs":1571139531,"tweet_id":"1184071133148135424","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1184071133148135424","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conto com seu apoio na quarta, Vih!<\/p>","is_retweet":1,"likes":695,"replies":242,"retweet_id":"1183980534831161344","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":72,"text":"Conto com seu apoio na quarta, Vih!","timestamp":1571117608000,"timestamp_epochs":1571117608,"tweet_id":"1183979179332771840","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">subiram os bal\u00f5ezinhosss <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f388.png\" title=\"Bal\u00e3o \"\/>\n\n2.1 <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XeshSSKoE0\">pic.twitter.com\/XeshSSKoE0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"subiram os bal\u00f5ezinhosss \n\n2.1 pic.twitter.com\/XeshSSKoE0","timestamp":1571109958000,"timestamp_epochs":1571109958,"tweet_id":"1183947095532822530","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183947095532822530","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o poderia mandar nenhum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gaabrielabl\/status\/1183899407747637250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aNN2qQTjEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gaabrielabl\/status\/1183899407747637250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gaabrielabl\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183899407747637250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o poderia mandar nenhumhttps:\/\/twitter.com\/gaabrielabl\/status\/1183899407747637250\u00a0\u2026","timestamp":1571098789000,"timestamp_epochs":1571098789,"tweet_id":"1183900246876807168","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183900246876807168","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mim n\u00e3o d\u00e1 gente.... <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1183798418281508865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hd03p9G5vD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1183798418281508865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mixkkkk\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183798418281508865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra mim n\u00e3o d\u00e1 gente.... https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1183798418281508865\u00a0\u2026","timestamp":1571097915000,"timestamp_epochs":1571097915,"tweet_id":"1183896580430151686","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183896580430151686","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Juliana Camargo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aceitar a segundona n\u00e9 mores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1183769900919197696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7xP7ZD5jP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1183769900919197696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183769900919197696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1183865717197852677","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Aceitar a segundona n\u00e9 moreshttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1183769900919197696\u00a0\u2026","timestamp":1571090511000,"timestamp_epochs":1571090511,"tweet_id":"1183865525635633154","tweet_url":"\/camarg_ju\/status\/1183865525635633154","user_id":"1103845974517137408","username":"camarg_ju"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo final de rodada, uns cruzeirenses falam: \u201cagora sim, se n\u00e3o ganhar a pr\u00f3xima (rodada) j\u00e1 era\u201d. J\u00e1 lan\u00e7aram esse discurso tem uns 4 jogos kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Todo final de rodada, uns cruzeirenses falam: \u201cagora sim, se n\u00e3o ganhar a pr\u00f3xima (rodada) j\u00e1 era\u201d. J\u00e1 lan\u00e7aram esse discurso tem uns 4 jogos kkkkk","timestamp":1571067712000,"timestamp_epochs":1571067712,"tweet_id":"1183769900919197696","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183769900919197696","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro x Chapecoense agora s\u00f3 numa ter\u00e7a-feira \u00e0 noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Cruzeiro x Chapecoense agora s\u00f3 numa ter\u00e7a-feira \u00e0 noite","timestamp":1571013499000,"timestamp_epochs":1571013499,"tweet_id":"1183542516458704896","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183542516458704896","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jogar pra merecer o placar que \u00e9 bom, NADA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maxciocec\/status\/1183540696709550081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N2NJQfxgjm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maxciocec\/status\/1183540696709550081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maxciocec\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183540696709550081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Jogar pra merecer o placar que \u00e9 bom, NADAhttps:\/\/twitter.com\/maxciocec\/status\/1183540696709550081\u00a0\u2026","timestamp":1571013221000,"timestamp_epochs":1571013221,"tweet_id":"1183541350215700482","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183541350215700482","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 aceitaram a realidade? espero que sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":7,"retweet_id":"1183538854709661696","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":26,"text":"j\u00e1 aceitaram a realidade? espero que sim","timestamp":1571011337000,"timestamp_epochs":1571011337,"tweet_id":"1183533446817337344","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1183533446817337344","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca fiquei t\u00e3o revoltado com meu time na vida como hoje. E pf, sem essa de ficar analisando se tava ou n\u00e3o impedido, n\u00e3o importa... ELES MERECERAM! PEDIRAM o gol, PEDIRAM a S\u00e9rie B...<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca fiquei t\u00e3o revoltado com meu time na vida como hoje. E pf, sem essa de ficar analisando se tava ou n\u00e3o impedido, n\u00e3o importa... ELES MERECERAM! PEDIRAM o gol, PEDIRAM a S\u00e9rie B...","timestamp":1571011820000,"timestamp_epochs":1571011820,"tweet_id":"1183535474440396801","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183535474440396801","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filhos da puta!!!!!! PEDIRAM pra tomar esse gol, PEDIRAM... olha a postura que voc\u00eas come\u00e7aram a adotar... OT\u00c1RIOS.... MERECERAM! Vamos cair n\u00e3o s\u00f3 pela diretoria, mas por esses caras QUE DECEPCIONAM EM CAMPO! O Cruzeiro ser\u00e1 rebaixando neste ano, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Filhos da puta!!!!!! PEDIRAM pra tomar esse gol, PEDIRAM... olha a postura que voc\u00eas come\u00e7aram a adotar... OT\u00c1RIOS.... MERECERAM! Vamos cair n\u00e3o s\u00f3 pela diretoria, mas por esses caras QUE DECEPCIONAM EM CAMPO! O Cruzeiro ser\u00e1 rebaixando neste ano, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!","timestamp":1571011543000,"timestamp_epochs":1571011543,"tweet_id":"1183534310827188229","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183534310827188229","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A principal defici\u00eancia dos jogadores ofensivos do Cec chama-se TOMADA DE DECIS\u00c3O. Na hora de decidirem o lance, eles cagam<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A principal defici\u00eancia dos jogadores ofensivos do Cec chama-se TOMADA DE DECIS\u00c3O. Na hora de decidirem o lance, eles cagam","timestamp":1571008793000,"timestamp_epochs":1571008793,"tweet_id":"1183522778596724736","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183522778596724736","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha no banco \u00e9 desperd\u00edcio<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pedro Rocha no banco \u00e9 desperd\u00edcio","timestamp":1571008489000,"timestamp_epochs":1571008489,"tweet_id":"1183521500332199936","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183521500332199936","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ignorem, t\u00e1 no mesmo balaio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ignorem, t\u00e1 no mesmo balaio","timestamp":1571008311000,"timestamp_epochs":1571008311,"tweet_id":"1183520755990089728","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183520755990089728","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed queria que o David tivesse feito esse gol pra ver se ele abandona o INJUSTO cargo de jogador mais criticado tecnicamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A\u00ed queria que o David tivesse feito esse gol pra ver se ele abandona o INJUSTO cargo de jogador mais criticado tecnicamente","timestamp":1571007135000,"timestamp_epochs":1571007135,"tweet_id":"1183515823673090048","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183515823673090048","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID \n\nO MARQUINHOS E FRED FAZEM BEM MENOS QUE O DAVID","timestamp":1571006280000,"timestamp_epochs":1571006280,"tweet_id":"1183512234783395842","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183512234783395842","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamo l\u00e1 pra pqp do segundo turno e s\u00f3 agora o Cruzeiro alcan\u00e7ou o mesmo n\u00famero de gols do artilheiro do Campeonato. Que decad\u00eancia, credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tamo l\u00e1 pra pqp do segundo turno e s\u00f3 agora o Cruzeiro alcan\u00e7ou o mesmo n\u00famero de gols do artilheiro do Campeonato. Que decad\u00eancia, credo","timestamp":1571004731000,"timestamp_epochs":1571004731,"tweet_id":"1183505740436267008","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183505740436267008","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOL PORRAAAAA DEEESGRA\u00c7AAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOL PORRAAAAA DEEESGRA\u00c7AAA","timestamp":1571004424000,"timestamp_epochs":1571004424,"tweet_id":"1183504451660865536","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183504451660865536","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulo R. Arcanjo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMOOOO CRUZEIRO<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1183504111930691588","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"VAMOOOO CRUZEIRO","timestamp":1571004091000,"timestamp_epochs":1571004091,"tweet_id":"1183503057423949824","tweet_url":"\/ArcanjoCeleste\/status\/1183503057423949824","user_id":"1026772057604935680","username":"ArcanjoCeleste"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por que esse uniforme branco mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que esse uniforme branco mano","timestamp":1571003792000,"timestamp_epochs":1571003792,"tweet_id":"1183501801984856065","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183501801984856065","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ederson no aquecimento e sentiu\n\nSentiu que hj vai fazer uma vers\u00e3o Lucas Silva 2013 contra o Vasco. Vc cr\u00ea? Pois ent\u00e3o ver\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1183500902247874560","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"Ederson no aquecimento e sentiu\n\nSentiu que hj vai fazer uma vers\u00e3o Lucas Silva 2013 contra o Vasco. Vc cr\u00ea? Pois ent\u00e3o ver\u00e1","timestamp":1571003314000,"timestamp_epochs":1571003314,"tweet_id":"1183499798227357696","tweet_url":"\/messi_cec\/status\/1183499798227357696","user_id":"2782309113","username":"messi_cec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma semana hoje que eu estou passando mal, que del\u00edcia. Espero muito melhorar at\u00e9 amanh\u00e3! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma semana hoje que eu estou passando mal, que del\u00edcia. Espero muito melhorar at\u00e9 amanh\u00e3! ","timestamp":1571002050000,"timestamp_epochs":1571002050,"tweet_id":"1183494496933167105","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183494496933167105","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 uns meses atr\u00e1s, dizer que o Cruzeiro ia cair trazia um tom de for\u00e7a de express\u00e3o, agora, se transformou numa opini\u00e3o sensata. Pode se salvar, claro, mas ficou sendo o diferente, o inusitado. \n\nPermanecer na S\u00e9rie A n\u00e3o \u00e9 mais a tend\u00eancia, mas um sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"At\u00e9 uns meses atr\u00e1s, dizer que o Cruzeiro ia cair trazia um tom de for\u00e7a de express\u00e3o, agora, se transformou numa opini\u00e3o sensata. Pode se salvar, claro, mas ficou sendo o diferente, o inusitado. \n\nPermanecer na S\u00e9rie A n\u00e3o \u00e9 mais a tend\u00eancia, mas um sonho","timestamp":1571001678000,"timestamp_epochs":1571001678,"tweet_id":"1183492934076907522","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1183492934076907522","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Precisa responder? Haddadzinho l\u00f3gico, pra 2022!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002110765?t=1570852879\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZzeEm9q2b6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002110765?t=1570852879\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/1002110765?t=1570852879<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Precisa responder? Haddadzinho l\u00f3gico, pra 2022!https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002110765?t=1570852879\u00a0\u2026","timestamp":1570852879000,"timestamp_epochs":1570852879,"tweet_id":"1182868827341774849","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182868827341774849","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Costumo assitir s\u00e9ries que ningu\u00e9m assiste kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002105921?t=1570852841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kynlONb3zS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002105921?t=1570852841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/1002105921?t=1570852841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Costumo assitir s\u00e9ries que ningu\u00e9m assiste kkkkkhttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/1002105921?t=1570852841\u00a0\u2026","timestamp":1570852841000,"timestamp_epochs":1570852841,"tweet_id":"1182868668482572288","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182868668482572288","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00e9rio gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182705789364035585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/swWyj2rm09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182705789364035585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VSertanejo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182705789364035585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio gentehttps:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182705789364035585\u00a0\u2026","timestamp":1570851617000,"timestamp_epochs":1570851617,"tweet_id":"1182863531777183744","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182863531777183744","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V4WF3M2jN5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZNC_Oficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182785194304114688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguentohttps:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688\u00a0\u2026","timestamp":1570844818000,"timestamp_epochs":1570844818,"tweet_id":"1182835016633634816","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182835016633634816","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Ju (resistiremos )","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nojo que esse v\u00eddeo causa \u00e9 inexplic\u00e1vel pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1182695888025772033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U7DzvtbNTX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1182695888025772033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/garotxdoblogof<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1182695888025772033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1182832627293786120","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"O nojo que esse v\u00eddeo causa \u00e9 inexplic\u00e1vel pqphttps:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1182695888025772033\u00a0\u2026","timestamp":1570830912000,"timestamp_epochs":1570830912,"tweet_id":"1182776688192708608","tweet_url":"\/andradehortaju2\/status\/1182776688192708608","user_id":"4026453867","username":"andradehortaju2"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 aaa d\u00e1 mais pista a\u00ed que eu chamo, n\u00e3o fa\u00e7o ideia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999257304?t=1570843938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k4JXkJCBsI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999257304?t=1570843938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/999257304?t=1570843938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 aaa d\u00e1 mais pista a\u00ed que eu chamo, n\u00e3o fa\u00e7o ideiahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999257304?t=1570843938\u00a0\u2026","timestamp":1570843938000,"timestamp_epochs":1570843938,"tweet_id":"1182831325352476672","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182831325352476672","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Sorry s\u00f3 vi agora... me chama no direct l\u00e1, ainda n\u00e3o sei de quem se trata <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999409487?t=1570843898\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qnnpdg0Vkb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999409487?t=1570843898\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/999409487?t=1570843898<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Sorry s\u00f3 vi agora... me chama no direct l\u00e1, ainda n\u00e3o sei de quem se trata https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/999409487?t=1570843898\u00a0\u2026","timestamp":1570843898000,"timestamp_epochs":1570843898,"tweet_id":"1182831159060959232","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182831159060959232","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que eu estou com vontade de chorar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por que eu estou com vontade de chorar?","timestamp":1570840390000,"timestamp_epochs":1570840390,"tweet_id":"1182816444909838336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182816444909838336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns trem que n\u00e3o compensa, n\u00e9? \u00c0s vezes eu fico pensando e tipo, mano, n\u00e3o compensa messssmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns trem que n\u00e3o compensa, n\u00e9? \u00c0s vezes eu fico pensando e tipo, mano, n\u00e3o compensa messssmo","timestamp":1570838551000,"timestamp_epochs":1570838551,"tweet_id":"1182808731798646785","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182808731798646785","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo forte minha m\u00e3e viu, nu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo forte minha m\u00e3e viu, nu","timestamp":1570836836000,"timestamp_epochs":1570836836,"tweet_id":"1182801535706816521","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182801535706816521","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ea\u00ed seus do role, bebida, putaria, dos amigos, mas caga para os pais, para os parentes, fam\u00edlia. Como conseguem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ea\u00ed seus do role, bebida, putaria, dos amigos, mas caga para os pais, para os parentes, fam\u00edlia. Como conseguem?","timestamp":1570836820000,"timestamp_epochs":1570836820,"tweet_id":"1182801469906608129","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182801469906608129","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Igor Juli\u00e3o, jogador do Fluminense, presenteia casal que sofreu homofobia em est\u00e1dios: \u201cResistam e lutem!\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2oAxJ9v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KP91ckVAQf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2oAxJ9v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2oAxJ9v<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5cTyDCuK09\">pic.twitter.com\/5cTyDCuK09<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2643,"replies":118,"retweet_id":"1182689332664197121","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":272,"text":"Igor Juli\u00e3o, jogador do Fluminense, presenteia casal que sofreu homofobia em est\u00e1dios: \u201cResistam e lutem!\u201d. http:\/\/bit.ly\/2oAxJ9v\u00a0pic.twitter.com\/5cTyDCuK09","timestamp":1570805173000,"timestamp_epochs":1570805173,"tweet_id":"1182668732625309698","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1182668732625309698","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1182376617831751680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gY2Ldsh6Ru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1182376617831751680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/essediafoilouc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1182376617831751680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gentehttps:\/\/twitter.com\/essediafoilouco\/status\/1182376617831751680\u00a0\u2026","timestamp":1570762879000,"timestamp_epochs":1570762879,"tweet_id":"1182491339159670791","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182491339159670791","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor de barriga \u00e9 horr\u00edvel <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dor de barriga \u00e9 horr\u00edvel ","timestamp":1570743754000,"timestamp_epochs":1570743754,"tweet_id":"1182411123888476164","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182411123888476164","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De acordo com o matem\u00e1tico Trist\u00e3o Garcia, o Cruzeiro tem 73% de chances de ser rebaixado. O time precisa ganhar, em m\u00e9dia, 7 dos 14 jogos restantes. N\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil, mas n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel. Os jogadores precisam corresponder e a diretoria n\u00e3o pode mais continuar!! S\u00e3o os culpados!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":451,"replies":15,"retweet_id":"1182361917081432068","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":40,"text":"De acordo com o matem\u00e1tico Trist\u00e3o Garcia, o Cruzeiro tem 73% de chances de ser rebaixado. O time precisa ganhar, em m\u00e9dia, 7 dos 14 jogos restantes. N\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil, mas n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel. Os jogadores precisam corresponder e a diretoria n\u00e3o pode mais continuar!! S\u00e3o os culpados!!","timestamp":1570730052000,"timestamp_epochs":1570730052,"tweet_id":"1182353651022663682","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1182353651022663682","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"Alexandre Aguiar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa imagem foi maior que a vit\u00f3ria do Gr\u00eamio nesta noite. <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T8bf2g7kQ4\">pic.twitter.com\/T8bf2g7kQ4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31173,"replies":175,"retweet_id":"1182318201482469376","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":4794,"text":"Essa imagem foi maior que a vit\u00f3ria do Gr\u00eamio nesta noite.  pic.twitter.com\/T8bf2g7kQ4","timestamp":1570673068000,"timestamp_epochs":1570673068,"tweet_id":"1182114643579416577","tweet_url":"\/alexaguiarpoa\/status\/1182114643579416577","user_id":"132227518","username":"alexaguiarpoa"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples: a diretoria roubou pra caralho e isso \u00e9 um castigo. Gente, aqui se faz aqui se paga. Mas quem se fode \u00e9 o inocente torcedor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1182133813201313792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BQdwUlb98x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1182133813201313792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1182133813201313792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples: a diretoria roubou pra caralho e isso \u00e9 um castigo. Gente, aqui se faz aqui se paga. Mas quem se fode \u00e9 o inocente torcedorhttps:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1182133813201313792\u00a0\u2026","timestamp":1570720923000,"timestamp_epochs":1570720923,"tweet_id":"1182315361116528641","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182315361116528641","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 refletiu hoje o quanto Fred e Rodriguinho, juntos, devem ter totalizado de preju\u00edzo financeiro ao clube?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1182308153813274624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9qj2pesHmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1182308153813274624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonageral\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182308153813274624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 refletiu hoje o quanto Fred e Rodriguinho, juntos, devem ter totalizado de preju\u00edzo financeiro ao clube?https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1182308153813274624\u00a0\u2026","timestamp":1570720608000,"timestamp_epochs":1570720608,"tweet_id":"1182314041273913344","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182314041273913344","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 estou zikado da barriga, fui beber ontem pra foder de vez pelo jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu j\u00e1 estou zikado da barriga, fui beber ontem pra foder de vez pelo jeito","timestamp":1570711530000,"timestamp_epochs":1570711530,"tweet_id":"1182275966518910981","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182275966518910981","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cs achavam que era o Falc\u00e3o do futsal?? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xutaricos\/status\/1181800172361265152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dw70UdbQQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xutaricos\/status\/1181800172361265152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xutaricos\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181800172361265152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":4,"retweet_id":"1182256789942919168","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":46,"text":"cs achavam que era o Falc\u00e3o do futsal?? https:\/\/twitter.com\/xutaricos\/status\/1181800172361265152\u00a0\u2026","timestamp":1570706556000,"timestamp_epochs":1570706556,"tweet_id":"1182255104164057089","tweet_url":"\/gabiiscunha_\/status\/1182255104164057089","user_id":"204804959","username":"gabiiscunha_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bando de nhaca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bando de nhaca","timestamp":1570677989000,"timestamp_epochs":1570677989,"tweet_id":"1182135283829133312","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182135283829133312","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta pouco <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/><img alt=\"\ud83c\udd71\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra B mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f171.png\" title=\"Letra B mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\u23f3\" aria-label=\"Emoji: Ampulheta com areia caindo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f3.png\" title=\"Ampulheta com areia caindo \"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta pouco ","timestamp":1570677964000,"timestamp_epochs":1570677964,"tweet_id":"1182135181307764736","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1182135181307764736","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"V\u00eddeos Satisfat\u00f3rios","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c7yQ6siLGX\">pic.twitter.com\/c7yQ6siLGX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67507,"replies":333,"retweet_id":"1181988024407789570","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16468,"text":"pic.twitter.com\/c7yQ6siLGX","timestamp":1570638057000,"timestamp_epochs":1570638057,"tweet_id":"1181967797611585536","tweet_url":"\/visatisfatorios\/status\/1181967797611585536","user_id":"1145178687987470336","username":"visatisfatorios"},{"fullname":"\u3164\u3164 \u3164","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se Minas Gerais tivesse praia a gente deveria fazer uma peti\u00e7\u00e3o para nos separarmos do restante do pa\u00eds, porque seria foda carrega-lo nas costas como melhor estado disparado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6OAEyBBQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FPZada_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1174002978279350273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10308,"replies":69,"retweet_id":"1181960734177144835","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3466,"text":"se Minas Gerais tivesse praia a gente deveria fazer uma peti\u00e7\u00e3o para nos separarmos do restante do pa\u00eds, porque seria foda carrega-lo nas costas como melhor estado disparado.https:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\u00a0\u2026","timestamp":1570543973000,"timestamp_epochs":1570543973,"tweet_id":"1181573179963269122","tweet_url":"\/ofclucax\/status\/1181573179963269122","user_id":"1026104886","username":"ofclucax"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1570630891000,"timestamp_epochs":1570630891,"tweet_id":"1181937741346562052","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181937741346562052","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"brenda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o fa\u00e7o nem q ele salve do rebaixamento doe todo o sal\u00e1rio pro clube e ainda saia daqui por vontade pr\u00f3pria. falo no m\u00e1ximo um \u201cparab\u00e9ns n\u00e3o fez mais q a sua obriga\u00e7\u00e3o\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWexUwdSvt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181622777499045888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1181704023306571776","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"n\u00e3o fa\u00e7o nem q ele salve do rebaixamento doe todo o sal\u00e1rio pro clube e ainda saia daqui por vontade pr\u00f3pria. falo no m\u00e1ximo um \u201cparab\u00e9ns n\u00e3o fez mais q a sua obriga\u00e7\u00e3o\u201dhttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888\u00a0\u2026","timestamp":1570556106000,"timestamp_epochs":1570556106,"tweet_id":"1181624070569385985","tweet_url":"\/pfvrnebrenda\/status\/1181624070569385985","user_id":"2203835999","username":"pfvrnebrenda"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaixonado estou com essa m\u00fasica do Thiaguinho, real<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaixonado estou com essa m\u00fasica do Thiaguinho, real","timestamp":1570571886000,"timestamp_epochs":1570571886,"tweet_id":"1181690258032877569","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181690258032877569","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: 7 pessoas viram esse perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: 7 pessoas viram esse perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1570558231000,"timestamp_epochs":1570558231,"tweet_id":"1181632983813558280","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181632983813558280","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2018Um tanto\u2019 de torcedor eu exagerei, mas, alguns, com certeza <img alt=\"\ud83d\udca9\" aria-label=\"Emoji: Monte de coc\u00f4\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a9.png\" title=\"Monte de coc\u00f4\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u2018Um tanto\u2019 de torcedor eu exagerei, mas, alguns, com certeza ","timestamp":1570557154000,"timestamp_epochs":1570557154,"tweet_id":"1181628466770464769","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181628466770464769","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico imaginando o TN salvando o Cruzeiro do rebaixamento e um tanto de torcedor cantando:\n\n\u201cAgora a poeira abaixouu, a cabe\u00e7a esfriou, t\u00f4 indo a\u00ed pra te pedir desculpa, amoor, desculpa\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Eu fico imaginando o TN salvando o Cruzeiro do rebaixamento e um tanto de torcedor cantando:\n\n\u201cAgora a poeira abaixouu, a cabe\u00e7a esfriou, t\u00f4 indo a\u00ed pra te pedir desculpa, amoor, desculpa\u201d","timestamp":1570555798000,"timestamp_epochs":1570555798,"tweet_id":"1181622777499045888","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181622777499045888","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"eu que lute","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v9oKNPKLpk\">pic.twitter.com\/v9oKNPKLpk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3666,"replies":65,"retweet_id":"1181599063399108609","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":743,"text":"pic.twitter.com\/v9oKNPKLpk","timestamp":1570475156000,"timestamp_epochs":1570475156,"tweet_id":"1181284541266153472","tweet_url":"\/ewphorixa\/status\/1181284541266153472","user_id":"1008660612396744705","username":"ewphorixa"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">armas: contra\nmaconha: a favor \naborto: a favor em casos extremos \nsigno: Libra \nreligi\u00e3o: Cristianismo  \nsexualidade: h\u00e9tero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1181383769825124354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFH45jx8i8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1181383769825124354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amsxsantos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181383769825124354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"armas: contra\nmaconha: a favor \naborto: a favor em casos extremos \nsigno: Libra \nreligi\u00e3o: Cristianismo  \nsexualidade: h\u00e9terohttps:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1181383769825124354\u00a0\u2026","timestamp":1570549283000,"timestamp_epochs":1570549283,"tweet_id":"1181595454225690624","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181595454225690624","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar pra voc\u00eas que pra esse tipo de evento igual o da Mar\u00edlia, nesse pique a\u00ed, eu sou um idoso de 89 anos... no, nem rola!<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falar pra voc\u00eas que pra esse tipo de evento igual o da Mar\u00edlia, nesse pique a\u00ed, eu sou um idoso de 89 anos... no, nem rola!","timestamp":1570497487000,"timestamp_epochs":1570497487,"tweet_id":"1181378203258150912","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181378203258150912","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu super avulso falando pra Isabelly o quanto ela se tornou especial pra mim, mas \u00e9 sem base viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu super avulso falando pra Isabelly o quanto ela se tornou especial pra mim, mas \u00e9 sem base viu","timestamp":1570460831000,"timestamp_epochs":1570460831,"tweet_id":"1181224457194676231","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181224457194676231","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda n\u00e3o descartei descer pra Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o depois da prova, mas n\u00e3o descartei mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda n\u00e3o descartei descer pra Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o depois da prova, mas n\u00e3o descartei mesmo","timestamp":1570459869000,"timestamp_epochs":1570459869,"tweet_id":"1181220422001541120","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181220422001541120","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed que cheirinho de arrast\u00e3o.mp3 - MM<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A\u00ed que cheirinho de arrast\u00e3o.mp3 - MM","timestamp":1570457262000,"timestamp_epochs":1570457262,"tweet_id":"1181209486381506560","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181209486381506560","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Desde 2009 - h\u00e1 10 anos - o nome \u00e9 o mesmo: F\u00e1bio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1181202579054878721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WPuHnixFxe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1181202579054878721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Esp_Interativo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181202579054878721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Desde 2009 - h\u00e1 10 anos - o nome \u00e9 o mesmo: F\u00e1biohttps:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1181202579054878721\u00a0\u2026","timestamp":1570456559000,"timestamp_epochs":1570456559,"tweet_id":"1181206539606069248","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181206539606069248","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea foi a melhor coisa que eu nunca tive<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1181206129432551426","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":9,"text":"voc\u00ea foi a melhor coisa que eu nunca tive","timestamp":1570455759000,"timestamp_epochs":1570455759,"tweet_id":"1181203184053899264","tweet_url":"\/cec_pam\/status\/1181203184053899264","user_id":"1042756669221076994","username":"cec_pam"},{"fullname":"Vih","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show da Mar\u00edlia com cara de arrast\u00e3o, mas eu iria<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"1181202207288545280","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Show da Mar\u00edlia com cara de arrast\u00e3o, mas eu iria","timestamp":1570449917000,"timestamp_epochs":1570449917,"tweet_id":"1181178682758615040","tweet_url":"\/vihlelescec\/status\/1181178682758615040","user_id":"1064287636343463936","username":"vihlelescec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que eu tinha que ter prova justo hoje??? Queria muito ir no show da rainha<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Por que eu tinha que ter prova justo hoje??? Queria muito ir no show da rainha","timestamp":1570451459000,"timestamp_epochs":1570451459,"tweet_id":"1181185149796519937","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181185149796519937","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1570412895000,"timestamp_epochs":1570412895,"tweet_id":"1181023399004508161","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1181023399004508161","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que ser humano o Abel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guimaced08\/status\/1180707838999617536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L2TIRJlw8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guimaced08\/status\/1180707838999617536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guimaced08\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180707838999617536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que ser humano o Abel!https:\/\/twitter.com\/guimaced08\/status\/1180707838999617536\u00a0\u2026","timestamp":1570398155000,"timestamp_epochs":1570398155,"tweet_id":"1180961577291456514","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180961577291456514","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkk sensacional a jogada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TMZMYPURPOSE\/status\/1180608797435404289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R9hKF0SqZU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TMZMYPURPOSE\/status\/1180608797435404289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TMZMYPURPOSE\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180608797435404289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk sensacional a jogadahttps:\/\/twitter.com\/TMZMYPURPOSE\/status\/1180608797435404289\u00a0\u2026","timestamp":1570345460000,"timestamp_epochs":1570345460,"tweet_id":"1180740557951381506","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180740557951381506","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anitta sensualiza pra caralho, se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anitta sensualiza pra caralho, se foder","timestamp":1570339263000,"timestamp_epochs":1570339263,"tweet_id":"1180714563400093702","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180714563400093702","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"michelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu deveria ter estudado hoje por\u00e9m s\u00f3 procrastinei mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1180713951618895872","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"eu deveria ter estudado hoje por\u00e9m s\u00f3 procrastinei mesmo","timestamp":1570333609000,"timestamp_epochs":1570333609,"tweet_id":"1180690849056874496","tweet_url":"\/m1chellemaia\/status\/1180690849056874496","user_id":"283718339","username":"m1chellemaia"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mat\u00e9ria minha publicada que traz o resumo do jogo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/06\/cruzeiro\/998974-cruzeiro-e-internacional-empatam-com-direito-apenalti-polemico.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R7FDSzUnys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/06\/cruzeiro\/998974-cruzeiro-e-internacional-empatam-com-direito-apenalti-polemico.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/10\/06\/cruzeiro\/998974-cruzeiro-e-internacional-empatam-com-direito-apenalti-polemico.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mat\u00e9ria minha publicada que traz o resumo do jogo!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/10\/06\/cruzeiro\/998974-cruzeiro-e-internacional-empatam-com-direito-apenalti-polemico.html\u00a0\u2026","timestamp":1570330505000,"timestamp_epochs":1570330505,"tweet_id":"1180677830843289600","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180677830843289600","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/>UTILIDADE P\u00daBLICA<img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nQual sabor de miojo \u00e9 mais gostoso, picanha ou frango com alho? \n\nnunca comi nenhum dos dois, preciso de opini\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nQual sabor de miojo \u00e9 mais gostoso, picanha ou frango com alho? \n\nnunca comi nenhum dos dois, preciso de opini\u00f5es","timestamp":1570329256000,"timestamp_epochs":1570329256,"tweet_id":"1180672591788494849","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180672591788494849","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amo ser pisado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1180546665494786048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3zCb2CkDys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1180546665494786048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180546665494786048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amo ser pisadohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1180546665494786048\u00a0\u2026","timestamp":1570327228000,"timestamp_epochs":1570327228,"tweet_id":"1180664087602237441","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180664087602237441","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dispensar o s\u00e1bado \u00e0 noite pra ver Cruzeiro \u00e9 tipo correr atr\u00e1s de quem s\u00f3 pisa em voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":305,"replies":0,"retweet_id":"1180664050105159680","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":119,"text":"Dispensar o s\u00e1bado \u00e0 noite pra ver Cruzeiro \u00e9 tipo correr atr\u00e1s de quem s\u00f3 pisa em voc\u00ea","timestamp":1570299233000,"timestamp_epochs":1570299233,"tweet_id":"1180546665494786048","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180546665494786048","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"michelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou assistir altas horas q eu ganho mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1180663921247739904","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"vou assistir altas horas q eu ganho mais","timestamp":1570327042000,"timestamp_epochs":1570327042,"tweet_id":"1180663308048912385","tweet_url":"\/m1chellemaia\/status\/1180663308048912385","user_id":"283718339","username":"m1chellemaia"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De ponto positivo, a ra\u00e7a. Outra partida rid\u00edcula. Com a ajuda da arbitragem, sa\u00edmos com o empate. Parab\u00e9ns a essa torcida maravilhosa. Eu MORRO de orgulho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"De ponto positivo, a ra\u00e7a. Outra partida rid\u00edcula. Com a ajuda da arbitragem, sa\u00edmos com o empate. Parab\u00e9ns a essa torcida maravilhosa. Eu MORRO de orgulho!","timestamp":1570327167000,"timestamp_epochs":1570327167,"tweet_id":"1180663828834635777","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180663828834635777","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 for\u00e7a de express\u00e3o e eu falo com a maior tranquilidade do mundo:\n\nO Fred \u00e9 a pior contrata\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Cruzeiro. \n\nTem a ver com custo-benef\u00edcio, com nenhuma entrega, com a inutilidade nos t\u00edtulos que conquistamos da Copa do Brasil e seu alt\u00edssimo sal\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"N\u00e3o \u00e9 for\u00e7a de express\u00e3o e eu falo com a maior tranquilidade do mundo:\n\nO Fred \u00e9 a pior contrata\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Cruzeiro. \n\nTem a ver com custo-benef\u00edcio, com nenhuma entrega, com a inutilidade nos t\u00edtulos que conquistamos da Copa do Brasil e seu alt\u00edssimo sal\u00e1rio","timestamp":1570326064000,"timestamp_epochs":1570326064,"tweet_id":"1180659205885366272","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180659205885366272","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe esse cruzamento certeiro na cabe\u00e7a do Robinho? Saiu dos p\u00e9s de David<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe esse cruzamento certeiro na cabe\u00e7a do Robinho? Saiu dos p\u00e9s de David","timestamp":1570325649000,"timestamp_epochs":1570325649,"tweet_id":"1180657464137654274","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180657464137654274","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vaiaram isso tudo para o David, caso o Thiago Neves saia, espero que o barulho das vaias TRIPLIQUE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vaiaram isso tudo para o David, caso o Thiago Neves saia, espero que o barulho das vaias TRIPLIQUE!","timestamp":1570325606000,"timestamp_epochs":1570325606,"tweet_id":"1180657283006652416","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180657283006652416","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voem Maur\u00edcio e Ezequiel, voem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voem Maur\u00edcio e Ezequiel, voem!","timestamp":1570325537000,"timestamp_epochs":1570325537,"tweet_id":"1180656992806940672","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180656992806940672","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU GRITEI GOL COM TANTA VONTADE, DESGRAMA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"EU GRITEI GOL COM TANTA VONTADE, DESGRAMA!","timestamp":1570325457000,"timestamp_epochs":1570325457,"tweet_id":"1180656658567045120","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180656658567045120","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo o Cac\u00e1, real<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo o Cac\u00e1, real","timestamp":1570325310000,"timestamp_epochs":1570325310,"tweet_id":"1180656042541244418","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180656042541244418","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 assim, n\u00e9 Cruzeiro? Porque fazer gol no m\u00e9rito, JAMAIS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00f3 assim, n\u00e9 Cruzeiro? Porque fazer gol no m\u00e9rito, JAMAIS!","timestamp":1570324915000,"timestamp_epochs":1570324915,"tweet_id":"1180654385719861248","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180654385719861248","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem gol roubado<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem gol roubado","timestamp":1570324827000,"timestamp_epochs":1570324827,"tweet_id":"1180654014163279872","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180654014163279872","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, foi porra nenhuma kkkkkk c\u00eas t\u00e3o lgd disso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, foi porra nenhuma kkkkkk c\u00eas t\u00e3o lgd disso!","timestamp":1570324818000,"timestamp_epochs":1570324818,"tweet_id":"1180653976062177280","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180653976062177280","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O r\u00f3tulo que a torcida cruzeirense recebeu de apoiar s\u00f3 nos momentos bons virou lenda a muito tempo. A torcida t\u00e1 aguentando e muito tudo isso, APOIANDO pra caralho! Orgulho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"O r\u00f3tulo que a torcida cruzeirense recebeu de apoiar s\u00f3 nos momentos bons virou lenda a muito tempo. A torcida t\u00e1 aguentando e muito tudo isso, APOIANDO pra caralho! Orgulho!","timestamp":1570322470000,"timestamp_epochs":1570322470,"tweet_id":"1180644130319425536","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180644130319425536","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"naya","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ano \u00e9 2020. Cruzeiro e Oper\u00e1rio se enfrentam pela S\u00e9rie B<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1180643799216902144","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"o ano \u00e9 2020. Cruzeiro e Oper\u00e1rio se enfrentam pela S\u00e9rie B","timestamp":1570322324000,"timestamp_epochs":1570322324,"tweet_id":"1180643515342172160","tweet_url":"\/nayaraascosta\/status\/1180643515342172160","user_id":"2286849469","username":"nayaraascosta"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acho o David ruim como geral acha, mas o \u00faltimo passe dele, a tomada de decis\u00e3o, rega\u00e7a o cara, puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acho o David ruim como geral acha, mas o \u00faltimo passe dele, a tomada de decis\u00e3o, rega\u00e7a o cara, puta merda","timestamp":1570321353000,"timestamp_epochs":1570321353,"tweet_id":"1180639442958196736","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180639442958196736","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dito e feito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dito e feito","timestamp":1570320922000,"timestamp_epochs":1570320922,"tweet_id":"1180637636660269057","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180637636660269057","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro sempre come\u00e7a me iludindo no jogo, nem empolgo<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Cruzeiro sempre come\u00e7a me iludindo no jogo, nem empolgo","timestamp":1570320518000,"timestamp_epochs":1570320518,"tweet_id":"1180635941528068096","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180635941528068096","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a gente gosta de ser pisado, n\u00e9? Ent\u00e3o, s\u00f3 vamos<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a gente gosta de ser pisado, n\u00e9? Ent\u00e3o, s\u00f3 vamos","timestamp":1570299261000,"timestamp_epochs":1570299261,"tweet_id":"1180546782184513536","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180546782184513536","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dispensar o s\u00e1bado \u00e0 noite pra ver Cruzeiro \u00e9 tipo correr atr\u00e1s de quem s\u00f3 pisa em voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"Dispensar o s\u00e1bado \u00e0 noite pra ver Cruzeiro \u00e9 tipo correr atr\u00e1s de quem s\u00f3 pisa em voc\u00ea","timestamp":1570299233000,"timestamp_epochs":1570299233,"tweet_id":"1180546665494786048","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180546665494786048","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim da primeira etapa entre PSG e Angers. Confronto do melhor ataque (Angers) contra a melhor defesa (PSG). Tamb\u00e9m \u00e9 o confronto dos dois primeiros colocados. Vem conferir a segunda etapa comigo. Neymar em a\u00e7\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/04\/franca\/998778-assistir-jogo-psg-x-angers-ao-vivo-online-pelocampeonato-frances-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDA4e1VZbi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/04\/franca\/998778-assistir-jogo-psg-x-angers-ao-vivo-online-pelocampeonato-frances-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/10\/04\/franca\/998778-assistir-jogo-psg-x-angers-ao-vivo-online-pelocampeonato-frances-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fim da primeira etapa entre PSG e Angers. Confronto do melhor ataque (Angers) contra a melhor defesa (PSG). Tamb\u00e9m \u00e9 o confronto dos dois primeiros colocados. Vem conferir a segunda etapa comigo. Neymar em a\u00e7\u00e3o!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/04\/franca\/998778-assistir-jogo-psg-x-angers-ao-vivo-online-pelocampeonato-frances-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1570293128000,"timestamp_epochs":1570293128,"tweet_id":"1180521059180789761","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180521059180789761","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Alemanha VAVEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Witsel faz gola\u00e7o, mas Borussia Dortmund fica no empate\ncom Freiburg pela Bundesliga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2IpSNq4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R5uSfbxZJ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2IpSNq4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2IpSNq4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/52Y83Lb03g\">pic.twitter.com\/52Y83Lb03g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1180520695622766593","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Witsel faz gola\u00e7o, mas Borussia Dortmund fica no empate\ncom Freiburg pela Bundesliga http:\/\/bit.ly\/2IpSNq4\u00a0pic.twitter.com\/52Y83Lb03g","timestamp":1570292600000,"timestamp_epochs":1570292600,"tweet_id":"1180518847939563520","tweet_url":"\/VAVEL_Alemanha\/status\/1180518847939563520","user_id":"857377287632814080","username":"VAVEL_Alemanha"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A atual situa\u00e7\u00e3o do time te permite avaliar o quanto o Cruzeiro mexe contigo. Assistir partidas neste cen\u00e1rio e vibrar, chorar, comemorar a cada lance, transborda pra fora, com todas as for\u00e7as, um amor nunca escancarado. Obter a percep\u00e7\u00e3o deste amor \u00e9 a \u00fanica coisa boa disso tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A atual situa\u00e7\u00e3o do time te permite avaliar o quanto o Cruzeiro mexe contigo. Assistir partidas neste cen\u00e1rio e vibrar, chorar, comemorar a cada lance, transborda pra fora, com todas as for\u00e7as, um amor nunca escancarado. Obter a percep\u00e7\u00e3o deste amor \u00e9 a \u00fanica coisa boa disso tudo","timestamp":1570287370000,"timestamp_epochs":1570287370,"tweet_id":"1180496908521000961","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180496908521000961","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, algu\u00e9m teria um arm\u00e1rio tipo esse da foto ou similar que poderia doar aqui pra Brumadinho? As mulheres atingidas est\u00e3o fazendo um curso de cer\u00e2mica e n\u00e3o temos um local pra guardar as pe\u00e7as, muitas j\u00e1 quebraram. Quem puder doar me chama na DM (eu dou um jeito de buscar)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7LQrFOhYnK\">pic.twitter.com\/7LQrFOhYnK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"1180489854473424896","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":66,"text":"Pessoal, algu\u00e9m teria um arm\u00e1rio tipo esse da foto ou similar que poderia doar aqui pra Brumadinho? As mulheres atingidas est\u00e3o fazendo um curso de cer\u00e2mica e n\u00e3o temos um local pra guardar as pe\u00e7as, muitas j\u00e1 quebraram. Quem puder doar me chama na DM (eu dou um jeito de buscar)pic.twitter.com\/7LQrFOhYnK","timestamp":1570285282000,"timestamp_epochs":1570285282,"tweet_id":"1180488150071812096","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1180488150071812096","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O barulho de alarme do meu celular me d\u00e1 n\u00e1usea. Nem sabia que isso era capaz. No, eu detesto, credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O barulho de alarme do meu celular me d\u00e1 n\u00e1usea. Nem sabia que isso era capaz. No, eu detesto, credo","timestamp":1570282146000,"timestamp_epochs":1570282146,"tweet_id":"1180475000568057861","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180475000568057861","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um dos momentos que mais amo passar com meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1180145118453620737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3rbqBEjPE7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1180145118453620737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/m1chellemaia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180145118453620737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos momentos que mais amo passar com meu paihttps:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1180145118453620737\u00a0\u2026","timestamp":1570203606000,"timestamp_epochs":1570203606,"tweet_id":"1180145579776729089","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180145579776729089","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou aproveitar o dia de hoje que eu t\u00f4 suave e estudar pra prova de segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou aproveitar o dia de hoje que eu t\u00f4 suave e estudar pra prova de segunda","timestamp":1570203568000,"timestamp_epochs":1570203568,"tweet_id":"1180145420607119360","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1180145420607119360","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minist\u00e9rio P\u00fablico suspende torcidas organizadas do Cruzeiro\npor 30 dias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/358704P\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/igZwa36a1W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/358704P\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/358704P<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZzNmVrD9kf\">pic.twitter.com\/ZzNmVrD9kf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1180140610713468930","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Minist\u00e9rio P\u00fablico suspende torcidas organizadas do Cruzeiro\npor 30 dias http:\/\/bit.ly\/358704P\u00a0pic.twitter.com\/ZzNmVrD9kf","timestamp":1570197947000,"timestamp_epochs":1570197947,"tweet_id":"1180121844059443201","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1180121844059443201","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tel\u00f3 \u00e9 o melhor t\u00e9cnico mesmo tem jeito n\u00e3o \n\nPode vim pro Cruzeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":620,"replies":4,"retweet_id":"1179971912681902080","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":136,"text":"Tel\u00f3 \u00e9 o melhor t\u00e9cnico mesmo tem jeito n\u00e3o \n\nPode vim pro Cruzeiro","timestamp":1570157734000,"timestamp_epochs":1570157734,"tweet_id":"1179953176063172608","tweet_url":"\/danielmgmg\/status\/1179953176063172608","user_id":"474848973","username":"danielmgmg"},{"fullname":"keli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">thiago neves: as estrelas est\u00e3o lindas essa noite...\n\nitair machado: sim\n\nthiago neves: mas sabe quem \u00e9 10000 vezes mais bonito que elas???\n\nitair machado: *cora* quem?\n\nthiago neves: o abel braga<\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":0,"retweet_id":"1179967685087698944","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":17,"text":"thiago neves: as estrelas est\u00e3o lindas essa noite...\n\nitair machado: sim\n\nthiago neves: mas sabe quem \u00e9 10000 vezes mais bonito que elas???\n\nitair machado: *cora* quem?\n\nthiago neves: o abel braga","timestamp":1570136311000,"timestamp_epochs":1570136311,"tweet_id":"1179863320473604099","tweet_url":"\/Kellindaxcec\/status\/1179863320473604099","user_id":"4356077607","username":"Kellindaxcec"},{"fullname":"ca\u00ca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+1 m\u00eas com meu gatinho\n\na\u00ed resolvi fazer uma thread com motivos pelos quais ele \u00e9 um namorado perfeito \n\nacompanhe..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3kysyr9Tpf\">pic.twitter.com\/3kysyr9Tpf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31424,"replies":494,"retweet_id":"1179946038951600131","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":4786,"text":"+1 m\u00eas com meu gatinho\n\na\u00ed resolvi fazer uma thread com motivos pelos quais ele \u00e9 um namorado perfeito \n\nacompanhe..pic.twitter.com\/3kysyr9Tpf","timestamp":1570036397000,"timestamp_epochs":1570036397,"tweet_id":"1179444252302090242","tweet_url":"\/CaetanaMartins\/status\/1179444252302090242","user_id":"913539605252771840","username":"CaetanaMartins"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed que saudade de quem dava ra\u00e7a, era humilde e depenava franga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179924865131929600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rKYswbvqXg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179924865131929600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179924865131929600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed que saudade de quem dava ra\u00e7a, era humilde e depenava frangahttps:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179924865131929600\u00a0\u2026","timestamp":1570151658000,"timestamp_epochs":1570151658,"tweet_id":"1179927690960343041","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179927690960343041","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u2018Nunca gostei de futebol\u2019, diz Paulinho, que chorou com o rebaixamento de sua equipe, em 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179740382055153666\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g1uX6tSqlH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179740382055153666\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179740382055153666<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"\u2018Nunca gostei de futebol\u2019, diz Paulinho, que chorou com o rebaixamento de sua equipe, em 2019https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179740382055153666\u00a0\u2026","timestamp":1570131361000,"timestamp_epochs":1570131361,"tweet_id":"1179842560841469953","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179842560841469953","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pensar que eu escrevi esta mat\u00e9ria...\n\n(antes de dar merda CEC)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1164333257195958272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oAgixbvATB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1164333257195958272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164333257195958272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pensar que eu escrevi esta mat\u00e9ria...\n\n(antes de dar merda CEC)https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1164333257195958272\u00a0\u2026","timestamp":1570130224000,"timestamp_epochs":1570130224,"tweet_id":"1179837789912875010","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179837789912875010","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Borussia Dortmund sai na frente, sofre press\u00e3o, mas derrota Slavia fora de casa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2nTMMuA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHsC1WYDiz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2nTMMuA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2nTMMuA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wM852JRyav\">pic.twitter.com\/wM852JRyav<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1179779333235318786","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Borussia Dortmund sai na frente, sofre press\u00e3o, mas derrota Slavia fora de casa http:\/\/bit.ly\/2nTMMuA\u00a0pic.twitter.com\/wM852JRyav","timestamp":1570047251000,"timestamp_epochs":1570047251,"tweet_id":"1179489778397515776","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1179489778397515776","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ver se come\u00e7o hoje a segunda temporada de Between<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ver se come\u00e7o hoje a segunda temporada de Between","timestamp":1570074191000,"timestamp_epochs":1570074191,"tweet_id":"1179602772511117312","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179602772511117312","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o descarto. Mas sabe a famosa admira\u00e7\u00e3o, credibilidade? J\u00e1 era! Isso, amigo, n\u00e3o se conquista mais! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/lwvVl77cum\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lwvVl77cum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/lwvVl77cum\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/lwvVl77cum<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o descarto. Mas sabe a famosa admira\u00e7\u00e3o, credibilidade? J\u00e1 era! Isso, amigo, n\u00e3o se conquista mais! https:\/\/t.co\/lwvVl77cum\u00a0","timestamp":1570068659000,"timestamp_epochs":1570068659,"tweet_id":"1179579568442748928","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179579568442748928","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que morte lenta a narra\u00e7\u00e3o do Galv\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que morte lenta a narra\u00e7\u00e3o do Galv\u00e3o","timestamp":1570068096000,"timestamp_epochs":1570068096,"tweet_id":"1179577205816512513","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179577205816512513","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabigol \u00e9 insuport\u00e1vel, mas o muleque \u00e9 liso demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gabigol \u00e9 insuport\u00e1vel, mas o muleque \u00e9 liso demais","timestamp":1570068068000,"timestamp_epochs":1570068068,"tweet_id":"1179577089797832704","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179577089797832704","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de um carregador novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Preciso de um carregador novo","timestamp":1570054291000,"timestamp_epochs":1570054291,"tweet_id":"1179519305286852609","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179519305286852609","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAfastamento do presidente do Cruzeiro ser\u00e1 votado\u201d. Logo ele, t\u00e3o ausente. Afastar quem j\u00e1 \u00e9 afastado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cAfastamento do presidente do Cruzeiro ser\u00e1 votado\u201d. Logo ele, t\u00e3o ausente. Afastar quem j\u00e1 \u00e9 afastado?","timestamp":1570041148000,"timestamp_epochs":1570041148,"tweet_id":"1179464179754905603","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179464179754905603","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed que del\u00edcia assistir meu Borussia agora pela tardezinha <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> \u00c9 Champions, amigo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed que del\u00edcia assistir meu Borussia agora pela tardezinha  \u00c9 Champions, amigo!","timestamp":1570035350000,"timestamp_epochs":1570035350,"tweet_id":"1179439859578134528","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179439859578134528","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esta postagem s\u00f3 alimenta um ran\u00e7o por parte dos errados\/conservadores ao feminismo. A imagem que o \u201cQuebrando o Tabu\u201d coloca da mulher reagindo de forma antip\u00e1tica a, TALVEZ, s\u00f3 uma zoeira, atrapalha todo um movimento s\u00e9rio e justo. Foda demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179380513624211456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/huHSdTirIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179380513624211456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QuebrandoOTabu<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179380513624211456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esta postagem s\u00f3 alimenta um ran\u00e7o por parte dos errados\/conservadores ao feminismo. A imagem que o \u201cQuebrando o Tabu\u201d coloca da mulher reagindo de forma antip\u00e1tica a, TALVEZ, s\u00f3 uma zoeira, atrapalha todo um movimento s\u00e9rio e justo. Foda demais!https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179380513624211456\u00a0\u2026","timestamp":1570032451000,"timestamp_epochs":1570032451,"tweet_id":"1179427702287278080","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179427702287278080","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O torcedor do Cruzeiro deve ter feito algum trem errado em outra vida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179411397182152707\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KO07wTrFU0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179411397182152707\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179411397182152707<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O torcedor do Cruzeiro deve ter feito algum trem errado em outra vida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1179411397182152707\u00a0\u2026","timestamp":1570029418000,"timestamp_epochs":1570029418,"tweet_id":"1179414980640350211","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179414980640350211","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">M\u00c1XIMO respeito ao F\u00e1bio e Rafael. N\u00e3o sei descrever o quanto amo esses caras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1179123797045194755\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQDK1CA8t3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1179123797045194755\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sennacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179123797045194755<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"M\u00c1XIMO respeito ao F\u00e1bio e Rafael. N\u00e3o sei descrever o quanto amo esses carashttps:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1179123797045194755\u00a0\u2026","timestamp":1569983232000,"timestamp_epochs":1569983232,"tweet_id":"1179221261412716544","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179221261412716544","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E assim enquanto eu abra\u00e7o, me aperte em seus bra\u00e7os, por um minutooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E assim enquanto eu abra\u00e7o, me aperte em seus bra\u00e7os, por um minutooo","timestamp":1569982290000,"timestamp_epochs":1569982290,"tweet_id":"1179217313226268672","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179217313226268672","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que m\u00fasica maravilhosa essa do Bruno e Marrone, n\u00e3o aguento<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que m\u00fasica maravilhosa essa do Bruno e Marrone, n\u00e3o aguento","timestamp":1569982023000,"timestamp_epochs":1569982023,"tweet_id":"1179216192680202240","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179216192680202240","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1569976926000,"timestamp_epochs":1569976926,"tweet_id":"1179194814824423424","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179194814824423424","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 que os torcedores n\u00e3o aguentam mais, botam f\u00e9, jogadores? Sabe aquele elenco de 2011, por exemplo, que tamb\u00e9m passava pela mesma situa\u00e7\u00e3o? Era um elenco humilde, e o problema, portanto, era qualidade. Quando se trata do contr\u00e1rio, a revolta triplica!<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\u00c9 que os torcedores n\u00e3o aguentam mais, botam f\u00e9, jogadores? Sabe aquele elenco de 2011, por exemplo, que tamb\u00e9m passava pela mesma situa\u00e7\u00e3o? Era um elenco humilde, e o problema, portanto, era qualidade. Quando se trata do contr\u00e1rio, a revolta triplica!","timestamp":1569960129000,"timestamp_epochs":1569960129,"tweet_id":"1179124363033026560","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179124363033026560","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIA DE CHAMPIONS! Todos os lances de Tottenham x Bayern de Munique, comigo! S\u00f3 vamos! Inicia \u00e0s 16h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/01\/inglaterra\/998347-assistir-jogo-tottenham-x-bayern-de-munique-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4C8cyPerfe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/01\/inglaterra\/998347-assistir-jogo-tottenham-x-bayern-de-munique-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/10\/01\/inglaterra\/998347-assistir-jogo-tottenham-x-bayern-de-munique-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DIA DE CHAMPIONS! Todos os lances de Tottenham x Bayern de Munique, comigo! S\u00f3 vamos! Inicia \u00e0s 16hhttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/10\/01\/inglaterra\/998347-assistir-jogo-tottenham-x-bayern-de-munique-ao-vivo-online-pelo-champions-league-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569954663000,"timestamp_epochs":1569954663,"tweet_id":"1179101436505972737","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1179101436505972737","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manda nude meu time vai cair<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Manda nude meu time vai cair","timestamp":1569897218000,"timestamp_epochs":1569897218,"tweet_id":"1178860492724604928","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178860492724604928","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pior coisa que tem \u00e9 saber que sua amiga est\u00e1 com depress\u00e3o e voc\u00ea, na condi\u00e7\u00e3o de amigo, n\u00e3o consegue exercer a fun\u00e7\u00e3o de melhor\u00e1-la. A sensa\u00e7\u00e3o de sentir-se in\u00fatil ou ausente \u00e9 p\u00e9ssimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pior coisa que tem \u00e9 saber que sua amiga est\u00e1 com depress\u00e3o e voc\u00ea, na condi\u00e7\u00e3o de amigo, n\u00e3o consegue exercer a fun\u00e7\u00e3o de melhor\u00e1-la. A sensa\u00e7\u00e3o de sentir-se in\u00fatil ou ausente \u00e9 p\u00e9ssimo","timestamp":1569896441000,"timestamp_epochs":1569896441,"tweet_id":"1178857235134455808","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178857235134455808","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrei na van e os atleticanos me fritando. Ano que vem a gente n\u00e3o vai ter paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrei na van e os atleticanos me fritando. Ano que vem a gente n\u00e3o vai ter paz","timestamp":1569895630000,"timestamp_epochs":1569895630,"tweet_id":"1178853834787033088","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178853834787033088","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou o ano, eu quero que essas porra tudo somem do meu time. Filhos da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Acabou o ano, eu quero que essas porra tudo somem do meu time. Filhos da puta","timestamp":1569891291000,"timestamp_epochs":1569891291,"tweet_id":"1178835632275312640","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178835632275312640","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Real mesmo? Agindo com a raz\u00e3o?\nEu acho que cai<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Real mesmo? Agindo com a raz\u00e3o?\nEu acho que cai","timestamp":1569890580000,"timestamp_epochs":1569890580,"tweet_id":"1178832649730842624","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178832649730842624","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu soubesse que perder\u00edamos novamente, n\u00e3o tinha bebido. O \u00e1lcool fode com meu humor quando rola merda. Vontade de chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu soubesse que perder\u00edamos novamente, n\u00e3o tinha bebido. O \u00e1lcool fode com meu humor quando rola merda. Vontade de chorar","timestamp":1569890089000,"timestamp_epochs":1569890089,"tweet_id":"1178830593901158400","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178830593901158400","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas est\u00e3o preparados? <img alt=\"\u23f3\" aria-label=\"Emoji: Ampulheta com areia caindo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f3.png\" title=\"Ampulheta com areia caindo \"\/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Voc\u00eas est\u00e3o preparados? ","timestamp":1569889403000,"timestamp_epochs":1569889403,"tweet_id":"1178827715547484160","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178827715547484160","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou concertar:\nCaso tenha gol de Thiago Neves e algu\u00e9m tuitar \u2018nevou\u2019 \u00e9 unf<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou concertar:\nCaso tenha gol de Thiago Neves e algu\u00e9m tuitar \u2018nevou\u2019 \u00e9 unf","timestamp":1569889239000,"timestamp_epochs":1569889239,"tweet_id":"1178827027828350976","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178827027828350976","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anulou, n\u00e9 pessoal? sorry, n\u00e3o estou vendo o jogo... tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anulou, n\u00e9 pessoal? sorry, n\u00e3o estou vendo o jogo... tomar no cu","timestamp":1569889122000,"timestamp_epochs":1569889122,"tweet_id":"1178826535710728198","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178826535710728198","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ganhando... a tempos eu n\u00e3o via essa desgra\u00e7a <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> se algu\u00e9m tuitar \u201cnevou\u201d \u00e9 unf<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro ganhando... a tempos eu n\u00e3o via essa desgra\u00e7a  se algu\u00e9m tuitar \u201cnevou\u201d \u00e9 unf","timestamp":1569888981000,"timestamp_epochs":1569888981,"tweet_id":"1178825943516876800","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178825943516876800","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive que voltar pra sala, durou pouco minha felicidade. Me disseram que o Abel tirou Orejuela pra colocar Ed\u00edlson. Procede esta merda?<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tive que voltar pra sala, durou pouco minha felicidade. Me disseram que o Abel tirou Orejuela pra colocar Ed\u00edlson. Procede esta merda?","timestamp":1569888379000,"timestamp_epochs":1569888379,"tweet_id":"1178823419305103361","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178823419305103361","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei um minguer na facul e fui pro bar ver o jogo... SIMBORA PORRA... VAMO QUE VAMO, LA BESTIA <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei um minguer na facul e fui pro bar ver o jogo... SIMBORA PORRA... VAMO QUE VAMO, LA BESTIA ","timestamp":1569887810000,"timestamp_epochs":1569887810,"tweet_id":"1178821033568227329","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178821033568227329","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui, trato da conex\u00e3o entre f\u00e3 e \u00eddolo que voc\u00ea admira por seu trabalho: F\u00e1bio n\u00e3o se restringe apenas a um \u00eddolo do esporte, mas aquele que mais admiro contando todos os meios poss\u00edveis de profiss\u00e3o. Ultrapassou o futebol!   \n\nParab\u00e9ns, Refer\u00eancia! \n\n(meu quarto)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkLvMbKZ2w\">pic.twitter.com\/HkLvMbKZ2w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui, trato da conex\u00e3o entre f\u00e3 e \u00eddolo que voc\u00ea admira por seu trabalho: F\u00e1bio n\u00e3o se restringe apenas a um \u00eddolo do esporte, mas aquele que mais admiro contando todos os meios poss\u00edveis de profiss\u00e3o. Ultrapassou o futebol!   \n\nParab\u00e9ns, Refer\u00eancia! \n\n(meu quarto)pic.twitter.com\/HkLvMbKZ2w","timestamp":1569862558000,"timestamp_epochs":1569862558,"tweet_id":"1178715120291258369","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178715120291258369","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o sabem o sogro a sogra que vcs est\u00e3o perdendo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"1178526548544102400","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":29,"text":"vcs n\u00e3o sabem o sogro a sogra que vcs est\u00e3o perdendo...","timestamp":1569777975000,"timestamp_epochs":1569777975,"tweet_id":"1178360353580896285","tweet_url":"\/mclaramelo_\/status\/1178360353580896285","user_id":"229519593","username":"mclaramelo_"},{"fullname":"j\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do homem mais maravilhoso do mundo, vulgo F\u00e1bio Deivson Lopes Maciel<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1178523856945975296","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":9,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do homem mais maravilhoso do mundo, vulgo F\u00e1bio Deivson Lopes Maciel","timestamp":1569814639000,"timestamp_epochs":1569814639,"tweet_id":"1178514131026137090","tweet_url":"\/PrideFabio2\/status\/1178514131026137090","user_id":"2478777576","username":"PrideFabio2"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 quente num a\u00e7a\u00ed hoje e vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 quente num a\u00e7a\u00ed hoje e vcs","timestamp":1569784399000,"timestamp_epochs":1569784399,"tweet_id":"1178387297387110407","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178387297387110407","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">F\u00e1bio; Orejuela, Ded\u00e9, L\u00e9o e Dod\u00f4; Henrique, \u00c9derson, Marquinhos, Thiago Neves e Robinho;  \nPedro Rocha \n\n(s\u00f3 porque meu orgulho n\u00e3o pode superar o pensamento ao Cruzeiro em primeiro lugar)\n\nacabou o ano,  xau pra muitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nFLVcQQ4G6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugaoAE\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178300481334075393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e1bio; Orejuela, Ded\u00e9, L\u00e9o e Dod\u00f4; Henrique, \u00c9derson, Marquinhos, Thiago Neves e Robinho;  \nPedro Rocha \n\n(s\u00f3 porque meu orgulho n\u00e3o pode superar o pensamento ao Cruzeiro em primeiro lugar)\n\nacabou o ano,  xau pra muitoshttps:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\u00a0\u2026","timestamp":1569780964000,"timestamp_epochs":1569780964,"tweet_id":"1178372889025875970","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178372889025875970","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"michelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">altas horas \u00e9 o melhor programa da televis\u00e3o brasileira depois de the voice<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1178154447366696960","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"altas horas \u00e9 o melhor programa da televis\u00e3o brasileira depois de the voice","timestamp":1569726899000,"timestamp_epochs":1569726899,"tweet_id":"1178146122990342146","tweet_url":"\/m1chellemaia\/status\/1178146122990342146","user_id":"283718339","username":"m1chellemaia"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por uma sociedade que abandone a err\u00f4nea compreens\u00e3o de \u00f3dio ao Bolsonaro como sendo sin\u00f4nimo de admira\u00e7\u00e3o ao Lula. Obrigado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Por uma sociedade que abandone a err\u00f4nea compreens\u00e3o de \u00f3dio ao Bolsonaro como sendo sin\u00f4nimo de admira\u00e7\u00e3o ao Lula. Obrigado!","timestamp":1569707406000,"timestamp_epochs":1569707406,"tweet_id":"1178064363976105984","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178064363976105984","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho um amigo de direita que, no intuito de me provocar, me manda not\u00edcias negativas relacionadas ao Lula, como se meu \u00f3dio ao Bolsonaro fosse sin\u00f4nimo de admira\u00e7\u00e3o ao ex-presidente. Mere\u00e7o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho um amigo de direita que, no intuito de me provocar, me manda not\u00edcias negativas relacionadas ao Lula, como se meu \u00f3dio ao Bolsonaro fosse sin\u00f4nimo de admira\u00e7\u00e3o ao ex-presidente. Mere\u00e7o!","timestamp":1569707211000,"timestamp_epochs":1569707211,"tweet_id":"1178063544996241409","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178063544996241409","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 CL\u00c1SSICO ESPANHOL! Rola, agora, a bola para Atl\u00e9tico de Madrid e Real Madrid. Vem comigo!...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P8JBFLw6TU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CL\u00c1SSICO ESPANHOL! Rola, agora, a bola para Atl\u00e9tico de Madrid e Real Madrid. Vem comigo!...https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569697347000,"timestamp_epochs":1569697347,"tweet_id":"1178022172922654722","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178022172922654722","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 D\u00c9RBI DE MADRID! O CL\u00c1SSICO ESPANHOL VAI COME\u00c7AR! Vem, pessoas. Atl\u00e9tico de Madrid x Real Madrid. Me acompanhe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P8JBFLw6TU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 D\u00c9RBI DE MADRID! O CL\u00c1SSICO ESPANHOL VAI COME\u00c7AR! Vem, pessoas. Atl\u00e9tico de Madrid x Real Madrid. Me acompanhe!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997922-assistir-jogo-atletico-de-madrid-x-real-madrid-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569696909000,"timestamp_epochs":1569696909,"tweet_id":"1178020334781501440","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178020334781501440","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa, que del\u00edcia ler uma declara\u00e7\u00e3o que recebi h\u00e1 mais de um ano, da \u00fanica mina que eu fui verdadeiramente apaixonado kakakakak rindo de nervoso! Reca\u00edda? talveJAMAIS!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa, que del\u00edcia ler uma declara\u00e7\u00e3o que recebi h\u00e1 mais de um ano, da \u00fanica mina que eu fui verdadeiramente apaixonado kakakakak rindo de nervoso! Reca\u00edda? talveJAMAIS!!!!","timestamp":1569692851000,"timestamp_epochs":1569692851,"tweet_id":"1178003317684871169","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1178003317684871169","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mario Gotze, mesmo voc\u00ea n\u00e3o aceitando reduzir 2 milh\u00f5es de euros do seu sal\u00e1rio anual, eu te amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1177986567002054656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TRvjWfEO31\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1177986567002054656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BVB\/status\/117<\/span><span class=\"invisible\">7986567002054656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mario Gotze, mesmo voc\u00ea n\u00e3o aceitando reduzir 2 milh\u00f5es de euros do seu sal\u00e1rio anual, eu te amohttps:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1177986567002054656\u00a0\u2026","timestamp":1569688976000,"timestamp_epochs":1569688976,"tweet_id":"1177987065268641792","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177987065268641792","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boatos que ao inv\u00e9s de serem os dirigentes que acompanhar\u00e3o Abel na coletiva, ser\u00e3o Fred e Thiago Neves, pq n\u00e9, o papai chegou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boatos que ao inv\u00e9s de serem os dirigentes que acompanhar\u00e3o Abel na coletiva, ser\u00e3o Fred e Thiago Neves, pq n\u00e9, o papai chegou","timestamp":1569688304000,"timestamp_epochs":1569688304,"tweet_id":"1177984246851485697","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177984246851485697","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ansioso pela coletiva do Abel\u00e3o da salva\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ansioso pela coletiva do Abel\u00e3o da salva\u00e7\u00e3o","timestamp":1569687731000,"timestamp_epochs":1569687731,"tweet_id":"1177981840508047360","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177981840508047360","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, isso aqui n\u00e3o existe. Um absurdo! Mancha demais o futebol feminino. Desvaloriza a competitividade e \u00e9 um passo atr\u00e1s na tentativa de tornar mais relevante o esporte praticado pelas meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TimeFlamengo\/status\/1177963064047673345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/drx2hmMe5L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TimeFlamengo\/status\/1177963064047673345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TimeFlamengo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177963064047673345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Gente, isso aqui n\u00e3o existe. Um absurdo! Mancha demais o futebol feminino. Desvaloriza a competitividade e \u00e9 um passo atr\u00e1s na tentativa de tornar mais relevante o esporte praticado pelas meninashttps:\/\/twitter.com\/TimeFlamengo\/status\/1177963064047673345\u00a0\u2026","timestamp":1569687584000,"timestamp_epochs":1569687584,"tweet_id":"1177981225874726913","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177981225874726913","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1569686323000,"timestamp_epochs":1569686323,"tweet_id":"1177975936622485504","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177975936622485504","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Getafe x Barcelona, agora, pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"909105630\" dir=\"ltr\" href=\"\/VAVEL_Brasil\"><s>@<\/s><b>VAVEL_Brasil<\/b><\/a>. \nPor l\u00e1, todos os lances, ao vivo, comigo. Arthur, mais uma vez, titular!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997913-assistir-jogo-getafe-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EeCBDW1VR7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997913-assistir-jogo-getafe-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997913-assistir-jogo-getafe-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Getafe x Barcelona, agora, pela @VAVEL_Brasil. \nPor l\u00e1, todos os lances, ao vivo, comigo. Arthur, mais uma vez, titular!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/28\/espanha\/997913-assistir-jogo-getafe-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569678919000,"timestamp_epochs":1569678919,"tweet_id":"1177944882100555776","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177944882100555776","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sigo cultivando rela\u00e7\u00f5es com pessoas nas quais me identifico: predominadas de afeto, carinho e reciprocidade. Aquelas capazes de enxergar o mundo com o olhar do outro. Cerque destas em seu ciclo social e usufrua de verdadeiras riquezas na passagem por esta vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sigo cultivando rela\u00e7\u00f5es com pessoas nas quais me identifico: predominadas de afeto, carinho e reciprocidade. Aquelas capazes de enxergar o mundo com o olhar do outro. Cerque destas em seu ciclo social e usufrua de verdadeiras riquezas na passagem por esta vida","timestamp":1569634068000,"timestamp_epochs":1569634068,"tweet_id":"1177756761538871297","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177756761538871297","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Este questionamento - pautado  num autoconhecimento de sua emo\u00e7\u00e3o e se ela supera a raz\u00e3o -, basicamente, quis saber o seguinte: voc\u00eas esquecem f\u00e1ceis as coisas?  \n81% respondeu \u201cN\u00e3o\u201d. Maravilha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177354826646249473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KkZgXgvBDM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177354826646249473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177354826646249473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Este questionamento - pautado  num autoconhecimento de sua emo\u00e7\u00e3o e se ela supera a raz\u00e3o -, basicamente, quis saber o seguinte: voc\u00eas esquecem f\u00e1ceis as coisas?  \n81% respondeu \u201cN\u00e3o\u201d. Maravilha!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177354826646249473\u00a0\u2026","timestamp":1569632354000,"timestamp_epochs":1569632354,"tweet_id":"1177749575307857921","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177749575307857921","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">F\u00e3s do Mano Menezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ness_rodrigues\/status\/1177627099521323008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J77YV9y0Mj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ness_rodrigues\/status\/1177627099521323008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ness_rodrigues<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177627099521323008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e3s do Mano Menezeshttps:\/\/twitter.com\/ness_rodrigues\/status\/1177627099521323008\u00a0\u2026","timestamp":1569607893000,"timestamp_epochs":1569607893,"tweet_id":"1177646974952181768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177646974952181768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No fundo, mas bem no fundo, agradei pelo nome de Abel Braga. Coitado, vem pra um ambiente onde treinador n\u00e3o tem respaldo e se faz inexistente uma hierarquia. N\u00e3o abaixa a cabe\u00e7a, Abel\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No fundo, mas bem no fundo, agradei pelo nome de Abel Braga. Coitado, vem pra um ambiente onde treinador n\u00e3o tem respaldo e se faz inexistente uma hierarquia. N\u00e3o abaixa a cabe\u00e7a, Abel\u00e3o!","timestamp":1569607861000,"timestamp_epochs":1569607861,"tweet_id":"1177646840969355265","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177646840969355265","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como \u00e9 poss\u00edvel idealizar quem contribuiu pra atual situa\u00e7\u00e3o e simplemente abandonou o barco? Atitude digna? Achei foi paia pra caralho, apesar de querer sua sa\u00edda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1177567380257562629\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/poP06bwoLa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1177567380257562629\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_tvidal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177567380257562629<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 poss\u00edvel idealizar quem contribuiu pra atual situa\u00e7\u00e3o e simplemente abandonou o barco? Atitude digna? Achei foi paia pra caralho, apesar de querer sua sa\u00eddahttps:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1177567380257562629\u00a0\u2026","timestamp":1569602469000,"timestamp_epochs":1569602469,"tweet_id":"1177624225223499777","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177624225223499777","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maior revolta da not\u00edcia de ontem est\u00e1 no fato de que Ceni se disponibilizaria ficar, mas a diretoria o demitiu. A prova concreta do quanto os filhos da puta s\u00e3o baba ovos da panelinha e que t\u00eam ouvidos fechados ao torcedor. N\u00e3o tem como eu ter mais \u00f3dio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A maior revolta da not\u00edcia de ontem est\u00e1 no fato de que Ceni se disponibilizaria ficar, mas a diretoria o demitiu. A prova concreta do quanto os filhos da puta s\u00e3o baba ovos da panelinha e que t\u00eam ouvidos fechados ao torcedor. N\u00e3o tem como eu ter mais \u00f3dio!","timestamp":1569597460000,"timestamp_epochs":1569597460,"tweet_id":"1177603218022555648","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177603218022555648","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que n\u00e3o temos nosso Ceni mais, eu queria Cuca e vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 que n\u00e3o temos nosso Ceni mais, eu queria Cuca e vcs","timestamp":1569597239000,"timestamp_epochs":1569597239,"tweet_id":"1177602291106484225","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177602291106484225","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem base que tem gente querendo Felip\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem base que tem gente querendo Felip\u00e3o ","timestamp":1569597211000,"timestamp_epochs":1569597211,"tweet_id":"1177602172839780352","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177602172839780352","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atl\u00e9tico-MG x Col\u00f3n pela semifinal da Sul-Americana - partida de volta. Vem comigo para todos os lances. T\u00e1 1 a 0 para o Atl\u00e9tico. Partida de ida ficou 2 a 1 para o Col\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/25\/997620-assistir-jogo-atletico-mg-x-colon-ao-vivo-online-pelocopa-sul-americana-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uRj74XcuiR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/25\/997620-assistir-jogo-atletico-mg-x-colon-ao-vivo-online-pelocopa-sul-americana-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/25\/997620-assistir-jogo-atletico-mg-x-colon-ao-vivo-online-pelocopa-sul-americana-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atl\u00e9tico-MG x Col\u00f3n pela semifinal da Sul-Americana - partida de volta. Vem comigo para todos os lances. T\u00e1 1 a 0 para o Atl\u00e9tico. Partida de ida ficou 2 a 1 para o Col\u00f3nhttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/25\/997620-assistir-jogo-atletico-mg-x-colon-ao-vivo-online-pelocopa-sul-americana-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569547773000,"timestamp_epochs":1569547773,"tweet_id":"1177394816952471552","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177394816952471552","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas carinhosas, que demonstram, s\u00e3o outros 500! Eu gosto de gente que fala, romantiza, meloso igual eu. Quando rola sintonia, identifica\u00e7\u00e3o, admira\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, j\u00e1 era!<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Pessoas carinhosas, que demonstram, s\u00e3o outros 500! Eu gosto de gente que fala, romantiza, meloso igual eu. Quando rola sintonia, identifica\u00e7\u00e3o, admira\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, j\u00e1 era!","timestamp":1569541157000,"timestamp_epochs":1569541157,"tweet_id":"1177367067579826177","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177367067579826177","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunta envolvendo autoan\u00e1lise:\nSe o Cruzeiro volta a jogar bem, Thiago Neves e cia recuperam a boa fase e tiram o time da S\u00e9rie B, acham que a raiva de voc\u00eas por esses jogadores desaparecer\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunta envolvendo autoan\u00e1lise:\nSe o Cruzeiro volta a jogar bem, Thiago Neves e cia recuperam a boa fase e tiram o time da S\u00e9rie B, acham que a raiva de voc\u00eas por esses jogadores desaparecer\u00e1?","timestamp":1569538239000,"timestamp_epochs":1569538239,"tweet_id":"1177354826646249473","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177354826646249473","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei t\u00e3o feliz com o Dorival me respondendo. Jornalismo, obrigado por proporcionar essas coisas. \nEu escolhi a profiss\u00e3o certa <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiquei t\u00e3o feliz com o Dorival me respondendo. Jornalismo, obrigado por proporcionar essas coisas. \nEu escolhi a profiss\u00e3o certa ","timestamp":1569534834000,"timestamp_epochs":1569534834,"tweet_id":"1177340545926144002","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177340545926144002","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrei em contato com Dorival J\u00fanior pela tarde e perguntei se o Cruzeiro fez algum contato com ele. Foi isso que Dorival me respondeu pouquinho antes de Ceni ser demitido. \n\n\u201cN\u00e3o teve nenhum contato com o Cruzeiro, at\u00e9 porque o Cruzeiro tem um treinador e eu respeito muito isso\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrei em contato com Dorival J\u00fanior pela tarde e perguntei se o Cruzeiro fez algum contato com ele. Foi isso que Dorival me respondeu pouquinho antes de Ceni ser demitido. \n\n\u201cN\u00e3o teve nenhum contato com o Cruzeiro, at\u00e9 porque o Cruzeiro tem um treinador e eu respeito muito isso\u201d","timestamp":1569534080000,"timestamp_epochs":1569534080,"tweet_id":"1177337382368100353","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177337382368100353","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conflito com atletas e falta de resultados tiram Rog\u00e9rio Ceni do Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/26\/cruzeiro\/997720-conflito-comatletas-e-falta-de-resultados-tira-rogerio-ceni-do-cruzeiro.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmV0ZluHpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/26\/cruzeiro\/997720-conflito-comatletas-e-falta-de-resultados-tira-rogerio-ceni-do-cruzeiro.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/26\/cruzeiro\/997720-conflito-comatletas-e-falta-de-resultados-tira-rogerio-ceni-do-cruzeiro.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conflito com atletas e falta de resultados tiram Rog\u00e9rio Ceni do Cruzeirohttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/26\/cruzeiro\/997720-conflito-comatletas-e-falta-de-resultados-tira-rogerio-ceni-do-cruzeiro.html\u00a0\u2026","timestamp":1569533232000,"timestamp_epochs":1569533232,"tweet_id":"1177333825652891653","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177333825652891653","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuca demitido do S\u00e3o Paulo. Ele vem a\u00ed?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cuca demitido do S\u00e3o Paulo. Ele vem a\u00ed?","timestamp":1569520098000,"timestamp_epochs":1569520098,"tweet_id":"1177278738188427264","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177278738188427264","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas optassem por deixar o Ceni, tiraria um pouco da press\u00e3o sobre voc\u00eas, e ainda ganharia 0,1 ponto com o torcedor. A gente teria que ficar calado se caso piora. Retiraria voc\u00eas, dirigentes incompetentes, de principal alvo. PENSEM, seus merda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00eas optassem por deixar o Ceni, tiraria um pouco da press\u00e3o sobre voc\u00eas, e ainda ganharia 0,1 ponto com o torcedor. A gente teria que ficar calado se caso piora. Retiraria voc\u00eas, dirigentes incompetentes, de principal alvo. PENSEM, seus merda!","timestamp":1569512035000,"timestamp_epochs":1569512035,"tweet_id":"1177244920484179969","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177244920484179969","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":".guilherme\u1d9c\u1d49\u1d9c (35\/45)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se eles bancassem o ceni iam at\u00e9 ter o sil\u00eancio da torcida por um tempo, burros dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177243030300123139\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FWWpDzrkrO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177243030300123139\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177243030300123139<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1177243967886434307","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"se eles bancassem o ceni iam at\u00e9 ter o sil\u00eancio da torcida por um tempo, burros dmshttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1177243030300123139\u00a0\u2026","timestamp":1569511777000,"timestamp_epochs":1569511777,"tweet_id":"1177243836269191176","tweet_url":"\/maxciocec\/status\/1177243836269191176","user_id":"1168336089179926530","username":"maxciocec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a diretoria do Cruzeiro fosse MINIMAMENTE inteligente, perceberia o feedback que se d\u00e1 por parte dos torcedores pela perman\u00eancia de Ceni e faria de tudo para que ele ficasse. \u00c9 o que a gente quer seus desgra\u00e7a, n\u00e3o compra mais uma briga com o torcedor<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se a diretoria do Cruzeiro fosse MINIMAMENTE inteligente, perceberia o feedback que se d\u00e1 por parte dos torcedores pela perman\u00eancia de Ceni e faria de tudo para que ele ficasse. \u00c9 o que a gente quer seus desgra\u00e7a, n\u00e3o compra mais uma briga com o torcedor","timestamp":1569511585000,"timestamp_epochs":1569511585,"tweet_id":"1177243030300123139","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177243030300123139","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filhos da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Filhos da puta","timestamp":1569511322000,"timestamp_epochs":1569511322,"tweet_id":"1177241926434734081","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177241926434734081","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"R\u00e1dio Itatiaia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>: reuni\u00e3o hoje \u00e0 tarde deve confirmar a sa\u00edda do t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni. Pelo que apurou a Itatiaia, situa\u00e7\u00e3o ficou insustent\u00e1vel depois do que aconteceu no vesti\u00e1rio ontem. (Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57695296\" dir=\"ltr\" href=\"\/samuelvenancio\"><s>@<\/s><b>samuelvenancio<\/b><\/a>)<\/p>","is_retweet":1,"likes":1941,"replies":480,"retweet_id":"1177241329329418240","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":293,"text":" #Cruzeiro: reuni\u00e3o hoje \u00e0 tarde deve confirmar a sa\u00edda do t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni. Pelo que apurou a Itatiaia, situa\u00e7\u00e3o ficou insustent\u00e1vel depois do que aconteceu no vesti\u00e1rio ontem. (Via @samuelvenancio)","timestamp":1569510468000,"timestamp_epochs":1569510468,"tweet_id":"1177238345648414728","tweet_url":"\/radioitatiaia\/status\/1177238345648414728","user_id":"39326635","username":"radioitatiaia"},{"fullname":"Mayra  \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E mais do que NUNCA precisamos deles... a \u00fanica esperan\u00e7a pela dignidade desse grupo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1177226760590635012?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iZCchJMpIY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1177226760590635012?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pridefabio2\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177226760590635012?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1177241292805484544","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":7,"text":"E mais do que NUNCA precisamos deles... a \u00fanica esperan\u00e7a pela dignidade desse grupohttps:\/\/twitter.com\/pridefabio2\/status\/1177226760590635012?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569510829000,"timestamp_epochs":1569510829,"tweet_id":"1177239861897703424","tweet_url":"\/mayra_mariz\/status\/1177239861897703424","user_id":"465648981","username":"mayra_mariz"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkk como se fosse a qualidade do beijo que estragasse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1177050309941747712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zWFWVkEBAu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1177050309941747712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oibrisado\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1177050309941747712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkk como se fosse a qualidade do beijo que estragasse https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1177050309941747712\u00a0\u2026","timestamp":1569509458000,"timestamp_epochs":1569509458,"tweet_id":"1177234112115093504","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177234112115093504","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Torcendo MUITO pra que ele fique pra essas porra baixarem a bola, e vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177224886575652865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oAynfKbnWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177224886575652865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hevertonfutebo<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1177224886575652865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torcendo MUITO pra que ele fique pra essas porra baixarem a bola, e vcshttps:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177224886575652865\u00a0\u2026","timestamp":1569509383000,"timestamp_epochs":1569509383,"tweet_id":"1177233797525463040","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177233797525463040","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Lucas Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio e o menos culpado do momento atual do Cruzeiro e se v\u00ea sozinho em meio a uma crise. N\u00e3o tem respaldo da diretoria, n\u00e3o tem o apoio dos l\u00edderes do grupo e n\u00e3o consegue implantar sua filosofia. Por\u00e9m, e necess\u00e1rio avaliar seu desempenho em meio a isso. (+)<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1177229292381642752","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"Rog\u00e9rio e o menos culpado do momento atual do Cruzeiro e se v\u00ea sozinho em meio a uma crise. N\u00e3o tem respaldo da diretoria, n\u00e3o tem o apoio dos l\u00edderes do grupo e n\u00e3o consegue implantar sua filosofia. Por\u00e9m, e necess\u00e1rio avaliar seu desempenho em meio a isso. (+)","timestamp":1569505717000,"timestamp_epochs":1569505717,"tweet_id":"1177218421437730817","tweet_url":"\/lucasmarques281\/status\/1177218421437730817","user_id":"898538537317957634","username":"lucasmarques281"},{"fullname":"j\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro t\u00e1 seguindo todos os passos bonitinho pra cair pra s\u00e9rie B<\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"1177229119500800003","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":22,"text":"Cruzeiro t\u00e1 seguindo todos os passos bonitinho pra cair pra s\u00e9rie B","timestamp":1569508055000,"timestamp_epochs":1569508055,"tweet_id":"1177228226680229888","tweet_url":"\/PrideFabio2\/status\/1177228226680229888","user_id":"2478777576","username":"PrideFabio2"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou apaixonado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gordaopvcs\/status\/1177220409386766339\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEp53AX8Mv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gordaopvcs\/status\/1177220409386766339\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gordaopvcs\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177220409386766339<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou apaixonadohttps:\/\/twitter.com\/gordaopvcs\/status\/1177220409386766339\u00a0\u2026","timestamp":1569506574000,"timestamp_epochs":1569506574,"tweet_id":"1177222014060433409","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177222014060433409","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">APOIAR PANELINHA O CARALEO <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"APOIAR PANELINHA O CARALEO ","timestamp":1569506479000,"timestamp_epochs":1569506479,"tweet_id":"1177221617434468358","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177221617434468358","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">tweet do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mahhcec\/status\/1177221011500146688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LKlgSdtD48\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mahhcec\/status\/1177221011500146688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mahhcec\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177221011500146688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tweet do diahttps:\/\/twitter.com\/mahhcec\/status\/1177221011500146688\u00a0\u2026","timestamp":1569506449000,"timestamp_epochs":1569506449,"tweet_id":"1177221490359640065","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177221490359640065","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cancela esse grupo de jogadores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rn5R0QZX97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177190741426073600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cancela esse grupo de jogadoreshttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600\u00a0\u2026","timestamp":1569505469000,"timestamp_epochs":1569505469,"tweet_id":"1177217378695954432","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177217378695954432","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mt brisa pensar que se voc\u00ea n\u00e3o tivesse feito tal coisa ou ido em tal lugar a sua vida podia ser completamente diferente<\/p>","is_retweet":1,"likes":31493,"replies":76,"retweet_id":"1177217249842782208","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":21117,"text":"mt brisa pensar que se voc\u00ea n\u00e3o tivesse feito tal coisa ou ido em tal lugar a sua vida podia ser completamente diferente","timestamp":1569378550000,"timestamp_epochs":1569378550,"tweet_id":"1176685041029718016","tweet_url":"\/lau_raymundi\/status\/1176685041029718016","user_id":"2247189915","username":"lau_raymundi"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano Menezes deixou o Cruzeiro com uma vit\u00f3ria em 19 jogos, de um time que detestava ter a bola. N\u00e3o desenterrem ele, pelo amor de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano Menezes deixou o Cruzeiro com uma vit\u00f3ria em 19 jogos, de um time que detestava ter a bola. N\u00e3o desenterrem ele, pelo amor de Deus","timestamp":1569505085000,"timestamp_epochs":1569505085,"tweet_id":"1177215769660334082","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177215769660334082","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu vou dormir de moletom, n\u00e3o tem jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu vou dormir de moletom, n\u00e3o tem jeito","timestamp":1569469298000,"timestamp_epochs":1569469298,"tweet_id":"1177065667671003136","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177065667671003136","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha saiu e o time morreu. Aceitem essa verdade dolorosa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":3,"retweet_id":"1177058729222709249","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":14,"text":"Pedro Rocha saiu e o time morreu. Aceitem essa verdade dolorosa.","timestamp":1569453617000,"timestamp_epochs":1569453617,"tweet_id":"1176999897607888897","tweet_url":"\/nan_bicalho\/status\/1176999897607888897","user_id":"1043897510","username":"nan_bicalho"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 que apesar de tudo, eu amo e muito este cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1176977276552044544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RIK53CknwP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1176977276552044544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176977276552044544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00c9 que apesar de tudo, eu amo e muito este carahttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1176977276552044544\u00a0\u2026","timestamp":1569461482000,"timestamp_epochs":1569461482,"tweet_id":"1177032882294071296","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177032882294071296","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Servidores do Cruzeiro em 2019 - diretoria, treinadores e jogadores -, voc\u00eas, em sua maioria, merecem como resultado o rebaixamento. N\u00f3s torcedores n\u00e3o, mas voc\u00eas........ puta que pariu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Servidores do Cruzeiro em 2019 - diretoria, treinadores e jogadores -, voc\u00eas, em sua maioria, merecem como resultado o rebaixamento. N\u00f3s torcedores n\u00e3o, mas voc\u00eas........ puta que pariu!","timestamp":1569458037000,"timestamp_epochs":1569458037,"tweet_id":"1177018435106222080","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177018435106222080","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa t\u00f4 puto demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa t\u00f4 puto demais","timestamp":1569456479000,"timestamp_epochs":1569456479,"tweet_id":"1177011898983882752","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177011898983882752","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas MERECIAM tomar esse gols. MERECIAM! Puta merda nesse time. Uma vergonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voc\u00eas MERECIAM tomar esse gols. MERECIAM! Puta merda nesse time. Uma vergonha","timestamp":1569456468000,"timestamp_epochs":1569456468,"tweet_id":"1177011852389376000","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177011852389376000","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai se foder velho... HONREM ESSA CAMISA PORRA! Que raiva que eu t\u00f4 desse grupo. Tomem vergonha na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai se foder velho... HONREM ESSA CAMISA PORRA! Que raiva que eu t\u00f4 desse grupo. Tomem vergonha na cara","timestamp":1569456296000,"timestamp_epochs":1569456296,"tweet_id":"1177011134538375169","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177011134538375169","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro sem articulador, precisando do Mauricio que faz essa fun\u00e7\u00e3o. P\u00d5E O NOSSO GAROTO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro sem articulador, precisando do Mauricio que faz essa fun\u00e7\u00e3o. P\u00d5E O NOSSO GAROTO!","timestamp":1569455778000,"timestamp_epochs":1569455778,"tweet_id":"1177008960836124673","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177008960836124673","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Ceni tem um fogo no rabo por velocista nunca visto antes. Neste momento, o Cruzeiro n\u00e3o tem UM articulador em campo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Ceni tem um fogo no rabo por velocista nunca visto antes. Neste momento, o Cruzeiro n\u00e3o tem UM articulador em campo!","timestamp":1569455513000,"timestamp_epochs":1569455513,"tweet_id":"1177007846963236872","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177007846963236872","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A convic\u00e7\u00e3o somada \u00e0 insist\u00eancia de Ceni por David pode ser o fator crucial pra torcida n\u00e3o suport\u00e1-lo mais. Ceni, a torcida (ainda) t\u00e1 do seu lado. N\u00e3o estraga essa rela\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A convic\u00e7\u00e3o somada \u00e0 insist\u00eancia de Ceni por David pode ser o fator crucial pra torcida n\u00e3o suport\u00e1-lo mais. Ceni, a torcida (ainda) t\u00e1 do seu lado. N\u00e3o estraga essa rela\u00e7\u00e3o","timestamp":1569454526000,"timestamp_epochs":1569454526,"tweet_id":"1177003709253005313","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177003709253005313","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro segue v\u00edtima de seu nervosismo. Robinho, por sua inexist\u00eancia, torna escasso a criatividade do time. F\u00e1bio salvando, e Ceni come\u00e7ando a despertar um sentimento negativo da torcida quanto ao seu trabalho, devido \u00e0 insist\u00eancia por um atleta que todos sabem quem<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro segue v\u00edtima de seu nervosismo. Robinho, por sua inexist\u00eancia, torna escasso a criatividade do time. F\u00e1bio salvando, e Ceni come\u00e7ando a despertar um sentimento negativo da torcida quanto ao seu trabalho, devido \u00e0 insist\u00eancia por um atleta que todos sabem quem","timestamp":1569454357000,"timestamp_epochs":1569454357,"tweet_id":"1177003001950740481","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177003001950740481","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sigo sem palavras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1029891452757860352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9WeHzgru0i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1029891452757860352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1029891452757860352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sigo sem palavrashttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1029891452757860352\u00a0\u2026","timestamp":1569454097000,"timestamp_epochs":1569454097,"tweet_id":"1177001909745541120","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1177001909745541120","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou, fazer uma pergunta pra voc\u00eas:\nCade aquele Robinho dos passes pornogr\u00e1ficos e tudo mais?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ou, fazer uma pergunta pra voc\u00eas:\nCade aquele Robinho dos passes pornogr\u00e1ficos e tudo mais?","timestamp":1569452643000,"timestamp_epochs":1569452643,"tweet_id":"1176995812683014144","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176995812683014144","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voaaaaa Ederson, que jogada! Ver jogador de base indo bem \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de respirar novos ares<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voaaaaa Ederson, que jogada! Ver jogador de base indo bem \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de respirar novos ares","timestamp":1569452333000,"timestamp_epochs":1569452333,"tweet_id":"1176994510632603649","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176994510632603649","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor em campo machuca. Que fase<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor em campo machuca. Que fase","timestamp":1569452269000,"timestamp_epochs":1569452269,"tweet_id":"1176994241140207617","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176994241140207617","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ceni, o F\u00e1bio faz o que ele quiser, talkei<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ceni, o F\u00e1bio faz o que ele quiser, talkei","timestamp":1569451904000,"timestamp_epochs":1569451904,"tweet_id":"1176992712312201216","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176992712312201216","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos jogadores ofensivos, desde que come\u00e7ou a crise, Pedro Rocha \u00e9 quem mais mostra alguma coisa. \u00c9 ele e mais 10 nesse time. Sem base!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dos jogadores ofensivos, desde que come\u00e7ou a crise, Pedro Rocha \u00e9 quem mais mostra alguma coisa. \u00c9 ele e mais 10 nesse time. Sem base!","timestamp":1569451214000,"timestamp_epochs":1569451214,"tweet_id":"1176989815184773120","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176989815184773120","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que del\u00edcia o Ed\u00edlson n\u00e3o relacionado. Livra de mimado, indisciplinado, que ganha muito pra nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que del\u00edcia o Ed\u00edlson n\u00e3o relacionado. Livra de mimado, indisciplinado, que ganha muito pra nada","timestamp":1569450116000,"timestamp_epochs":1569450116,"tweet_id":"1176985210036084738","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176985210036084738","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"$ophia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">F\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1176979379269881856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Hy4G3z19O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1176979379269881856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176979379269881856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176980356630794251","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"F\u00e9 https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1176979379269881856\u00a0\u2026","timestamp":1569448903000,"timestamp_epochs":1569448903,"tweet_id":"1176980125759496192","tweet_url":"\/vfs_sophia\/status\/1176980125759496192","user_id":"1107838184640139264","username":"vfs_sophia"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sinto_sua_falta_Ferrugem.mp3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/780391693724049408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0LOjEqL5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/780391693724049408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugaoAE\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/780391693724049408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":196,"text":"Sinto_sua_falta_Ferrugem.mp3https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/780391693724049408\u00a0\u2026","timestamp":1569448951000,"timestamp_epochs":1569448951,"tweet_id":"1176980327497158659","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176980327497158659","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VAMOS PORRA <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1176972389193867264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zDvq5OJ0Fq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1176972389193867264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176972389193867264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAMOS PORRA https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1176972389193867264\u00a0\u2026","timestamp":1569448725000,"timestamp_epochs":1569448725,"tweet_id":"1176979379269881856","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176979379269881856","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1176804012496228352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/todk3WjZU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1176804012496228352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176804012496228352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gentehttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1176804012496228352\u00a0\u2026","timestamp":1569434893000,"timestamp_epochs":1569434893,"tweet_id":"1176921364005101569","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176921364005101569","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 estou pelo jogo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 estou pelo jogo hoje","timestamp":1569434866000,"timestamp_epochs":1569434866,"tweet_id":"1176921248774991872","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176921248774991872","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Pedro Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso aqui que \u00e9 \u00eddolo n\u00e3o esses caras que tem 2 a 3 anos de Cruzeiro e se acha maior que o clube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1176820105474449409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PSAkV4tqnt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1176820105474449409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1176820105474449409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1176921130919190528","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":8,"text":"Isso aqui que \u00e9 \u00eddolo n\u00e3o esses caras que tem 2 a 3 anos de Cruzeiro e se acha maior que o clubehttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1176820105474449409\u00a0\u2026","timestamp":1569430289000,"timestamp_epochs":1569430289,"tweet_id":"1176902052426862594","tweet_url":"\/phcped\/status\/1176902052426862594","user_id":"3439149772","username":"phcped"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas hoje eu t\u00f4 muito pleno, gra\u00e7as a Deus migos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas hoje eu t\u00f4 muito pleno, gra\u00e7as a Deus migos","timestamp":1569424880000,"timestamp_epochs":1569424880,"tweet_id":"1176879362970464256","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176879362970464256","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O drama que eu passei entre o fim de 2017 e o come\u00e7o de 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/barbaraa_camily\/status\/1176852542472511489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CEilROEXv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/barbaraa_camily\/status\/1176852542472511489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/barbaraa_camil<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1176852542472511489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O drama que eu passei entre o fim de 2017 e o come\u00e7o de 2018https:\/\/twitter.com\/barbaraa_camily\/status\/1176852542472511489\u00a0\u2026","timestamp":1569424644000,"timestamp_epochs":1569424644,"tweet_id":"1176878374960140293","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176878374960140293","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3, fa\u00e7o a live do jogo do Atl\u00e9tico pela Sul-Americana. Sei que meu p\u00fablico \u00e9 verticalizado em outra equipe, mas me acompanhemm. Obrigado, valeu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3, fa\u00e7o a live do jogo do Atl\u00e9tico pela Sul-Americana. Sei que meu p\u00fablico \u00e9 verticalizado em outra equipe, mas me acompanhemm. Obrigado, valeu!","timestamp":1569424411000,"timestamp_epochs":1569424411,"tweet_id":"1176877395263053825","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176877395263053825","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me apresentem um cheirinho mais aliviante do que chuva e falhem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me apresentem um cheirinho mais aliviante do que chuva e falhem","timestamp":1569424229000,"timestamp_epochs":1569424229,"tweet_id":"1176876633099264000","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176876633099264000","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas, m\u00eas que vem \u00e9 meu anivers\u00e1rio, e a melhor coisa que voc\u00eas podem me desejar depois de sa\u00fade, amor e prote\u00e7\u00e3o, \u00e9 que meu time n\u00e3o caia. Obrigado, valeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pessoas, m\u00eas que vem \u00e9 meu anivers\u00e1rio, e a melhor coisa que voc\u00eas podem me desejar depois de sa\u00fade, amor e prote\u00e7\u00e3o, \u00e9 que meu time n\u00e3o caia. Obrigado, valeu","timestamp":1569423399000,"timestamp_epochs":1569423399,"tweet_id":"1176873151143325697","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176873151143325697","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As duas pr\u00f3ximas partidas (hoje e contra o Goi\u00e1s) determina, de vez, o drama que o Cruzeiro vai passar - caso n\u00e3o venham os 6 pontos. Real que hoje \u00e9 a partida com maior obriga\u00e7\u00e3o de ganhar no ano!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As duas pr\u00f3ximas partidas (hoje e contra o Goi\u00e1s) determina, de vez, o drama que o Cruzeiro vai passar - caso n\u00e3o venham os 6 pontos. Real que hoje \u00e9 a partida com maior obriga\u00e7\u00e3o de ganhar no ano!","timestamp":1569423200000,"timestamp_epochs":1569423200,"tweet_id":"1176872319962243072","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176872319962243072","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou, nem se trata de clich\u00ea ou frasesinha de motiva\u00e7\u00e3o: \u00e9 ganhar ou ganhar mesmo, n\u00e3o tem jeito Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ou, nem se trata de clich\u00ea ou frasesinha de motiva\u00e7\u00e3o: \u00e9 ganhar ou ganhar mesmo, n\u00e3o tem jeito Cruzeiro","timestamp":1569423102000,"timestamp_epochs":1569423102,"tweet_id":"1176871907007848450","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176871907007848450","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1569395666000,"timestamp_epochs":1569395666,"tweet_id":"1176756831051497473","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176756831051497473","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"j\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE TEM CRUZEIRO <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1176695260338147328","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"HOJE TEM CRUZEIRO ","timestamp":1569380813000,"timestamp_epochs":1569380813,"tweet_id":"1176694536107692033","tweet_url":"\/PrideFabio2\/status\/1176694536107692033","user_id":"2478777576","username":"PrideFabio2"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eliminado para o Inter pela Copa do Brasil, o Cruzeiro me inspirou a escrever uma cr\u00f4nica que se refere a um roteiro de time grande quando cai. Vale dar uma conferida, cruzeirenses, nada mudou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gT0vMExkSW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando eliminado para o Inter pela Copa do Brasil, o Cruzeiro me inspirou a escrever uma cr\u00f4nica que se refere a um roteiro de time grande quando cai. Vale dar uma conferida, cruzeirenses, nada mudou!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\u00a0\u2026","timestamp":1569376399000,"timestamp_epochs":1569376399,"tweet_id":"1176676021367709696","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176676021367709696","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso ir na Youcom<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso ir na Youcom","timestamp":1569356057000,"timestamp_epochs":1569356057,"tweet_id":"1176590699774599168","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176590699774599168","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, nesta semana eu s\u00f3 tenho aula sexta, por quesitos de cancelamento de professor e ontem por falta de luz. Que loucura viado. Ah, UniBH............<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, nesta semana eu s\u00f3 tenho aula sexta, por quesitos de cancelamento de professor e ontem por falta de luz. Que loucura viado. Ah, UniBH............","timestamp":1569354577000,"timestamp_epochs":1569354577,"tweet_id":"1176584493550972929","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176584493550972929","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"8 pnts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o, porque quando quer n\u00e3o tem tempo ruim irm\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fala_carrara\/status\/1176521786940448770\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhxNDfKUAO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fala_carrara\/status\/1176521786940448770\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fala_carrara\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176521786940448770<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1176558300151857152","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"n\u00e3o, porque quando quer n\u00e3o tem tempo ruim irm\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/fala_carrara\/status\/1176521786940448770\u00a0\u2026","timestamp":1569346427000,"timestamp_epochs":1569346427,"tweet_id":"1176550307398082564","tweet_url":"\/dayanecezar_\/status\/1176550307398082564","user_id":"405680476","username":"dayanecezar_"},{"fullname":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 a comunidade LGBT que quer sexualizar as crian\u00e7as, segundo os conservadores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/venusdemilor\/status\/1175934896734375936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRT4ECTeOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/venusdemilor\/status\/1175934896734375936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/venusdemilor\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175934896734375936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133136,"replies":636,"retweet_id":"1176327748488454145","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":51747,"text":"Mas \u00e9 a comunidade LGBT que quer sexualizar as crian\u00e7as, segundo os conservadores.https:\/\/twitter.com\/venusdemilor\/status\/1175934896734375936\u00a0\u2026","timestamp":1569273073000,"timestamp_epochs":1569273073,"tweet_id":"1176242638581903363","tweet_url":"\/lelispatricia\/status\/1176242638581903363","user_id":"69358153","username":"lelispatricia"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Best: sele\u00e7\u00e3o de melhores atletas do ano conta com brasileiros <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2lauhAQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yOwTdjpGti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2lauhAQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2lauhAQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x4W2XOdn0i\">pic.twitter.com\/x4W2XOdn0i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176326126479822849","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"The Best: sele\u00e7\u00e3o de melhores atletas do ano conta com brasileiros http:\/\/bit.ly\/2lauhAQ\u00a0pic.twitter.com\/x4W2XOdn0i","timestamp":1569285490000,"timestamp_epochs":1569285490,"tweet_id":"1176294719661518848","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1176294719661518848","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que metade das visualiza\u00e7\u00f5es da m\u00fasica \u2018Todo Santo Dia\u2019 do Onze:20 s\u00e3o minhas. Sem base pro quanto sou apaixonado nessa m\u00fasica!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho que metade das visualiza\u00e7\u00f5es da m\u00fasica \u2018Todo Santo Dia\u2019 do Onze:20 s\u00e3o minhas. Sem base pro quanto sou apaixonado nessa m\u00fasica!","timestamp":1569290475000,"timestamp_epochs":1569290475,"tweet_id":"1176315628065624065","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176315628065624065","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Praticamente do lado da minha casakkkkkkkkk d\u00e1 pra ouvir tudo daqui, que del\u00edcia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EovpB9dBVi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZNC_Oficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176242384268664834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Praticamente do lado da minha casakkkkkkkkk d\u00e1 pra ouvir tudo daqui, que del\u00edciahttps:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834\u00a0\u2026","timestamp":1569284154000,"timestamp_epochs":1569284154,"tweet_id":"1176289115614142464","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176289115614142464","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa, se eu vender meu viol\u00e3o, eu vendo uma parte de mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lufaccion\/status\/1176241283406471169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/joLcE6784s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lufaccion\/status\/1176241283406471169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lufaccion\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176241283406471169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa, se eu vender meu viol\u00e3o, eu vendo uma parte de mimhttps:\/\/twitter.com\/lufaccion\/status\/1176241283406471169\u00a0\u2026","timestamp":1569273576000,"timestamp_epochs":1569273576,"tweet_id":"1176244749625364481","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176244749625364481","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, dica do dia:\n\nJamais mude sua ess\u00eancia por causa de algu\u00e9m. Se eu alterasse a minha por causa dos outros, eu j\u00e1 estava fumando, por exemplo. \u00c9 lindo ser quem voc\u00ea \u00e9, e cercar-se de pessoas que gostam de ti do seu jeitinho. \u00c9 massa pra caralho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, dica do dia:\n\nJamais mude sua ess\u00eancia por causa de algu\u00e9m. Se eu alterasse a minha por causa dos outros, eu j\u00e1 estava fumando, por exemplo. \u00c9 lindo ser quem voc\u00ea \u00e9, e cercar-se de pessoas que gostam de ti do seu jeitinho. \u00c9 massa pra caralho!","timestamp":1569269952000,"timestamp_epochs":1569269952,"tweet_id":"1176229551262900225","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1176229551262900225","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Diego Salgado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu consegui atravessar a Europa de bicicleta em menos de um m\u00eas?\n\nSiga o fio para conhecer os detalhes dessa viagem.\n\n<img alt=\"\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher andando de bicicleta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b4-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher andando de bicicleta\"\/><img alt=\"\ud83d\udee3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Autoestrada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6e3.png\" title=\"Autoestrada\"\/><img alt=\"\ud83c\udfd5\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Campismo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3d5.png\" title=\"Campismo\"\/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Espanha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandeira da Espanha\"\/><img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Fran\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Fran\u00e7a\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Luxemburgo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f1-1f1fa.png\" title=\"Bandeira de Luxemburgo\"\/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da B\u00e9lgica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da B\u00e9lgica\"\/><img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Alemanha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Alemanha \"\/><img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f1.png\" title=\"Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rjCdTsy2WQ\">pic.twitter.com\/rjCdTsy2WQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4015,"replies":138,"retweet_id":"1175989294982475776","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":735,"text":"Como eu consegui atravessar a Europa de bicicleta em menos de um m\u00eas?\n\nSiga o fio para conhecer os detalhes dessa viagem.\n\npic.twitter.com\/rjCdTsy2WQ","timestamp":1569091520000,"timestamp_epochs":1569091520,"tweet_id":"1175481152745955328","tweet_url":"\/diegosalgado7\/status\/1175481152745955328","user_id":"106295236","username":"diegosalgado7"},{"fullname":"gio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente?????? Setembro meteu 20 dias em 1 semana porra de m\u00eas r\u00e1pido foi esse<\/p>","is_retweet":1,"likes":52461,"replies":88,"retweet_id":"1175966881792122880","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":29763,"text":"Gente?????? Setembro meteu 20 dias em 1 semana porra de m\u00eas r\u00e1pido foi esse","timestamp":1568997766000,"timestamp_epochs":1568997766,"tweet_id":"1175087918630748160","tweet_url":"\/giosgoo\/status\/1175087918630748160","user_id":"1004012482686586881","username":"giosgoo"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(Hoje eu t\u00f4 muito na pegada das correntes)\n\nvamos entrar na modinha...\n\nqual emoji vcs dariam pra mim?\n\n<img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/> - pego\n<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> - penso\n<img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/> - passo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(Hoje eu t\u00f4 muito na pegada das correntes)\n\nvamos entrar na modinha...\n\nqual emoji vcs dariam pra mim?\n\n - pego\n - penso\n - passo","timestamp":1569206640000,"timestamp_epochs":1569206640,"tweet_id":"1175964000074575873","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175964000074575873","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou come\u00e7ar uma profunda investiga\u00e7\u00e3o pra saber quem me cancelaria,  fiquei triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou come\u00e7ar uma profunda investiga\u00e7\u00e3o pra saber quem me cancelaria,  fiquei triste","timestamp":1569203287000,"timestamp_epochs":1569203287,"tweet_id":"1175949936833236996","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175949936833236996","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. tenho crush em vc \n2. vc \u00e9 legal \n3. vamos ser amigos pfv \n4. eu te cancelaria horrores<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1. tenho crush em vc \n2. vc \u00e9 legal \n3. vamos ser amigos pfv \n4. eu te cancelaria horrores","timestamp":1569200722000,"timestamp_epochs":1569200722,"tweet_id":"1175939178749710336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175939178749710336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s ca\u00edmos pra 18\u00ba coloca\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00f3s ca\u00edmos pra 18\u00ba coloca\u00e7\u00e3o","timestamp":1569187559000,"timestamp_epochs":1569187559,"tweet_id":"1175883968186658816","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175883968186658816","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 no ar para Sevilla x Real Madrid. Bola rola \u00e0s 16h. Acompanhe comigo todos lances da partida, ao vivo! Vem comigo, pessoas lindas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175713545587175425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qZQm0ZiUWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175713545587175425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175713545587175425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 no ar para Sevilla x Real Madrid. Bola rola \u00e0s 16h. Acompanhe comigo todos lances da partida, ao vivo! Vem comigo, pessoas lindas!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175713545587175425\u00a0\u2026","timestamp":1569178286000,"timestamp_epochs":1569178286,"tweet_id":"1175845072748851205","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175845072748851205","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir jogo Sevilla x Real Madrid AO VIVO online pelo\nCampeonato Espanhol 2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2QmlGtK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h7JAsLhprg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2QmlGtK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2QmlGtK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UjS25xNQCc\">pic.twitter.com\/UjS25xNQCc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1175844634020458496","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Assistir jogo Sevilla x Real Madrid AO VIVO online pelo\nCampeonato Espanhol 2019 http:\/\/bit.ly\/2QmlGtK\u00a0pic.twitter.com\/UjS25xNQCc","timestamp":1569146927000,"timestamp_epochs":1569146927,"tweet_id":"1175713545587175425","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1175713545587175425","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como eu queria estar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1175798505522257920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XCsD10Wux1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1175798505522257920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_tvidal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175798505522257920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como eu queria estarhttps:\/\/twitter.com\/_tvidal\/status\/1175798505522257920\u00a0\u2026","timestamp":1569172012000,"timestamp_epochs":1569172012,"tweet_id":"1175818759786901506","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175818759786901506","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Witsel, no caso, o jogador do Borussia, n\u00e3o o governador desumano do RJ, obg<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Witsel, no caso, o jogador do Borussia, n\u00e3o o governador desumano do RJ, obg","timestamp":1569171882000,"timestamp_epochs":1569171882,"tweet_id":"1175818213038288897","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175818213038288897","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00d3 O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165699676\" dir=\"ltr\" href=\"\/BVB\"><s>@<\/s><b>BVB<\/b><\/a> PRA ME FAZER FELIZ MESMO <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> 1x0<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00d3 O @BVB PRA ME FAZER FELIZ MESMO  1x0","timestamp":1569169013000,"timestamp_epochs":1569169013,"tweet_id":"1175806178363944961","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175806178363944961","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Witsel, que homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Witsel, que homem","timestamp":1569168910000,"timestamp_epochs":1569168910,"tweet_id":"1175805747495657472","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175805747495657472","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"dianao \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual \u00e9 o melhor m\u00eas e porque \u00e9 outubro?<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":7,"retweet_id":"1175619883897372672","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":6,"text":"Qual \u00e9 o melhor m\u00eas e porque \u00e9 outubro?","timestamp":1569084113000,"timestamp_epochs":1569084113,"tweet_id":"1175450085196537857","tweet_url":"\/kdiannes\/status\/1175450085196537857","user_id":"1408561674","username":"kdiannes"},{"fullname":"Gabs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ROGERIO E UM MOSTRO E EU CONFIO NELE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175611750978338817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jWJ8Th7WoI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175611750978338817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175611750978338817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1175612839186370560","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"ROGERIO E UM MOSTRO E EU CONFIO NELEhttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175611750978338817\u00a0\u2026","timestamp":1569122786000,"timestamp_epochs":1569122786,"tweet_id":"1175612288746840064","tweet_url":"\/Anna_Gabriella0\/status\/1175612288746840064","user_id":"3392361525","username":"Anna_Gabriella0"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/22\/cruzeiro\/997077-mesmocom-derrota-rogerio-ceni-enxerga-cruzeiro-em-evolucao-a-postura-hoje-emuito-melhor.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkoQGQPXyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/22\/cruzeiro\/997077-mesmocom-derrota-rogerio-ceni-enxerga-cruzeiro-em-evolucao-a-postura-hoje-emuito-melhor.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/22\/cruzeiro\/997077-mesmocom-derrota-rogerio-ceni-enxerga-cruzeiro-em-evolucao-a-postura-hoje-emuito-melhor.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/22\/cruzeiro\/997077-mesmocom-derrota-rogerio-ceni-enxerga-cruzeiro-em-evolucao-a-postura-hoje-emuito-melhor.html\u00a0\u2026","timestamp":1569122657000,"timestamp_epochs":1569122657,"tweet_id":"1175611750978338817","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175611750978338817","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Hahaha fiquei sem gra\u00e7a com essa pergunta...  aham quem dera kkkk aqueles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101424?t=1569121135\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCUvkScubu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101424?t=1569121135\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/991101424?t=1569121135<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Hahaha fiquei sem gra\u00e7a com essa pergunta...  aham quem dera kkkk aqueleshttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101424?t=1569121135\u00a0\u2026","timestamp":1569121136000,"timestamp_epochs":1569121136,"tweet_id":"1175605367801360385","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175605367801360385","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Coleee<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101201?t=1569121076\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6UaQF4y8Zo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101201?t=1569121076\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/991101201?t=1569121076<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Coleeehttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/991101201?t=1569121076\u00a0\u2026","timestamp":1569121076000,"timestamp_epochs":1569121076,"tweet_id":"1175605119116816384","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175605119116816384","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda t\u00f4 tentando entender pq apareceu esses emojis quando compartilhei kkkkk n\u00e3o foi isso que recebi<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda t\u00f4 tentando entender pq apareceu esses emojis quando compartilhei kkkkk n\u00e3o foi isso que recebi","timestamp":1569119295000,"timestamp_epochs":1569119295,"tweet_id":"1175597649325633536","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175597649325633536","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi pessoas, aparecem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1569119158\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3pLBtcqQX2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1569119158\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1569119158<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi pessoas, aparecemhttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1569119158\u00a0\u2026","timestamp":1569119158000,"timestamp_epochs":1569119158,"tweet_id":"1175597071690280962","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175597071690280962","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Voc\u00ea que \u00e9 incr\u00edvel, sem palavras pra ti<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/990406266?t=1569119067\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sudQrGENtE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/990406266?t=1569119067\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/990406266?t=1569119067<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Voc\u00ea que \u00e9 incr\u00edvel, sem palavras pra tihttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/990406266?t=1569119067\u00a0\u2026","timestamp":1569119068000,"timestamp_epochs":1569119068,"tweet_id":"1175596693993283586","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175596693993283586","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu fico lembrando dos mole que eu j\u00e1 dei nessa vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As vezes eu fico lembrando dos mole que eu j\u00e1 dei nessa vida","timestamp":1569118903000,"timestamp_epochs":1569118903,"tweet_id":"1175596003275235328","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175596003275235328","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em meio a tanto cansa\u00e7o que eu estou no dia de hoje, de tanta coisa que eu fiz (e ainda tenho pra fazer), estou muito feliz com a not\u00edcia que recebi. Que coisa maravilhosa! Mas enfim, sabadei ralando rapazeada. Foi produtivo, \u00e9 o que importa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em meio a tanto cansa\u00e7o que eu estou no dia de hoje, de tanta coisa que eu fiz (e ainda tenho pra fazer), estou muito feliz com a not\u00edcia que recebi. Que coisa maravilhosa! Mas enfim, sabadei ralando rapazeada. Foi produtivo, \u00e9 o que importa!","timestamp":1569113910000,"timestamp_epochs":1569113910,"tweet_id":"1175575060570157056","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175575060570157056","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo jogando bem, o Cruzeiro perde. Isso \u00e9 coisa de time grande quando t\u00e1 afundado. O time t\u00e1 muito fragilizado, sens\u00edvel, abalado. Dif\u00edcil se deparar com a luz no fim do t\u00fanel, porque at\u00e9 quando se flerta com ela, a luz se apaga. Hoje a gente flertou, ser\u00e1 que isso \u00e9 o m\u00e1ximo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mesmo jogando bem, o Cruzeiro perde. Isso \u00e9 coisa de time grande quando t\u00e1 afundado. O time t\u00e1 muito fragilizado, sens\u00edvel, abalado. Dif\u00edcil se deparar com a luz no fim do t\u00fanel, porque at\u00e9 quando se flerta com ela, a luz se apaga. Hoje a gente flertou, ser\u00e1 que isso \u00e9 o m\u00e1ximo?","timestamp":1569103876000,"timestamp_epochs":1569103876,"tweet_id":"1175532974831546368","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175532974831546368","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma derrota pra conta <img alt=\"\ud83d\ude3f\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato chorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63f.png\" title=\"Cara de gato chorando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais uma derrota pra conta ","timestamp":1569103512000,"timestamp_epochs":1569103512,"tweet_id":"1175531447324749824","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175531447324749824","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero que o Cruzeiro volte a ser grande como foi, tenho um carinho enorme\u201d, vai se foder Arrascaeta\n\nvolta<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu quero que o Cruzeiro volte a ser grande como foi, tenho um carinho enorme\u201d, vai se foder Arrascaeta\n\nvolta","timestamp":1569103325000,"timestamp_epochs":1569103325,"tweet_id":"1175530664076218368","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175530664076218368","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 surtando com esse jogo velho, MEU DEUS<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu t\u00f4 surtando com esse jogo velho, MEU DEUS","timestamp":1569102554000,"timestamp_epochs":1569102554,"tweet_id":"1175527431685513216","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175527431685513216","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"trago seu amor de volta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00fanica explica\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175525510761332737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HDCHKRfQmV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175525510761332737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175525510761332737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1175526274556747776","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"\u00fanica explica\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1175525510761332737\u00a0\u2026","timestamp":1569102217000,"timestamp_epochs":1569102217,"tweet_id":"1175526018439929861","tweet_url":"\/exassexuada\/status\/1175526018439929861","user_id":"2940790173","username":"exassexuada"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que se eu procurar saber o nome completo do David, eu vou achar o sobrenome Ceni?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser\u00e1 que se eu procurar saber o nome completo do David, eu vou achar o sobrenome Ceni?","timestamp":1569102096000,"timestamp_epochs":1569102096,"tweet_id":"1175525510761332737","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175525510761332737","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que jogo \u00e9 esseeeee viado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que jogo \u00e9 esseeeee viado","timestamp":1569101764000,"timestamp_epochs":1569101764,"tweet_id":"1175524116583133185","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175524116583133185","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha com o potencial que tem pra desequilibrar, saiu. Mano, esses trem eu n\u00e3o aguento, real<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro Rocha com o potencial que tem pra desequilibrar, saiu. Mano, esses trem eu n\u00e3o aguento, real","timestamp":1569101606000,"timestamp_epochs":1569101606,"tweet_id":"1175523454969188352","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175523454969188352","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO CU VIADO! ME TIRA O PEDRO ROCHA N\u00c3O DESSSSSSGRA\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"VAI TOMAR NO CU VIADO! ME TIRA O PEDRO ROCHA N\u00c3O DESSSSSSGRA\u00c7A","timestamp":1569101539000,"timestamp_epochs":1569101539,"tweet_id":"1175523173468704768","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175523173468704768","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei, falar a real pra voc\u00eas:\nQue PUTA tristeza foi essa que eu senti com o Arrascaeta fazendo gol na gente. \u00c9 como se me desse reca\u00edda de quando esse cara jogava aqui, s\u00f3 que n\u00e3o joga mais. Puta merda, t\u00f4 muito triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vei, falar a real pra voc\u00eas:\nQue PUTA tristeza foi essa que eu senti com o Arrascaeta fazendo gol na gente. \u00c9 como se me desse reca\u00edda de quando esse cara jogava aqui, s\u00f3 que n\u00e3o joga mais. Puta merda, t\u00f4 muito triste","timestamp":1569101300000,"timestamp_epochs":1569101300,"tweet_id":"1175522171902398471","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175522171902398471","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao Ceni por retornar com Pedro Rocha e Robinho no time titular. Esses caras t\u00eam um n\u00edvel t\u00e9cnico muito elevado e PRECISAM ser recuperados. Jogam demais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns ao Ceni por retornar com Pedro Rocha e Robinho no time titular. Esses caras t\u00eam um n\u00edvel t\u00e9cnico muito elevado e PRECISAM ser recuperados. Jogam demais!","timestamp":1569101121000,"timestamp_epochs":1569101121,"tweet_id":"1175521419561787392","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175521419561787392","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Eg\u00eddio n\u00e3o aprendeu a marcar na base, e cada vez que eu lembro deste detalhe me d\u00e1 vontade de chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Eg\u00eddio n\u00e3o aprendeu a marcar na base, e cada vez que eu lembro deste detalhe me d\u00e1 vontade de chorar","timestamp":1569100830000,"timestamp_epochs":1569100830,"tweet_id":"1175520198746615808","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175520198746615808","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Bar\u00e7a tem duas vit\u00f3rias na La Liga e ainda n\u00e3o ganhou fora de casa. Ser\u00e1 que \u00e9 hoje?; Messi e Fati no banco! Vem comigo, j\u00e1 estamos passando as informa\u00e7\u00f5es. Partida se inicia \u00e0s 16h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ha6tipiBGR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Bar\u00e7a tem duas vit\u00f3rias na La Liga e ainda n\u00e3o ganhou fora de casa. Ser\u00e1 que \u00e9 hoje?; Messi e Fati no banco! Vem comigo, j\u00e1 estamos passando as informa\u00e7\u00f5es. Partida se inicia \u00e0s 16hhttps:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569091514000,"timestamp_epochs":1569091514,"tweet_id":"1175481127278141441","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175481127278141441","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, pessoas! Daqui a pouquinho, \u00e0s 16h, tem Granada e Barcelona. Acompanhem comigo todos os lances da partida. O Bar\u00e7a...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ha6tipiBGR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi, pessoas! Daqui a pouquinho, \u00e0s 16h, tem Granada e Barcelona. Acompanhem comigo todos os lances da partida. O Bar\u00e7a...https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/20\/espanha\/996889-assistir-jogo-granada-x-barcelona-ao-vivo-online-pelocampeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1569091455000,"timestamp_epochs":1569091455,"tweet_id":"1175480878908301312","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175480878908301312","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A hashtag que tem que prevalecer hoje \u00e9 a seguinte: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HojeN%C3%A3oTemGoldoGabigol?src=hash\"><s>#<\/s><b>HojeN\u00e3oTemGoldoGabigol<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A hashtag que tem que prevalecer hoje \u00e9 a seguinte: #HojeN\u00e3oTemGoldoGabigol","timestamp":1569087989000,"timestamp_epochs":1569087989,"tweet_id":"1175466339928018951","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175466339928018951","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Alemanha VAVEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coutinho marca seu primeiro gol na Bundesliga em goleada do Bayern sobre o Col\u00f4nia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2QCMW7x\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMbsVNGDPS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2QCMW7x\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2QCMW7x<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/neyNFme8wC\">pic.twitter.com\/neyNFme8wC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1175465977766715393","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Coutinho marca seu primeiro gol na Bundesliga em goleada do Bayern sobre o Col\u00f4nia http:\/\/bit.ly\/2QCMW7x\u00a0pic.twitter.com\/neyNFme8wC","timestamp":1569087515000,"timestamp_epochs":1569087515,"tweet_id":"1175464351253377024","tweet_url":"\/VAVEL_Alemanha\/status\/1175464351253377024","user_id":"857377287632814080","username":"VAVEL_Alemanha"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ea\u00ed seus torcedores que v\u00e3o no campo hoje pra ser o PRINCIPAL advers\u00e1rio do Flamengo. N\u00e3o s\u00e3o os jogadores nem a comiss\u00e3o, se tem algu\u00e9m que pode fazer a diferen\u00e7a \u00e9 o torcedor. A esperan\u00e7a se apoia a\u00ed. O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ea\u00ed seus torcedores que v\u00e3o no campo hoje pra ser o PRINCIPAL advers\u00e1rio do Flamengo. N\u00e3o s\u00e3o os jogadores nem a comiss\u00e3o, se tem algu\u00e9m que pode fazer a diferen\u00e7a \u00e9 o torcedor. A esperan\u00e7a se apoia a\u00ed. O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE","timestamp":1569087132000,"timestamp_epochs":1569087132,"tweet_id":"1175462748031000576","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175462748031000576","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que t\u00f4 0 confian\u00e7a que vamos ganhar hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que t\u00f4 0 confian\u00e7a que vamos ganhar hoje","timestamp":1569077788000,"timestamp_epochs":1569077788,"tweet_id":"1175423555904954368","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175423555904954368","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje eu fa\u00e7o Bar\u00e7a. A partir das 16h, todos lances de Granada x Barcelona. \nEspero voc\u00eas, pessoas lindas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175166134137569287\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2jlnGDsEEy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175166134137569287\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175166134137569287<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu fa\u00e7o Bar\u00e7a. A partir das 16h, todos lances de Granada x Barcelona. \nEspero voc\u00eas, pessoas lindashttps:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1175166134137569287\u00a0\u2026","timestamp":1569077718000,"timestamp_epochs":1569077718,"tweet_id":"1175423262467219456","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175423262467219456","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs j\u00e1 viram a novidade do twitter??? <img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62e.png\" title=\"Cara com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\n\nse vc for na minha dm agora <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/> e mandar \"oi quer namorar cmg?\" <img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/> vc ganha um namorado <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/> NA HORA!! <img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62e.png\" title=\"Cara com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"vcs j\u00e1 viram a novidade do twitter??? \n\nse vc for na minha dm agora  e mandar \"oi quer namorar cmg?\"  vc ganha um namorado  NA HORA!! ","timestamp":1569032849000,"timestamp_epochs":1569032849,"tweet_id":"1175235065888071680","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175235065888071680","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1569032357000,"timestamp_epochs":1569032357,"tweet_id":"1175233003733303296","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175233003733303296","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro figurinhas fofas de yorkshire pq sou apaixonado pelo meu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procuro figurinhas fofas de yorkshire pq sou apaixonado pelo meu","timestamp":1569008453000,"timestamp_epochs":1569008453,"tweet_id":"1175132742155231239","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1175132742155231239","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho uma opini\u00e3o bem do contra:\n\nO Ceni \u00e9 muito radical nas escala\u00e7\u00f5es e estou incomodado demais com isso. Sim, h\u00e1 uma moleza por parte dos jogadores consolidados, mas o nosso t\u00e9cnico PRECISA recuper\u00e1-los. O cen\u00e1rio de luta contra rebaixamento pede bagagem e experi\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tenho uma opini\u00e3o bem do contra:\n\nO Ceni \u00e9 muito radical nas escala\u00e7\u00f5es e estou incomodado demais com isso. Sim, h\u00e1 uma moleza por parte dos jogadores consolidados, mas o nosso t\u00e9cnico PRECISA recuper\u00e1-los. O cen\u00e1rio de luta contra rebaixamento pede bagagem e experi\u00eancia","timestamp":1568949696000,"timestamp_epochs":1568949696,"tweet_id":"1174886299901288448","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174886299901288448","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Com gols no final, Arsenal derrota Eintracht Frankfurt na Alemanha pela Europa League <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/30cWLx5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBx49fqRkE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/30cWLx5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/30cWLx5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DI0KvCU7fU\">pic.twitter.com\/DI0KvCU7fU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1174805749563875328","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Com gols no final, Arsenal derrota Eintracht Frankfurt na Alemanha pela Europa League http:\/\/bit.ly\/30cWLx5\u00a0pic.twitter.com\/DI0KvCU7fU","timestamp":1568930035000,"timestamp_epochs":1568930035,"tweet_id":"1174803833488367617","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1174803833488367617","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que a vida costuma ser injusta, galerisss?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Por que a vida costuma ser injusta, galerisss?","timestamp":1568909580000,"timestamp_epochs":1568909580,"tweet_id":"1174718039893446658","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174718039893446658","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Flamengo e Palmeiras, voc\u00eas s\u00e3o uns filhos da puta! eu desejo que voc\u00eas caem de divis\u00e3o e se afundem numa puta de uma crise<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/avozceleste\/status\/1174692369549135875\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kPA2S5aUpq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/avozceleste\/status\/1174692369549135875\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/avozceleste\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174692369549135875<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flamengo e Palmeiras, voc\u00eas s\u00e3o uns filhos da puta! eu desejo que voc\u00eas caem de divis\u00e3o e se afundem numa puta de uma crisehttps:\/\/twitter.com\/avozceleste\/status\/1174692369549135875\u00a0\u2026","timestamp":1568907928000,"timestamp_epochs":1568907928,"tweet_id":"1174711109120614400","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174711109120614400","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece que algu\u00e9m n\u00e3o estudou os conceitos de \u201cpreconceito\u201d, \u201cdiscrimina\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cintoler\u00e2ncia\u201d. kkkkk o cara achou que iria ganhar a como\u00e7\u00e3o de todos descrevendo a atitude rebelde e desrespeitosa de seu filho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpkCgc7CJC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiosilva101<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174668135150104576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Parece que algu\u00e9m n\u00e3o estudou os conceitos de \u201cpreconceito\u201d, \u201cdiscrimina\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cintoler\u00e2ncia\u201d. kkkkk o cara achou que iria ganhar a como\u00e7\u00e3o de todos descrevendo a atitude rebelde e desrespeitosa de seu filho https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\u00a0\u2026","timestamp":1568906575000,"timestamp_epochs":1568906575,"tweet_id":"1174705435984703493","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174705435984703493","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">tweet do dia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/c4rl4k4r0l1n4\/status\/1174603347552325632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHLT4PY7NY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/c4rl4k4r0l1n4\/status\/1174603347552325632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/c4rl4k4r0l1n4\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174603347552325632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tweet do dia https:\/\/twitter.com\/c4rl4k4r0l1n4\/status\/1174603347552325632\u00a0\u2026","timestamp":1568904495000,"timestamp_epochs":1568904495,"tweet_id":"1174696712948125697","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174696712948125697","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tava desse jeito hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1174471936019243008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X0W9TtnHYt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1174471936019243008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jumendescec\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174471936019243008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava desse jeito hojehttps:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1174471936019243008\u00a0\u2026","timestamp":1568865147000,"timestamp_epochs":1568865147,"tweet_id":"1174531673788211200","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174531673788211200","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"michelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foi s\u00f3 o atl\u00e9tico virar athl\u00e9tico que ele passou a ganhar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1174509665385877504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U8XuhR7NJG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1174509665385877504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sennacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174509665385877504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1174529029350838272","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"foi s\u00f3 o atl\u00e9tico virar athl\u00e9tico que ele passou a ganharhttps:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1174509665385877504\u00a0\u2026","timestamp":1568860417000,"timestamp_epochs":1568860417,"tweet_id":"1174511834768007169","tweet_url":"\/m1chellemaia\/status\/1174511834768007169","user_id":"283718339","username":"m1chellemaia"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Athletico-PR d\u00e1 ind\u00edcios de pr\u00f3xima equipe grande do pa\u00eds. Come\u00e7a a ter t\u00edtulos pra tal. Ponto pro futebol brasileiro. Quanto mais equipes com hist\u00f3rias ricas, mais topperson para o nosso futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Athletico-PR d\u00e1 ind\u00edcios de pr\u00f3xima equipe grande do pa\u00eds. Come\u00e7a a ter t\u00edtulos pra tal. Ponto pro futebol brasileiro. Quanto mais equipes com hist\u00f3rias ricas, mais topperson para o nosso futebol","timestamp":1568860813000,"timestamp_epochs":1568860813,"tweet_id":"1174513497138454532","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174513497138454532","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O contato direto com a fuma\u00e7a permite ainda mais a compreens\u00e3o do fogo atrelado ao inferno, n\u00e3o \u00e9? Se tem um elemento da natureza que se predomina por malef\u00edcios \u00e9 este. Minha BH foi v\u00edtima hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O contato direto com a fuma\u00e7a permite ainda mais a compreens\u00e3o do fogo atrelado ao inferno, n\u00e3o \u00e9? Se tem um elemento da natureza que se predomina por malef\u00edcios \u00e9 este. Minha BH foi v\u00edtima hoje","timestamp":1568859130000,"timestamp_epochs":1568859130,"tweet_id":"1174506436006731783","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174506436006731783","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Manoela CEC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> voc\u00ea me iludiu no inicio do ano. Achei que iamos levantar mais uma ta\u00e7a hoje.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1174504038903271424","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"@Cruzeiro voc\u00ea me iludiu no inicio do ano. Achei que iamos levantar mais uma ta\u00e7a hoje.","timestamp":1568858290000,"timestamp_epochs":1568858290,"tweet_id":"1174502914104205313","tweet_url":"\/ohmanoela_\/status\/1174502914104205313","user_id":"225621254","username":"ohmanoela_"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que a palavra pode ser \"merecimento\"? <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1174490279384145922","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Ser\u00e1 que a palavra pode ser \"merecimento\"? ","timestamp":1568854382000,"timestamp_epochs":1568854382,"tweet_id":"1174486523267469312","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1174486523267469312","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em Churrasquinho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2279986758793572&amp;id=100003468090722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DwgcGU8Tbg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2279986758793572&amp;id=100003468090722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/story.php?stor<\/span><span class=\"invisible\">y_fbid=2279986758793572&amp;id=100003468090722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em Churrasquinho https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2279986758793572&id=100003468090722\u00a0\u2026","timestamp":1568854635000,"timestamp_epochs":1568854635,"tweet_id":"1174487583637811200","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174487583637811200","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poderia estar agora no pique, abrindo uma Brahma, e vendo o hepta do Cruzeiro acontecer, mas a diretoria e o Mano Menezes n\u00e3o deixaram<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Poderia estar agora no pique, abrindo uma Brahma, e vendo o hepta do Cruzeiro acontecer, mas a diretoria e o Mano Menezes n\u00e3o deixaram","timestamp":1568851556000,"timestamp_epochs":1568851556,"tweet_id":"1174474667664576512","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174474667664576512","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tottenham abre vantagem, mas cede empate ao Olympiacos na Champions League <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2No1XYj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qt8D3BQVQp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2No1XYj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2No1XYj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zk3KChhwVo\">pic.twitter.com\/zk3KChhwVo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1174413073605697536","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"Tottenham abre vantagem, mas cede empate ao Olympiacos na Champions League http:\/\/bit.ly\/2No1XYj\u00a0pic.twitter.com\/zk3KChhwVo","timestamp":1568835823000,"timestamp_epochs":1568835823,"tweet_id":"1174408681980665857","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1174408681980665857","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez minha dor na barriga de alguns dias seja de tanto leite fermentado que eu tomei n\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talvez minha dor na barriga de alguns dias seja de tanto leite fermentado que eu tomei n\u00e9 ","timestamp":1568830289000,"timestamp_epochs":1568830289,"tweet_id":"1174385469834047489","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174385469834047489","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed \u00e9 demais pra mim <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sPx2KGgiCH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HeJOficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174305177328902144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed \u00e9 demais pra mim https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\u00a0\u2026","timestamp":1568820046000,"timestamp_epochs":1568820046,"tweet_id":"1174342507309752326","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174342507309752326","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"maluzinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Seja o que Deus quiser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tW69bsUC8o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HeJOficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174305177328902144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174342390062211072","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Seja o que Deus quiserhttps:\/\/twitter.com\/HeJOficial\/status\/1174305177328902144\u00a0\u2026","timestamp":1568819222000,"timestamp_epochs":1568819222,"tweet_id":"1174339050318237696","tweet_url":"\/Maluh_Macedo\/status\/1174339050318237696","user_id":"4847082851","username":"Maluh_Macedo"},{"fullname":"gabie almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a gente j\u00e1 entendeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jf8jLQvIGD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173993442080382979<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1174095881248935936","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"a gente j\u00e1 entendeuhttps:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\u00a0\u2026","timestamp":1568761069000,"timestamp_epochs":1568761069,"tweet_id":"1174095138173444102","tweet_url":"\/sorrygabrielle\/status\/1174095138173444102","user_id":"884918872649990145","username":"sorrygabrielle"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria um moz\u00e3o pra ficar falando mal do Bolsonaro juntos<\/p>","is_retweet":1,"likes":1473,"replies":62,"retweet_id":"1174095619243352065","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":331,"text":"Eu s\u00f3 queria um moz\u00e3o pra ficar falando mal do Bolsonaro juntos","timestamp":1568756471000,"timestamp_epochs":1568756471,"tweet_id":"1174075855804538882","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1174075855804538882","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Jesus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lhtWFCEdIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Brasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173993442080382979<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesushttps:\/\/twitter.com\/VAVEL_Brasil\/status\/1173993442080382979\u00a0\u2026","timestamp":1568760962000,"timestamp_epochs":1568760962,"tweet_id":"1174094690582482944","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174094690582482944","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Final da Copa do Brasil chegando, eu t\u00f4 como:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ab2lm5YvWF\">pic.twitter.com\/Ab2lm5YvWF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"1174091724731424768","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":85,"text":"Final da Copa do Brasil chegando, eu t\u00f4 como:pic.twitter.com\/Ab2lm5YvWF","timestamp":1568759511000,"timestamp_epochs":1568759511,"tweet_id":"1174088602646712320","tweet_url":"\/danielmgmg\/status\/1174088602646712320","user_id":"474848973","username":"danielmgmg"},{"fullname":"Leonardo Bertozzi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel que o Dortmund n\u00e3o tenha vencido o Barcelona. Preocupa que uma arbitragem com VAR deixe rolar uma defesa de Ter Stegen com os p\u00e9s fora da linha. N\u00e3o \u00e9 uma regra subjetiva<\/p>","is_retweet":1,"likes":2373,"replies":77,"retweet_id":"1174073696727785472","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":130,"text":"Incr\u00edvel que o Dortmund n\u00e3o tenha vencido o Barcelona. Preocupa que uma arbitragem com VAR deixe rolar uma defesa de Ter Stegen com os p\u00e9s fora da linha. N\u00e3o \u00e9 uma regra subjetiva","timestamp":1568753913000,"timestamp_epochs":1568753913,"tweet_id":"1174065124640010240","tweet_url":"\/lbertozzi\/status\/1174065124640010240","user_id":"37929603","username":"lbertozzi"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diante das circunst\u00e2ncias da partida, placar final trouxe um tom de decep\u00e7\u00e3o para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165699676\" dir=\"ltr\" href=\"\/BVB\"><s>@<\/s><b>BVB<\/b><\/a> - mesmo se tratando de empatar com Barcelona. Borussia foi melhor, criou mais e ainda foi prejudicado com o adiantamento de Ter Stegen. Placar injusto! Meteram a m\u00e3o no meu Dortmund, \u00e9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diante das circunst\u00e2ncias da partida, placar final trouxe um tom de decep\u00e7\u00e3o para o @BVB - mesmo se tratando de empatar com Barcelona. Borussia foi melhor, criou mais e ainda foi prejudicado com o adiantamento de Ter Stegen. Placar injusto! Meteram a m\u00e3o no meu Dortmund, \u00e9 isto","timestamp":1568753909000,"timestamp_epochs":1568753909,"tweet_id":"1174065106159886336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174065106159886336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Larsen <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Larsen ","timestamp":1568753365000,"timestamp_epochs":1568753365,"tweet_id":"1174062828233379840","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174062828233379840","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leipzig tem tudo pra ser a \u2018surpresa\u2019 do futebol europeu no ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leipzig tem tudo pra ser a \u2018surpresa\u2019 do futebol europeu no ano","timestamp":1568752981000,"timestamp_epochs":1568752981,"tweet_id":"1174061214357438464","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174061214357438464","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barcelona t\u00e1 em campo?KKKKKKKQKQKAKKKKAKKAKAKAKKKKKJKJKKKKJ<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Barcelona t\u00e1 em campo?KKKKKKKQKQKAKKKKAKKAKAKAKKKKKJKJKKKKJ","timestamp":1568752857000,"timestamp_epochs":1568752857,"tweet_id":"1174060694737760264","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174060694737760264","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DORTMUND, PUTA MERDA VIADO, QUER MATAR A GENTE?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DORTMUND, PUTA MERDA VIADO, QUER MATAR A GENTE?","timestamp":1568752813000,"timestamp_epochs":1568752813,"tweet_id":"1174060511912218627","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174060511912218627","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSA BOLA N\u00c3O VAI ENTRAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSA BOLA N\u00c3O VAI ENTRAR","timestamp":1568752752000,"timestamp_epochs":1568752752,"tweet_id":"1174060253748633600","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174060253748633600","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensei nessa substitui\u00e7\u00e3o agoraa... Sou mais Brandt do que Hazard. Agora vai!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensei nessa substitui\u00e7\u00e3o agoraa... Sou mais Brandt do que Hazard. Agora vai!","timestamp":1568752567000,"timestamp_epochs":1568752567,"tweet_id":"1174059478024687616","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174059478024687616","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reus destruindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reus destruindo","timestamp":1568751975000,"timestamp_epochs":1568751975,"tweet_id":"1174056997211254784","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174056997211254784","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"J","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o Barcelona fizer um gol eu vou ficar mt puta, injustasso o Ter Stegen saindo antes do Reus bater, tinha que repetir o p\u00eanalti<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1174056351171063808","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"se o Barcelona fizer um gol eu vou ficar mt puta, injustasso o Ter Stegen saindo antes do Reus bater, tinha que repetir o p\u00eanalti","timestamp":1568751769000,"timestamp_epochs":1568751769,"tweet_id":"1174056133834792962","tweet_url":"\/juandddrade\/status\/1174056133834792962","user_id":"2400649725","username":"juandddrade"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ala, voc\u00eas deram mole enquanto n\u00e3o tinha Messi carai, agora tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ala, voc\u00eas deram mole enquanto n\u00e3o tinha Messi carai, agora tem","timestamp":1568751742000,"timestamp_epochs":1568751742,"tweet_id":"1174056017803587585","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174056017803587585","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que cu","timestamp":1568751618000,"timestamp_epochs":1568751618,"tweet_id":"1174055498435497986","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174055498435497986","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O ACREDITO, REUS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O ACREDITO, REUS!","timestamp":1568751578000,"timestamp_epochs":1568751578,"tweet_id":"1174055331460276230","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174055331460276230","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00caNAAAAAAAAATI PORRAAAAAA AAAAAAAA, DEIXA EU SONHAR N\u00c3O SEUS FILHOS DA PUTA... s\u00f3 vamos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"P\u00caNAAAAAAAAATI PORRAAAAAA AAAAAAAA, DEIXA EU SONHAR N\u00c3O SEUS FILHOS DA PUTA... s\u00f3 vamos","timestamp":1568751480000,"timestamp_epochs":1568751480,"tweet_id":"1174054920997298176","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174054920997298176","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Borussia muito bem neste segundo tempo. Tem que manter essa pegada que o gol sai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Borussia muito bem neste segundo tempo. Tem que manter essa pegada que o gol sai","timestamp":1568751445000,"timestamp_epochs":1568751445,"tweet_id":"1174054774234329094","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174054774234329094","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALCACER DA\u00cd \u00c9 CAIXA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ALCACER DA\u00cd \u00c9 CAIXA","timestamp":1568751188000,"timestamp_epochs":1568751188,"tweet_id":"1174053693626494976","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174053693626494976","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 pedir demais um quarteto com Reus, Sancho, Guerreiro e Alcacer? Eu amo o Guerreiro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 pedir demais um quarteto com Reus, Sancho, Guerreiro e Alcacer? Eu amo o Guerreiro!","timestamp":1568751087000,"timestamp_epochs":1568751087,"tweet_id":"1174053272837087240","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174053272837087240","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Burki, eu te amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Burki, eu te amo","timestamp":1568751044000,"timestamp_epochs":1568751044,"tweet_id":"1174053091269861376","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174053091269861376","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hazard, at\u00e9 ent\u00e3o, n\u00e3o mostrou futebol no Dortmund, t\u00e1 jogando com nome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hazard, at\u00e9 ent\u00e3o, n\u00e3o mostrou futebol no Dortmund, t\u00e1 jogando com nome","timestamp":1568751034000,"timestamp_epochs":1568751034,"tweet_id":"1174053050023120903","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174053050023120903","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu sou apaixonado nesse Borussia Dortmund, que agrade\u00e7o a eles, pq se dependesse do Cruzeiro, futebol em 2019 eu estaria de luto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu sou apaixonado nesse Borussia Dortmund, que agrade\u00e7o a eles, pq se dependesse do Cruzeiro, futebol em 2019 eu estaria de luto","timestamp":1568748640000,"timestamp_epochs":1568748640,"tweet_id":"1174043008813228039","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174043008813228039","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acham mesmo que o Bar\u00e7a vai aguentar???? N\u00c3O VAI! Me cobrem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas acham mesmo que o Bar\u00e7a vai aguentar???? N\u00c3O VAI! Me cobrem","timestamp":1568748217000,"timestamp_epochs":1568748217,"tweet_id":"1174041232718389248","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174041232718389248","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei muito feliz que a transmiss\u00e3o que realizei pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"909105630\" dir=\"ltr\" href=\"\/VAVEL_Brasil\"><s>@<\/s><b>VAVEL_Brasil<\/b><\/a> da partida entre Inter e Slavia Praha ficou em primeiro lugar no Google. \u00c9 de uma satisfa\u00e7\u00e3o que eu nem sei decifrar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6OfjAadE1W\">pic.twitter.com\/6OfjAadE1W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei muito feliz que a transmiss\u00e3o que realizei pela @VAVEL_Brasil da partida entre Inter e Slavia Praha ficou em primeiro lugar no Google. \u00c9 de uma satisfa\u00e7\u00e3o que eu nem sei decifrar!pic.twitter.com\/6OfjAadE1W","timestamp":1568748114000,"timestamp_epochs":1568748114,"tweet_id":"1174040800600252416","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174040800600252416","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIL\u00caNCIO QUE O JOGO DO ANO COME\u00c7OU:\nBorussia Dortmund e Barcelona, e eu n\u00e3o t\u00f4 nem piscando!!!!!!!!!!   VAMO BVB <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SIL\u00caNCIO QUE O JOGO DO ANO COME\u00c7OU:\nBorussia Dortmund e Barcelona, e eu n\u00e3o t\u00f4 nem piscando!!!!!!!!!!   VAMO BVB ","timestamp":1568747321000,"timestamp_epochs":1568747321,"tweet_id":"1174037476882702344","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174037476882702344","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. VEM COMIGO!...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NBUL2TA9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. VEM COMIGO!...https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1568743466000,"timestamp_epochs":1568743466,"tweet_id":"1174021306712502273","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174021306712502273","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. Vem comigo!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00c9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LOrPy9nHo1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00c9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00c9<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. Vem comigo!... https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00c9\u00a0\u2026","timestamp":1568743206000,"timestamp_epochs":1568743206,"tweet_id":"1174020217380511744","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174020217380511744","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. VEM COMIGO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NBUL2TA9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CHAMPIONS! COME\u00c7OU! Estou transmitindo Inter de Mil\u00e3o x Slavia Praha. Iniciou a segunda etapa. VEM COMIGO!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/16\/996335-assistir-jogo-inter-de-milao-x-slavia-praga-ao-vivo-online-pela-champions-league-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1568743062000,"timestamp_epochs":1568743062,"tweet_id":"1174019612029181952","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174019612029181952","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 pessoa acaba de visitar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 pessoa acaba de visitar seu perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1568741783000,"timestamp_epochs":1568741783,"tweet_id":"1174014248906870785","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1174014248906870785","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge do torcedor \u00e9 idealizar uma empresa pq enxergam nela a \u2018luz pro fim do t\u00fanel\u2019 pra que o time saia de uma merda kkkk sintoma grave de torcedor com sinais de desespero e atormentado psicologicamente pelo Cruzeiro Esporte Clube. Fa\u00e7o parte!<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O auge do torcedor \u00e9 idealizar uma empresa pq enxergam nela a \u2018luz pro fim do t\u00fanel\u2019 pra que o time saia de uma merda kkkk sintoma grave de torcedor com sinais de desespero e atormentado psicologicamente pelo Cruzeiro Esporte Clube. Fa\u00e7o parte!","timestamp":1568737643000,"timestamp_epochs":1568737643,"tweet_id":"1173996884345667590","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173996884345667590","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisa Datafolha aponta superioridade de torcedores cruzeirenses aos atleticanos e surpreende um total de 0 pessoas<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pesquisa Datafolha aponta superioridade de torcedores cruzeirenses aos atleticanos e surpreende um total de 0 pessoas","timestamp":1568736135000,"timestamp_epochs":1568736135,"tweet_id":"1173990558349647873","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173990558349647873","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro estabelece valor de ingresso em R$10 para setores inferiores do Mineir\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Iec11U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z8uDdmtL8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Iec11U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Iec11U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T3L2yY8wzW\">pic.twitter.com\/T3L2yY8wzW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1173983862411673600","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Cruzeiro estabelece valor de ingresso em R$10 para setores inferiores do Mineir\u00e3o http:\/\/bit.ly\/2Iec11U\u00a0pic.twitter.com\/T3L2yY8wzW","timestamp":1568730516000,"timestamp_epochs":1568730516,"tweet_id":"1173966988730949632","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1173966988730949632","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tem companhia pros dias sozinho em casa? Quero me candidatar rs \u2014 Kkkkkk oloooco... n\u00e3o tenho <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987551254?t=1568694790\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxDFBCf6WF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987551254?t=1568694790\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/987551254?t=1568694790<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tem companhia pros dias sozinho em casa? Quero me candidatar rs \u2014 Kkkkkk oloooco... n\u00e3o tenho https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987551254?t=1568694790\u00a0\u2026","timestamp":1568694791000,"timestamp_epochs":1568694791,"tweet_id":"1173817147396677632","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173817147396677632","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que a caixinha de leite fermentado do Bob Esponja \u00e9 t\u00e3o bom? eu amo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por que a caixinha de leite fermentado do Bob Esponja \u00e9 t\u00e3o bom? eu amo!","timestamp":1568694713000,"timestamp_epochs":1568694713,"tweet_id":"1173816822820417537","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173816822820417537","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito muito MUITO interesse \u2014 eitaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987495908?t=1568692297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ESAwRBSis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987495908?t=1568692297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/987495908?t=1568692297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito muito MUITO interesse \u2014 eitaaaahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/987495908?t=1568692297\u00a0\u2026","timestamp":1568692297000,"timestamp_epochs":1568692297,"tweet_id":"1173806688924815360","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173806688924815360","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568688448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x9fGKcrX70\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568688448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1568688448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568688448\u00a0\u2026","timestamp":1568688448000,"timestamp_epochs":1568688448,"tweet_id":"1173790545501720577","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173790545501720577","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">levam*<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"levam*","timestamp":1568682686000,"timestamp_epochs":1568682686,"tweet_id":"1173766376072318976","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173766376072318976","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que eu vivo num conto de fadas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que eu vivo num conto de fadas?","timestamp":1568682602000,"timestamp_epochs":1568682602,"tweet_id":"1173766024606507008","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173766024606507008","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">oi gente, preciso de um cozinheiro(a), sou uma bosta na cozinha. uns levan os refri, outros as breja, outros os destilados, outros baralho, outros uno e s\u00f3 vamos. nois valeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jb3H7JjxoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173740935877992449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi gente, preciso de um cozinheiro(a), sou uma bosta na cozinha. uns levan os refri, outros as breja, outros os destilados, outros baralho, outros uno e s\u00f3 vamos. nois valeuhttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\u00a0\u2026","timestamp":1568682581000,"timestamp_epochs":1568682581,"tweet_id":"1173765938681909253","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173765938681909253","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"8 pnts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">opaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2YK0qCHyu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173740935877992449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1173741481464684545","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"opaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449\u00a0\u2026","timestamp":1568676711000,"timestamp_epochs":1568676711,"tweet_id":"1173741317157007361","tweet_url":"\/dayanecezar_\/status\/1173741317157007361","user_id":"405680476","username":"dayanecezar_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra Robinho ser reserva enquanto David e Marquinhos Gabriel n\u00e3o pexuallllllll... Ceni, vamos conversar aqui. J\u00e1 viu as assist\u00eancias cabulosas que o Robinho d\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra Robinho ser reserva enquanto David e Marquinhos Gabriel n\u00e3o pexuallllllll... Ceni, vamos conversar aqui. J\u00e1 viu as assist\u00eancias cabulosas que o Robinho d\u00e1?","timestamp":1568676725000,"timestamp_epochs":1568676725,"tweet_id":"1173741376607010816","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173741376607010816","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecinho de novembro, vou ficar uma semana sozinho pq minha fam\u00edlia vai viajar. T\u00f4 querendo fazer uma festa l\u00e1 em casa. Todos est\u00e3o convidados, beijos, valeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecinho de novembro, vou ficar uma semana sozinho pq minha fam\u00edlia vai viajar. T\u00f4 querendo fazer uma festa l\u00e1 em casa. Todos est\u00e3o convidados, beijos, valeu","timestamp":1568676620000,"timestamp_epochs":1568676620,"tweet_id":"1173740935877992449","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173740935877992449","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que ao inv\u00e9s de se conformar com o rendimento abaixo de alguns atletas e colocar menino de base, n\u00e3o \u00e9 melhor tentar recuperar aqueles que j\u00e1 se comprovaram bons jogadores? excess\u00e3o de Thiago Neves por outros motivos, eu tentaria recuperar o Robinho por exemplo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que ao inv\u00e9s de se conformar com o rendimento abaixo de alguns atletas e colocar menino de base, n\u00e3o \u00e9 melhor tentar recuperar aqueles que j\u00e1 se comprovaram bons jogadores? excess\u00e3o de Thiago Neves por outros motivos, eu tentaria recuperar o Robinho por exemplo","timestamp":1568676454000,"timestamp_epochs":1568676454,"tweet_id":"1173740237585076237","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173740237585076237","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"maluzinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea tem quantas partes ? Fala pra mim e pra metade da cidadeeee<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1173730713046306823","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Voc\u00ea tem quantas partes ? Fala pra mim e pra metade da cidadeeee","timestamp":1568673764000,"timestamp_epochs":1568673764,"tweet_id":"1173728956861865984","tweet_url":"\/Maluh_Macedo\/status\/1173728956861865984","user_id":"4847082851","username":"Maluh_Macedo"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 querendo colar na Toca 3 pra esse jogo contra o Flamengo, real<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"T\u00f4 querendo colar na Toca 3 pra esse jogo contra o Flamengo, real","timestamp":1568667875000,"timestamp_epochs":1568667875,"tweet_id":"1173704254181335041","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173704254181335041","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem Inter de Mil\u00e3o e Slavia Praha - estreia de Champions em 2019 -, e eu quero muito voc\u00eas me prestigiando a partir da transmiss\u00e3o que realizarei pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"909105630\" dir=\"ltr\" href=\"\/VAVEL_Brasil\"><s>@<\/s><b>VAVEL_Brasil<\/b><\/a>. Valeu, obrigado, amo voc\u00eas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 tem Inter de Mil\u00e3o e Slavia Praha - estreia de Champions em 2019 -, e eu quero muito voc\u00eas me prestigiando a partir da transmiss\u00e3o que realizarei pela @VAVEL_Brasil. Valeu, obrigado, amo voc\u00eas!","timestamp":1568662502000,"timestamp_epochs":1568662502,"tweet_id":"1173681718706020352","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173681718706020352","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou eu, em condi\u00e7\u00e3o de cruzeirense, que pensaria diferente por se tratar de um rival flertando com o t\u00edtulo. Se estiv\u00e9ssemos pr\u00f3ximo da conquista, estar\u00edamos naquela expectativa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sou eu, em condi\u00e7\u00e3o de cruzeirense, que pensaria diferente por se tratar de um rival flertando com o t\u00edtulo. Se estiv\u00e9ssemos pr\u00f3ximo da conquista, estar\u00edamos naquela expectativa.","timestamp":1568654642000,"timestamp_epochs":1568654642,"tweet_id":"1173648751669518336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173648751669518336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 realizo minha primeira live de Champions. Feliz estou!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 realizo minha primeira live de Champions. Feliz estou!","timestamp":1568654215000,"timestamp_epochs":1568654215,"tweet_id":"1173646960298999819","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173646960298999819","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O erro do torcedor brasileiro \u00e9 desvalorizar \u00e0 Sul-Americana. Gente, pelo amor de Deus, trata-se um t\u00edtulo internacional, ainda que um n\u00edvel abaixo de Libertadores. Enriquece sim, a hist\u00f3ria do clube. O atleticano tem que comemorar e muito caso conquiste<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O erro do torcedor brasileiro \u00e9 desvalorizar \u00e0 Sul-Americana. Gente, pelo amor de Deus, trata-se um t\u00edtulo internacional, ainda que um n\u00edvel abaixo de Libertadores. Enriquece sim, a hist\u00f3ria do clube. O atleticano tem que comemorar e muito caso conquiste","timestamp":1568654163000,"timestamp_epochs":1568654163,"tweet_id":"1173646744833470473","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173646744833470473","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Thayssa Torres","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ferrugem n\u00e3o perdoa ningu\u00e9m kkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uFDZDe5423\">pic.twitter.com\/uFDZDe5423<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":76033,"replies":873,"retweet_id":"1173442261981552640","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":34084,"text":"ferrugem n\u00e3o perdoa ningu\u00e9m kkkkkkkkkkpic.twitter.com\/uFDZDe5423","timestamp":1568572863000,"timestamp_epochs":1568572863,"tweet_id":"1173305746601259008","tweet_url":"\/Thaay_00\/status\/1173305746601259008","user_id":"929443099440549890","username":"Thaay_00"},{"fullname":"Kevin \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crl 2 temp de the society tem q sair logo<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"1173401549890052096","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16,"text":"crl 2 temp de the society tem q sair logo","timestamp":1568339602000,"timestamp_epochs":1568339602,"tweet_id":"1172327379684999168","tweet_url":"\/Kevinkomati\/status\/1172327379684999168","user_id":"1047622961488965632","username":"Kevinkomati"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ou, n\u00e3o sei se j\u00e1 falei isso, mas o F\u00e1bio \u00e9 a pessoa p\u00fablica - contando qualquer um de qualquer profiss\u00e3o - que eu mais amo, mais admiro e sou f\u00e3. N\u00e3o tem nada a ver com a postagem em si, mas aproveitei ele como figura central do tweet pra desabafar isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_vozdoesporte\/status\/1173041834341351426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AunH0JkAnw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_vozdoesporte\/status\/1173041834341351426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_vozdoesporte\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173041834341351426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou, n\u00e3o sei se j\u00e1 falei isso, mas o F\u00e1bio \u00e9 a pessoa p\u00fablica - contando qualquer um de qualquer profiss\u00e3o - que eu mais amo, mais admiro e sou f\u00e3. N\u00e3o tem nada a ver com a postagem em si, mas aproveitei ele como figura central do tweet pra desabafar issohttps:\/\/twitter.com\/_vozdoesporte\/status\/1173041834341351426\u00a0\u2026","timestamp":1568588815000,"timestamp_epochs":1568588815,"tweet_id":"1173372654436388866","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173372654436388866","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"jun\u03b9or","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WZHcTyeIFG\">pic.twitter.com\/WZHcTyeIFG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":787,"replies":46,"retweet_id":"1173370674288705536","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":420,"text":"pic.twitter.com\/WZHcTyeIFG","timestamp":1568581450000,"timestamp_epochs":1568581450,"tweet_id":"1173341763542630412","tweet_url":"\/ursosccp\/status\/1173341763542630412","user_id":"1081291753259446274","username":"ursosccp"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu irm\u00e3o t\u00e1 fazendo pizza <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu irm\u00e3o t\u00e1 fazendo pizza ","timestamp":1568588306000,"timestamp_epochs":1568588306,"tweet_id":"1173370518768181250","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173370518768181250","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grupo rachado, jogadores mimados, diretoria e conselho vendidos\/bandidos, bombas e mais bombas<\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":4,"retweet_id":"1173346806371094530","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":12,"text":"Grupo rachado, jogadores mimados, diretoria e conselho vendidos\/bandidos, bombas e mais bombas","timestamp":1568582141000,"timestamp_epochs":1568582141,"tweet_id":"1173344662188429312","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1173344662188429312","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sabe por que o F\u00e1bio \u00e9, com alguma folga, o melhor goleiro do pa\u00eds? porque todo goleiro - pelo menos uma vez no ano - tem uma falha desta propor\u00e7\u00e3o, o F\u00e1bio n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FernandaDuartez\/status\/1173322654872477698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3u7R0H8dVG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FernandaDuartez\/status\/1173322654872477698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FernandaDuarte<\/span><span class=\"invisible\">z\/status\/1173322654872477698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"sabe por que o F\u00e1bio \u00e9, com alguma folga, o melhor goleiro do pa\u00eds? porque todo goleiro - pelo menos uma vez no ano - tem uma falha desta propor\u00e7\u00e3o, o F\u00e1bio n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/FernandaDuartez\/status\/1173322654872477698\u00a0\u2026","timestamp":1568577716000,"timestamp_epochs":1568577716,"tweet_id":"1173326102988808192","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173326102988808192","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, emocionei pq este v\u00eddeo passou de 1000 views! sou muito carente mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, emocionei pq este v\u00eddeo passou de 1000 views! sou muito carente mesmo","timestamp":1568577444000,"timestamp_epochs":1568577444,"tweet_id":"1173324960598810625","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173324960598810625","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puts tenho interesse \u2014 puts, me chama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/986206547?t=1568577100\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RkQYBeU1yH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/986206547?t=1568577100\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/986206547?t=1568577100<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puts tenho interesse \u2014 puts, me chamahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/986206547?t=1568577100\u00a0\u2026","timestamp":1568577100000,"timestamp_epochs":1568577100,"tweet_id":"1173323517833728001","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173323517833728001","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me tirem do tedio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568576723\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tuy035DtIh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568576723\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1568576723<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me tirem do tediohttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568576723\u00a0\u2026","timestamp":1568576723000,"timestamp_epochs":1568576723,"tweet_id":"1173321937117954048","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173321937117954048","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem o role foi t\u00e3o esparro, fiquei t\u00e3o ruim, que eu nem dei bola pro Cruzeiro. Perdeu, n\u00e9? fodas, detesto futebol mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem o role foi t\u00e3o esparro, fiquei t\u00e3o ruim, que eu nem dei bola pro Cruzeiro. Perdeu, n\u00e9? fodas, detesto futebol mesmo","timestamp":1568571232000,"timestamp_epochs":1568571232,"tweet_id":"1173298905406156802","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1173298905406156802","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Borussia Dorrmund, se o Cruzeiro n\u00e3o quis me fazer feliz esta temporada, que seja voc\u00ea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1172863751869161472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TmxoUV59uP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1172863751869161472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BVB\/status\/117<\/span><span class=\"invisible\">2863751869161472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Borussia Dorrmund, se o Cruzeiro n\u00e3o quis me fazer feliz esta temporada, que seja voc\u00ea!https:\/\/twitter.com\/BVB\/status\/1172863751869161472\u00a0\u2026","timestamp":1568467638000,"timestamp_epochs":1568467638,"tweet_id":"1172864402200174592","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172864402200174592","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"barbarela as brabara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu me emociono sempre que a muralha amarela canta ynwa, sou apaixonada demaissss<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1172864025732014082","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"puta que pariu me emociono sempre que a muralha amarela canta ynwa, sou apaixonada demaissss","timestamp":1568467457000,"timestamp_epochs":1568467457,"tweet_id":"1172863639428182016","tweet_url":"\/rwposa\/status\/1172863639428182016","user_id":"969813416952164352","username":"rwposa"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai come\u00e7ar, agora, Real Madrid e Levante. Acompanhe comigo, pessoas lindas, ao vivo, pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"909105630\" dir=\"ltr\" href=\"\/VAVEL_Brasil\"><s>@<\/s><b>VAVEL_Brasil<\/b><\/a>, a transmiss\u00e3o de todos os lances. S\u00f3 vamos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/14\/espanha\/995928-assistir-real-madrid-x-levante-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yx7EkFvJZt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/14\/espanha\/995928-assistir-real-madrid-x-levante-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol-int<\/span><span class=\"invisible\">ernacional\/2019\/09\/14\/espanha\/995928-assistir-real-madrid-x-levante-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai come\u00e7ar, agora, Real Madrid e Levante. Acompanhe comigo, pessoas lindas, ao vivo, pela @VAVEL_Brasil, a transmiss\u00e3o de todos os lances. S\u00f3 vamos!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol-internacional\/2019\/09\/14\/espanha\/995928-assistir-real-madrid-x-levante-ao-vivo-online-pelo-campeonato-espanhol-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1568458249000,"timestamp_epochs":1568458249,"tweet_id":"1172825018918739968","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172825018918739968","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkk EU SEMPRE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1172733948167884801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4F6VR5gdb9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1172733948167884801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/m1chellemaia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172733948167884801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Kkkkkkkkkk EU SEMPREhttps:\/\/twitter.com\/m1chellemaia\/status\/1172733948167884801\u00a0\u2026","timestamp":1568436708000,"timestamp_epochs":1568436708,"tweet_id":"1172734670087364608","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172734670087364608","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu fa\u00e7o agora com as figurinhas do Thiago Neves? j\u00e1 dizia nossa rainha Mar\u00edlia, vou ter que superar<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu fa\u00e7o agora com as figurinhas do Thiago Neves? j\u00e1 dizia nossa rainha Mar\u00edlia, vou ter que superar","timestamp":1568434025000,"timestamp_epochs":1568434025,"tweet_id":"1172723419072405505","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172723419072405505","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora que caiu a ficha: tomaram mim Everton Ribeiro, Ricardo Goulart e Arrascaeta. Alguma chance de eu ser feliz nessa vida? jamais<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora que caiu a ficha: tomaram mim Everton Ribeiro, Ricardo Goulart e Arrascaeta. Alguma chance de eu ser feliz nessa vida? jamais","timestamp":1568433099000,"timestamp_epochs":1568433099,"tweet_id":"1172719534505168896","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172719534505168896","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulo R. Arcanjo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o fa\u00e7a isso, seus pais tem uma vis\u00e3o e eu por exemplo tenho uma diferente, a gente te ama e achamos que voc\u00eas tem o direito de fazer o que bem entenderem, s\u00e9culo XXI t\u00e1 a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1172718967728857088","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"N\u00e3o fa\u00e7a isso, seus pais tem uma vis\u00e3o e eu por exemplo tenho uma diferente, a gente te ama e achamos que voc\u00eas tem o direito de fazer o que bem entenderem, s\u00e9culo XXI t\u00e1 a\u00ed","timestamp":1568432774000,"timestamp_epochs":1568432774,"tweet_id":"1172718171456987136","tweet_url":"\/ArcanjoCeleste\/status\/1172718171456987136","user_id":"1026772057604935680","username":"ArcanjoCeleste"},{"fullname":"GANG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK e eu esses dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNV5cALbx2\">pic.twitter.com\/YNV5cALbx2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1172715355262922752","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"KKKKKKKKK e eu esses diaspic.twitter.com\/YNV5cALbx2","timestamp":1568430788000,"timestamp_epochs":1568430788,"tweet_id":"1172709839346249728","tweet_url":"\/isajjauregui\/status\/1172709839346249728","user_id":"3669651616","username":"isajjauregui"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>, me coloca no lugar do Thiago Neves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1172691547244126215\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Kr2IZFRVg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1172691547244126215\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172691547244126215<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi @Cruzeiro, me coloca no lugar do Thiago Neveshttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1172691547244126215\u00a0\u2026","timestamp":1568427608000,"timestamp_epochs":1568427608,"tweet_id":"1172696503011426304","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172696503011426304","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">palmas pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XOWb91JcxR\">pic.twitter.com\/XOWb91JcxR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"palmas pra mimpic.twitter.com\/XOWb91JcxR","timestamp":1568426427000,"timestamp_epochs":1568426427,"tweet_id":"1172691547244126215","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172691547244126215","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se BH tivesse praia, eu seria daqueles que iria viver por l\u00e1, c\u00ea t\u00e1 doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Se BH tivesse praia, eu seria daqueles que iria viver por l\u00e1, c\u00ea t\u00e1 doido","timestamp":1568401989000,"timestamp_epochs":1568401989,"tweet_id":"1172589046838771712","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172589046838771712","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo instagram, Thiago Neves nega informa\u00e7\u00e3o sobre aus\u00eancia na partida contra Palmeiras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2NdcAwX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OVGt5Me7Xv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2NdcAwX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2NdcAwX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJhLu8PI8e\">pic.twitter.com\/nJhLu8PI8e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1172587667042775041","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Pelo instagram, Thiago Neves nega informa\u00e7\u00e3o sobre aus\u00eancia na partida contra Palmeiras http:\/\/bit.ly\/2NdcAwX\u00a0pic.twitter.com\/nJhLu8PI8e","timestamp":1568398603000,"timestamp_epochs":1568398603,"tweet_id":"1172574847081287680","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1172574847081287680","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Escrevi um artigo apresentando Dodi Lukebakio. Jogador que se mostrou grande promessa atuando pelo Fortuna na temporada passada, e tem tudo pra se consolidar, agora, no Hertha Berlin. Ficou demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Alemanha\/status\/1172559932492779520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sCxHJlTfH6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Alemanha\/status\/1172559932492779520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VAVEL_Alemanha<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172559932492779520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escrevi um artigo apresentando Dodi Lukebakio. Jogador que se mostrou grande promessa atuando pelo Fortuna na temporada passada, e tem tudo pra se consolidar, agora, no Hertha Berlin. Ficou demais!https:\/\/twitter.com\/VAVEL_Alemanha\/status\/1172559932492779520\u00a0\u2026","timestamp":1568399436000,"timestamp_epochs":1568399436,"tweet_id":"1172578342249402369","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172578342249402369","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Alemanha VAVEL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dodi Luk\u00e9bakio, a promessa ofensiva da Bundesliga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/31lgM14\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2yIEWgfqU4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/31lgM14\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/31lgM14<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HDJjf6FEy\">pic.twitter.com\/2HDJjf6FEy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1172577817755836416","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Dodi Luk\u00e9bakio, a promessa ofensiva da Bundesliga http:\/\/bit.ly\/31lgM14\u00a0pic.twitter.com\/2HDJjf6FEy","timestamp":1568395047000,"timestamp_epochs":1568395047,"tweet_id":"1172559932492779520","tweet_url":"\/VAVEL_Alemanha\/status\/1172559932492779520","user_id":"857377287632814080","username":"VAVEL_Alemanha"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkk o auge<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcelinhocec\/status\/1172523885532733441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N0HyvDrXaX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcelinhocec\/status\/1172523885532733441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcelinhocec\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1172523885532733441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkk o augehttps:\/\/twitter.com\/marcelinhocec\/status\/1172523885532733441\u00a0\u2026","timestamp":1568398200000,"timestamp_epochs":1568398200,"tweet_id":"1172573157947052032","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172573157947052032","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00e9o considera \u2018irrelevantes\u2019 poss\u00edveis problemas que estariam afetando rendimento do Cruzeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2NY52O8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qst8YSyq9T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2NY52O8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2NY52O8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uugnP8IPnW\">pic.twitter.com\/uugnP8IPnW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1172529217906585605","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"L\u00e9o considera \u2018irrelevantes\u2019 poss\u00edveis problemas que estariam afetando rendimento do Cruzeiro http:\/\/bit.ly\/2NY52O8\u00a0pic.twitter.com\/uugnP8IPnW","timestamp":1568322654000,"timestamp_epochs":1568322654,"tweet_id":"1172256292540420111","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1172256292540420111","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Luana do Carmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projeto de Lei da Psicologia na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica APROVAD\u00cdSSIMO \n\nSEXTOU DEMAIS COM UMA NOT\u00cdCIA DESSA!!!!!!!! <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1172527952699039750","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Projeto de Lei da Psicologia na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica APROVAD\u00cdSSIMO \n\nSEXTOU DEMAIS COM UMA NOT\u00cdCIA DESSA!!!!!!!! ","timestamp":1568384857000,"timestamp_epochs":1568384857,"tweet_id":"1172517192669323265","tweet_url":"\/luan7a\/status\/1172517192669323265","user_id":"824781109984686080","username":"luan7a"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rep\u00f3rter que eu respeito e admiro nessa baga\u00e7a chama-se Samuel Ven\u00e2ncio, o resto \u00e9 intriga e oposi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1172516244643360769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6yhFFmmpUw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1172516244643360769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1172516244643360769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rep\u00f3rter que eu respeito e admiro nessa baga\u00e7a chama-se Samuel Ven\u00e2ncio, o resto \u00e9 intriga e oposi\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1172516244643360769\u00a0\u2026","timestamp":1568386305000,"timestamp_epochs":1568386305,"tweet_id":"1172523265941745665","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172523265941745665","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fake news cabuloso envolvendo Thiago Neves fora \u00e9 a prova de que felicidade de cruzeirense dura pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O fake news cabuloso envolvendo Thiago Neves fora \u00e9 a prova de que felicidade de cruzeirense dura pouco","timestamp":1568386233000,"timestamp_epochs":1568386233,"tweet_id":"1172522964979503106","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172522964979503106","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Debora Vieira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 sabendo legal em camarada ? <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigoaffranco\/status\/1172506657831694337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2OcB6GDNnM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigoaffranco\/status\/1172506657831694337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigoaffranc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1172506657831694337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1172520743911006209","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"T\u00e1 sabendo legal em camarada ?  https:\/\/twitter.com\/rodrigoaffranco\/status\/1172506657831694337\u00a0\u2026","timestamp":1568385581000,"timestamp_epochs":1568385581,"tweet_id":"1172520230066823170","tweet_url":"\/debora_debsvi\/status\/1172520230066823170","user_id":"1120775731204718592","username":"debora_debsvi"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os stories do Thiago Neves afrontando a torcida \u00e9 a verdadeira filhadaputagem do ano, mas tipo assim, uma puta de uma filhadaputagem. Mano, vai embora do meu time. N\u00e3o se trata de sua fase t\u00e9cnica, trata-se da sua FIILHADAPUTAGEM<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os stories do Thiago Neves afrontando a torcida \u00e9 a verdadeira filhadaputagem do ano, mas tipo assim, uma puta de uma filhadaputagem. Mano, vai embora do meu time. N\u00e3o se trata de sua fase t\u00e9cnica, trata-se da sua FIILHADAPUTAGEM","timestamp":1568356849000,"timestamp_epochs":1568356849,"tweet_id":"1172399718330060803","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172399718330060803","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora foi o fim: VAZA DO CRUZEIRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabryelosantos_\/status\/1172338327321628674\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAu4uVOm3p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabryelosantos_\/status\/1172338327321628674\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabryelosantos<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1172338327321628674<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora foi o fim: VAZA DO CRUZEIROhttps:\/\/twitter.com\/gabryelosantos_\/status\/1172338327321628674\u00a0\u2026","timestamp":1568356612000,"timestamp_epochs":1568356612,"tweet_id":"1172398722614841344","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172398722614841344","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tb to sem sono kkkkk s\u00f3 passei p dar um oi mesmo, n te conhe\u00e7o s\u00f3 vi agr na tl, beijos <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/> \u2014 Kkk ah valeu demais, depois entrosa no pvd, beij\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984058259?t=1568356110\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2biJx80ih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984058259?t=1568356110\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/984058259?t=1568356110<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tb to sem sono kkkkk s\u00f3 passei p dar um oi mesmo, n te conhe\u00e7o s\u00f3 vi agr na tl, beijos  \u2014 Kkk ah valeu demais, depois entrosa no pvd, beij\u00e3o https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984058259?t=1568356110\u00a0\u2026","timestamp":1568356110000,"timestamp_epochs":1568356110,"tweet_id":"1172396620039651336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172396620039651336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi paulinhoalfaro \u2014 aaaa recebi, oiii, t\u00f4 sem sono, cole?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984056990?t=1568355165\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eODFZaxyyZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984056990?t=1568355165\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/984056990?t=1568355165<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi paulinhoalfaro \u2014 aaaa recebi, oiii, t\u00f4 sem sono, cole?https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/984056990?t=1568355165\u00a0\u2026","timestamp":1568355165000,"timestamp_epochs":1568355165,"tweet_id":"1172392654589399045","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172392654589399045","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a probabilidade de eu receber alguma coisa \u00e0s 3h? acho que 0, n\u00e9? ai vou arriscar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568354984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hk2BDsxy9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568354984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1568354984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual a probabilidade de eu receber alguma coisa \u00e0s 3h? acho que 0, n\u00e9? ai vou arriscarhttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568354984\u00a0\u2026","timestamp":1568354985000,"timestamp_epochs":1568354985,"tweet_id":"1172391898364792832","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172391898364792832","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ferrugem desgra\u00e7a muito com meu cora\u00e7\u00e3o e o de vcsss<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ferrugem desgra\u00e7a muito com meu cora\u00e7\u00e3o e o de vcsss","timestamp":1568354741000,"timestamp_epochs":1568354741,"tweet_id":"1172390875135012864","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172390875135012864","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"nabeatrixxx","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">namoral que isso a\u00ed \u00e9 meu sonho viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rhochicristaldo\/status\/1169461484990205952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGplEp0aV2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rhochicristaldo\/status\/1169461484990205952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rhochicristald<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1169461484990205952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1172390153832161280","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":7,"text":"namoral que isso a\u00ed \u00e9 meu sonho viuhttps:\/\/twitter.com\/rhochicristaldo\/status\/1169461484990205952\u00a0\u2026","timestamp":1568335637000,"timestamp_epochs":1568335637,"tweet_id":"1172310747734523904","tweet_url":"\/bbiacstr_\/status\/1172310747734523904","user_id":"1082277936848355328","username":"bbiacstr_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Ded\u00e9 sair do Cruzeiro, eu acho que choro. Na moral, super criei expectativas dele encerrar a carreira aqui, e n\u00e3o t\u00f4 afim nem um pouco de mais uma quebra de expectativas na minha vida, \u00e9 isto. FICA, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118205152\" dir=\"ltr\" href=\"\/Dedevital\"><s>@<\/s><b>Dedevital<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se o Ded\u00e9 sair do Cruzeiro, eu acho que choro. Na moral, super criei expectativas dele encerrar a carreira aqui, e n\u00e3o t\u00f4 afim nem um pouco de mais uma quebra de expectativas na minha vida, \u00e9 isto. FICA, @Dedevital!","timestamp":1568351677000,"timestamp_epochs":1568351677,"tweet_id":"1172378026111225856","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172378026111225856","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OOOOO OU JOGA POR AMOR, OU JOGA POR TERROR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ql1uLF213T\">pic.twitter.com\/ql1uLF213T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1115,"replies":6,"retweet_id":"1172188028124717060","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":258,"text":"OOOOO OU JOGA POR AMOR, OU JOGA POR TERRORpic.twitter.com\/ql1uLF213T","timestamp":1568221663000,"timestamp_epochs":1568221663,"tweet_id":"1171832705497088000","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1171832705497088000","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu coloco Toddy (no caso o p\u00f3 mesmo) dentro do p\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1172179798111793152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5OEQVuVbxq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1172179798111793152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sennacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172179798111793152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu coloco Toddy (no caso o p\u00f3 mesmo) dentro do p\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1172179798111793152\u00a0\u2026","timestamp":1568304832000,"timestamp_epochs":1568304832,"tweet_id":"1172181541503537152","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1172181541503537152","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Gabs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to so a cara de universit\u00e1rio, cara de cansada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1171983065717104641","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"Eu to so a cara de universit\u00e1rio, cara de cansada","timestamp":1568257262000,"timestamp_epochs":1568257262,"tweet_id":"1171982019615690752","tweet_url":"\/Anna_Gabriella0\/status\/1171982019615690752","user_id":"3392361525","username":"Anna_Gabriella0"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, estou prestes a completar 21 aninhos, mas com uma puta alma de menino que ainda se prende a fam\u00edlia como um jovem garotinho; a ouvir m\u00fasicas de Disney; a temer a vida adulta, e n\u00e3o fragar de algumas maldades reservadas p\u00f3s-duas d\u00e9cadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, estou prestes a completar 21 aninhos, mas com uma puta alma de menino que ainda se prende a fam\u00edlia como um jovem garotinho; a ouvir m\u00fasicas de Disney; a temer a vida adulta, e n\u00e3o fragar de algumas maldades reservadas p\u00f3s-duas d\u00e9cadas","timestamp":1568256589000,"timestamp_epochs":1568256589,"tweet_id":"1171979196299718657","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171979196299718657","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensa numa s\u00e9rie que te prop\u00f5e a refletir sobre fragilidades de uma vida em sociedade? Al\u00e9m de abordar temas como depress\u00e3o, homossexualidade, psicopatia, relacionamento abusivo etc. E eu nem citei a tem\u00e1tica central da parada. Assistam The Society! Sinceramente, estou encantado<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pensa numa s\u00e9rie que te prop\u00f5e a refletir sobre fragilidades de uma vida em sociedade? Al\u00e9m de abordar temas como depress\u00e3o, homossexualidade, psicopatia, relacionamento abusivo etc. E eu nem citei a tem\u00e1tica central da parada. Assistam The Society! Sinceramente, estou encantado","timestamp":1568255905000,"timestamp_epochs":1568255905,"tweet_id":"1171976327706161154","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171976327706161154","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu vou beber, fodass<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu vou beber, fodass","timestamp":1568243601000,"timestamp_epochs":1568243601,"tweet_id":"1171924722852028419","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171924722852028419","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vai ter show de reca\u00edda, nem que eu leve o maior fora da minha vidaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje vai ter show de reca\u00edda, nem que eu leve o maior fora da minha vidaaa","timestamp":1568239289000,"timestamp_epochs":1568239289,"tweet_id":"1171906633884196864","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171906633884196864","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 pra nascer algu\u00e9m que gosta mais de s\u00e9ries\/filmes teens do que eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00e1 pra nascer algu\u00e9m que gosta mais de s\u00e9ries\/filmes teens do que eu","timestamp":1568170006000,"timestamp_epochs":1568170006,"tweet_id":"1171616040515723264","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171616040515723264","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Society, por que t\u00e3o incr\u00edvel?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The Society, por que t\u00e3o incr\u00edvel?","timestamp":1568169830000,"timestamp_epochs":1568169830,"tweet_id":"1171615303626870784","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171615303626870784","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fica com meninos? \u2014 N\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/982261501?t=1568169783\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zNf8Io98y5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/982261501?t=1568169783\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/982261501?t=1568169783<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fica com meninos? \u2014 N\u00e3ohttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/982261501?t=1568169783\u00a0\u2026","timestamp":1568169783000,"timestamp_epochs":1568169783,"tweet_id":"1171615104850419712","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171615104850419712","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual momento inesquecivel pra voce? \u2014 Meu niver de 18<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918606?t=1568169170\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPJBahbWRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918606?t=1568169170\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/980918606?t=1568169170<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual momento inesquecivel pra voce? \u2014 Meu niver de 18https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918606?t=1568169170\u00a0\u2026","timestamp":1568169170000,"timestamp_epochs":1568169170,"tweet_id":"1171612535151353862","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171612535151353862","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor lembran\u00e7a? \u2014 Todas com meu pai, quando ele morava aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918294?t=1568169050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIokNudifF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918294?t=1568169050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/980918294?t=1568169050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor lembran\u00e7a? \u2014 Todas com meu pai, quando ele morava aquihttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980918294?t=1568169050\u00a0\u2026","timestamp":1568169050000,"timestamp_epochs":1568169050,"tweet_id":"1171612031407050752","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171612031407050752","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@\/reenatafoontana_ s\u00e1 menina te acha lindin \u2014 Agrade\u00e7a ela por mim <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/981611610?t=1568168980\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CkHZAURk7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/981611610?t=1568168980\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/981611610?t=1568168980<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@\/reenatafoontana_ s\u00e1 menina te acha lindin \u2014 Agrade\u00e7a ela por mim https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/981611610?t=1568168980\u00a0\u2026","timestamp":1568168980000,"timestamp_epochs":1568168980,"tweet_id":"1171611738879512576","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171611738879512576","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568168935\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWB4jRV4cI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568168935\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1568168935<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chega a\u00edhttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1568168935\u00a0\u2026","timestamp":1568168935000,"timestamp_epochs":1568168935,"tweet_id":"1171611550060298243","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171611550060298243","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo estes 4. M\u00c1XIMO RESPEITO MESMO! O tempo que eles est\u00e3o nesse time velho, c\u00ea \u00e9 louco, \u00eddolos!\n\nobs: n\u00e3o seja um torcedor que n\u00e3o gosta do Henrique <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/phcped\/status\/1171106989172285440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dfu2gpXi8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/phcped\/status\/1171106989172285440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/phcped\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171106989172285440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo estes 4. M\u00c1XIMO RESPEITO MESMO! O tempo que eles est\u00e3o nesse time velho, c\u00ea \u00e9 louco, \u00eddolos!\n\nobs: n\u00e3o seja um torcedor que n\u00e3o gosta do Henrique https:\/\/twitter.com\/phcped\/status\/1171106989172285440\u00a0\u2026","timestamp":1568084795000,"timestamp_epochs":1568084795,"tweet_id":"1171258640893763584","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171258640893763584","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">este v\u00eddeo contribuindo ainda mais pra minha car\u00eancia e vontade de encontrar logo o amor da minha vida, valeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Liireggiani\/status\/1170797812952514560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4RIbhcS5PZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Liireggiani\/status\/1170797812952514560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Liireggiani\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1170797812952514560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"este v\u00eddeo contribuindo ainda mais pra minha car\u00eancia e vontade de encontrar logo o amor da minha vida, valeuhttps:\/\/twitter.com\/Liireggiani\/status\/1170797812952514560\u00a0\u2026","timestamp":1568080809000,"timestamp_epochs":1568080809,"tweet_id":"1171241923476185089","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171241923476185089","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha fun\u00e7\u00e3o neste mundo \u00e9 incentivar todos ao meu redor a assistir The A List para que tenha audi\u00eancia suficiente pra uma segunda temporada. \u00c9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha fun\u00e7\u00e3o neste mundo \u00e9 incentivar todos ao meu redor a assistir The A List para que tenha audi\u00eancia suficiente pra uma segunda temporada. \u00c9 isto","timestamp":1568080672000,"timestamp_epochs":1568080672,"tweet_id":"1171241348156051457","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171241348156051457","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A percep\u00e7\u00e3o de que o livre mercado (ideologia de direita) n\u00e3o comete justi\u00e7a social, permanece na minha cabe\u00e7a. Desculpa (ou n\u00e3o), presidente e admiradores dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A percep\u00e7\u00e3o de que o livre mercado (ideologia de direita) n\u00e3o comete justi\u00e7a social, permanece na minha cabe\u00e7a. Desculpa (ou n\u00e3o), presidente e admiradores dele","timestamp":1568076417000,"timestamp_epochs":1568076417,"tweet_id":"1171223501484826625","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171223501484826625","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 aqui tendo aula de Economia, sobre livre mercado. Mere\u00e7o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 aqui tendo aula de Economia, sobre livre mercado. Mere\u00e7o?","timestamp":1568076219000,"timestamp_epochs":1568076219,"tweet_id":"1171222670249267200","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171222670249267200","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Afim de que esta semana acabe logo e vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Afim de que esta semana acabe logo e vcs","timestamp":1568075991000,"timestamp_epochs":1568075991,"tweet_id":"1171221713029357568","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171221713029357568","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A demoniza\u00e7\u00e3o elevada ao Thiago Neves em compara\u00e7\u00e3o aos demais - que tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o jogando nada -, s\u00f3 faz sentido pra mim por suas pron\u00fancias e o comportamento mimado. Do ponto de vista futebol\u00edstico, as cr\u00edticas devem ser divididas igualmente com a maioria ali<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A demoniza\u00e7\u00e3o elevada ao Thiago Neves em compara\u00e7\u00e3o aos demais - que tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o jogando nada -, s\u00f3 faz sentido pra mim por suas pron\u00fancias e o comportamento mimado. Do ponto de vista futebol\u00edstico, as cr\u00edticas devem ser divididas igualmente com a maioria ali","timestamp":1568075855000,"timestamp_epochs":1568075855,"tweet_id":"1171221143111577600","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171221143111577600","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Letocia || cec e sccp \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o Ceni largar o Cruzeiro eu desisto de 2019. Sinceramente, essa diretoria acabou com o clube.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1171217682827530240","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":6,"text":"se o Ceni largar o Cruzeiro eu desisto de 2019. Sinceramente, essa diretoria acabou com o clube.","timestamp":1568067595000,"timestamp_epochs":1568067595,"tweet_id":"1171186497623592960","tweet_url":"\/letociacec\/status\/1171186497623592960","user_id":"992178031488913408","username":"letociacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais dois fragmentos que n\u00e3o sab\u00edamos: \nsal\u00e1rios atrasados e uma institui\u00e7\u00e3o sem perspectiva de receitas. Obtendo todos os requisitos de uma equipe rebaixada, a gente se apoia no QUANTO ESSA CAMISA \u00c9 PESADA POR SI S\u00d3, esta \u00e9 nossa esperan\u00e7a!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1170719192452087809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UA1suOI4Ty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1170719192452087809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1170719192452087809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais dois fragmentos que n\u00e3o sab\u00edamos: \nsal\u00e1rios atrasados e uma institui\u00e7\u00e3o sem perspectiva de receitas. Obtendo todos os requisitos de uma equipe rebaixada, a gente se apoia no QUANTO ESSA CAMISA \u00c9 PESADA POR SI S\u00d3, esta \u00e9 nossa esperan\u00e7a!https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1170719192452087809\u00a0\u2026","timestamp":1568048472000,"timestamp_epochs":1568048472,"tweet_id":"1171106292364169216","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171106292364169216","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou muito \u2018do contra\u2019 quanto a percep\u00e7\u00e3o do futebol do David, n\u00e3o acho um jogador ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou muito \u2018do contra\u2019 quanto a percep\u00e7\u00e3o do futebol do David, n\u00e3o acho um jogador ruim","timestamp":1568047864000,"timestamp_epochs":1568047864,"tweet_id":"1171103738901204994","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1171103738901204994","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">david??\u00bf\u00bf? \nele \u00e9 ruim, \u00e9 verdade\nmas na minha vis\u00e3o ele ainda \u00e9 um dos que mais tentam ali, n\u00e3o devia ter o nome misturado com o desses a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1170734379997548544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sKdN5Xo420\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1170734379997548544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornlucianodia<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1170734379997548544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212,"replies":12,"retweet_id":"1171103303519703041","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16,"text":"david??\u00bf\u00bf? \nele \u00e9 ruim, \u00e9 verdade\nmas na minha vis\u00e3o ele ainda \u00e9 um dos que mais tentam ali, n\u00e3o devia ter o nome misturado com o desses a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1170734379997548544\u00a0\u2026","timestamp":1567975747000,"timestamp_epochs":1567975747,"tweet_id":"1170801258200014852","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1170801258200014852","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lindo, pena que mora longe kkk aff \u2014 Kkkk sempre rola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980315926?t=1567997316\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YB18E3dOkB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980315926?t=1567997316\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/980315926?t=1567997316<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindo, pena que mora longe kkk aff \u2014 Kkkk sempre rolahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980315926?t=1567997316\u00a0\u2026","timestamp":1567997316000,"timestamp_epochs":1567997316,"tweet_id":"1170891728959807494","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170891728959807494","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi tchau \u2014 Mas j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980261720?t=1567994033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iEPadK5pMc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980261720?t=1567994033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/980261720?t=1567994033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi tchau \u2014 Mas j\u00e1https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980261720?t=1567994033\u00a0\u2026","timestamp":1567994033000,"timestamp_epochs":1567994033,"tweet_id":"1170877958380249088","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170877958380249088","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giovannasilk\/status\/1170340633036447744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v8mNHMLoLe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giovannasilk\/status\/1170340633036447744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giovannasilk\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170340633036447744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu mesmohttps:\/\/twitter.com\/giovannasilk\/status\/1170340633036447744\u00a0\u2026","timestamp":1567991571000,"timestamp_epochs":1567991571,"tweet_id":"1170867632238673921","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170867632238673921","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico de cara como que as mina s\u00e3o tudo tretadas kkkkkk e \u00e9 um show de falar mal nas costas que nu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhaacec\/status\/1170866696355307522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bhs6FngUQw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhaacec\/status\/1170866696355307522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhaacec\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170866696355307522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico de cara como que as mina s\u00e3o tudo tretadas kkkkkk e \u00e9 um show de falar mal nas costas que nuhttps:\/\/twitter.com\/paulinhaacec\/status\/1170866696355307522\u00a0\u2026","timestamp":1567991527000,"timestamp_epochs":1567991527,"tweet_id":"1170867445688623104","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170867445688623104","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a assistir The Society, porque se n\u00e3o for s\u00e9rie teen, eu nem quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Comecei a assistir The Society, porque se n\u00e3o for s\u00e9rie teen, eu nem quero","timestamp":1567991438000,"timestamp_epochs":1567991438,"tweet_id":"1170867074618601474","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170867074618601474","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente q se acha mais torcedor <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Biellv77\/status\/1170846054079705088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ozgTTK58wO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Biellv77\/status\/1170846054079705088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Biellv77\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170846054079705088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"1170863357441826816","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Gente q se acha mais torcedor https:\/\/twitter.com\/Biellv77\/status\/1170846054079705088\u00a0\u2026","timestamp":1567989632000,"timestamp_epochs":1567989632,"tweet_id":"1170859499319693312","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1170859499319693312","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nu seu sorriso \u00e9 lindo \u2014 haha valeuu mo\u00e7a! o seu tamb\u00e9m!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980216151?t=1567988792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pA8qZdR1Dw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980216151?t=1567988792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/980216151?t=1567988792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nu seu sorriso \u00e9 lindo \u2014 haha valeuu mo\u00e7a! o seu tamb\u00e9m!https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/980216151?t=1567988792\u00a0\u2026","timestamp":1567988792000,"timestamp_epochs":1567988792,"tweet_id":"1170855974183342080","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170855974183342080","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567985456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8cAcUIobzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567985456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1567985456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567985456\u00a0\u2026","timestamp":1567985456000,"timestamp_epochs":1567985456,"tweet_id":"1170841983373447168","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170841983373447168","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os roles que eu n\u00e3o tenho foto, podem saber que foram os mais incr\u00edveis, de lei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170806766239719425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rs8Kaa8HD2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170806766239719425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letociacec\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170806766239719425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os roles que eu n\u00e3o tenho foto, podem saber que foram os mais incr\u00edveis, de lei!https:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170806766239719425\u00a0\u2026","timestamp":1567979199000,"timestamp_epochs":1567979199,"tweet_id":"1170815737549774849","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170815737549774849","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Envergonhado\nap\u00f3s goleada, Ceni releva fuga do rebaixamento como prioridade do Cruzeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2N4gs3n\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGTLhLOzvw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2N4gs3n\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2N4gs3n<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lmGCNWEjxU\">pic.twitter.com\/lmGCNWEjxU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1170805847133437953","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Envergonhado\nap\u00f3s goleada, Ceni releva fuga do rebaixamento como prioridade do Cruzeiro http:\/\/bit.ly\/2N4gs3n\u00a0pic.twitter.com\/lmGCNWEjxU","timestamp":1567967229000,"timestamp_epochs":1567967229,"tweet_id":"1170765534805340160","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1170765534805340160","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"barbarela as brabara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Cruzeiro precisa URGENTE fechar com o Rog\u00e9rio Ceni, mesmo que isso signifique ficar contra jogador.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1063,"replies":18,"retweet_id":"1170780581526945792","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":207,"text":"A torcida do Cruzeiro precisa URGENTE fechar com o Rog\u00e9rio Ceni, mesmo que isso signifique ficar contra jogador.","timestamp":1567961680000,"timestamp_epochs":1567961680,"tweet_id":"1170742258280390656","tweet_url":"\/rwposa\/status\/1170742258280390656","user_id":"969813416952164352","username":"rwposa"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei a hashtag \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FechadoComOCeni?src=hash\"><s>#<\/s><b>FechadoComOCeni<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Amei a hashtag \n#FechadoComOCeni","timestamp":1567968868000,"timestamp_epochs":1567968868,"tweet_id":"1170772407356932096","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170772407356932096","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixem o homem trabalhar, Ceni ganhou ainda mais meu respeito pela coragem de falar a verdade sobre a diretoria. Tem que colocar esses medalh\u00f5es no banco sim <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FechadoComOCENI?src=hash\"><s>#<\/s><b>FechadoComOCENI<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"1170772120244240384","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":16,"text":"Deixem o homem trabalhar, Ceni ganhou ainda mais meu respeito pela coragem de falar a verdade sobre a diretoria. Tem que colocar esses medalh\u00f5es no banco sim #FechadoComOCENI","timestamp":1567962967000,"timestamp_epochs":1567962967,"tweet_id":"1170747656454492160","tweet_url":"\/gabriele_cec\/status\/1170747656454492160","user_id":"2899566160","username":"gabriele_cec"},{"fullname":"Isadora Moreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos v\u00eaem claramente que esse time precisa de mudan\u00e7as sim e qualquer um que fa\u00e7a essas mudan\u00e7as tem meu apoio ent\u00e3o Rog\u00e9rio conte comigo pra tudo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FechadoComOCeni?src=hash\"><s>#<\/s><b>FechadoComOCeni<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1170771979525398530","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":5,"text":"Todos v\u00eaem claramente que esse time precisa de mudan\u00e7as sim e qualquer um que fa\u00e7a essas mudan\u00e7as tem meu apoio ent\u00e3o Rog\u00e9rio conte comigo pra tudo\n#FechadoComOCeni","timestamp":1567965412000,"timestamp_epochs":1567965412,"tweet_id":"1170757911330656257","tweet_url":"\/jadisa2830\/status\/1170757911330656257","user_id":"723268311765626880","username":"jadisa2830"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, pelo amor de Deus, n\u00e3o misturem os canais. Mano tinha que sair e tem sua parcela de culpa na baga\u00e7a toda. Inclusive, \u2018abandonou o barco\u2019, em? H\u00e1 quem considere uma atitude admir\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170719942972514306\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/68MLI1oBBF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170719942972514306\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dagolberto_Tel<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1170719942972514306<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente, pelo amor de Deus, n\u00e3o misturem os canais. Mano tinha que sair e tem sua parcela de culpa na baga\u00e7a toda. Inclusive, \u2018abandonou o barco\u2019, em? H\u00e1 quem considere uma atitude admir\u00e1velhttps:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170719942972514306\u00a0\u2026","timestamp":1567968567000,"timestamp_epochs":1567968567,"tweet_id":"1170771146477920256","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170771146477920256","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A saudade que eu tenho do meu pai \u00e9 um trem cabuloso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A saudade que eu tenho do meu pai \u00e9 um trem cabuloso","timestamp":1567968543000,"timestamp_epochs":1567968543,"tweet_id":"1170771044598198272","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170771044598198272","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Daniel 36\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era um dos grandes problemas sim. Montou esse elenco, acomodou esses jogadores dando vida mansa e o resultado t\u00e1 ae. Sem viuvez, por favor!<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1170770933503680512","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"Era um dos grandes problemas sim. Montou esse elenco, acomodou esses jogadores dando vida mansa e o resultado t\u00e1 ae. Sem viuvez, por favor!","timestamp":1567957850000,"timestamp_epochs":1567957850,"tweet_id":"1170726193508827136","tweet_url":"\/pandolaiken\/status\/1170726193508827136","user_id":"2677267892","username":"pandolaiken"},{"fullname":"O Cruzeiro \u00e9 gigante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 deu dele no Cruzeiro, muito obrigada pelos t\u00edtulos mas tchau<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1170733481099505664","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"J\u00e1 deu dele no Cruzeiro, muito obrigada pelos t\u00edtulos mas tchau","timestamp":1567959401000,"timestamp_epochs":1567959401,"tweet_id":"1170732701604859904","tweet_url":"\/lima_costta\/status\/1170732701604859904","user_id":"4779482416","username":"lima_costta"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00f3s (compradores de camisas, s\u00f3cios, pagadores de ingressos, pagadores de tv a cabo), somos quem paga o maravilhoso sal\u00e1rio desse cara. O retorno, que \u00e9 0 dentro dos campos, tamb\u00e9m \u00e9 0 na humildade em pedir desculpas pra torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealPedrin\/status\/1170727457722441737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5QTW0yZ5m9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealPedrin\/status\/1170727457722441737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealPedrin\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170727457722441737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"N\u00f3s (compradores de camisas, s\u00f3cios, pagadores de ingressos, pagadores de tv a cabo), somos quem paga o maravilhoso sal\u00e1rio desse cara. O retorno, que \u00e9 0 dentro dos campos, tamb\u00e9m \u00e9 0 na humildade em pedir desculpas pra torcidahttps:\/\/twitter.com\/RealPedrin\/status\/1170727457722441737\u00a0\u2026","timestamp":1567959032000,"timestamp_epochs":1567959032,"tweet_id":"1170731153067823105","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170731153067823105","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERCEBAM a diferen\u00e7a de uma entrevista do Henrique para a do Thiago Neves. A humildade, compreens\u00e3o do momento, reconhecimento, autocr\u00edtica do nosso capit\u00e3o, distingue demais da soberba de Thiago Neves<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"PERCEBAM a diferen\u00e7a de uma entrevista do Henrique para a do Thiago Neves. A humildade, compreens\u00e3o do momento, reconhecimento, autocr\u00edtica do nosso capit\u00e3o, distingue demais da soberba de Thiago Neves","timestamp":1567958247000,"timestamp_epochs":1567958247,"tweet_id":"1170727857825492995","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170727857825492995","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1bio n\u00e3o merece isso <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"F\u00e1bio n\u00e3o merece isso ","timestamp":1567957701000,"timestamp_epochs":1567957701,"tweet_id":"1170725569400573955","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170725569400573955","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fa\u00e7amos um exerc\u00edcio mental para entender que a terr\u00edvel fase \u00e9 POUCO do dem\u00e9rito de Ceni enquanto treinador. Eu pelo menos tenho essa impress\u00e3o. O buraco embaixo tem outros culpados, e estes devem ser INTENSAMENTE criticados. 2020 tem que ser MUITO, mas MUITO diferente<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que fa\u00e7amos um exerc\u00edcio mental para entender que a terr\u00edvel fase \u00e9 POUCO do dem\u00e9rito de Ceni enquanto treinador. Eu pelo menos tenho essa impress\u00e3o. O buraco embaixo tem outros culpados, e estes devem ser INTENSAMENTE criticados. 2020 tem que ser MUITO, mas MUITO diferente","timestamp":1567957289000,"timestamp_epochs":1567957289,"tweet_id":"1170723841544458243","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170723841544458243","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00faltimo Ezequiel tido no elenco fomos bi-campe\u00f5es. Que a nossa gl\u00f3ria, desta vez, seja simplesmente permanecer na S\u00e9rie A <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/>  voa e salva n\u00f3s, garoto<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O \u00faltimo Ezequiel tido no elenco fomos bi-campe\u00f5es. Que a nossa gl\u00f3ria, desta vez, seja simplesmente permanecer na S\u00e9rie A   voa e salva n\u00f3s, garoto","timestamp":1567956761000,"timestamp_epochs":1567956761,"tweet_id":"1170721625886605312","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170721625886605312","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a cada fragmento de 2019 voc\u00ea tem a possibilidade de prever o primeiro rebaixamento. O roteiro \u00e9 t\u00edpico de time grande quando cai<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E a cada fragmento de 2019 voc\u00ea tem a possibilidade de prever o primeiro rebaixamento. O roteiro \u00e9 t\u00edpico de time grande quando cai","timestamp":1567956181000,"timestamp_epochs":1567956181,"tweet_id":"1170719192452087809","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170719192452087809","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Cac\u00e1 d\u00e1 impress\u00e3o de jogar o fino da bola. Fico feliz demais, pq trata-se futuro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Cac\u00e1 d\u00e1 impress\u00e3o de jogar o fino da bola. Fico feliz demais, pq trata-se futuro!","timestamp":1567955673000,"timestamp_epochs":1567955673,"tweet_id":"1170717062517448704","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170717062517448704","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves, novamente, falou mais que deveria ao fim da primeira etapa, n\u00e9? para de falar e contribuir para um pior mal-estar dessassgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Thiago Neves, novamente, falou mais que deveria ao fim da primeira etapa, n\u00e9? para de falar e contribuir para um pior mal-estar dessassgra\u00e7a","timestamp":1567955465000,"timestamp_epochs":1567955465,"tweet_id":"1170716189984796673","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170716189984796673","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulo R. Arcanjo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A solu\u00e7\u00e3o pro Cruzeiro \u00e9 acabar o ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1170712636985610242","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":15,"text":"A solu\u00e7\u00e3o pro Cruzeiro \u00e9 acabar o ano","timestamp":1567954585000,"timestamp_epochs":1567954585,"tweet_id":"1170712498351345665","tweet_url":"\/ArcanjoCeleste\/status\/1170712498351345665","user_id":"1026772057604935680","username":"ArcanjoCeleste"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha \u00e9 diferenciado demais. \u00c9 aquele jogador que tem que ser titular - ainda que naquela fase punk tamb\u00e9m -, n\u00e3o adianta<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pedro Rocha \u00e9 diferenciado demais. \u00c9 aquele jogador que tem que ser titular - ainda que naquela fase punk tamb\u00e9m -, n\u00e3o adianta","timestamp":1567953600000,"timestamp_epochs":1567953600,"tweet_id":"1170708368081739776","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170708368081739776","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prestem aten\u00e7\u00e3o no que eu falo pra voc\u00eas: tem jogadores de frente que est\u00e3o  pior que o David. As vaias e cr\u00edticas centralizadas nele s\u00e3o injustas<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prestem aten\u00e7\u00e3o no que eu falo pra voc\u00eas: tem jogadores de frente que est\u00e3o  pior que o David. As vaias e cr\u00edticas centralizadas nele s\u00e3o injustas","timestamp":1567953371000,"timestamp_epochs":1567953371,"tweet_id":"1170707408051724288","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170707408051724288","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei voc\u00eas mas Robinho jogando atr\u00e1s pra mim \u00e9 um desperd\u00edcio<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o sei voc\u00eas mas Robinho jogando atr\u00e1s pra mim \u00e9 um desperd\u00edcio","timestamp":1567953039000,"timestamp_epochs":1567953039,"tweet_id":"1170706015127576578","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170706015127576578","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alinho n\u00e3o comemorando... te amo apesar de tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alinho n\u00e3o comemorando... te amo apesar de tudo","timestamp":1567952963000,"timestamp_epochs":1567952963,"tweet_id":"1170705698365366272","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170705698365366272","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomar no cu","timestamp":1567952908000,"timestamp_epochs":1567952908,"tweet_id":"1170705464734179329","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170705464734179329","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja os usu\u00e1rios que acessaram seu perfil agora http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1567942750000,"timestamp_epochs":1567942750,"tweet_id":"1170662861061931008","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170662861061931008","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 v\u00e1lido pra todo e qualquer tipo de preconceito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1170166352549679104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wo1hBr3uiT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1170166352549679104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaiquebritor\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170166352549679104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1170422031227203584","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":7,"text":"Isso \u00e9 v\u00e1lido pra todo e qualquer tipo de preconceito.https:\/\/twitter.com\/kaiquebritor\/status\/1170166352549679104\u00a0\u2026","timestamp":1567856966000,"timestamp_epochs":1567856966,"tweet_id":"1170303056162033665","tweet_url":"\/gabiiscunha_\/status\/1170303056162033665","user_id":"204804959","username":"gabiiscunha_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1567870106000,"timestamp_epochs":1567870106,"tweet_id":"1170358171216617472","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170358171216617472","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano que espetacular... j\u00e1 sou f\u00e3! \nPessoas que n\u00e3o t\u00eam medo de mostrar seus talentos <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronnieromanini\/status\/1154764872997060609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0vZEU1oB6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronnieromanini\/status\/1154764872997060609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronnieromanini<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1154764872997060609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano que espetacular... j\u00e1 sou f\u00e3! \nPessoas que n\u00e3o t\u00eam medo de mostrar seus talentos https:\/\/twitter.com\/ronnieromanini\/status\/1154764872997060609\u00a0\u2026","timestamp":1567831803000,"timestamp_epochs":1567831803,"tweet_id":"1170197516303904770","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170197516303904770","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cr\u00e9ditos para quem me ajudou com a data: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2688592599\" dir=\"ltr\" href=\"\/eisabellysantos\"><s>@<\/s><b>eisabellysantos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cr\u00e9ditos para quem me ajudou com a data: @eisabellysantos","timestamp":1567821290000,"timestamp_epochs":1567821290,"tweet_id":"1170153421766369280","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170153421766369280","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">19 de outubro <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\n\n..................<img alt=\"\u23f3\" aria-label=\"Emoji: Ampulheta com areia caindo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f3.png\" title=\"Ampulheta com areia caindo \"\/>...................\n\n<img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83c\udfe0\" aria-label=\"Emoji: Casa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3e0.png\" title=\"Casa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf79\" aria-label=\"Emoji: Bebida tropical \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f379.png\" title=\"Bebida tropical \"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83e\udd63\" aria-label=\"Emoji: Tigela com colher\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f963.png\" title=\"Tigela com colher\"\/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><img alt=\"\ud83d\udd09\" aria-label=\"Emoji: Alto-falante com uma onda sonora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f509.png\" title=\"Alto-falante com uma onda sonora\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udcbf\" aria-label=\"Emoji: CD\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bf.png\" title=\"CD\"\/><img alt=\"\ud83d\udd15\" aria-label=\"Emoji: Sino com marca de cancelamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f515.png\" title=\"Sino com marca de cancelamento\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pedindo sil\u00eancio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92b.png\" title=\"Pedindo sil\u00eancio\"\/>\n<img alt=\"\ud83e\udd34\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Pr\u00edncipe (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f934-1f3fd.png\" title=\"Pr\u00edncipe (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"19 de outubro \n\n.....................................\n\n\n","timestamp":1567820985000,"timestamp_epochs":1567820985,"tweet_id":"1170152141467635720","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170152141467635720","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala a\u00ed vcs que sextam \u00e0 noite em faculdade, vamos se abra\u00e7ar e chorar juntos<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala a\u00ed vcs que sextam \u00e0 noite em faculdade, vamos se abra\u00e7ar e chorar juntos","timestamp":1567819545000,"timestamp_epochs":1567819545,"tweet_id":"1170146102957527042","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170146102957527042","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ali tocar um viol\u00e3o suave, provavelmente vai melhorar do vazio moment\u00e2neo que eu t\u00f4 tendo nesta tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ali tocar um viol\u00e3o suave, provavelmente vai melhorar do vazio moment\u00e2neo que eu t\u00f4 tendo nesta tarde","timestamp":1567796847000,"timestamp_epochs":1567796847,"tweet_id":"1170050900876058624","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170050900876058624","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que duplinha mais sem vergonha na cara <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaDiretoriaCEC?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaDiretoriaCEC<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1170008861597736966\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u5FxrQ2MyI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1170008861597736966\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ge_cruzeiro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1170008861597736966<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Que duplinha mais sem vergonha na cara #ForaDiretoriaCEChttps:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1170008861597736966\u00a0\u2026","timestamp":1567792462000,"timestamp_epochs":1567792462,"tweet_id":"1170032506525114368","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170032506525114368","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkk eu mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170031486340411392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PVbkaH8kjM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170031486340411392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letociacec\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170031486340411392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkk eu mesmohttps:\/\/twitter.com\/letociacec\/status\/1170031486340411392\u00a0\u2026","timestamp":1567792254000,"timestamp_epochs":1567792254,"tweet_id":"1170031634504196097","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1170031634504196097","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Jhenni Alves  \ud83c\udf80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo um homem hahaha <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> s\u00f3 queria que Curitiba fosse perto de Belo Horizonte para encontrar esse \u00edcone<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169826811234045959\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M4zynvo7XR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169826811234045959\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169826811234045959<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1170030530647212032","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Eu amo um homem hahaha  s\u00f3 queria que Curitiba fosse perto de Belo Horizonte para encontrar esse \u00edconehttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169826811234045959\u00a0\u2026","timestamp":1567791506000,"timestamp_epochs":1567791506,"tweet_id":"1170028498515349507","tweet_url":"\/eaiJhenni\/status\/1170028498515349507","user_id":"365437613","username":"eaiJhenni"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaDiretoriaCEC?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaDiretoriaCEC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#ForaDiretoriaCEC","timestamp":1567782807000,"timestamp_epochs":1567782807,"tweet_id":"1169992009593118721","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169992009593118721","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 demais pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheVoiceBrasil\/status\/1169795646716436491\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dhw9DmGnwN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheVoiceBrasil\/status\/1169795646716436491\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheVoiceBrasil<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169795646716436491<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 demais pra mimhttps:\/\/twitter.com\/TheVoiceBrasil\/status\/1169795646716436491\u00a0\u2026","timestamp":1567744694000,"timestamp_epochs":1567744694,"tweet_id":"1169832153179246593","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169832153179246593","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei voc\u00eas, mas tem dia que eu me sinto t\u00e3o gato que eu acho um desperd\u00edcio ficar em casa, tipo no sentido de: porra, as pessoas precisam me apreciar<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o sei voc\u00eas, mas tem dia que eu me sinto t\u00e3o gato que eu acho um desperd\u00edcio ficar em casa, tipo no sentido de: porra, as pessoas precisam me apreciar","timestamp":1567743420000,"timestamp_epochs":1567743420,"tweet_id":"1169826811234045959","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169826811234045959","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HFGt14kS6H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/phvazz\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169393918083031040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queriahttps:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\u00a0\u2026","timestamp":1567740149000,"timestamp_epochs":1567740149,"tweet_id":"1169813088616382464","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169813088616382464","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Ana J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">seria meu sonho?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gcUWpzH1Gv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/phvazz\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169393918083031040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1169813040348291072","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"seria meu sonho?????https:\/\/twitter.com\/phvazz\/status\/1169393918083031040\u00a0\u2026","timestamp":1567739827000,"timestamp_epochs":1567739827,"tweet_id":"1169811738407006208","tweet_url":"\/schittine_\/status\/1169811738407006208","user_id":"1656413569","username":"schittine_"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O porqu\u00ea do Hug\u00e3o, hoje, ser o melhor representante cruzeirense da imprensa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1169667971964387328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BAseShREwV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1169667971964387328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugaoAE\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169667971964387328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O porqu\u00ea do Hug\u00e3o, hoje, ser o melhor representante cruzeirense da imprensahttps:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1169667971964387328\u00a0\u2026","timestamp":1567738762000,"timestamp_epochs":1567738762,"tweet_id":"1169807274430337024","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169807274430337024","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 por isso que a gente n\u00e3o gosta do Gabigol. N\u00e3o \u00e9 porque ele joga no Flamengo ou porque est\u00e1 em boa fase. \u00c9 basicamente por ele ser um ot\u00e1rio...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1169696926457053186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yx2FUTy4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1169696926457053186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169696926457053186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":199,"replies":6,"retweet_id":"1169806406796660736","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":75,"text":"\u00c9 por isso que a gente n\u00e3o gosta do Gabigol. N\u00e3o \u00e9 porque ele joga no Flamengo ou porque est\u00e1 em boa fase. \u00c9 basicamente por ele ser um ot\u00e1rio...https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1169696926457053186\u00a0\u2026","timestamp":1567718463000,"timestamp_epochs":1567718463,"tweet_id":"1169722132542251008","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1169722132542251008","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 emocionei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 emocionei","timestamp":1567735833000,"timestamp_epochs":1567735833,"tweet_id":"1169794989464965131","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169794989464965131","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE ESPET\u00c1CULO FOI ESSA MULHER CANTANDO! PUTA MERDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE ESPET\u00c1CULO FOI ESSA MULHER CANTANDO! PUTA MERDA","timestamp":1567735832000,"timestamp_epochs":1567735832,"tweet_id":"1169794984863838208","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169794984863838208","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 porque, n\u00e9? As organizadas daqui transparecem ter abandonado a postura de cr\u00edticos e assumiram papel de parceiros incondicionais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cec_tiago\/status\/1169689245948219394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnU8QW4fSL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cec_tiago\/status\/1169689245948219394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cec_tiago\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169689245948219394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 porque, n\u00e9? As organizadas daqui transparecem ter abandonado a postura de cr\u00edticos e assumiram papel de parceiros incondicionaishttps:\/\/twitter.com\/cec_tiago\/status\/1169689245948219394\u00a0\u2026","timestamp":1567731127000,"timestamp_epochs":1567731127,"tweet_id":"1169775250705387521","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169775250705387521","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ao inv\u00e9s de ficarem curtindo, voc\u00eas podiam me opinar qual das duas eu deixo n\u00e9? <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ao inv\u00e9s de ficarem curtindo, voc\u00eas podiam me opinar qual das duas eu deixo n\u00e9? ","timestamp":1567728480000,"timestamp_epochs":1567728480,"tweet_id":"1169764146247868418","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169764146247868418","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu mudei minha foto de perfil pq mudei o visual, caralho mas a de antes eu tava com o manto e no Mineir\u00e3o. T\u00f4 com peso na consic\u00eancia e indeciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mudei minha foto de perfil pq mudei o visual, caralho mas a de antes eu tava com o manto e no Mineir\u00e3o. T\u00f4 com peso na consic\u00eancia e indeciso","timestamp":1567728195000,"timestamp_epochs":1567728195,"tweet_id":"1169762952804806659","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169762952804806659","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me sinto muito especial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1169761525722226688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nOwWhIgM1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1169761525722226688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PrideFabio2\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169761525722226688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Me sinto muito especialhttps:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1169761525722226688\u00a0\u2026","timestamp":1567727985000,"timestamp_epochs":1567727985,"tweet_id":"1169762069152968704","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169762069152968704","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio que voc\u00eas est\u00e3o sensibilizados com mais uma mensagem fofinha do Thiago Neves ap\u00f3s outro desastre? Se foi sincero ou marketing eu n\u00e3o sei, mas t\u00f4 suave aqui. Ali\u00e1s, algu\u00e9m deu pitaco em trabalho de treinador ap\u00f3s o jogo... \nMais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie: os medalh\u00f5es mimados<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00e9rio que voc\u00eas est\u00e3o sensibilizados com mais uma mensagem fofinha do Thiago Neves ap\u00f3s outro desastre? Se foi sincero ou marketing eu n\u00e3o sei, mas t\u00f4 suave aqui. Ali\u00e1s, algu\u00e9m deu pitaco em trabalho de treinador ap\u00f3s o jogo... \nMais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie: os medalh\u00f5es mimados","timestamp":1567727847000,"timestamp_epochs":1567727847,"tweet_id":"1169761491077214208","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169761491077214208","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04 meses pro ano acabar, o que eu ja fiz:\n\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o sei dizer\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 talvez\n\ncurte que eu mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04 meses pro ano acabar, o que eu ja fiz:\n\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o sei dizer\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 sim\n\u2022 n\u00e3o\n\u2022 talvez\n\ncurte que eu mando","timestamp":1567726719000,"timestamp_epochs":1567726719,"tweet_id":"1169756759734591488","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169756759734591488","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">status de visita: perfil visualizado 6 vezes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQZVKXLfe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twcm.co\/Z2sXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"status de visita: perfil visualizado 6 vezes http:\/\/twcm.co\/Z2sXD\u00a0","timestamp":1567724911000,"timestamp_epochs":1567724911,"tweet_id":"1169749179490537472","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169749179490537472","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"VAVEL Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TJMG permite volta de Itair Machado \u00e0 vice-presid\u00eancia do Cruzeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ZzVXCb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y2RDG86ALf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ZzVXCb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ZzVXCb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aTZw6IxXrd\">pic.twitter.com\/aTZw6IxXrd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1169672391204753410","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"TJMG permite volta de Itair Machado \u00e0 vice-presid\u00eancia do Cruzeiro http:\/\/bit.ly\/2ZzVXCb\u00a0pic.twitter.com\/aTZw6IxXrd","timestamp":1567695449000,"timestamp_epochs":1567695449,"tweet_id":"1169625607086510081","tweet_url":"\/VAVEL_Brasil\/status\/1169625607086510081","user_id":"909105630","username":"VAVEL_Brasil"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gT0vMExkSW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 aqui:https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\u00a0\u2026","timestamp":1567705090000,"timestamp_epochs":1567705090,"tweet_id":"1169666043415056385","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169666043415056385","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeirenses, escrevi uma cr\u00f4nica onde reflito e pontuo fatores que fizeram o time chegar em tal situa\u00e7\u00e3o.  \n\nConfiram, acho que voc\u00eas v\u00e3o gostar!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gT0vMExkSW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vavel.com\/br\/futebol\/201<\/span><span class=\"invisible\">9\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeirenses, escrevi uma cr\u00f4nica onde reflito e pontuo fatores que fizeram o time chegar em tal situa\u00e7\u00e3o.  \n\nConfiram, acho que voc\u00eas v\u00e3o gostar!!!!https:\/\/www.vavel.com\/br\/futebol\/2019\/09\/05\/cruzeiro\/994823-cronica-a-bola-nao-pune-o-cruzeiro-ela-premia.html\u00a0\u2026","timestamp":1567705078000,"timestamp_epochs":1567705078,"tweet_id":"1169665991284023296","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169665991284023296","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">...<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaItairMachado?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaItairMachado<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169659156325965824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YaC8e52Mv0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169659156325965824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169659156325965824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169659641007095809","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":2,"text":"...#ForaItairMachadohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169659156325965824\u00a0\u2026","timestamp":1567703514000,"timestamp_epochs":1567703514,"tweet_id":"1169659431732293635","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1169659431732293635","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas, eu escrevi um texto reflexivo sobre o caos que vive o Cruzeiro com esta diretoria. Ja j\u00e1 ser\u00e1 publicado!!!!! Ficou topster!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas, eu escrevi um texto reflexivo sobre o caos que vive o Cruzeiro com esta diretoria. Ja j\u00e1 ser\u00e1 publicado!!!!! Ficou topster!","timestamp":1567703448000,"timestamp_epochs":1567703448,"tweet_id":"1169659156325965824","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169659156325965824","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKK acha a\u00ed e me manda o link pf \u2014 aten\u00e7\u00e3o: para os cruzeirenses que precisam rir e se distrair, segue o link:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/sFeQARvPGME\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cpi6vN6xeB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/sFeQARvPGME\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/sFeQARvPGME<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976867111?t=1567654127\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9OIteBjJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976867111?t=1567654127\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976867111?t=1567654127<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKK acha a\u00ed e me manda o link pf \u2014 aten\u00e7\u00e3o: para os cruzeirenses que precisam rir e se distrair, segue o link:  https:\/\/youtu.be\/sFeQARvPGME\u00a0https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976867111?t=1567654127\u00a0\u2026","timestamp":1567654127000,"timestamp_epochs":1567654127,"tweet_id":"1169452287548383232","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169452287548383232","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estamos todos tristes. vamo desentristecer juntos \u2014 Vamosss! vou procurar assitir algo de com\u00e9dia... acho que o rebaixamento de 2005<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976861058?t=1567653717\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3iycJUxFOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976861058?t=1567653717\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976861058?t=1567653717<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estamos todos tristes. vamo desentristecer juntos \u2014 Vamosss! vou procurar assitir algo de com\u00e9dia... acho que o rebaixamento de 2005https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976861058?t=1567653717\u00a0\u2026","timestamp":1567653717000,"timestamp_epochs":1567653717,"tweet_id":"1169450567279763456","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169450567279763456","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi tenho interesse \u2014 opa, conte-me mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976855588?t=1567653226\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8HJyLd34B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976855588?t=1567653226\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976855588?t=1567653226<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi tenho interesse \u2014 opa, conte-me maishttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976855588?t=1567653226\u00a0\u2026","timestamp":1567653226000,"timestamp_epochs":1567653226,"tweet_id":"1169448510984527872","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169448510984527872","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 triste, preciso distrair<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567652890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tNuotNRqz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567652890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">?t=1567652890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 triste, preciso distrairhttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro?t=1567652890\u00a0\u2026","timestamp":1567652890000,"timestamp_epochs":1567652890,"tweet_id":"1169447099802562560","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169447099802562560","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha saiu furioso quando substitu\u00eddo, e Thiago Neves, agora a pouco, reclamou das improvisa\u00e7\u00f5es. CENI, N\u00c3O PERDE O GRUPO! A gente t\u00e1 lutando contra o rebaixamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro Rocha saiu furioso quando substitu\u00eddo, e Thiago Neves, agora a pouco, reclamou das improvisa\u00e7\u00f5es. CENI, N\u00c3O PERDE O GRUPO! A gente t\u00e1 lutando contra o rebaixamento","timestamp":1567652484000,"timestamp_epochs":1567652484,"tweet_id":"1169445398571880448","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169445398571880448","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 eu que t\u00f4 com medo dessas atitudes radicais do Rog\u00e9rio Ceni gerar racha no elenco? o perfil de elenco cruzeirenses \u00e9 de esnobes e medalh\u00f5es, a gente sabe disso<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 eu que t\u00f4 com medo dessas atitudes radicais do Rog\u00e9rio Ceni gerar racha no elenco? o perfil de elenco cruzeirenses \u00e9 de esnobes e medalh\u00f5es, a gente sabe disso","timestamp":1567652392000,"timestamp_epochs":1567652392,"tweet_id":"1169445011773169665","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169445011773169665","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"\ud83c\udf1f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sensatez.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XGINoCX9OZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169436699648282624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169439216092291072","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"sensatez.https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\u00a0\u2026","timestamp":1567650581000,"timestamp_epochs":1567650581,"tweet_id":"1169437414198321152","tweet_url":"\/rafaella_gcunha\/status\/1169437414198321152","user_id":"928062808360660994","username":"rafaella_gcunha"},{"fullname":"lorrane ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tweet mais sensato que li hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McjtZe1jw0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169436699648282624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169439192725753856","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Tweet mais sensato que li hojehttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624\u00a0\u2026","timestamp":1567650954000,"timestamp_epochs":1567650954,"tweet_id":"1169438978237509632","tweet_url":"\/lorraaneribeiro\/status\/1169438978237509632","user_id":"147783383","username":"lorraaneribeiro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A elimina\u00e7\u00e3o e \u00faltima possibilidade de t\u00edtulo \u00e9 castigo para a diretoria e sacanagem com o torcedor. Este \u00faltimo sim, n\u00e3o merecia tamanha trag\u00e9dia fora e dentro dos campos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A elimina\u00e7\u00e3o e \u00faltima possibilidade de t\u00edtulo \u00e9 castigo para a diretoria e sacanagem com o torcedor. Este \u00faltimo sim, n\u00e3o merecia tamanha trag\u00e9dia fora e dentro dos campos","timestamp":1567650930000,"timestamp_epochs":1567650930,"tweet_id":"1169438879902064640","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169438879902064640","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A bola n\u00e3o pune, ela premia. O torcedor sensato sabe que o Cruzeiro n\u00e3o merecia ganhar nada este ano. Os dirigentes filhos da puta cuidaram muito mal do nosso Cruzeiro este ano. O desfecho t\u00e1 a\u00ed!<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"A bola n\u00e3o pune, ela premia. O torcedor sensato sabe que o Cruzeiro n\u00e3o merecia ganhar nada este ano. Os dirigentes filhos da puta cuidaram muito mal do nosso Cruzeiro este ano. O desfecho t\u00e1 a\u00ed!","timestamp":1567650410000,"timestamp_epochs":1567650410,"tweet_id":"1169436699648282624","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169436699648282624","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No final das contas, \u00e9 o que o \u201cCruzeiro 2019\u201d merece: Terminar a temporada sem nenhum t\u00edtulo de express\u00e3o \u00e9 os frutos podres colhidos. \nA aus\u00eancia de conquista foi reflexo da p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o, da corrup\u00e7\u00e3o, da mal montagem de elenco e de abrir m\u00e3o de jogadores importantes<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"No final das contas, \u00e9 o que o \u201cCruzeiro 2019\u201d merece: Terminar a temporada sem nenhum t\u00edtulo de express\u00e3o \u00e9 os frutos podres colhidos. \nA aus\u00eancia de conquista foi reflexo da p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o, da corrup\u00e7\u00e3o, da mal montagem de elenco e de abrir m\u00e3o de jogadores importantes","timestamp":1567650195000,"timestamp_epochs":1567650195,"tweet_id":"1169435796337827841","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169435796337827841","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Erro de estrat\u00e9gia do Ceni hoje. Errou!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Erro de estrat\u00e9gia do Ceni hoje. Errou!","timestamp":1567649914000,"timestamp_epochs":1567649914,"tweet_id":"1169434617033740288","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169434617033740288","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1, agora eu j\u00e1 t\u00f4 puto pra caralho com meu time. Vou dormir chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169417471541030912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JlXtoDEPqZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169417471541030912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169417471541030912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"T\u00e1, agora eu j\u00e1 t\u00f4 puto pra caralho com meu time. Vou dormir chorandohttps:\/\/twitter.com\/paulinhoalfaro\/status\/1169417471541030912\u00a0\u2026","timestamp":1567648953000,"timestamp_epochs":1567648953,"tweet_id":"1169430588018892800","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169430588018892800","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso que o Fabricio Bruno fez foi um gol. Pra zagueiro, isso \u00e9 um gol. Espetacular!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso que o Fabricio Bruno fez foi um gol. Pra zagueiro, isso \u00e9 um gol. Espetacular!","timestamp":1567648323000,"timestamp_epochs":1567648323,"tweet_id":"1169427946366541824","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169427946366541824","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pecaram nas finaliza\u00e7\u00f5es? Pecaram. Mas o futebol apresentado no primeiro tempo traz esperan\u00e7as, de uma equipe que se arriscou, chegou com qualidade, intensidade, al\u00e9m de ter mostrando um puta empenho e dedica\u00e7\u00e3o. A gente t\u00e1 vivo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pecaram nas finaliza\u00e7\u00f5es? Pecaram. Mas o futebol apresentado no primeiro tempo traz esperan\u00e7as, de uma equipe que se arriscou, chegou com qualidade, intensidade, al\u00e9m de ter mostrando um puta empenho e dedica\u00e7\u00e3o. A gente t\u00e1 vivo!","timestamp":1567647029000,"timestamp_epochs":1567647029,"tweet_id":"1169422515690778625","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169422515690778625","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo bonito de se ver. N\u00e3o consigo ter raiva do Cruzeiro pelo gol tomado, apenas lamento. T\u00f4 triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Jogo bonito de se ver. N\u00e3o consigo ter raiva do Cruzeiro pelo gol tomado, apenas lamento. T\u00f4 triste","timestamp":1567645826000,"timestamp_epochs":1567645826,"tweet_id":"1169417471541030912","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169417471541030912","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ded\u00e9 me d\u00e1 tanta seguran\u00e7a na zaga<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"1169417318516121600","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":3,"text":"Ded\u00e9 me d\u00e1 tanta seguran\u00e7a na zaga","timestamp":1567645709000,"timestamp_epochs":1567645709,"tweet_id":"1169416979318550528","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1169416979318550528","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU VI GOL<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"EU VI GOL","timestamp":1567645432000,"timestamp_epochs":1567645432,"tweet_id":"1169415820084219906","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169415820084219906","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A forma como o Ded\u00e9 aborda o atacante \u00e9 diferente. Que monstro! Melhor zagueiro do Brasil!<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A forma como o Ded\u00e9 aborda o atacante \u00e9 diferente. Que monstro! Melhor zagueiro do Brasil!","timestamp":1567644301000,"timestamp_epochs":1567644301,"tweet_id":"1169411073574932480","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169411073574932480","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ED\u00cdLSON E FRED NO BANCO!\nRog\u00e9rio Ceni \u00e9 aquele t\u00edpico comandante que tem a vis\u00e3o do torcedor! T\u00e1 dif\u00edcil n\u00e3o te amar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169392487124938752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vC4f8ldyRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169392487124938752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169392487124938752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ED\u00cdLSON E FRED NO BANCO!\nRog\u00e9rio Ceni \u00e9 aquele t\u00edpico comandante que tem a vis\u00e3o do torcedor! T\u00e1 dif\u00edcil n\u00e3o te amar!https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169392487124938752\u00a0\u2026","timestamp":1567642573000,"timestamp_epochs":1567642573,"tweet_id":"1169403825771483136","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169403825771483136","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho esse jogo me deixou mais na ansiedade ainda, puta que pariuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Caralho esse jogo me deixou mais na ansiedade ainda, puta que pariuuuu","timestamp":1567641942000,"timestamp_epochs":1567641942,"tweet_id":"1169401181103374336","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169401181103374336","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 jogadores do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>, que voc\u00eas se inspirem na equipe paranaense que tinha miss\u00e3o ainda mais complicada que a nossa e, independetemente do desfecho, fez 2 a 0. DE\u00caM A VIDA DE VOC\u00caS NO BEIRA-RIO, A GENTE QUER ISSO! FOCO PORRA! VEM HEPTA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Al\u00f4 jogadores do @Cruzeiro, que voc\u00eas se inspirem na equipe paranaense que tinha miss\u00e3o ainda mais complicada que a nossa e, independetemente do desfecho, fez 2 a 0. DE\u00caM A VIDA DE VOC\u00caS NO BEIRA-RIO, A GENTE QUER ISSO! FOCO PORRA! VEM HEPTA!","timestamp":1567641435000,"timestamp_epochs":1567641435,"tweet_id":"1169399052330569728","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169399052330569728","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei de cara que eu passo a impress\u00e3o pra alguns de op\u00e7\u00e3o 1 kakakakak<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei de cara que eu passo a impress\u00e3o pra alguns de op\u00e7\u00e3o 1 kakakakak","timestamp":1567634712000,"timestamp_epochs":1567634712,"tweet_id":"1169370856285528064","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169370856285528064","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual impress\u00e3o eu passo para vcs? \n\n1. gamer, nerd, t\u00edmido e risadinhas.\n2. \u00e1lcool, sexo, brigas e personalidade forte. \n3. plantas, livros, aspirante a artista e positividade. \n4. soci\u00e1vel, popular, muitos amigos e festas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual impress\u00e3o eu passo para vcs? \n\n1. gamer, nerd, t\u00edmido e risadinhas.\n2. \u00e1lcool, sexo, brigas e personalidade forte. \n3. plantas, livros, aspirante a artista e positividade. \n4. soci\u00e1vel, popular, muitos amigos e festas","timestamp":1567620237000,"timestamp_epochs":1567620237,"tweet_id":"1169310144762695681","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169310144762695681","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo sim e com vc? \u2014 Bem. Qq tu me conta?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976071396?t=1567576273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYAYqNppJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976071396?t=1567576273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976071396?t=1567576273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo sim e com vc? \u2014 Bem. Qq tu me conta?https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976071396?t=1567576273\u00a0\u2026","timestamp":1567576273000,"timestamp_epochs":1567576273,"tweet_id":"1169125744066408448","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169125744066408448","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olaaaaa \u2014 Olaaa, tudo bem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976069853?t=1567576015\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/08k8wPaXPQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976069853?t=1567576015\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976069853?t=1567576015<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olaaaaa \u2014 Olaaa, tudo bem?https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976069853?t=1567576015\u00a0\u2026","timestamp":1567576015000,"timestamp_epochs":1567576015,"tweet_id":"1169124663517167617","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169124663517167617","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Paulinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro vai passar do inter hj? \u2014 1x0 nos p\u00eanaltis com F\u00e1bio sendo F\u00e1bio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976065713?t=1567575370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8LEu5JNd1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976065713?t=1567575370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/paulinhoalfaro<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/976065713?t=1567575370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro vai passar do inter hj? \u2014 1x0 nos p\u00eanaltis com F\u00e1bio sendo F\u00e1biohttps:\/\/curiouscat.me\/paulinhoalfaro\/post\/976065713?t=1567575370\u00a0\u2026","timestamp":1567575370000,"timestamp_epochs":1567575370,"tweet_id":"1169121958996393984","tweet_url":"\/paulinhoalfaro\/status\/1169121958996393984","user_id":"375928879","username":"paulinhoalfaro"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava com ele esse dia no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a>, inclusive t\u00f4 na foto. O Yuri \u00e9 uma das melhores pessoas que eu j\u00e1 conheci, tem um cora\u00e7\u00e3o ENORME que voc\u00eas nem imaginam. Vive pra fazer trabalhos volunt\u00e1rios e ajudar quem precisa.\nHoje ele recebeu isso... GENTE, ISSO \u00c9 INACEIT\u00c1VEL! (+)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8b0YfRhT57\">pic.twitter.com\/8b0YfRhT57<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e3c06f083003\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e3c06f083003\">Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":1460,"replies":106,"retweet_id":"1169109221604024321","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":314,"text":"Eu tava com ele esse dia no @Mineirao, inclusive t\u00f4 na foto. O Yuri \u00e9 uma das melhores pessoas que eu j\u00e1 conheci, tem um cora\u00e7\u00e3o ENORME que voc\u00eas nem imaginam. Vive pra fazer trabalhos volunt\u00e1rios e ajudar quem precisa.\nHoje ele recebeu isso... GENTE, ISSO \u00c9 INACEIT\u00c1VEL! (+)pic.twitter.com\/8b0YfRhT57 \u2013 em Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)","timestamp":1567551467000,"timestamp_epochs":1567551467,"tweet_id":"1169021698869538818","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1169021698869538818","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"Pedro Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Festa na casa do Paulinho &gt; Festeja \nFalo mesmo kkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1169101430172635136","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Festa na casa do Paulinho > Festeja \nFalo mesmo kkk","timestamp":1567570042000,"timestamp_epochs":1567570042,"tweet_id":"1169099611765641216","tweet_url":"\/PedroHSFer\/status\/1169099611765641216","user_id":"861299508210270208","username":"PedroHSFer"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas vc \u00c9 gato<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1169089458467213312","retweeter_userid":"375928879","retweeter_username":"paulinhoalfaro","retweets":1,"text":"Mas vc \u00c9 gato","timestamp":1567567532000,"timestamp_epochs":1567567532,"tweet_id":"1169089082246553600","tweet_url":"\/caarolmaarcal\/status\/1169089082246553600","user_id":"4879304925","username":"caarolmaarcal"}]