[{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196895659514839040","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"lindo","timestamp":1574197061000,"timestamp_epochs":1574197061,"tweet_id":"1196895343364976641","tweet_url":"\/Thiagomaiacec_\/status\/1196895343364976641","user_id":"1109013740","username":"Thiagomaiacec_"},{"fullname":"danilo finalista da liberta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 13 eu vou colar nesse barbero pra meter o cabelin na r\u00e9gua<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1196895591160303616","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Dia 13 eu vou colar nesse barbero pra meter o cabelin na r\u00e9gua","timestamp":1574196842000,"timestamp_epochs":1574196842,"tweet_id":"1196894423982002179","tweet_url":"\/daanbandeira11\/status\/1196894423982002179","user_id":"737052244642811904","username":"daanbandeira11"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196895573800030208","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Lindo","timestamp":1574196801000,"timestamp_epochs":1574196801,"tweet_id":"1196894253487665152","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1196894253487665152","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficou totalmente normal,mas vou postar o resultado aqui pra ajudar a divulgar o trabalho dele e pra quem quiser ver... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1196839853578739713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3SKor6ZJQ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1196839853578739713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196839853578739713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TF9ruiMQwv\">pic.twitter.com\/TF9ruiMQwv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficou totalmente normal,mas vou postar o resultado aqui pra ajudar a divulgar o trabalho dele e pra quem quiser ver... https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1196839853578739713\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TF9ruiMQwv","timestamp":1574196736000,"timestamp_epochs":1574196736,"tweet_id":"1196893977372479488","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196893977372479488","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 zuei ele que eu devo ter ficado famoso pra ganhar corte gr\u00e1tis e participar de divulga\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 zuei ele que eu devo ter ficado famoso pra ganhar corte gr\u00e1tis e participar de divulga\u00e7\u00e3o","timestamp":1574183957000,"timestamp_epochs":1574183957,"tweet_id":"1196840380920205312","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196840380920205312","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juninho me chamou pra colar aqui na conceito porque ele t\u00e1 precisando testar uns produtos e fazer um corte pra postar e divulgar a barbearia e queria algu\u00e9m pra teste, quero s\u00f3 ver como vai ficar(se p\u00e1 que vai ficar normal e eu achando que vai mudar algo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juninho me chamou pra colar aqui na conceito porque ele t\u00e1 precisando testar uns produtos e fazer um corte pra postar e divulgar a barbearia e queria algu\u00e9m pra teste, quero s\u00f3 ver como vai ficar(se p\u00e1 que vai ficar normal e eu achando que vai mudar algo)","timestamp":1574183831000,"timestamp_epochs":1574183831,"tweet_id":"1196839853578739713","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196839853578739713","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Ava\u00ed, pelo Brasileir\u00e3o!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o oferecida por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"992107914704891904\" dir=\"ltr\" href=\"\/multimarcas\"><s>@<\/s><b>Multimarcas<\/b><\/a>!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxAVA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxAVA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HANLYBSjRQ\">pic.twitter.com\/HANLYBSjRQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1368,"replies":308,"retweet_id":"1196549041594650625","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":180,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Ava\u00ed, pelo Brasileir\u00e3o!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o oferecida por @Multimarcas!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxAVA #PeloCruzeiropic.twitter.com\/HANLYBSjRQ","timestamp":1574114411000,"timestamp_epochs":1574114411,"tweet_id":"1196548681106907136","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1196548681106907136","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha namorada \u00e9 perfeita pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1196147596215099394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G8bbYow87W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1196147596215099394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cintttix\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196147596215099394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha namorada \u00e9 perfeita pqphttps:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1196147596215099394\u00a0\u2026","timestamp":1574099473000,"timestamp_epochs":1574099473,"tweet_id":"1196486030607687682","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196486030607687682","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria saber quem te chamou aqui<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1196483713015648258","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria saber quem te chamou aqui","timestamp":1574098908000,"timestamp_epochs":1574098908,"tweet_id":"1196483660414935040","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1196483660414935040","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tamo livre ent\u00e3o. Faz o LLL, Leandro Leonardo livre.\nT\u00e1 com cara do Allyson<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1196483478155616256","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"tamo livre ent\u00e3o. Faz o LLL, Leandro Leonardo livre.\nT\u00e1 com cara do Allyson","timestamp":1574098815000,"timestamp_epochs":1574098815,"tweet_id":"1196483268415311873","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1196483268415311873","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Discuss\u00e3o encerrada, j\u00e1 sabemos quem \u00e9 o escroto Cec<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1196483123225268225","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"Discuss\u00e3o encerrada, j\u00e1 sabemos quem \u00e9 o escroto Cec","timestamp":1574098768000,"timestamp_epochs":1574098768,"tweet_id":"1196483070209204224","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1196483070209204224","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"gabriella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomara que seja voc\u00ea Said, por me chamar s\u00f3 pra debochar dos outros....\n\nFalando nisso tenho novidades.. <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"1196483047593566213","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Tomara que seja voc\u00ea Said, por me chamar s\u00f3 pra debochar dos outros....\n\nFalando nisso tenho novidades.. ","timestamp":1574098735000,"timestamp_epochs":1574098735,"tweet_id":"1196482935060336640","tweet_url":"\/_gabxsantos\/status\/1196482935060336640","user_id":"3313800999","username":"_gabxsantos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cheiro de Leandro j\u00e1 passou, e se passou, tem mais cara de Leonardo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1196482948993880065","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O cheiro de Leandro j\u00e1 passou, e se passou, tem mais cara de Leonardo","timestamp":1574098723000,"timestamp_epochs":1574098723,"tweet_id":"1196482881104830467","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1196482881104830467","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que \u00e9 o Leandro<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1196482825941327878","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"acho que \u00e9 o Leandro","timestamp":1574098689000,"timestamp_epochs":1574098689,"tweet_id":"1196482739907649536","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1196482739907649536","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKK O TEU CU<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196482818752368642","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKK O TEU CU","timestamp":1574098684000,"timestamp_epochs":1574098684,"tweet_id":"1196482720484012037","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1196482720484012037","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fomos descobertos <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196482740893442049","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Fomos descobertos ","timestamp":1574098661000,"timestamp_epochs":1574098661,"tweet_id":"1196482622630875136","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1196482622630875136","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dessa vez n\u00e3o sou eu t\u00e1 com cara de Leandro<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1196482655761645568","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Dessa vez n\u00e3o sou eu t\u00e1 com cara de Leandro","timestamp":1574098655000,"timestamp_epochs":1574098655,"tweet_id":"1196482597456695296","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1196482597456695296","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu,<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1014479246738239489\" dir=\"ltr\" href=\"\/clysncec\"><s>@<\/s><b>clysncec<\/b><\/a>,<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a>,<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124542518\" dir=\"ltr\" href=\"\/ronaldoallysson\"><s>@<\/s><b>ronaldoallysson<\/b><\/a> ou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"757551006511198208\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gustavoocec\"><s>@<\/s><b>Gustavoocec<\/b><\/a>. Fa\u00e7am suas apostas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1196440300534796290\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Qcd6lJ9Kt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1196440300534796290\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kdiannes\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196440300534796290<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu,@clysncec,@Leofreirek,@ronaldoallysson ou @Gustavoocec. Fa\u00e7am suas apostashttps:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1196440300534796290\u00a0\u2026","timestamp":1574098616000,"timestamp_epochs":1574098616,"tweet_id":"1196482432930848768","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196482432930848768","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nHoje \u00e9 decis\u00e3o de verdade e vamos pra cima contra o Ava\u00ed para buscar a vit\u00f3ria!\n\nBora encher o Mineir\u00e3o e cantar o tempo todo nos apoiando!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxAVA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxAVA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z52fgx4k6N\">pic.twitter.com\/Z52fgx4k6N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2456,"replies":259,"retweet_id":"1196263896581099520","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":380,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nHoje \u00e9 decis\u00e3o de verdade e vamos pra cima contra o Ava\u00ed para buscar a vit\u00f3ria!\n\nBora encher o Mineir\u00e3o e cantar o tempo todo nos apoiando!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxAVA #PeloCruzeiropic.twitter.com\/Z52fgx4k6N","timestamp":1574046315000,"timestamp_epochs":1574046315,"tweet_id":"1196263069229502464","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1196263069229502464","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria penais, merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria penais, merda","timestamp":1574034695000,"timestamp_epochs":1574034695,"tweet_id":"1196214328933920770","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196214328933920770","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acharam p\u00eanalti mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas acharam p\u00eanalti mesmo?","timestamp":1574034058000,"timestamp_epochs":1574034058,"tweet_id":"1196211658621964288","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1196211658621964288","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dps vou marcar l\u00e1 em ks e tu brota de chineleira e bermuda<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195851468181520385","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Dps vou marcar l\u00e1 em ks e tu brota de chineleira e bermuda","timestamp":1573947439000,"timestamp_epochs":1573947439,"tweet_id":"1195848352799297536","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1195848352799297536","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> KKKKKKKKK amo vc amigo me perdoa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195848215607808000","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"@said_leonardos KKKKKKKKK amo vc amigo me perdoa","timestamp":1573946429000,"timestamp_epochs":1573946429,"tweet_id":"1195844113712734208","tweet_url":"\/luiza_almeidaw\/status\/1195844113712734208","user_id":"739567928090185729","username":"luiza_almeidaw"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor q tem mano, mas \u00e9 pq meu tio chamou mais gnt tlg e eu n sabia q ia ser na casa dele, se n fodas tlg \nA nemmm\nMelhor q tem ficar suavao<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195848098121158657","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Melhor q tem mano, mas \u00e9 pq meu tio chamou mais gnt tlg e eu n sabia q ia ser na casa dele, se n fodas tlg \nA nemmm\nMelhor q tem ficar suavao","timestamp":1573946195000,"timestamp_epochs":1573946195,"tweet_id":"1195843135529725953","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1195843135529725953","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKK gra\u00e7as a Deus n precisamos de masculinidade fr\u00e1gil<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1195848085605404673","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKK gra\u00e7as a Deus n precisamos de masculinidade fr\u00e1gil","timestamp":1573946266000,"timestamp_epochs":1573946266,"tweet_id":"1195843432759091202","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1195843432759091202","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 lembro meu anivers\u00e1rio kkkkkkkkkkkkkkkkkk bemmm<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195842986707423233","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"s\u00f3 lembro meu anivers\u00e1rio kkkkkkkkkkkkkkkkkk bemmm","timestamp":1573946086000,"timestamp_epochs":1573946086,"tweet_id":"1195842677553717248","tweet_url":"\/masueht\/status\/1195842677553717248","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"\u2113\u03c3\u044f\u0e40\u0e17 (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">temos que fazer um rolezinho pra gente dan\u00e7ar <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195842958676963331","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"temos que fazer um rolezinho pra gente dan\u00e7ar ","timestamp":1573945925000,"timestamp_epochs":1573945925,"tweet_id":"1195842001306095623","tweet_url":"\/_andrecussat\/status\/1195842001306095623","user_id":"3159253230","username":"_andrecussat"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1195751973007613952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxkpzZFMs8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1195751973007613952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jotinhakkk\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195751973007613952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1195751973007613952\u00a0\u2026","timestamp":1573942798000,"timestamp_epochs":1573942798,"tweet_id":"1195828884530454528","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195828884530454528","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor q tem \u00e9 Qnd t\u00e1 cm cria q n tem vergonha de dan\u00e7ar por causa de masculinidade, td vez fico sozinho dan\u00e7ando nessas merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195824780244594689\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IlT6UTcMK0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195824780244594689\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195824780244594689<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1195828692221603840","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Melhor q tem \u00e9 Qnd t\u00e1 cm cria q n tem vergonha de dan\u00e7ar por causa de masculinidade, td vez fico sozinho dan\u00e7ando nessas merdahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195824780244594689\u00a0\u2026","timestamp":1573942706000,"timestamp_epochs":1573942706,"tweet_id":"1195828501934424064","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1195828501934424064","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive sempre que to dan\u00e7ando eu lembro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3159253230\" dir=\"ltr\" href=\"\/_andrecussat\"><s>@<\/s><b>_andrecussat<\/b><\/a> e esperando o dia que ele vai ensinar a dan\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive sempre que to dan\u00e7ando eu lembro do @_andrecussat e esperando o dia que ele vai ensinar a dan\u00e7ar","timestamp":1573942475000,"timestamp_epochs":1573942475,"tweet_id":"1195827530877546497","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195827530877546497","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"701555775190257665\" dir=\"ltr\" href=\"\/candidoebsd\"><s>@<\/s><b>candidoebsd<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2448557757\" dir=\"ltr\" href=\"\/deusnandes\"><s>@<\/s><b>deusnandes<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2676534201\" dir=\"ltr\" href=\"\/giovannineto97\"><s>@<\/s><b>giovannineto97<\/b><\/a> tmj amigos, voc\u00eas malam<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@candidoebsd @deusnandes @giovannineto97 tmj amigos, voc\u00eas malam","timestamp":1573942039000,"timestamp_epochs":1573942039,"tweet_id":"1195825702131707904","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195825702131707904","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava lembrando aqui e ctz que o povo no palco ontem que n\u00e3o conhecia a gente deve ter achado que eu e os meninos \u00e9ramos gays ou bi por causa da hora que a gente tava dan\u00e7ando, mas \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de homens que n\u00e3o tem masculinidade fr\u00e1gil e eu grado demais do role com eles por isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava lembrando aqui e ctz que o povo no palco ontem que n\u00e3o conhecia a gente deve ter achado que eu e os meninos \u00e9ramos gays ou bi por causa da hora que a gente tava dan\u00e7ando, mas \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de homens que n\u00e3o tem masculinidade fr\u00e1gil e eu grado demais do role com eles por isso","timestamp":1573941819000,"timestamp_epochs":1573941819,"tweet_id":"1195824780244594689","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195824780244594689","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Receber elogio \u00e9 bom dms, ainda mais pra quem tem auto estima baixa, ent\u00e3o n\u00e3o importa quem t\u00e1 falando, ent\u00e3o eu agrade\u00e7o\/gosto e fa\u00e7o quest\u00e3o de fazer o mesmo inclusive<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SamucaAndrade_\/status\/1195711977261281281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6dFqXBmUIk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SamucaAndrade_\/status\/1195711977261281281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SamucaAndrade_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195711977261281281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Receber elogio \u00e9 bom dms, ainda mais pra quem tem auto estima baixa, ent\u00e3o n\u00e3o importa quem t\u00e1 falando, ent\u00e3o eu agrade\u00e7o\/gosto e fa\u00e7o quest\u00e3o de fazer o mesmo inclusivehttps:\/\/twitter.com\/SamucaAndrade_\/status\/1195711977261281281\u00a0\u2026","timestamp":1573941646000,"timestamp_epochs":1573941646,"tweet_id":"1195824053015195649","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195824053015195649","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No meu caso a dor nas costa \u00e9 por carregar o peso de ser uma \u00f3tima pessoa nos dias atuais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195820884528943104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Co7acvWi88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195820884528943104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195820884528943104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1195821724325072896","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"No meu caso a dor nas costa \u00e9 por carregar o peso de ser uma \u00f3tima pessoa nos dias atuaishttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1195820884528943104\u00a0\u2026","timestamp":1573941076000,"timestamp_epochs":1573941076,"tweet_id":"1195821664845672449","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1195821664845672449","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No meu caso \u00e9 o peso de carregar o fardo de ser o homem mais bobo de BH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1195820011614588929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqLgmN6eKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1195820011614588929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronaldoallysso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1195820011614588929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No meu caso \u00e9 o peso de carregar o fardo de ser o homem mais bobo de BHhttps:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1195820011614588929\u00a0\u2026","timestamp":1573940890000,"timestamp_epochs":1573940890,"tweet_id":"1195820884528943104","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195820884528943104","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como sair de chinelo,bermuda e \u201cdesarrumado\u201d depois de dois dias seguidos sendo obrigado a sair de cal\u00e7a, tenis e relativamente arrumado<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como sair de chinelo,bermuda e \u201cdesarrumado\u201d depois de dois dias seguidos sendo obrigado a sair de cal\u00e7a, tenis e relativamente arrumado","timestamp":1573940819000,"timestamp_epochs":1573940819,"tweet_id":"1195820583470206976","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195820583470206976","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia colocar essa legenda, mas olha o hor\u00e1rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195766524788846593","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Eu ia colocar essa legenda, mas olha o hor\u00e1rio","timestamp":1573924573000,"timestamp_epochs":1573924573,"tweet_id":"1195752443230994432","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1195752443230994432","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"JM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1195513817012350984","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKK","timestamp":1573867666000,"timestamp_epochs":1573867666,"tweet_id":"1195513761127444486","tweet_url":"\/joaomsb_\/status\/1195513761127444486","user_id":"4779594328","username":"joaomsb_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dei unf em todo mundo s\u00f3 deixei quem eu quero pegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dei unf em todo mundo s\u00f3 deixei quem eu quero pegar","timestamp":1573867321000,"timestamp_epochs":1573867321,"tweet_id":"1195512314407137280","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195512314407137280","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim mano, coragem, pq no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195507123595165696","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"sim mano, coragem, pq no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem","timestamp":1573866018000,"timestamp_epochs":1573866018,"tweet_id":"1195506847366533129","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1195506847366533129","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"danilo finalista da liberta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po mo preto eu to chegando, melhoras ai, vai da tudo certo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195507115529527298","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Po mo preto eu to chegando, melhoras ai, vai da tudo certo","timestamp":1573866068000,"timestamp_epochs":1573866068,"tweet_id":"1195507055290912768","tweet_url":"\/daanbandeira11\/status\/1195507055290912768","user_id":"737052244642811904","username":"daanbandeira11"},{"fullname":"danilo finalista da liberta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca mais vi tweet de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> \nTo preocupado<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195506474589573122","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Nunca mais vi tweet de @said_leonardos \nTo preocupado","timestamp":1573865900000,"timestamp_epochs":1573865900,"tweet_id":"1195506350437986304","tweet_url":"\/daanbandeira11\/status\/1195506350437986304","user_id":"737052244642811904","username":"daanbandeira11"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das cartas que mais me comoveu foi essa. Guilherme, 8 anos, atingido pela trag\u00e9dia. Al\u00e9m do celular, ele quer agradar a irm\u00e3 que ama o Lucas neto (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14128609\" dir=\"ltr\" href=\"\/felipeneto\"><s>@<\/s><b>felipeneto<\/b><\/a>). Me ajudem por favor a levar isso at\u00e9 eles <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/54VLHyb1Si\">pic.twitter.com\/54VLHyb1Si<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":369,"replies":72,"retweet_id":"1195399722053308423","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":123,"text":"Uma das cartas que mais me comoveu foi essa. Guilherme, 8 anos, atingido pela trag\u00e9dia. Al\u00e9m do celular, ele quer agradar a irm\u00e3 que ama o Lucas neto (@felipeneto). Me ajudem por favor a levar isso at\u00e9 eles pic.twitter.com\/54VLHyb1Si","timestamp":1573839298000,"timestamp_epochs":1573839298,"tweet_id":"1195394775408676864","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1195394775408676864","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, marquem o Felipe neto nos coment\u00e1rios e deem rt se for poss\u00edvel por favor, \u00e9 uma coisa simples que pode realizar o sonho de um crian\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1195394775408676864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIC5p1nHCq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1195394775408676864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sennacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195394775408676864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente, marquem o Felipe neto nos coment\u00e1rios e deem rt se for poss\u00edvel por favor, \u00e9 uma coisa simples que pode realizar o sonho de um crian\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/sennacec\/status\/1195394775408676864\u00a0\u2026","timestamp":1573840473000,"timestamp_epochs":1573840473,"tweet_id":"1195399702117855233","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195399702117855233","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alisson foi bem at\u00e9,mas deu azar dela voltar no p\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alisson foi bem at\u00e9,mas deu azar dela voltar no p\u00e9","timestamp":1573838220000,"timestamp_epochs":1573838220,"tweet_id":"1195390255664369664","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195390255664369664","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gol do homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gol do homem","timestamp":1573838178000,"timestamp_epochs":1573838178,"tweet_id":"1195390077683339280","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195390077683339280","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aguardo ansiosamente pois sei da qualidade do meu amigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1195053302712537088","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"aguardo ansiosamente pois sei da qualidade do meu amigo","timestamp":1573757036000,"timestamp_epochs":1573757036,"tweet_id":"1195049741647785986","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1195049741647785986","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">2\/10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brendhat_\/status\/1195044008608911360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5D23aJbuc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brendhat_\/status\/1195044008608911360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brendhat_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195044008608911360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2\/10https:\/\/twitter.com\/brendhat_\/status\/1195044008608911360\u00a0\u2026","timestamp":1573756206000,"timestamp_epochs":1573756206,"tweet_id":"1195046261801541633","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195046261801541633","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fazer com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a> e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112707523\" dir=\"ltr\" href=\"\/masueht\"><s>@<\/s><b>masueht<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1195044617508589568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxsHhaQvZk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1195044617508589568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoravs_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195044617508589568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fazer com o @Leofreirek e o @masueht https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1195044617508589568\u00a0\u2026","timestamp":1573756186000,"timestamp_epochs":1573756186,"tweet_id":"1195046179635113984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1195046179635113984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ta rolando com a defesa do Fla mano? Nunca vi assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que ta rolando com a defesa do Fla mano? Nunca vi assim","timestamp":1573695808000,"timestamp_epochs":1573695808,"tweet_id":"1194792934601826304","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194792934601826304","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde que isso n\u00e3o \u00e9 gol contra gente? Fora que nem falta no Gerson foi...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde que isso n\u00e3o \u00e9 gol contra gente? Fora que nem falta no Gerson foi...","timestamp":1573694577000,"timestamp_epochs":1573694577,"tweet_id":"1194787771614932998","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194787771614932998","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sandro falando que foi gol do Rafinha kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sandro falando que foi gol do Rafinha kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1573694457000,"timestamp_epochs":1573694457,"tweet_id":"1194787266322948096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194787266322948096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que jogada do Pikachu mano, jogou demais ali<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que jogada do Pikachu mano, jogou demais ali","timestamp":1573693601000,"timestamp_epochs":1573693601,"tweet_id":"1194783679521984512","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194783679521984512","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"P\u00e9ricles Faria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia! Sua semana s\u00f3 ser\u00e1 10\/10 se voc\u00ea passar pra frente esse v\u00eddeo. Um beijo do Peric\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jMGgYXPlja\">pic.twitter.com\/jMGgYXPlja<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6142,"replies":124,"retweet_id":"1194287578918408192","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2230,"text":"Bom dia! Sua semana s\u00f3 ser\u00e1 10\/10 se voc\u00ea passar pra frente esse v\u00eddeo. Um beijo do Peric\u00e3o! pic.twitter.com\/jMGgYXPlja","timestamp":1573483105000,"timestamp_epochs":1573483105,"tweet_id":"1193900792052428800","tweet_url":"\/FARIAPERICLES\/status\/1193900792052428800","user_id":"83207164","username":"FARIAPERICLES"},{"fullname":"D.Aislan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gostava do Martinuccio dms, pena que s\u00f3 vivia machucado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1193965117442011136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EaaX7C1jlg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1193965117442011136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CECemVideos\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193965117442011136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1194071352174661637","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Eu gostava do Martinuccio dms, pena que s\u00f3 vivia machucadohttps:\/\/twitter.com\/CECemVideos\/status\/1193965117442011136\u00a0\u2026","timestamp":1573523574000,"timestamp_epochs":1573523574,"tweet_id":"1194070533270364163","tweet_url":"\/douglasaislan\/status\/1194070533270364163","user_id":"355051903","username":"douglasaislan"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu peguei metade, vc tamb\u00e9m amigo, n\u00e3o existe uma sociedade t\u00e3o sucesso quanto a nossa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1194067406081187840","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Se eu peguei metade, vc tamb\u00e9m amigo, n\u00e3o existe uma sociedade t\u00e3o sucesso quanto a nossa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1573522773000,"timestamp_epochs":1573522773,"tweet_id":"1194067174106836992","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1194067174106836992","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tamb\u00e9m n\u00e9, j\u00e1 pegou metade de bh e ainda vai pegar a outra metade, \u00f3bvio que sempre vai ter algu\u00e9m que te conhece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1194066095877033987\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qN4jGfuSmj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1194066095877033987\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Leofreirek\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194066095877033987<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tamb\u00e9m n\u00e9, j\u00e1 pegou metade de bh e ainda vai pegar a outra metade, \u00f3bvio que sempre vai ter algu\u00e9m que te conhecehttps:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1194066095877033987\u00a0\u2026","timestamp":1573522666000,"timestamp_epochs":1573522666,"tweet_id":"1194066726360670208","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194066726360670208","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de acordo com seu signo, vc vai me dar oq?\n\ncapric\u00f3rnio: um beijo\naqu\u00e1rio: um murro \npeixes: o cu \n\u00e1ries: uma voadora \ntouro: uma coxinha \ng\u00eameos: um tapa na cara \nc\u00e2ncer:  abra\u00e7o \nle\u00e3o: cafun\u00e9 \nvirgem: pe na bunda \nlibra: o mundo\nescorpi\u00e3o: um perdido \nsagit\u00e1rio: um filho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de acordo com seu signo, vc vai me dar oq?\n\ncapric\u00f3rnio: um beijo\naqu\u00e1rio: um murro \npeixes: o cu \n\u00e1ries: uma voadora \ntouro: uma coxinha \ng\u00eameos: um tapa na cara \nc\u00e2ncer:  abra\u00e7o \nle\u00e3o: cafun\u00e9 \nvirgem: pe na bunda \nlibra: o mundo\nescorpi\u00e3o: um perdido \nsagit\u00e1rio: um filho","timestamp":1573519863000,"timestamp_epochs":1573519863,"tweet_id":"1194054967700676608","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1194054967700676608","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de cl\u00e1ssico contra o nosso rival e na nossa casa vamos pra cima buscar a vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvuQNk9JwU\">pic.twitter.com\/rvuQNk9JwU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2915,"replies":221,"retweet_id":"1193362814917840897","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":642,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de cl\u00e1ssico contra o nosso rival e na nossa casa vamos pra cima buscar a vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n#CRUxCAM #PeloCruzeiropic.twitter.com\/rvuQNk9JwU","timestamp":1573354809000,"timestamp_epochs":1573354809,"tweet_id":"1193362681358667781","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1193362681358667781","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAMO JGAR BOLA DESGRA\u00c7A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1193362681358667781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6YgYmTbKY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1193362681358667781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193362681358667781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAMO JGAR BOLA DESGRA\u00c7Ahttps:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1193362681358667781\u00a0\u2026","timestamp":1573354839000,"timestamp_epochs":1573354839,"tweet_id":"1193362805841375232","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1193362805841375232","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o da nem pra ficar impressionado com ele batendo falta mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o da nem pra ficar impressionado com ele batendo falta mais","timestamp":1573332558000,"timestamp_epochs":1573332558,"tweet_id":"1193269353686425600","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1193269353686425600","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que joga Lionel Messi \u00e9 brincadeira....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que joga Lionel Messi \u00e9 brincadeira....","timestamp":1573332538000,"timestamp_epochs":1573332538,"tweet_id":"1193269270718930944","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1193269270718930944","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui cortar o cabelo e tava na vilarinho na hora que come\u00e7ou a cair o mundo e o cu deu aquela trancada de leve, acabou que cheguei t\u00e3o cansado que bati na cama e apaguei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui cortar o cabelo e tava na vilarinho na hora que come\u00e7ou a cair o mundo e o cu deu aquela trancada de leve, acabou que cheguei t\u00e3o cansado que bati na cama e apaguei","timestamp":1573260608000,"timestamp_epochs":1573260608,"tweet_id":"1192967573429739521","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1192967573429739521","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextooooooooou <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4g2ao3K9yq\">pic.twitter.com\/4g2ao3K9yq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1192965611720204293","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6,"text":"sextooooooooou pic.twitter.com\/4g2ao3K9yq","timestamp":1573260057000,"timestamp_epochs":1573260057,"tweet_id":"1192965262015905794","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1192965262015905794","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Solteiro meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1192965262015905794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ocjj38qb9V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1192965262015905794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronaldoallysso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1192965262015905794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Solteiro meninashttps:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1192965262015905794\u00a0\u2026","timestamp":1573260138000,"timestamp_epochs":1573260138,"tweet_id":"1192965602022961152","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1192965602022961152","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> agr eu achei vsf<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192096352018276357","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"@said_leonardos agr eu achei vsf","timestamp":1573052808000,"timestamp_epochs":1573052808,"tweet_id":"1192095997956173825","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1192095997956173825","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed, TE AMO <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AbdoChalub\/status\/1192095997956173825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FVLPh4l7E4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AbdoChalub\/status\/1192095997956173825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AbdoChalub\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192095997956173825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed, TE AMO https:\/\/twitter.com\/AbdoChalub\/status\/1192095997956173825\u00a0\u2026","timestamp":1573052891000,"timestamp_epochs":1573052891,"tweet_id":"1192096345533960193","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1192096345533960193","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2% de bateria e meu carregador n\u00e3o quer funcionar, que delicia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2% de bateria e meu carregador n\u00e3o quer funcionar, que delicia","timestamp":1572919472000,"timestamp_epochs":1572919472,"tweet_id":"1191536744618962945","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1191536744618962945","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"danilo finalista da liberta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> vc tem?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1191409242437300224","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"@said_leonardos vc tem?","timestamp":1572889044000,"timestamp_epochs":1572889044,"tweet_id":"1191409120269746176","tweet_url":"\/daanbandeira11\/status\/1191409120269746176","user_id":"737052244642811904","username":"daanbandeira11"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 isso, mas se bem que um banho gelado agora faria bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/avilairiss\/status\/1191400045272272896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tBmvV8UaHw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/avilairiss\/status\/1191400045272272896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/avilairiss\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191400045272272896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 isso, mas se bem que um banho gelado agora faria bemhttps:\/\/twitter.com\/avilairiss\/status\/1191400045272272896\u00a0\u2026","timestamp":1572888383000,"timestamp_epochs":1572888383,"tweet_id":"1191406347369226241","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1191406347369226241","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de dar sequ\u00eancia nas vit\u00f3rias e buscar mais tr\u00eas pontos no Brasileir\u00e3o!\n\nHoje \u00e9 dia de casa cheia! Vamos juntos conquistar mais uma vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxBAH?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxBAH<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MtRX77Cfrs\">pic.twitter.com\/MtRX77Cfrs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2629,"replies":139,"retweet_id":"1190826033529925632","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":394,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de dar sequ\u00eancia nas vit\u00f3rias e buscar mais tr\u00eas pontos no Brasileir\u00e3o!\n\nHoje \u00e9 dia de casa cheia! Vamos juntos conquistar mais uma vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxBAH #PeloCruzeiropic.twitter.com\/MtRX77Cfrs","timestamp":1572750000000,"timestamp_epochs":1572750000,"tweet_id":"1190825927749570560","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190825927749570560","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Camisa 23","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">LeBron James. \n\nGame Over. \n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LakeShow?src=hash\"><s>#<\/s><b>LakeShow<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LakeShow?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/NBATeam20192020Season_Emojis_LAL\/NBATeam20192020Season_Emojis_LAL.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6PrtspMeuI\">pic.twitter.com\/6PrtspMeuI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2123,"replies":17,"retweet_id":"1190483775962177537","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":295,"text":"LeBron James. \n\nGame Over. \n\n#LakeShowpic.twitter.com\/6PrtspMeuI","timestamp":1572668380000,"timestamp_epochs":1572668380,"tweet_id":"1190483590322311169","tweet_url":"\/camisa_23\/status\/1190483590322311169","user_id":"3127142765","username":"camisa_23"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEBRON JAMES VOCE \u00c9 RIDICULO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LEBRON JAMES VOCE \u00c9 RIDICULO","timestamp":1572668184000,"timestamp_epochs":1572668184,"tweet_id":"1190482768884576256","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190482768884576256","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lebron e AD acabando com o jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lebron e AD acabando com o jogo","timestamp":1572667980000,"timestamp_epochs":1572667980,"tweet_id":"1190481910465810438","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190481910465810438","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuva \u00e9 uma parada que me desanima de um jeito que nem consigo explicar, tava afim de ir no pagode com o Luan e a chuva fez eu desanimar, tinha o palco tb pra ir ou o role na letras, mas vou ficar em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chuva \u00e9 uma parada que me desanima de um jeito que nem consigo explicar, tava afim de ir no pagode com o Luan e a chuva fez eu desanimar, tinha o palco tb pra ir ou o role na letras, mas vou ficar em casa","timestamp":1572656759000,"timestamp_epochs":1572656759,"tweet_id":"1190434849145917445","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190434849145917445","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"EMOCIONADA \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed que merda velho viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1190104147644813312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BOH8ZBPe7Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1190104147644813312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190104147644813312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1190105432779612161","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"A\u00ed que merda velho viuhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1190104147644813312\u00a0\u2026","timestamp":1572578178000,"timestamp_epochs":1572578178,"tweet_id":"1190105255767396357","tweet_url":"\/driihjuliao\/status\/1190105255767396357","user_id":"2833089521","username":"driihjuliao"},{"fullname":"C\u1d63\u1d64z\u2091\u1d62\u1d63\u2092 \u2091\u209b\u209a\u2092\u1d63\u209c\u2091 C\u2097\u1d64b\u2091\ud83c\udf00","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixa a gente pelo menos sonhar man<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1190105424000901126","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"deixa a gente pelo menos sonhar man","timestamp":1572578085000,"timestamp_epochs":1572578085,"tweet_id":"1190104863964848128","tweet_url":"\/crukeiro\/status\/1190104863964848128","user_id":"788021501320687616","username":"crukeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ao mesmo tempo que traz paz tb traz medo por ser o Fluminense logo abaixo da gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crukeiro\/status\/1190103701467402241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXUCb97b6T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crukeiro\/status\/1190103701467402241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crukeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190103701467402241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao mesmo tempo que traz paz tb traz medo por ser o Fluminense logo abaixo da gentehttps:\/\/twitter.com\/crukeiro\/status\/1190103701467402241\u00a0\u2026","timestamp":1572577914000,"timestamp_epochs":1572577914,"tweet_id":"1190104147644813312","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190104147644813312","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RHzueHl8vG\">pic.twitter.com\/RHzueHl8vG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1964,"replies":112,"retweet_id":"1190101127313920000","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":311,"text":"pic.twitter.com\/RHzueHl8vG","timestamp":1572577163000,"timestamp_epochs":1572577163,"tweet_id":"1190100998162976770","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190100998162976770","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8wbDqdX8p3\">pic.twitter.com\/8wbDqdX8p3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3127,"replies":208,"retweet_id":"1190100644327280640","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":573,"text":"pic.twitter.com\/8wbDqdX8p3","timestamp":1572576919000,"timestamp_epochs":1572576919,"tweet_id":"1190099975608438786","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190099975608438786","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00daltimo mineiro kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1190093317159161856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abe8O0HAXh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1190093317159161856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190093317159161856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daltimo mineiro kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1190093317159161856\u00a0\u2026","timestamp":1572575380000,"timestamp_epochs":1572575380,"tweet_id":"1190093518049599488","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190093518049599488","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">2T 52'\/0:2 - ADHFUAHDIUFHADIUFHAIUDFHIDUFHASDIUFHAISDUFHAISDUFHASISDUFHAIDSUFHAIDUFHAIDUFHASDIFUHADIFUHADFIUAHDFIUAHDFIAUDFHIADUFHAIUFHAIDUFHAISUFHAIUFHAIUFHDIUFHADIUFHAIUFHAEDERSON EDERSON EDERSON AHDUHFIDSUHFIAUSDHFIAUDHFAIUDHFAIUFHAIUFHIDUHFAISUFHAIUF <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wSbjCSKFby\">pic.twitter.com\/wSbjCSKFby<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8637,"replies":556,"retweet_id":"1190093350684307456","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2449,"text":"2T 52'\/0:2 - ADHFUAHDIUFHADIUFHAIUDFHIDUFHASDIUFHAISDUFHAISDUFHASISDUFHAIDSUFHAIDUFHAIDUFHASDIFUHADIFUHADFIUAHDFIUAHDFIAUDFHIADUFHAIUFHAIDUFHAISUFHAIUFHAIUFHDIUFHADIUFHAIUFHAEDERSON EDERSON EDERSON AHDUHFIDSUHFIAUSDHFIAUDHFAIUDHFAIUFHAIUFHIDUHFAISUFHAIUF #BOTxCRU #PeloCruzeiropic.twitter.com\/wSbjCSKFby","timestamp":1572575243000,"timestamp_epochs":1572575243,"tweet_id":"1190092945908740096","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190092945908740096","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CRAQUE, JPGA DEMAIS O MENINO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190092945908740096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GlhdC5zsD6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190092945908740096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190092945908740096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRAQUE, JPGA DEMAIS O MENINOhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190092945908740096\u00a0\u2026","timestamp":1572575334000,"timestamp_epochs":1572575334,"tweet_id":"1190093327565303808","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190093327565303808","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que gola\u00e7o rapaz, Ederson joga bola demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que gola\u00e7o rapaz, Ederson joga bola demais","timestamp":1572575287000,"timestamp_epochs":1572575287,"tweet_id":"1190093128600031232","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190093128600031232","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"uanne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inacredit\u00e1vel futebol clube<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1190070351235076097","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"inacredit\u00e1vel futebol clube","timestamp":1572569845000,"timestamp_epochs":1572569845,"tweet_id":"1190070302723715075","tweet_url":"\/uannecec\/status\/1190070302723715075","user_id":"1520504934","username":"uannecec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De escanteio ainda? Eu to sonhando s\u00f3 pode<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"De escanteio ainda? Eu to sonhando s\u00f3 pode","timestamp":1572569823000,"timestamp_epochs":1572569823,"tweet_id":"1190070210012860417","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190070210012860417","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOOOOOOOOOOL PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOOOOOOOOOOL PORRA","timestamp":1572569808000,"timestamp_epochs":1572569808,"tweet_id":"1190070148704735233","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190070148704735233","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ou falha sempre n\u00e9 kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AnaCec97\/status\/1190064599506313219\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qaneOjOou9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AnaCec97\/status\/1190064599506313219\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AnaCec97\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190064599506313219<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ou falha sempre n\u00e9 kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/AnaCec97\/status\/1190064599506313219\u00a0\u2026","timestamp":1572568529000,"timestamp_epochs":1572568529,"tweet_id":"1190064785469116416","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190064785469116416","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marquinhos Gabriel \u00e9 ridiculo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marquinhos Gabriel \u00e9 ridiculo","timestamp":1572568486000,"timestamp_epochs":1572568486,"tweet_id":"1190064603499249665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1190064603499249665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">irm\u00e3o na vida e no gole <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fb.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3a\" aria-label=\"Emoji: Cara de lobo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43a.png\" title=\"Cara de lobo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1122914399902158849\" dir=\"ltr\" href=\"\/_uaijess\"><s>@<\/s><b>_uaijess<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aem9e19yJv\">pic.twitter.com\/Aem9e19yJv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"1189969794231091206","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":4,"text":"irm\u00e3o na vida e no gole \n @_uaijesspic.twitter.com\/Aem9e19yJv","timestamp":1572544780000,"timestamp_epochs":1572544780,"tweet_id":"1189965175056732160","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1189965175056732160","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apreciem os homens mais bonitos da torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1189965175056732160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F8yUvHyFOf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1189965175056732160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronaldoallysso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1189965175056732160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Apreciem os homens mais bonitos da torcidahttps:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1189965175056732160\u00a0\u2026","timestamp":1572545880000,"timestamp_epochs":1572545880,"tweet_id":"1189969786031296514","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189969786031296514","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pedrinho \u00e9 um cara que eu gosto demais, aparenta ser muito humilde e tranquilo, desejo todo o sucesso do mundo, menos contra o Cruzeiro(ano passado cu ficou na m\u00e3o no gola\u00e7o dele).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_sccpnews\/status\/1189716457917161478\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/svkh7AJDur\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_sccpnews\/status\/1189716457917161478\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_sccpnews\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189716457917161478<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedrinho \u00e9 um cara que eu gosto demais, aparenta ser muito humilde e tranquilo, desejo todo o sucesso do mundo, menos contra o Cruzeiro(ano passado cu ficou na m\u00e3o no gola\u00e7o dele).https:\/\/twitter.com\/_sccpnews\/status\/1189716457917161478\u00a0\u2026","timestamp":1572524737000,"timestamp_epochs":1572524737,"tweet_id":"1189881106570588160","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189881106570588160","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem acreditando que o Cavs vai ganhar outro jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem acreditando que o Cavs vai ganhar outro jogo","timestamp":1572485006000,"timestamp_epochs":1572485006,"tweet_id":"1189714465157210112","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189714465157210112","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> , queria dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gustavozupak\/status\/1189653450851835904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bVZMIdauas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gustavozupak\/status\/1189653450851835904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gustavozupak\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189653450851835904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo @Cruzeiro , queria dmshttps:\/\/twitter.com\/gustavozupak\/status\/1189653450851835904\u00a0\u2026","timestamp":1572471861000,"timestamp_epochs":1572471861,"tweet_id":"1189659327159787521","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189659327159787521","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o gol do Rash vendo os penaltis, merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi o gol do Rash vendo os penaltis, merda","timestamp":1572471330000,"timestamp_epochs":1572471330,"tweet_id":"1189657101959933952","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189657101959933952","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liverpool classificado, arsenal precisa de outro goleiro, perdeu porque esse ai \u00e9 pessimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Liverpool classificado, arsenal precisa de outro goleiro, perdeu porque esse ai \u00e9 pessimo","timestamp":1572471291000,"timestamp_epochs":1572471291,"tweet_id":"1189656938369433601","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656938369433601","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que cobran\u00e7a, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que cobran\u00e7a, pqp","timestamp":1572471242000,"timestamp_epochs":1572471242,"tweet_id":"1189656734832480256","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656734832480256","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Goleiro do Arsenal errou todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Goleiro do Arsenal errou todos","timestamp":1572471200000,"timestamp_epochs":1572471200,"tweet_id":"1189656557652500483","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656557652500483","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ht\">Zikou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1189656254647586817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rKmgDXWmOl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1189656254647586817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luccODD\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189656254647586817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Zikouhttps:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1189656254647586817\u00a0\u2026","timestamp":1572471159000,"timestamp_epochs":1572471159,"tweet_id":"1189656382783528962","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656382783528962","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse goleiro do Arsenal \u00e9 fraco demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse goleiro do Arsenal \u00e9 fraco demais","timestamp":1572471117000,"timestamp_epochs":1572471117,"tweet_id":"1189656208157876224","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656208157876224","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Calou minha boca demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1189655937751113728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2NXR4kSvU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1189655937751113728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189655937751113728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calou minha boca demaishttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1189655937751113728\u00a0\u2026","timestamp":1572471074000,"timestamp_epochs":1572471074,"tweet_id":"1189656029459603456","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189656029459603456","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O brabo do jogo vai perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O brabo do jogo vai perder","timestamp":1572471052000,"timestamp_epochs":1572471052,"tweet_id":"1189655937751113728","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189655937751113728","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem o homem que so faz gol no united<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem o homem que so faz gol no united","timestamp":1572471022000,"timestamp_epochs":1572471022,"tweet_id":"1189655810588250112","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189655810588250112","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">David Luiz fake que falhou vem ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"David Luiz fake que falhou vem ai","timestamp":1572470978000,"timestamp_epochs":1572470978,"tweet_id":"1189655624482725889","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189655624482725889","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Milner como sempre bem nos penal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Milner como sempre bem nos penal","timestamp":1572470957000,"timestamp_epochs":1572470957,"tweet_id":"1189655535651569664","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189655535651569664","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Linda cobran\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Linda cobran\u00e7a","timestamp":1572470928000,"timestamp_epochs":1572470928,"tweet_id":"1189655415258304513","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189655415258304513","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir os penal aqui ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistir os penal aqui ne","timestamp":1572470617000,"timestamp_epochs":1572470617,"tweet_id":"1189654113035988992","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189654113035988992","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">GOOOOOOOOL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOOOOOOOOL","timestamp":1572467404000,"timestamp_epochs":1572467404,"tweet_id":"1189640636179386369","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189640636179386369","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um p\u00eanalti pro United perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um p\u00eanalti pro United perder","timestamp":1572467366000,"timestamp_epochs":1572467366,"tweet_id":"1189640475973738497","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189640475973738497","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Suarez fominha demais pqp o Griz tava livre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Suarez fominha demais pqp o Griz tava livre","timestamp":1572386772000,"timestamp_epochs":1572386772,"tweet_id":"1189302440685981698","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189302440685981698","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da cor do pecado &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreSilva8\/status\/1189273312955908097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jgVhXnMpyO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexandreSilva8\/status\/1189273312955908097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexandreSilva<\/span><span class=\"invisible\">8\/status\/1189273312955908097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da cor do pecado >>>>>https:\/\/twitter.com\/AlexandreSilva8\/status\/1189273312955908097\u00a0\u2026","timestamp":1572384606000,"timestamp_epochs":1572384606,"tweet_id":"1189293356142252033","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1189293356142252033","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Guardou pro \u00faltimo quarto e praticamente acabou com o jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BronBrasil\/status\/1188646648274210816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDIDf0w7TJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BronBrasil\/status\/1188646648274210816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BronBrasil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188646648274210816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guardou pro \u00faltimo quarto e praticamente acabou com o jogohttps:\/\/twitter.com\/BronBrasil\/status\/1188646648274210816\u00a0\u2026","timestamp":1572234093000,"timestamp_epochs":1572234093,"tweet_id":"1188662056939147264","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1188662056939147264","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"RL17","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era l\u00e1 em ibirite kkkk certeza<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1188654580290203650","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Era l\u00e1 em ibirite kkkk certeza","timestamp":1572232291000,"timestamp_epochs":1572232291,"tweet_id":"1188654499369492481","tweet_url":"\/RayLuiz7\/status\/1188654499369492481","user_id":"2977006611","username":"RayLuiz7"},{"fullname":"narizin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Afim de sair e comer um bk viu<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1188537939468394497","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Afim de sair e comer um bk viu","timestamp":1572200326000,"timestamp_epochs":1572200326,"tweet_id":"1188520429792694272","tweet_url":"\/dfrad_\/status\/1188520429792694272","user_id":"4251604353","username":"dfrad_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz por voltar a fazer um gol na copa automa\u00e7\u00e3o depois de muito tempo, mas triste pela derrota e por ter jogado bem abaixo do que poderia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz por voltar a fazer um gol na copa automa\u00e7\u00e3o depois de muito tempo, mas triste pela derrota e por ter jogado bem abaixo do que poderia","timestamp":1572184184000,"timestamp_epochs":1572184184,"tweet_id":"1188452724771381250","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1188452724771381250","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"arthug \u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os dois cara mais famoso de BH na mesma foto <img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1188410897817128960","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"Os dois cara mais famoso de BH na mesma foto ","timestamp":1572172751000,"timestamp_epochs":1572172751,"tweet_id":"1188404768709971970","tweet_url":"\/arthug96\/status\/1188404768709971970","user_id":"741235918930087936","username":"arthug96"},{"fullname":"\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \u2018\u2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc mala<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1188410847464509440","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"vc mala","timestamp":1572150812000,"timestamp_epochs":1572150812,"tweet_id":"1188312752378601472","tweet_url":"\/luccODD\/status\/1188312752378601472","user_id":"1111639753093533697","username":"luccODD"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda ser a patinho de feio no meio de tanto amigo bonito, af <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0xe26KEtYK\">pic.twitter.com\/0xe26KEtYK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":5,"retweet_id":"1188410670565543937","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"Foda ser a patinho de feio no meio de tanto amigo bonito, af pic.twitter.com\/0xe26KEtYK","timestamp":1572147760000,"timestamp_epochs":1572147760,"tweet_id":"1188299951463424000","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1188299951463424000","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um vez presente!\nInfelizmente a vit\u00f3ria n\u00e3o veio por\u00e9m a luta continua. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57843624\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cachazeiros\"><s>@<\/s><b>Cachazeiros<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1111639753093533697\" dir=\"ltr\" href=\"\/luccODD\"><s>@<\/s><b>luccODD<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AeXodsJnb0\">pic.twitter.com\/AeXodsJnb0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais um vez presente!\nInfelizmente a vit\u00f3ria n\u00e3o veio por\u00e9m a luta continua. \n@Cachazeiros\n: @luccODDpic.twitter.com\/AeXodsJnb0","timestamp":1572145722000,"timestamp_epochs":1572145722,"tweet_id":"1188291401756352512","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1188291401756352512","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por foto \u00e9 lindo pessoalmente \u00e9 perfeito q<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1188289137528492032","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"por foto \u00e9 lindo pessoalmente \u00e9 perfeito q","timestamp":1572145168000,"timestamp_epochs":1572145168,"tweet_id":"1188289080515272705","tweet_url":"\/Thiagomaiacec_\/status\/1188289080515272705","user_id":"1109013740","username":"Thiagomaiacec_"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nos e jogador caro amigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1188288690994515969","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"nos e jogador caro amigo","timestamp":1572145058000,"timestamp_epochs":1572145058,"tweet_id":"1188288616847544320","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1188288616847544320","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124542518\" dir=\"ltr\" href=\"\/ronaldoallysson\"><s>@<\/s><b>ronaldoallysson<\/b><\/a>  e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a>  pessoalmente s\u00e3o lindos dmais nossa<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1188288675106508800","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"O @ronaldoallysson  e @said_leonardos  pessoalmente s\u00e3o lindos dmais nossa","timestamp":1572144069000,"timestamp_epochs":1572144069,"tweet_id":"1188284470140588032","tweet_url":"\/Thiagomaiacec_\/status\/1188284470140588032","user_id":"1109013740","username":"Thiagomaiacec_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mandar um abra\u00e7o pros meus amigos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284686899\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarinelliCEC\"><s>@<\/s><b>MarinelliCEC<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1857893011\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarianaLadisla2\"><s>@<\/s><b>MarianaLadisla2<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188277542169563139\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6vSz2wQYE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188277542169563139\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188277542169563139<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandar um abra\u00e7o pros meus amigos @MarinelliCEC e @MarianaLadisla2https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188277542169563139\u00a0\u2026","timestamp":1572143632000,"timestamp_epochs":1572143632,"tweet_id":"1188282637519118336","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1188282637519118336","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais minha m\u00e3e com essa cisma com v\u00eddeo game ver, tudo que ela fala tem que falar disso, se das 24 hrs do dia eu ficar 8 no celular, 8 no computador, 7 estudando e 1 hora jogando ela n\u00e3o vai reclamar de celular e computador, agora do v\u00eddeo game... n\u00e3o d\u00e1 vey<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais minha m\u00e3e com essa cisma com v\u00eddeo game ver, tudo que ela fala tem que falar disso, se das 24 hrs do dia eu ficar 8 no celular, 8 no computador, 7 estudando e 1 hora jogando ela n\u00e3o vai reclamar de celular e computador, agora do v\u00eddeo game... n\u00e3o d\u00e1 vey","timestamp":1572055367000,"timestamp_epochs":1572055367,"tweet_id":"1187912424780898304","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187912424780898304","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Postei esse v\u00eddeo no status e ningu\u00e9m me respondeu, ser\u00e1 que sou feio?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1187756964052426752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EnaNEjVm6t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1187756964052426752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umvicente\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187756964052426752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Postei esse v\u00eddeo no status e ningu\u00e9m me respondeu, ser\u00e1 que sou feio?https:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1187756964052426752\u00a0\u2026","timestamp":1572047305000,"timestamp_epochs":1572047305,"tweet_id":"1187878612583829504","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187878612583829504","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_LorhanSilva07\/status\/1187737898528989185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkfUcSOKWi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_LorhanSilva07\/status\/1187737898528989185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_LorhanSilva07<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187737898528989185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https:\/\/twitter.com\/_LorhanSilva07\/status\/1187737898528989185\u00a0\u2026","timestamp":1572047242000,"timestamp_epochs":1572047242,"tweet_id":"1187878346111279104","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187878346111279104","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bh resumida em uma conversa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1187816043097534466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuaCGNCZP2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1187816043097534466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disseputa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187816043097534466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bh resumida em uma conversahttps:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1187816043097534466\u00a0\u2026","timestamp":1572047176000,"timestamp_epochs":1572047176,"tweet_id":"1187878069723418626","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187878069723418626","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que to nos 4,5%, n\u00e3o sou mineiro ou n\u00e3o sou homem????? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudinhacastro13\/status\/1187178764947644417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCiCXCr1dI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudinhacastro13\/status\/1187178764947644417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudinhacastro1<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1187178764947644417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que to nos 4,5%, n\u00e3o sou mineiro ou n\u00e3o sou homem????? https:\/\/twitter.com\/dudinhacastro13\/status\/1187178764947644417\u00a0\u2026","timestamp":1571882999000,"timestamp_epochs":1571882999,"tweet_id":"1187189462503165952","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187189462503165952","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Final foi ser fera, bons treinadores, quero ver como v\u00e3o armar os times<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Final foi ser fera, bons treinadores, quero ver como v\u00e3o armar os times","timestamp":1571882865000,"timestamp_epochs":1571882865,"tweet_id":"1187188899254341633","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187188899254341633","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renato no Cruzeiro seria sonhar demais? Porque eu queria viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Renato no Cruzeiro seria sonhar demais? Porque eu queria viu","timestamp":1571882837000,"timestamp_epochs":1571882837,"tweet_id":"1187188784988864512","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187188784988864512","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rei de copas \u00e9 o Cruzeiro amigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1187186757462351872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RuFqFbtMDH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1187186757462351872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthug96\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187186757462351872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rei de copas \u00e9 o Cruzeiro amigohttps:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1187186757462351872\u00a0\u2026","timestamp":1571882747000,"timestamp_epochs":1571882747,"tweet_id":"1187188406708817920","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187188406708817920","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 eu fazia gol nesse time do Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 eu fazia gol nesse time do Gr\u00eamio","timestamp":1571882528000,"timestamp_epochs":1571882528,"tweet_id":"1187187488504332288","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187187488504332288","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time com Paulo Victor e Andr\u00e9 Balada n\u00e3o tem nem como pedir demais n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Time com Paulo Victor e Andr\u00e9 Balada n\u00e3o tem nem como pedir demais n\u00e9","timestamp":1571881710000,"timestamp_epochs":1571881710,"tweet_id":"1187184057014247424","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187184057014247424","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Varmengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Varmengo","timestamp":1571881497000,"timestamp_epochs":1571881497,"tweet_id":"1187183164571168776","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187183164571168776","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique fez isso o jogo inteiro mano, foi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno Henrique fez isso o jogo inteiro mano, foi nada","timestamp":1571881437000,"timestamp_epochs":1571881437,"tweet_id":"1187182912384520192","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187182912384520192","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem clubismo eu n\u00e3o achei p\u00eanalti<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem clubismo eu n\u00e3o achei p\u00eanalti","timestamp":1571881380000,"timestamp_epochs":1571881380,"tweet_id":"1187182673569177603","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187182673569177603","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rid\u00edculo esse cupom do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292383655\" dir=\"ltr\" href=\"\/iFood\"><s>@<\/s><b>iFood<\/b><\/a> aparece e voc\u00ea coloca e na hora de confirmar trava e dps aparece como expirado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Rid\u00edculo esse cupom do @iFood aparece e voc\u00ea coloca e na hora de confirmar trava e dps aparece como expirado","timestamp":1571881197000,"timestamp_epochs":1571881197,"tweet_id":"1187181903197155328","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187181903197155328","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a torcida do Flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou a torcida do Flamengo","timestamp":1571879749000,"timestamp_epochs":1571879749,"tweet_id":"1187175830818115586","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187175830818115586","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kanneman \u00e9 rid\u00edculo dms tb<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kanneman \u00e9 rid\u00edculo dms tb","timestamp":1571879637000,"timestamp_epochs":1571879637,"tweet_id":"1187175361790001152","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187175361790001152","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paulo Victor m\u00e3e demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paulo Victor m\u00e3e demais","timestamp":1571879619000,"timestamp_epochs":1571879619,"tweet_id":"1187175286263205888","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187175286263205888","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique piscineiro do caralho vey, vai em todas as jogadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno Henrique piscineiro do caralho vey, vai em todas as jogadas","timestamp":1571879441000,"timestamp_epochs":1571879441,"tweet_id":"1187174541342232576","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187174541342232576","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tudo normal por aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1187171244329918470\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IsPxOiEGH3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1187171244329918470\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187171244329918470<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1187171781246935040","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"Tudo normal por aquihttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1187171244329918470\u00a0\u2026","timestamp":1571878731000,"timestamp_epochs":1571878731,"tweet_id":"1187171561075367936","tweet_url":"\/Pedro7_TSC\/status\/1187171561075367936","user_id":"1037386512","username":"Pedro7_TSC"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedor do Flamengo esperando gol pra entrar no Maracan\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Torcedor do Flamengo esperando gol pra entrar no Maracan\u00e3","timestamp":1571878655000,"timestamp_epochs":1571878655,"tweet_id":"1187171244329918470","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187171244329918470","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem torcida no jogo n\u00e3o? N\u00e3o d\u00e1 pra ouvir nada e os caras ali n\u00e3o mexe nem a m\u00e3o vey, s\u00f3 fica parado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem torcida no jogo n\u00e3o? N\u00e3o d\u00e1 pra ouvir nada e os caras ali n\u00e3o mexe nem a m\u00e3o vey, s\u00f3 fica parado","timestamp":1571878490000,"timestamp_epochs":1571878490,"tweet_id":"1187170549799280640","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187170549799280640","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eei <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\nvoc\u00ea ai msm <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/>\ncansou de procurar algu\u00e9m para namorar e n\u00e3o conseguir??? <img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/>\nseus problemas acabaram <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>\n\u00e9 s\u00f3 voc\u00ea beijar minha boca que em aproximadamente 3 meses voc\u00ea achar\u00e1 a tampa da sua panela <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/>\ncomprovado em 95% dos casos <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\n\nChama no zappp <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eei \nvoc\u00ea ai msm \ncansou de procurar algu\u00e9m para namorar e n\u00e3o conseguir??? \nseus problemas acabaram \n\u00e9 s\u00f3 voc\u00ea beijar minha boca que em aproximadamente 3 meses voc\u00ea achar\u00e1 a tampa da sua panela \ncomprovado em 95% dos casos \n\nChama no zappp ","timestamp":1571872454000,"timestamp_epochs":1571872454,"tweet_id":"1187145235429822464","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187145235429822464","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nasceu a filha do mateus\n\nnasceu a filha da tat\u00e1\n\nagora papai do c\u00e9u vai te aben\u00e7oar\n\ne voc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3xima a engravidar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nasceu a filha do mateus\n\nnasceu a filha da tat\u00e1\n\nagora papai do c\u00e9u vai te aben\u00e7oar\n\ne voc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3xima a engravidar","timestamp":1571872267000,"timestamp_epochs":1571872267,"tweet_id":"1187144450881048577","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187144450881048577","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu tipo sangu\u00edneo \u00e9 O+\n\nO+ feio do site<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu tipo sangu\u00edneo \u00e9 O+\n\nO+ feio do site","timestamp":1571872168000,"timestamp_epochs":1571872168,"tweet_id":"1187144035380711425","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187144035380711425","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CTZ QUE V\u00c3O DAR GOL CONTRA IGUAL CONTRA COM O UNITED<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CTZ QUE V\u00c3O DAR GOL CONTRA IGUAL CONTRA COM O UNITED","timestamp":1571861761000,"timestamp_epochs":1571861761,"tweet_id":"1187100385661636613","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187100385661636613","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMO ASSIM O SUAREZ FEZ GOL FORA DE CASA?????? VAI CHOVER HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"COMO ASSIM O SUAREZ FEZ GOL FORA DE CASA?????? VAI CHOVER HOJE","timestamp":1571861706000,"timestamp_epochs":1571861706,"tweet_id":"1187100152823275521","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187100152823275521","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter Stegen n\u00e3o \u00e9 o melhor goleiro do mundo n\u00e3o bobo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ter Stegen n\u00e3o \u00e9 o melhor goleiro do mundo n\u00e3o bobo","timestamp":1571858473000,"timestamp_epochs":1571858473,"tweet_id":"1187086594773266432","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1187086594773266432","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo de hoje mostrou que n\u00e3o vai dar pra for\u00e7ar demais o Lebron de PG, Rondo voltando da les\u00e3o tem que fazer a fun\u00e7\u00e3o e deixar essa fun\u00e7\u00e3o mais dividida porque hoje o Lebron tomou muitas decis\u00f5es ruins e equivocadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogo de hoje mostrou que n\u00e3o vai dar pra for\u00e7ar demais o Lebron de PG, Rondo voltando da les\u00e3o tem que fazer a fun\u00e7\u00e3o e deixar essa fun\u00e7\u00e3o mais dividida porque hoje o Lebron tomou muitas decis\u00f5es ruins e equivocadas","timestamp":1571807724000,"timestamp_epochs":1571807724,"tweet_id":"1186873737922203648","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186873737922203648","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor jogador do Clippers hoje foi o KCP<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor jogador do Clippers hoje foi o KCP","timestamp":1571807373000,"timestamp_epochs":1571807373,"tweet_id":"1186872262491885568","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186872262491885568","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Danny Green destruindo e colocando o Lakers no jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Danny Green destruindo e colocando o Lakers no jogo","timestamp":1571805292000,"timestamp_epochs":1571805292,"tweet_id":"1186863535025987584","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186863535025987584","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to triste algu\u00e9m me manda um lanche<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"to triste algu\u00e9m me manda um lanche","timestamp":1571785819000,"timestamp_epochs":1571785819,"tweet_id":"1186781859574898688","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186781859574898688","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pouco decisivo o meu pipoqueiro preferido Paulo Dybala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pouco decisivo o meu pipoqueiro preferido Paulo Dybala","timestamp":1571776791000,"timestamp_epochs":1571776791,"tweet_id":"1186743994576965632","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186743994576965632","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33625790\" dir=\"ltr\" href=\"\/ECBahia\"><s>@<\/s><b>ECBahia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBMP?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBMP<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo @ECBahia #BBMP","timestamp":1571702867000,"timestamp_epochs":1571702867,"tweet_id":"1186433936294961153","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186433936294961153","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente... \u00c9 s\u00e9rio! Cansei de ser livre pra voar... Quero algu\u00e9m pra me ligar de manh\u00e3, pra me dar carinho todo dia.. To carente de verdade!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente... \u00c9 s\u00e9rio! Cansei de ser livre pra voar... Quero algu\u00e9m pra me ligar de manh\u00e3, pra me dar carinho todo dia.. To carente de verdade!!!","timestamp":1571698654000,"timestamp_epochs":1571698654,"tweet_id":"1186416264132075522","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186416264132075522","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma veterin\u00e1ria especializada em gato online? N\u00e3o t\u00f4 bem hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguma veterin\u00e1ria especializada em gato online? N\u00e3o t\u00f4 bem hoje","timestamp":1571698578000,"timestamp_epochs":1571698578,"tweet_id":"1186415946149388293","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1186415946149388293","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandaram isso num grupo aqui e eu achei fera dms, n\u00e3o sei quem foi o autor original,mas foi uma ideia muito bacana, se algu\u00e9m souber de algu\u00e9m me d\u00e1 ideia que passo pro cara que mandou e to pensando em fazer tb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wadIiuZx9u\">pic.twitter.com\/wadIiuZx9u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mandaram isso num grupo aqui e eu achei fera dms, n\u00e3o sei quem foi o autor original,mas foi uma ideia muito bacana, se algu\u00e9m souber de algu\u00e9m me d\u00e1 ideia que passo pro cara que mandou e to pensando em fazer tbpic.twitter.com\/wadIiuZx9u","timestamp":1571509233000,"timestamp_epochs":1571509233,"tweet_id":"1185621775805231104","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1185621775805231104","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1185619868051234818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EV2MddKfUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1185619868051234818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/szntosfc\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185619868051234818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICGaV2aDx0\">pic.twitter.com\/ICGaV2aDx0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1185619868051234818\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ICGaV2aDx0","timestamp":1571508931000,"timestamp_epochs":1571508931,"tweet_id":"1185620506176819202","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1185620506176819202","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Milangel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu empresto as minhas costas tranquilamente, deve ser muito gostosinho sentir o pincel e a tinta gelada nas costas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielcoxta\/status\/1184941811598610455\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ibir9zXpiO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielcoxta\/status\/1184941811598610455\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielcoxta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184941811598610455<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63468,"replies":330,"retweet_id":"1185405076359307265","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":32582,"text":"Eu empresto as minhas costas tranquilamente, deve ser muito gostosinho sentir o pincel e a tinta gelada nas costas.https:\/\/twitter.com\/gabrielcoxta\/status\/1184941811598610455\u00a0\u2026","timestamp":1571404860000,"timestamp_epochs":1571404860,"tweet_id":"1185184001042059264","tweet_url":"\/MilenaG336\/status\/1185184001042059264","user_id":"1017426753864814593","username":"MilenaG336"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/justcarolllll\/status\/1185365148359368704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8DXuPtE3d8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/justcarolllll\/status\/1185365148359368704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/justcarolllll\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185365148359368704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/justcarolllll\/status\/1185365148359368704\u00a0\u2026","timestamp":1571456510000,"timestamp_epochs":1571456510,"tweet_id":"1185400636583612417","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1185400636583612417","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liberdade \u00e9 chegar num ponto da sua vida que voc\u00ea vai de samba can\u00e7\u00e3o pro shopping fazer compra<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Liberdade \u00e9 chegar num ponto da sua vida que voc\u00ea vai de samba can\u00e7\u00e3o pro shopping fazer compra","timestamp":1571432632000,"timestamp_epochs":1571432632,"tweet_id":"1185300484871069696","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1185300484871069696","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que rodada pro cec viu, caso consiga um bom resultado contra o Corinthians tem grandes chances e come\u00e7ar uma recupera\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que rodada pro cec viu, caso consiga um bom resultado contra o Corinthians tem grandes chances e come\u00e7ar uma recupera\u00e7\u00e3o","timestamp":1571362581000,"timestamp_epochs":1571362581,"tweet_id":"1185006671858491394","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1185006671858491394","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49751816\" dir=\"ltr\" href=\"\/SantosFC\"><s>@<\/s><b>SantosFC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Obrigado @SantosFC","timestamp":1571356665000,"timestamp_epochs":1571356665,"tweet_id":"1184981856137240576","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184981856137240576","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do nosso atacante, David !\n\u2800\nDesejamos ao nosso atleta muitas felicidades, sucesso e conquistas com o manto celeste!\n\nPARAB\u00c9NS!\n\u2800\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CAmgCKI48U\">pic.twitter.com\/CAmgCKI48U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3828,"replies":496,"retweet_id":"1184851231908319237","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":164,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do nosso atacante, David !\n\u2800\nDesejamos ao nosso atleta muitas felicidades, sucesso e conquistas com o manto celeste!\n\nPARAB\u00c9NS!\n\u2800\n#PeloCruzeiropic.twitter.com\/CAmgCKI48U","timestamp":1571324239000,"timestamp_epochs":1571324239,"tweet_id":"1184845854961754113","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1184845854961754113","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao jogador mais regular desse ataque do time a algum tempo, o \u00fanico que tenta algo em todos os jogos e que apesar de errar bastante n\u00e3o deixa de tentar e cada jogo mostra a sua evolu\u00e7\u00e3o, espero que continue assim e que uma hora saia o gol pra calar os que criticam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184845854961754113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUM2sGYUhY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184845854961754113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184845854961754113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns ao jogador mais regular desse ataque do time a algum tempo, o \u00fanico que tenta algo em todos os jogos e que apesar de errar bastante n\u00e3o deixa de tentar e cada jogo mostra a sua evolu\u00e7\u00e3o, espero que continue assim e que uma hora saia o gol pra calar os que criticamhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184845854961754113\u00a0\u2026","timestamp":1571325519000,"timestamp_epochs":1571325519,"tweet_id":"1184851221892489216","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184851221892489216","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"livinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pesada e de supera\u00e7\u00e3o quanto a sua mas eu n\u00e3o pude ir pq tava fazendo prova de topografia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1184849662559297537","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"minha hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pesada e de supera\u00e7\u00e3o quanto a sua mas eu n\u00e3o pude ir pq tava fazendo prova de topografia","timestamp":1571325101000,"timestamp_epochs":1571325101,"tweet_id":"1184849470326038537","tweet_url":"\/liiviabg\/status\/1184849470326038537","user_id":"516898942","username":"liiviabg"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar postando foto de tbt de 1 ano do hexa, mas infelizmente n\u00e3o pude estar presente pois dia 17 eu estava no hospital fazendo minha segunda cirurgia no joelho, na \u00e9poca eu fiquei muito puto\/triste por n\u00e3o estar presente, por\u00e9m essa les\u00e3o me fez crescer demais como pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar postando foto de tbt de 1 ano do hexa, mas infelizmente n\u00e3o pude estar presente pois dia 17 eu estava no hospital fazendo minha segunda cirurgia no joelho, na \u00e9poca eu fiquei muito puto\/triste por n\u00e3o estar presente, por\u00e9m essa les\u00e3o me fez crescer demais como pessoa","timestamp":1571324964000,"timestamp_epochs":1571324964,"tweet_id":"1184848892598390784","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184848892598390784","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKK j\u00e1 me acostumei <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1184705015249821697","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKK j\u00e1 me acostumei ","timestamp":1571290593000,"timestamp_epochs":1571290593,"tweet_id":"1184704731249295360","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1184704731249295360","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa porra de m\u00fasica n sai da cabe\u00e7a kkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1184704556522967040","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Essa porra de m\u00fasica n sai da cabe\u00e7a kkkkkkk","timestamp":1571290527000,"timestamp_epochs":1571290527,"tweet_id":"1184704454429433856","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1184704454429433856","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rt <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a>: sou sempre o contatinho trocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Rt @Leofreirek: sou sempre o contatinho trocado","timestamp":1571290547000,"timestamp_epochs":1571290547,"tweet_id":"1184704537103343617","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184704537103343617","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tudo bem, t\u00e1 com outro contatinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1184703617414172672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/llRIF8aZzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1184703617414172672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Leofreirek\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184703617414172672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tudo bem, t\u00e1 com outro contatinhohttps:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1184703617414172672\u00a0\u2026","timestamp":1571290477000,"timestamp_epochs":1571290477,"tweet_id":"1184704243795660801","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184704243795660801","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cruzeiro n\u00e3o vai cair, o que vai cair \u00e9 os pre\u00e7os no supermercado BH! Compre a cervejinha pra comemorar l\u00e1 em gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O cruzeiro n\u00e3o vai cair, o que vai cair \u00e9 os pre\u00e7os no supermercado BH! Compre a cervejinha pra comemorar l\u00e1 em gente","timestamp":1571280506000,"timestamp_epochs":1571280506,"tweet_id":"1184662426035412993","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184662426035412993","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namorar n\u00e3o d\u00e1,namorar da n\u00e3o \nMeu cora\u00e7\u00e3o quer ela,mas meu pau quer um mont\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Namorar n\u00e3o d\u00e1,namorar da n\u00e3o \nMeu cora\u00e7\u00e3o quer ela,mas meu pau quer um mont\u00e3o","timestamp":1571247703000,"timestamp_epochs":1571247703,"tweet_id":"1184524839652134914","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184524839652134914","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou a pessoa que interage e na maioria das vezes fico no v\u00e1cuo, triste por\u00e9m vdd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anabguima\/status\/1183909061055651842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/om8iMPKf3J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anabguima\/status\/1183909061055651842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anabguima\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183909061055651842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou a pessoa que interage e na maioria das vezes fico no v\u00e1cuo, triste por\u00e9m vddhttps:\/\/twitter.com\/anabguima\/status\/1183909061055651842\u00a0\u2026","timestamp":1571247631000,"timestamp_epochs":1571247631,"tweet_id":"1184524535011393536","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184524535011393536","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse sou eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lulizasantos\/status\/1184521890129428480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nGKDuetNfF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lulizasantos\/status\/1184521890129428480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lulizasantos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184521890129428480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse sou euhttps:\/\/twitter.com\/lulizasantos\/status\/1184521890129428480\u00a0\u2026","timestamp":1571247188000,"timestamp_epochs":1571247188,"tweet_id":"1184522678855749633","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1184522678855749633","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem marcar a 4 a\u00ed j\u00e1 me chama pra poder brigar que to querendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem marcar a 4 a\u00ed j\u00e1 me chama pra poder brigar que to querendo","timestamp":1571092329000,"timestamp_epochs":1571092329,"tweet_id":"1183873153942118400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183873153942118400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole isso no seu mural e veja quantas pessoas querem:\n\n1 - te conhecer \n2 - te beijar \n3 - beber com vc \n4 - te bater\n\nvcs sabem q gosto de uma corrente etc<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole isso no seu mural e veja quantas pessoas querem:\n\n1 - te conhecer \n2 - te beijar \n3 - beber com vc \n4 - te bater\n\nvcs sabem q gosto de uma corrente etc","timestamp":1571092307000,"timestamp_epochs":1571092307,"tweet_id":"1183873060572676096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183873060572676096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um jogo que o David deixa algu\u00e9m na cara do gol e erram, mas o culpado \u00e9 ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais um jogo que o David deixa algu\u00e9m na cara do gol e erram, mas o culpado \u00e9 ele","timestamp":1571009886000,"timestamp_epochs":1571009886,"tweet_id":"1183527363063304192","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183527363063304192","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os mesmo elogiam Thiago Neves,Robinho,Henrique e afins... depois falam que n\u00e3o \u00e9 marca\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IgorMariano_03\/status\/1183516416986746880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmormoEV4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IgorMariano_03\/status\/1183516416986746880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IgorMariano_03<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183516416986746880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os mesmo elogiam Thiago Neves,Robinho,Henrique e afins... depois falam que n\u00e3o \u00e9 marca\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/IgorMariano_03\/status\/1183516416986746880\u00a0\u2026","timestamp":1571007569000,"timestamp_epochs":1571007569,"tweet_id":"1183517641580974080","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183517641580974080","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkk algu\u00e9m avisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NalCicero1\/status\/1183517018693275650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fwpDGXvZ6L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NalCicero1\/status\/1183517018693275650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NalCicero1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183517018693275650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkk algu\u00e9m avisahttps:\/\/twitter.com\/NalCicero1\/status\/1183517018693275650\u00a0\u2026","timestamp":1571007452000,"timestamp_epochs":1571007452,"tweet_id":"1183517153896648704","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183517153896648704","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paulo Victor \u00e9 horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paulo Victor \u00e9 horr\u00edvel","timestamp":1571006992000,"timestamp_epochs":1571006992,"tweet_id":"1183515223136915457","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183515223136915457","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que ma sorte do David, fez o certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que ma sorte do David, fez o certo","timestamp":1571006856000,"timestamp_epochs":1571006856,"tweet_id":"1183514651688083456","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183514651688083456","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Wilson<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Wilson","timestamp":1571006036000,"timestamp_epochs":1571006036,"tweet_id":"1183511213822697472","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183511213822697472","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eg\u00eddio \u00e9 o c\u00e2ncer desse time<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eg\u00eddio \u00e9 o c\u00e2ncer desse time","timestamp":1571005550000,"timestamp_epochs":1571005550,"tweet_id":"1183509174136836096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183509174136836096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T - 04\u2019\/0:1 - GGGGGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOLLLLLLLLL!!!!!!! GGGGGGGGOOOOOOOOLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 de DED\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9!!!!! \u00c9 de DED\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9!!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CHAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CHAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JLsVsukNtG\">pic.twitter.com\/JLsVsukNtG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5103,"replies":302,"retweet_id":"1183504614425092097","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":919,"text":"1T - 04\u2019\/0:1 - GGGGGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOLLLLLLLLL!!!!!!! GGGGGGGGOOOOOOOOLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 de DED\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9!!!!! \u00c9 de DED\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9!!!!!! #CHAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/JLsVsukNtG","timestamp":1571004407000,"timestamp_epochs":1571004407,"tweet_id":"1183504382899445761","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1183504382899445761","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toca a bola Thiago Neves desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toca a bola Thiago Neves desgra\u00e7a","timestamp":1571004449000,"timestamp_epochs":1571004449,"tweet_id":"1183504555281145857","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183504555281145857","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">GOL DEGRACA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOL DEGRACA","timestamp":1571004331000,"timestamp_epochs":1571004331,"tweet_id":"1183504060516884480","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183504060516884480","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter que ver no mosaico, logo assistir \u00e0 tortura de ver cruzeiro e atl\u00e9tico ao mesmo tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ter que ver no mosaico, logo assistir \u00e0 tortura de ver cruzeiro e atl\u00e9tico ao mesmo tempo","timestamp":1571004027000,"timestamp_epochs":1571004027,"tweet_id":"1183502785851088901","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183502785851088901","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a gatonet que parou de pegar exatamente agora, DESGRACA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a gatonet que parou de pegar exatamente agora, DESGRACA","timestamp":1571003821000,"timestamp_epochs":1571003821,"tweet_id":"1183501923351183361","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183501923351183361","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Marquinhos Gabriel <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183487645814538247\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w4QOkuegtw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183487645814538247\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183487645814538247<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marquinhos Gabriel https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183487645814538247\u00a0\u2026","timestamp":1571000680000,"timestamp_epochs":1571000680,"tweet_id":"1183488750409662467","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183488750409662467","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">!!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1183405500924383232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAUvyLndiY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1183405500924383232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isacec_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183405500924383232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"!!!!! https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1183405500924383232\u00a0\u2026","timestamp":1570980918000,"timestamp_epochs":1570980918,"tweet_id":"1183405859675750401","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183405859675750401","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedrinho, que homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedrinho, que homem","timestamp":1570980763000,"timestamp_epochs":1570980763,"tweet_id":"1183405210900803584","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183405210900803584","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperar uma mat\u00e9ria que deve ter uns 2\/3 minutos, trem acabar 12:30 e at\u00e9 agora nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esperar uma mat\u00e9ria que deve ter uns 2\/3 minutos, trem acabar 12:30 e at\u00e9 agora nada","timestamp":1570980027000,"timestamp_epochs":1570980027,"tweet_id":"1183402122622185472","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183402122622185472","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanto suspense pra falar que o Clayson \u00e9 o influencer que receber pra passar pano, lament\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tanto suspense pra falar que o Clayson \u00e9 o influencer que receber pra passar pano, lament\u00e1vel","timestamp":1570979813000,"timestamp_epochs":1570979813,"tweet_id":"1183401227499048961","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183401227499048961","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1183110134723235842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hzl42o0lC3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1183110134723235842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthug96\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183110134723235842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Euhttps:\/\/twitter.com\/arthug96\/status\/1183110134723235842\u00a0\u2026","timestamp":1570932035000,"timestamp_epochs":1570932035,"tweet_id":"1183200829236486146","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183200829236486146","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vc decide a sua Q<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1183193187764060160","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"E vc decide a sua Q","timestamp":1570930197000,"timestamp_epochs":1570930197,"tweet_id":"1183193123037556741","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1183193123037556741","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo hoje malou,mas o joelho pesou agora, colocar um gelo de leve aqui e esperar meu irm\u00e3o decidir a vida dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogo hoje malou,mas o joelho pesou agora, colocar um gelo de leve aqui e esperar meu irm\u00e3o decidir a vida dele","timestamp":1570929981000,"timestamp_epochs":1570929981,"tweet_id":"1183192214891053056","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1183192214891053056","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gabriel_aalmeid\/status\/1182419193418960897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wNAdPhmNIA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gabriel_aalmeid\/status\/1182419193418960897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gabriel_aalmei<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1182419193418960897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/Gabriel_aalmeid\/status\/1182419193418960897\u00a0\u2026","timestamp":1570806489000,"timestamp_epochs":1570806489,"tweet_id":"1182674253415624704","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1182674253415624704","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Torcida do Cruzeiro tinha que ver esse pra entender que por mais que o David n\u00e3o seja craque \u00e9 um dos poucos que tenta e aparece e por isso erra tanto, melhor do que a maioria ali que s\u00f3 toca de lado e pra tr\u00e1s ou s\u00f3 fica olhando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HuK2bzxXB3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_RaiMonteiro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182303151921225728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torcida do Cruzeiro tinha que ver esse pra entender que por mais que o David n\u00e3o seja craque \u00e9 um dos poucos que tenta e aparece e por isso erra tanto, melhor do que a maioria ali que s\u00f3 toca de lado e pra tr\u00e1s ou s\u00f3 fica olhandohttps:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\u00a0\u2026","timestamp":1570726728000,"timestamp_epochs":1570726728,"tweet_id":"1182339712494817285","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1182339712494817285","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"arthug \u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Q isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1182065038007382016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1CvpkhFMNj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1182065038007382016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eaiguh\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182065038007382016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1182330014659940353","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Q issohttps:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1182065038007382016\u00a0\u2026","timestamp":1570723801000,"timestamp_epochs":1570723801,"tweet_id":"1182327433430753280","tweet_url":"\/arthug96\/status\/1182327433430753280","user_id":"741235918930087936","username":"arthug96"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LUTO: \u00c9 com mto pesar que n\u00f3s da fam\u00edlia do Leonardo informamos que infelizmente n\u00e3o teremos mais esse sorriso alegre, suas piadas bobas, seu jeito \u00fanico de ser! Hoje pela manh\u00e3 ele acordou mto triste e decidiu que ser\u00e1 uma pessoa morta por dentro por motivos de Cruzeiro! Abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"LUTO: \u00c9 com mto pesar que n\u00f3s da fam\u00edlia do Leonardo informamos que infelizmente n\u00e3o teremos mais esse sorriso alegre, suas piadas bobas, seu jeito \u00fanico de ser! Hoje pela manh\u00e3 ele acordou mto triste e decidiu que ser\u00e1 uma pessoa morta por dentro por motivos de Cruzeiro! Abra\u00e7o","timestamp":1570709297000,"timestamp_epochs":1570709297,"tweet_id":"1182266598880624640","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1182266598880624640","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BonnerMVP_\/status\/1181958935114375168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/stULfGGvis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BonnerMVP_\/status\/1181958935114375168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BonnerMVP_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181958935114375168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/BonnerMVP_\/status\/1181958935114375168\u00a0\u2026","timestamp":1570637282000,"timestamp_epochs":1570637282,"tweet_id":"1181964546493353984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181964546493353984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"RL17","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkk Drx meu camarada, agt lembra at\u00e9 das menininha do jardim de inf\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181426416925204480","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Kkkkkkkk Drx meu camarada, agt lembra at\u00e9 das menininha do jardim de inf\u00e2ncia","timestamp":1570508966000,"timestamp_epochs":1570508966,"tweet_id":"1181426348709089280","tweet_url":"\/RayLuiz7\/status\/1181426348709089280","user_id":"2977006611","username":"RayLuiz7"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deu vontade de comer abacaxi do nada vendo isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milas_kano\/status\/1181016002311663616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d8UVUet7OC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milas_kano\/status\/1181016002311663616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milas_kano\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181016002311663616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu vontade de comer abacaxi do nada vendo issohttps:\/\/twitter.com\/milas_kano\/status\/1181016002311663616\u00a0\u2026","timestamp":1570508685000,"timestamp_epochs":1570508685,"tweet_id":"1181425172974374912","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181425172974374912","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu agora kkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeculoK\/status\/1181399377799237633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RkrbRoLUT7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeculoK\/status\/1181399377799237633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeculoK\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181399377799237633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu agora kkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/SeculoK\/status\/1181399377799237633\u00a0\u2026","timestamp":1570508400000,"timestamp_epochs":1570508400,"tweet_id":"1181423978684006401","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181423978684006401","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Tava na expectativa...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/apQbKV17RU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181375722771943425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181416144529510401","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Tava na expectativa...https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\u00a0\u2026","timestamp":1570503419000,"timestamp_epochs":1570503419,"tweet_id":"1181403085454872576","tweet_url":"\/AyrtonLemoss\/status\/1181403085454872576","user_id":"1689900392","username":"AyrtonLemoss"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a foi antes dessa cv que tive agora, se fosse depois eu ia chorar l\u00e1 ctz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a foi antes dessa cv que tive agora, se fosse depois eu ia chorar l\u00e1 ctz","timestamp":1570506219000,"timestamp_epochs":1570506219,"tweet_id":"1181414827954188288","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181414827954188288","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que eu mais vi foi storys do show, ser\u00e1 que foi os ladroes que postaram? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabidiasODD\/status\/1181153642809835520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KmjUpIJzvo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabidiasODD\/status\/1181153642809835520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabidiasODD\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181153642809835520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181376979733495809","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O que eu mais vi foi storys do show, ser\u00e1 que foi os ladroes que postaram? https:\/\/twitter.com\/gabidiasODD\/status\/1181153642809835520\u00a0\u2026","timestamp":1570497119000,"timestamp_epochs":1570497119,"tweet_id":"1181376660773507072","tweet_url":"\/Thiagomaiacec_\/status\/1181376660773507072","user_id":"1109013740","username":"Thiagomaiacec_"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea os arrast\u00e3o? Os roubo de telefone? V\u00e3o se fuder, show foi foda!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":5,"retweet_id":"1181376955670765568","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":24,"text":"Cad\u00ea os arrast\u00e3o? Os roubo de telefone? V\u00e3o se fuder, show foi foda!!","timestamp":1570497047000,"timestamp_epochs":1570497047,"tweet_id":"1181376356908720129","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1181376356908720129","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Sarinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bobos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TUTwwNY4Ia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181375722771943425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1181376302873489409","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Boboshttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425\u00a0\u2026","timestamp":1570496999000,"timestamp_epochs":1570496999,"tweet_id":"1181376156920098822","tweet_url":"\/_sarinhafreitas\/status\/1181376156920098822","user_id":"2975091281","username":"_sarinhafreitas"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente voc\u00eas me prometeram que ia ter arrast\u00e3o e varios itens furtados na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente voc\u00eas me prometeram que ia ter arrast\u00e3o e varios itens furtados na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o","timestamp":1570496895000,"timestamp_epochs":1570496895,"tweet_id":"1181375722771943425","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181375722771943425","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Danielle Coelho \ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181253293160439810","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1570467542000,"timestamp_epochs":1570467542,"tweet_id":"1181252605198176257","tweet_url":"\/danixcec\/status\/1181252605198176257","user_id":"2444261510","username":"danixcec"},{"fullname":"Vanessa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero uma foto<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1181251750008950786","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"quero uma foto","timestamp":1570467301000,"timestamp_epochs":1570467301,"tweet_id":"1181251596300230660","tweet_url":"\/vanessa_santosz\/status\/1181251596300230660","user_id":"3397301223","username":"vanessa_santosz"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo querer um abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1181248948595507201","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"vo querer um abra\u00e7o","timestamp":1570466659000,"timestamp_epochs":1570466659,"tweet_id":"1181248903456415744","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1181248903456415744","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O:\nEstarei no show da Marilia Mendon\u00e7a hoje, quem quiser tirar foto, um autografo ou abra\u00e7o, so chegar e falar.\nMeus seguran\u00e7as tamb\u00e9m estar\u00e3o fazendo a preven\u00e7\u00e3o.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EstagiarioDoLeoSaid?src=hash\"><s>#<\/s><b>EstagiarioDoLeoSaid<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O:\nEstarei no show da Marilia Mendon\u00e7a hoje, quem quiser tirar foto, um autografo ou abra\u00e7o, so chegar e falar.\nMeus seguran\u00e7as tamb\u00e9m estar\u00e3o fazendo a preven\u00e7\u00e3o.\n#EstagiarioDoLeoSaid","timestamp":1570466430000,"timestamp_epochs":1570466430,"tweet_id":"1181247943317344257","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181247943317344257","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entre em contato com meus empres\u00e1rios: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367541965\" dir=\"ltr\" href=\"\/jorgeemaciel\"><s>@<\/s><b>jorgeemaciel<\/b><\/a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112707523\" dir=\"ltr\" href=\"\/masueht\"><s>@<\/s><b>masueht<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> \nEles ir\u00e3o te dar o direcionamento correto.\nAtt<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181247364700557312","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"entre em contato com meus empres\u00e1rios: @jorgeemaciel , @masueht e @said_leonardos \nEles ir\u00e3o te dar o direcionamento correto.\nAtt","timestamp":1570466266000,"timestamp_epochs":1570466266,"tweet_id":"1181247252108660741","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1181247252108660741","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A meta hoje \u00e9 roubar o cora\u00e7\u00e3o e o celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/larissasteix\/status\/1181227145798078465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h9h7IIbz50\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/larissasteix\/status\/1181227145798078465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/larissasteix\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181227145798078465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A meta hoje \u00e9 roubar o cora\u00e7\u00e3o e o celularhttps:\/\/twitter.com\/larissasteix\/status\/1181227145798078465\u00a0\u2026","timestamp":1570461521000,"timestamp_epochs":1570461521,"tweet_id":"1181227351436333056","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181227351436333056","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje que vai ter a treta de Venda nova x Barreiro direto da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 hoje que vai ter a treta de Venda nova x Barreiro direto da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o ?","timestamp":1570461420000,"timestamp_epochs":1570461420,"tweet_id":"1181226927937507329","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181226927937507329","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a> al\u00e9m de roubar seu celular, vou roubar seu cora\u00e7\u00e3o hoje la na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"RT @Leofreirek al\u00e9m de roubar seu celular, vou roubar seu cora\u00e7\u00e3o hoje la na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o.","timestamp":1570461310000,"timestamp_epochs":1570461310,"tweet_id":"1181226468166295552","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181226468166295552","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Real oficial, vamos chorar juntinhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181226081967312896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kNjtAeYQft\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181226081967312896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181226081967312896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181226393247637505","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Real oficial, vamos chorar juntinhoshttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181226081967312896\u00a0\u2026","timestamp":1570461247000,"timestamp_epochs":1570461247,"tweet_id":"1181226203610537985","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1181226203610537985","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma @ dispon\u00edvel pra passar o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a hoje casado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alguma @ dispon\u00edvel pra passar o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a hoje casado?","timestamp":1570461218000,"timestamp_epochs":1570461218,"tweet_id":"1181226081967312896","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181226081967312896","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arruma 2 a\u00ed, pai... ou se n\u00e3o todo mundo vai sofrer<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1181225958889705472","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"arruma 2 a\u00ed, pai... ou se n\u00e3o todo mundo vai sofrer","timestamp":1570461130000,"timestamp_epochs":1570461130,"tweet_id":"1181225711367000064","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1181225711367000064","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> hoje eu Garro todas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/elas?src=hash\"><s>#<\/s><b>elas<\/b><\/a> na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181225934004932610","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"RT @said_leonardos hoje eu Garro todas #elas na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o","timestamp":1570460917000,"timestamp_epochs":1570460917,"tweet_id":"1181224819150471168","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1181224819150471168","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara vai roubar seu celular \u00e9 pra voc\u00eas n\u00e3o mandar mensagem pra ex<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Os cara vai roubar seu celular \u00e9 pra voc\u00eas n\u00e3o mandar mensagem pra ex","timestamp":1570461175000,"timestamp_epochs":1570461175,"tweet_id":"1181225901566115841","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181225901566115841","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No zz, bateu uma vontade de ir casado nesse show, sem brava, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124542518\" dir=\"ltr\" href=\"\/ronaldoallysson\"><s>@<\/s><b>ronaldoallysson<\/b><\/a> arruma uma @ a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No zz, bateu uma vontade de ir casado nesse show, sem brava, @ronaldoallysson arruma uma @ a\u00ed","timestamp":1570460761000,"timestamp_epochs":1570460761,"tweet_id":"1181224162704187392","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181224162704187392","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo camarote pro show da Marilia Mendon\u00e7a setor open lol\u00f3 com acesso direto ao viaduto, mais informa\u00e7\u00f5es na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vendo camarote pro show da Marilia Mendon\u00e7a setor open lol\u00f3 com acesso direto ao viaduto, mais informa\u00e7\u00f5es na dm","timestamp":1570460579000,"timestamp_epochs":1570460579,"tweet_id":"1181223400385200128","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181223400385200128","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 n\u00e3o levar o celular? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1181221288712527873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0dlqL4cwf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1181221288712527873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacpavie\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181221288712527873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 n\u00e3o levar o celular? https:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1181221288712527873\u00a0\u2026","timestamp":1570460177000,"timestamp_epochs":1570460177,"tweet_id":"1181221715394912259","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181221715394912259","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"brenda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vo entrar pra ficar no meio e nao ser assaltada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sp1l8YuOlP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181215866341543936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1181219293968646146","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"vo entrar pra ficar no meio e nao ser assaltadahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\u00a0\u2026","timestamp":1570459569000,"timestamp_epochs":1570459569,"tweet_id":"1181219162741526528","tweet_url":"\/pfvrnebrenda\/status\/1181219162741526528","user_id":"2203835999","username":"pfvrnebrenda"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">veeeeem, na segunda sem lei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qrPIhegD1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181215866341543936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181219271118147590","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"veeeeem, na segunda sem leihttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\u00a0\u2026","timestamp":1570459432000,"timestamp_epochs":1570459432,"tweet_id":"1181218589786943493","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1181218589786943493","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VEM GENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSTW5Piad0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181215866341543936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181216832490999808","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"VEM GENTEhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936\u00a0\u2026","timestamp":1570458985000,"timestamp_epochs":1570458985,"tweet_id":"1181216715486715905","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1181216715486715905","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367541965\" dir=\"ltr\" href=\"\/jorgeemaciel\"><s>@<\/s><b>jorgeemaciel<\/b><\/a> t\u00e1 feito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@Leofreirek @jorgeemaciel t\u00e1 feito","timestamp":1570458832000,"timestamp_epochs":1570458832,"tweet_id":"1181216074131558400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181216074131558400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem tem medo pula fora<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1181216007316226048","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"quem tem medo pula fora","timestamp":1570458803000,"timestamp_epochs":1570458803,"tweet_id":"1181215953595637765","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1181215953595637765","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/HQlRputbogfDahoEYn1pB3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UeTtZHuoT1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/HQlRputbogfDahoEYn1pB3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/HQlRputbogfDah<\/span><span class=\"invisible\">oEYn1pB3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> quem quiser s\u00f3 vamo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T89UiUqw8R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronaldoallysso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1181214623388897281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/chat.whatsapp.com\/HQlRputbogfDahoEYn1pB3\u00a0\u2026 quem quiser s\u00f3 vamohttps:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\u00a0\u2026","timestamp":1570458783000,"timestamp_epochs":1570458783,"tweet_id":"1181215866341543936","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181215866341543936","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem vem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T89UiUqw8R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ronaldoallysso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1181214623388897281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vem?https:\/\/twitter.com\/ronaldoallysson\/status\/1181214623388897281\u00a0\u2026","timestamp":1570458615000,"timestamp_epochs":1570458615,"tweet_id":"1181215161434230784","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181215161434230784","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\u2113\u03c3\u044f\u0e40\u0e17 (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VAI TOMA NO CUUUUUU <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1180976213063618560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EFpVI4Kvs4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1180976213063618560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/favelanewsrj\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180976213063618560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1181214788644421632","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VAI TOMA NO CUUUUUU https:\/\/twitter.com\/favelanewsrj\/status\/1180976213063618560\u00a0\u2026","timestamp":1570458465000,"timestamp_epochs":1570458465,"tweet_id":"1181214532640878593","tweet_url":"\/_andrecussat\/status\/1181214532640878593","user_id":"3159253230","username":"_andrecussat"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To indo de iPhone 5s pra pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e pretendo voltar com um XR, f\u00e9 \u00e9 tudo <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To indo de iPhone 5s pra pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e pretendo voltar com um XR, f\u00e9 \u00e9 tudo ","timestamp":1570458465000,"timestamp_epochs":1570458465,"tweet_id":"1181214534264135680","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181214534264135680","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rt <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124542518\" dir=\"ltr\" href=\"\/ronaldoallysson\"><s>@<\/s><b>ronaldoallysson<\/b><\/a>: queria uma @ pra curtir o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a casado hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Rt @ronaldoallysson: queria uma @ pra curtir o show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a casado hoje","timestamp":1570458368000,"timestamp_epochs":1570458368,"tweet_id":"1181214127748009984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181214127748009984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem 4 lat\u00e3o de Itaipava na geladeira boiando, ser\u00e1 que posso come\u00e7ar a aquecer j\u00e1 ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem 4 lat\u00e3o de Itaipava na geladeira boiando, ser\u00e1 que posso come\u00e7ar a aquecer j\u00e1 ?","timestamp":1570457814000,"timestamp_epochs":1570457814,"tweet_id":"1181211804795654145","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181211804795654145","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou, j\u00e1 cheguei no evento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181206182834376707\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/px0gklruFF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181206182834376707\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariliaMReal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181206182834376707<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vou, j\u00e1 cheguei no eventohttps:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181206182834376707\u00a0\u2026","timestamp":1570456743000,"timestamp_epochs":1570456743,"tweet_id":"1181207313077690368","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181207313077690368","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show do Skank que eu fui na pra\u00e7a no ano novo foi fera dms, n\u00e3o levei nada e fui zuadao, voltei pra casa suave, espero que hoje seja no mesmo modelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show do Skank que eu fui na pra\u00e7a no ano novo foi fera dms, n\u00e3o levei nada e fui zuadao, voltei pra casa suave, espero que hoje seja no mesmo modelo","timestamp":1570456634000,"timestamp_epochs":1570456634,"tweet_id":"1181206855776907265","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181206855776907265","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exatamente por isso que vai ser fera colar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luannarochaa\/status\/1181206207572381696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HK22py0gSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luannarochaa\/status\/1181206207572381696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luannarochaa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181206207572381696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exatamente por isso que vai ser fera colarhttps:\/\/twitter.com\/luannarochaa\/status\/1181206207572381696\u00a0\u2026","timestamp":1570456574000,"timestamp_epochs":1570456574,"tweet_id":"1181206602155778048","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181206602155778048","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de ser assaltado na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 dia de ser assaltado na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o","timestamp":1570456277000,"timestamp_epochs":1570456277,"tweet_id":"1181205357667983361","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181205357667983361","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia","timestamp":1570456261000,"timestamp_epochs":1570456261,"tweet_id":"1181205290143932417","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1181205290143932417","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Leandro Cabido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Radioactive, por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75916180\" dir=\"ltr\" href=\"\/Imaginedragons\"><s>@<\/s><b>Imaginedragons<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WeRF9hhwfY\">pic.twitter.com\/WeRF9hhwfY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":441,"replies":3,"retweet_id":"1181053936515637249","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":109,"text":"Radioactive, por @Imaginedragons\n#RockInRiopic.twitter.com\/WeRF9hhwfY","timestamp":1570417988000,"timestamp_epochs":1570417988,"tweet_id":"1181044760125100032","tweet_url":"\/leandrocabido\/status\/1181044760125100032","user_id":"292017058","username":"leandrocabido"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Willian j\u00e1 perdeu gol feito\/p\u00eanalti ? Todo jogo contra o cam ele consegue fazer essa proeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Willian j\u00e1 perdeu gol feito\/p\u00eanalti ? Todo jogo contra o cam ele consegue fazer essa proeza","timestamp":1570389610000,"timestamp_epochs":1570389610,"tweet_id":"1180925736775045120","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180925736775045120","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gol que esse camarada a\u00ed perdeu mano, era s\u00f3 pegar de esquerda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gol que esse camarada a\u00ed perdeu mano, era s\u00f3 pegar de esquerda","timestamp":1570389308000,"timestamp_epochs":1570389308,"tweet_id":"1180924467863834624","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180924467863834624","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE ME AJUDA A GANHAR ESSA BLUSA DO CRUZEIRO POR FAVOOOOOOR. (vai ser meu segundo produto oficial do cec) DA RT E LIKE NESSA PUBLICA\u00c7\u00c3O <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> AMO VCS. \n\nAproveitem e vejam a loja:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/pereiraimports.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgaBpuyxlO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/pereiraimports.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pereiraimports.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3mdOg15CYm\">pic.twitter.com\/3mdOg15CYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":365,"replies":5,"retweet_id":"1180879542472327170","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":209,"text":"GENTE ME AJUDA A GANHAR ESSA BLUSA DO CRUZEIRO POR FAVOOOOOOR. (vai ser meu segundo produto oficial do cec) DA RT E LIKE NESSA PUBLICA\u00c7\u00c3O  AMO VCS. \n\nAproveitem e vejam a loja:\nhttp:\/\/pereiraimports.com.br\u00a0pic.twitter.com\/3mdOg15CYm","timestamp":1570376540000,"timestamp_epochs":1570376540,"tweet_id":"1180870916739350529","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1180870916739350529","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ontem quando o ele saiu e foi vaiado eu fiquei pensando como seria a rea\u00e7\u00e3o da torcida caso o Robinho sa\u00edsse,ele at\u00e9 jogou bem ontem mas assim como no jogo contra o Goi\u00e1s perdeu um cara de frente(ambos com passe do David),fora os lances que ele deu pra 10 que recuso a falar onome<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naohadesernada\/status\/1180664199292358658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3qdUCjWFIL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naohadesernada\/status\/1180664199292358658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naohadesernada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180664199292358658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem quando o ele saiu e foi vaiado eu fiquei pensando como seria a rea\u00e7\u00e3o da torcida caso o Robinho sa\u00edsse,ele at\u00e9 jogou bem ontem mas assim como no jogo contra o Goi\u00e1s perdeu um cara de frente(ambos com passe do David),fora os lances que ele deu pra 10 que recuso a falar onomehttps:\/\/twitter.com\/naohadesernada\/status\/1180664199292358658\u00a0\u2026","timestamp":1570369109000,"timestamp_epochs":1570369109,"tweet_id":"1180839747545112576","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180839747545112576","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quem \u201cmachuca\u201d o joelho no mineir\u00e3o online, tomar no meu cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quem \u201cmachuca\u201d o joelho no mineir\u00e3o online, tomar no meu cu","timestamp":1570368474000,"timestamp_epochs":1570368474,"tweet_id":"1180837084703182853","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180837084703182853","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Internacional pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxINT?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxINT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bzgdTeUx4R\">pic.twitter.com\/bzgdTeUx4R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":745,"replies":282,"retweet_id":"1180618895197163521","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":105,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Internacional pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\n#CRUxINT #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/bzgdTeUx4R","timestamp":1570316404000,"timestamp_epochs":1570316404,"tweet_id":"1180618689034498048","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1180618689034498048","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">David \u00fanico senhor poss\u00edvel nesse ataque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1180618689034498048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l37SCmVNfO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1180618689034498048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180618689034498048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"David \u00fanico senhor poss\u00edvel nesse ataquehttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1180618689034498048\u00a0\u2026","timestamp":1570316452000,"timestamp_epochs":1570316452,"tweet_id":"1180618888599482368","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180618888599482368","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu mineir\u00e3o ent\u00e3o n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Partiu mineir\u00e3o ent\u00e3o n\u00e9","timestamp":1570316000000,"timestamp_epochs":1570316000,"tweet_id":"1180616990710476800","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180616990710476800","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Afim de descer pro planeta com os meninos,mas sem condi\u00e7\u00e3o na dor de cabe\u00e7a que eu to, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Afim de descer pro planeta com os meninos,mas sem condi\u00e7\u00e3o na dor de cabe\u00e7a que eu to, pqp","timestamp":1570230741000,"timestamp_epochs":1570230741,"tweet_id":"1180259389493657600","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1180259389493657600","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa chuva acha que pode com os noia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa chuva acha que pode com os noia","timestamp":1570157697000,"timestamp_epochs":1570157697,"tweet_id":"1179953023130488832","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179953023130488832","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes de excluir minha conta, eu gostaria de agradecer a todos que estiveram comigo.\n\nPedir desculpas por essa situa\u00e7\u00e3o em que errei e me arrependo muito.\n\nMe sinto extremamente culpado por estar nessa lista que tanto est\u00e3o falando.\n\nA lista de mais lindos do twitter <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antes de excluir minha conta, eu gostaria de agradecer a todos que estiveram comigo.\n\nPedir desculpas por essa situa\u00e7\u00e3o em que errei e me arrependo muito.\n\nMe sinto extremamente culpado por estar nessa lista que tanto est\u00e3o falando.\n\nA lista de mais lindos do twitter ","timestamp":1570149227000,"timestamp_epochs":1570149227,"tweet_id":"1179917494884147200","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179917494884147200","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1648776068\" dir=\"ltr\" href=\"\/isacec_\"><s>@<\/s><b>isacec_<\/b><\/a> de longe uma das mais perigosas. Conhecida por amea\u00e7ar o seu orientador no tcc e detentora de 20 mil seguidores, isa foi contatada pela c\u00fapula em outubro de 2018 e desde ent\u00e3o vem recebendo 10 mil por m\u00eas. Tem tra\u00e7os de dem\u00eancia mental, mas n\u00e3o se enganem, \u00e9 perigosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/chd6TCAzcJ\">pic.twitter.com\/chd6TCAzcJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"1179917315187576834","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":7,"text":"2 - @isacec_ de longe uma das mais perigosas. Conhecida por amea\u00e7ar o seu orientador no tcc e detentora de 20 mil seguidores, isa foi contatada pela c\u00fapula em outubro de 2018 e desde ent\u00e3o vem recebendo 10 mil por m\u00eas. Tem tra\u00e7os de dem\u00eancia mental, mas n\u00e3o se enganem, \u00e9 perigosapic.twitter.com\/chd6TCAzcJ","timestamp":1570105556000,"timestamp_epochs":1570105556,"tweet_id":"1179734325815861249","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179734325815861249","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1014479246738239489\" dir=\"ltr\" href=\"\/clysncec\"><s>@<\/s><b>clysncec<\/b><\/a>: clayton age c m\u00e1 f\u00e9 desde 2017, viciado em games resolveu se dedicar as twittadas de defesa \u00e0 diretoria. Tem tra\u00e7os de dem\u00eancia e autismo, mas det\u00e9m poder de influ\u00eancia nos grupos cec no WhatsApp, inclusive sendo protagonista de um romance com uma integrante da G.C<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3bMQcng9fQ\">pic.twitter.com\/3bMQcng9fQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"1179917307633684481","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6,"text":"3 - @clysncec: clayton age c m\u00e1 f\u00e9 desde 2017, viciado em games resolveu se dedicar as twittadas de defesa \u00e0 diretoria. Tem tra\u00e7os de dem\u00eancia e autismo, mas det\u00e9m poder de influ\u00eancia nos grupos cec no WhatsApp, inclusive sendo protagonista de um romance com uma integrante da G.Cpic.twitter.com\/3bMQcng9fQ","timestamp":1570105837000,"timestamp_epochs":1570105837,"tweet_id":"1179735505140932608","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179735505140932608","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399617575\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leofreirek\"><s>@<\/s><b>Leofreirek<\/b><\/a>: um baiano vagabundo e safado que veio pra MG buscando arrecadar dinheiro. Quando foi contatado em mar\u00e7o n\u00e3o pensou 2x, e dono de uma grande l\u00e1bia, conhecido por conquistar cora\u00e7\u00f5es em eventos, hoje recebe 15k por m\u00eas. Denunciem essa conta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JwMkRaoiCa\">pic.twitter.com\/JwMkRaoiCa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"1179917300146806796","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6,"text":"4 - @Leofreirek: um baiano vagabundo e safado que veio pra MG buscando arrecadar dinheiro. Quando foi contatado em mar\u00e7o n\u00e3o pensou 2x, e dono de uma grande l\u00e1bia, conhecido por conquistar cora\u00e7\u00f5es em eventos, hoje recebe 15k por m\u00eas. Denunciem essa contapic.twitter.com\/JwMkRaoiCa","timestamp":1570106014000,"timestamp_epochs":1570106014,"tweet_id":"1179736247151026178","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179736247151026178","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198945162\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pedro_Henriq7\"><s>@<\/s><b>Pedro_Henriq7<\/b><\/a>: safado, bandido, irm\u00e3o do Cruzoeiro e dono do Fake MendigaoCec. Esse safado desgra\u00e7ado que faz liga no cartola pra disfar\u00e7ar de bom mo\u00e7o, recebe 33 mil por m\u00eas, e sempre passou pano. Denunciem a conta desse filho da puta aproveitador. Olhem a cara do animal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X8QxuD7jlz\">pic.twitter.com\/X8QxuD7jlz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":6,"retweet_id":"1179917271889788928","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":7,"text":"10 - @Pedro_Henriq7: safado, bandido, irm\u00e3o do Cruzoeiro e dono do Fake MendigaoCec. Esse safado desgra\u00e7ado que faz liga no cartola pra disfar\u00e7ar de bom mo\u00e7o, recebe 33 mil por m\u00eas, e sempre passou pano. Denunciem a conta desse filho da puta aproveitador. Olhem a cara do animal!pic.twitter.com\/X8QxuD7jlz","timestamp":1570115530000,"timestamp_epochs":1570115530,"tweet_id":"1179776161724936193","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179776161724936193","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"366285166\" dir=\"ltr\" href=\"\/taamyreslopes_\"><s>@<\/s><b>taamyreslopes_<\/b><\/a> : conhecida por sabotar os copos dos outros no antigo hangar e de roubar blusa, essa delinquente recebe dinheiro pra deslocamento de Conselheiro Lafaiete pra BH, exatos 25k! Deslocamento caro, em? \u00c9 amiga do Serginho desde 2012 e atua podrid\u00e3o h\u00e1 10 meses.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/75MdkJzvxi\">pic.twitter.com\/75MdkJzvxi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1179917261861208064","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":5,"text":"12 - @taamyreslopes_ : conhecida por sabotar os copos dos outros no antigo hangar e de roubar blusa, essa delinquente recebe dinheiro pra deslocamento de Conselheiro Lafaiete pra BH, exatos 25k! Deslocamento caro, em? \u00c9 amiga do Serginho desde 2012 e atua podrid\u00e3o h\u00e1 10 meses.pic.twitter.com\/75MdkJzvxi","timestamp":1570145880000,"timestamp_epochs":1570145880,"tweet_id":"1179903459040075777","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179903459040075777","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"maciel \u274a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">13 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112707523\" dir=\"ltr\" href=\"\/masueht\"><s>@<\/s><b>masueht<\/b><\/a>: o mais inteligente dos comprados. Investe seus 36k recebidos por m\u00eas em deb\u00eantures e a\u00e7\u00f5es da bolsa de valores. Gasta 6k por m\u00eas pra cuidar de sua barba e j\u00e1 afirmou publicamente que pobre tem que morrer. Um monstro sem precedentes! Olha a cara de bravo do animal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAmR3SWsCf\">pic.twitter.com\/JAmR3SWsCf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"1179917165354455040","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6,"text":"13 - @masueht: o mais inteligente dos comprados. Investe seus 36k recebidos por m\u00eas em deb\u00eantures e a\u00e7\u00f5es da bolsa de valores. Gasta 6k por m\u00eas pra cuidar de sua barba e j\u00e1 afirmou publicamente que pobre tem que morrer. Um monstro sem precedentes! Olha a cara de bravo do animalpic.twitter.com\/JAmR3SWsCf","timestamp":1570146390000,"timestamp_epochs":1570146390,"tweet_id":"1179905595039715328","tweet_url":"\/jorgeemaciel\/status\/1179905595039715328","user_id":"367541965","username":"jorgeemaciel"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em NOVE meses voc\u00ea j\u00e1? \n\u2014 sim\n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 sim \n\u2014 n\u00e3o\n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 \n\nCurte que eu mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em NOVE meses voc\u00ea j\u00e1? \n\u2014 sim\n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 sim \n\u2014 n\u00e3o\n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 n\u00e3o \n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 sim \n\u2014 sim\n\u2014 sim\n\u2014 \n\nCurte que eu mando","timestamp":1570124194000,"timestamp_epochs":1570124194,"tweet_id":"1179812500453429250","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179812500453429250","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Respeito a opini\u00e3o de todos, mas duvido levemente do car\u00e1ter de quem n\u00e3o escolhe o D.Rose<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Le_BR_on\/status\/1179773821378859008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sStR5QK6r2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Le_BR_on\/status\/1179773821378859008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Le_BR_on\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179773821378859008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Respeito a opini\u00e3o de todos, mas duvido levemente do car\u00e1ter de quem n\u00e3o escolhe o D.Rosehttps:\/\/twitter.com\/Le_BR_on\/status\/1179773821378859008\u00a0\u2026","timestamp":1570117639000,"timestamp_epochs":1570117639,"tweet_id":"1179785005905645568","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179785005905645568","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais um ano vitorioso, gra\u00e7as a Deus <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/meunomeehcaio\/status\/1179544493701378049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3pRrYfQzeQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/meunomeehcaio\/status\/1179544493701378049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/meunomeehcaio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179544493701378049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um ano vitorioso, gra\u00e7as a Deus https:\/\/twitter.com\/meunomeehcaio\/status\/1179544493701378049\u00a0\u2026","timestamp":1570102347000,"timestamp_epochs":1570102347,"tweet_id":"1179720866269159425","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179720866269159425","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pse, fico nesse pensamento tb KKKKKK Qnd tiram foto distra\u00eddo eu sou a propria desgra\u00e7a <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1179720713533640705","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Pse, fico nesse pensamento tb KKKKKK Qnd tiram foto distra\u00eddo eu sou a propria desgra\u00e7a ","timestamp":1570101698000,"timestamp_epochs":1570101698,"tweet_id":"1179718143331188737","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1179718143331188737","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foda q o desgra\u00e7ado \u00e9 muito bonito z...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wnJZ6tCYv2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179716447360167936","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Foda q o desgra\u00e7ado \u00e9 muito bonito z...https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570096158000,"timestamp_epochs":1570096158,"tweet_id":"1179694910498320384","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1179694910498320384","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pior que ele t\u00e1 certo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1179464998361415692\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tduP3WVvEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1179464998361415692\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179464998361415692<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior que ele t\u00e1 certo...https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1179464998361415692\u00a0\u2026","timestamp":1570074699000,"timestamp_epochs":1570074699,"tweet_id":"1179604904798818305","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179604904798818305","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora posso falar que gosto do Ar\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_camposnicolas\/status\/1179594466883227648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNiVSTRd1V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_camposnicolas\/status\/1179594466883227648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_camposnicolas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179594466883227648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora posso falar que gosto do Ar\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/_camposnicolas\/status\/1179594466883227648\u00a0\u2026","timestamp":1570074461000,"timestamp_epochs":1570074461,"tweet_id":"1179603903773642752","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179603903773642752","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um torneio organizado pela Conmebol ainda, n\u00e3o tinha como ser pior... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AD0LFZ\/status\/1179585617153478656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ih1NtjZsIK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AD0LFZ\/status\/1179585617153478656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AD0LFZ\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179585617153478656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um torneio organizado pela Conmebol ainda, n\u00e3o tinha como ser pior... https:\/\/twitter.com\/AD0LFZ\/status\/1179585617153478656\u00a0\u2026","timestamp":1570070270000,"timestamp_epochs":1570070270,"tweet_id":"1179586326896762880","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179586326896762880","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Xand","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ksjskskskkskk maiado dms<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1179583942971838464","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Ksjskskskkskk maiado dms","timestamp":1570069688000,"timestamp_epochs":1570069688,"tweet_id":"1179583886914924545","tweet_url":"\/Xxandracula\/status\/1179583886914924545","user_id":"3011452708","username":"Xxandracula"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gol dos nazistas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gol dos nazistas","timestamp":1570069227000,"timestamp_epochs":1570069227,"tweet_id":"1179581951080054784","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179581951080054784","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Andre kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Andre kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1570068481000,"timestamp_epochs":1570068481,"tweet_id":"1179578822066409472","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179578822066409472","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAR:\nVamos\nsAlvar o\npaulo victoR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAR:\nVamos\nsAlvar o\npaulo victoR","timestamp":1570064322000,"timestamp_epochs":1570064322,"tweet_id":"1179561376974544898","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179561376974544898","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o sabe nem como funciona o uso do var e ainda tenta falar, tadinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Galv\u00e3o sabe nem como funciona o uso do var e ainda tenta falar, tadinho","timestamp":1570064193000,"timestamp_epochs":1570064193,"tweet_id":"1179560837322887168","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179560837322887168","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp Paulo Vitor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp Paulo Vitor","timestamp":1570064083000,"timestamp_epochs":1570064083,"tweet_id":"1179560377815900160","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179560377815900160","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabriel \u00e9 rid\u00edculo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabriel \u00e9 rid\u00edculo","timestamp":1570063966000,"timestamp_epochs":1570063966,"tweet_id":"1179559885144494080","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179559885144494080","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"guilherme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com esse ai eu caso e construo fam\u00edlia e morro casad\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179554190391164930","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Com esse ai eu caso e construo fam\u00edlia e morro casad\u00e3o","timestamp":1570061749000,"timestamp_epochs":1570061749,"tweet_id":"1179550588339736577","tweet_url":"\/guilherme_pks\/status\/1179550588339736577","user_id":"2187522985","username":"guilherme_pks"},{"fullname":"Paulim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bunito<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179554118400126978","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Bunito","timestamp":1570060510000,"timestamp_epochs":1570060510,"tweet_id":"1179545390678495232","tweet_url":"\/Paulo__Silverio\/status\/1179545390678495232","user_id":"921366466787774465","username":"Paulo__Silverio"},{"fullname":"nicholas \u2660\ufe0f\u2666\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ctz q vai flopar mas fds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6fQnjnulXW\">pic.twitter.com\/6fQnjnulXW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":24,"retweet_id":"1179543907945848832","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":18,"text":"ctz q vai flopar mas fdspic.twitter.com\/6fQnjnulXW","timestamp":1570051363000,"timestamp_epochs":1570051363,"tweet_id":"1179507024742236160","tweet_url":"\/nicholasz_90\/status\/1179507024742236160","user_id":"788500757263818756","username":"nicholasz_90"},{"fullname":"jao 41\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">apareci no lomotif do homem mais bonito de bh e regi\u00e3o, chora meninas <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fUBKGCoQ5e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1179543349302321153","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"apareci no lomotif do homem mais bonito de bh e regi\u00e3o, chora meninas https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570059756000,"timestamp_epochs":1570059756,"tweet_id":"1179542226290053120","tweet_url":"\/jvgalo13\/status\/1179542226290053120","user_id":"613016246","username":"jvgalo13"},{"fullname":"\u2113\u03c3\u044f\u0e40\u0e17 (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha a\u00ed meu namorado <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179543276426272769","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"olha a\u00ed meu namorado ","timestamp":1570056996000,"timestamp_epochs":1570056996,"tweet_id":"1179530652703744000","tweet_url":"\/_andrecussat\/status\/1179530652703744000","user_id":"3159253230","username":"_andrecussat"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apreciem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sho0uWZzc0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1179543223326429186","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Apreciemhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570056708000,"timestamp_epochs":1570056708,"tweet_id":"1179529444345679872","tweet_url":"\/masueht\/status\/1179529444345679872","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"Ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq t\u00e3o lindo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1179543085681958914","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Pq t\u00e3o lindo?","timestamp":1570054296000,"timestamp_epochs":1570054296,"tweet_id":"1179519325474099205","tweet_url":"\/NaclaraReis\/status\/1179519325474099205","user_id":"444968085","username":"NaclaraReis"},{"fullname":"iza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perco o rumo com esse cortinho na sobrancelha <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1179543011027554305","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"perco o rumo com esse cortinho na sobrancelha ","timestamp":1570054227000,"timestamp_epochs":1570054227,"tweet_id":"1179519037325398016","tweet_url":"\/lulizasantos\/status\/1179519037325398016","user_id":"1159140792272924672","username":"lulizasantos"},{"fullname":"magno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deus aben\u00e7oe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6tZ712hXI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179526347040919553","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"deus aben\u00e7oehttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570054046000,"timestamp_epochs":1570054046,"tweet_id":"1179518278290460672","tweet_url":"\/magnokimm\/status\/1179518278290460672","user_id":"1046425195311960064","username":"magnokimm"},{"fullname":"Giovanni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se existe perfei\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sei, mas que voc\u00ea beira ela, voc\u00ea beira<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179526091574304768","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Se existe perfei\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sei, mas que voc\u00ea beira ela, voc\u00ea beira","timestamp":1570053133000,"timestamp_epochs":1570053133,"tweet_id":"1179514450426109952","tweet_url":"\/giovannineto97\/status\/1179514450426109952","user_id":"2676534201","username":"giovannineto97"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus \u00e9 meu amigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7AsC45Qa93\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179526002818633730","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Gra\u00e7as a Deus \u00e9 meu amigohttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570053126000,"timestamp_epochs":1570053126,"tweet_id":"1179514420571070466","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1179514420571070466","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"tamy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como pode ser t\u00e3o bonito esse homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gDdlejFiBz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179514213078880258","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"como pode ser t\u00e3o bonito esse homemhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570052386000,"timestamp_epochs":1570052386,"tweet_id":"1179511317012664322","tweet_url":"\/taamyreslopes_\/status\/1179511317012664322","user_id":"366285166","username":"taamyreslopes_"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O minino lindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179510998224510981","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O minino lindo","timestamp":1570049632000,"timestamp_epochs":1570049632,"tweet_id":"1179499763366019073","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1179499763366019073","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apreciem com modera\u00e7\u00e3o esse meu amigo gato<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DpQ56Z85qC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1179503810332508160","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Apreciem com modera\u00e7\u00e3o esse meu amigo gatohttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570050506000,"timestamp_epochs":1570050506,"tweet_id":"1179503431666536448","tweet_url":"\/luiza_almeidaw\/status\/1179503431666536448","user_id":"739567928090185729","username":"luiza_almeidaw"},{"fullname":"Juju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179500245773950976","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"","timestamp":1570049600000,"timestamp_epochs":1570049600,"tweet_id":"1179499628145922048","tweet_url":"\/JuEspechit\/status\/1179499628145922048","user_id":"3983801176","username":"JuEspechit"},{"fullname":"Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindooo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179499508213919750","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Lindooo","timestamp":1570049555000,"timestamp_epochs":1570049555,"tweet_id":"1179499440274628608","tweet_url":"\/Gustavoocec\/status\/1179499440274628608","user_id":"757551006511198208","username":"Gustavoocec"},{"fullname":"\ud83e\udd2f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que Deus te aben\u00e7oe <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NPjcuERnSo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179497864889806848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1179498626118246401","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"que Deus te aben\u00e7oe https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848\u00a0\u2026","timestamp":1570049317000,"timestamp_epochs":1570049317,"tweet_id":"1179498444555243523","tweet_url":"\/uaizabela\/status\/1179498444555243523","user_id":"1009758329491640321","username":"uaizabela"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que homem lindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179498225977511938","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"nossa que homem lindo","timestamp":1570049250000,"timestamp_epochs":1570049250,"tweet_id":"1179498161255137282","tweet_url":"\/Thiagomaiacec_\/status\/1179498161255137282","user_id":"1109013740","username":"Thiagomaiacec_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tal do lomotif de homem e etc...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MREbIpHi33\">pic.twitter.com\/MREbIpHi33<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O tal do lomotif de homem e etc...pic.twitter.com\/MREbIpHi33","timestamp":1570049179000,"timestamp_epochs":1570049179,"tweet_id":"1179497864889806848","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179497864889806848","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes do David q do 10 meu caro watson<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179497795289587714","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"antes do David q do 10 meu caro watson","timestamp":1570049099000,"timestamp_epochs":1570049099,"tweet_id":"1179497527202197505","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1179497527202197505","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a jogada do Messi zz, vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a jogada do Messi zz, vai tomar no cu","timestamp":1570048952000,"timestamp_epochs":1570048952,"tweet_id":"1179496914208854016","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179496914208854016","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gol do meu gordo preferido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gol do meu gordo preferido","timestamp":1570048938000,"timestamp_epochs":1570048938,"tweet_id":"1179496852443537408","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179496852443537408","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gola\u00e7o porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gola\u00e7o porra","timestamp":1570047370000,"timestamp_epochs":1570047370,"tweet_id":"1179490275447717890","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179490275447717890","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Sergi Roberto \u00e9 jogador eu sou astronauta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Sergi Roberto \u00e9 jogador eu sou astronauta","timestamp":1570043558000,"timestamp_epochs":1570043558,"tweet_id":"1179474286958059529","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179474286958059529","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Steve Stifler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Did not expect that<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kGWgDvllNO\">pic.twitter.com\/kGWgDvllNO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21319,"replies":97,"retweet_id":"1179411654246895617","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":12206,"text":"Did not expect thatpic.twitter.com\/kGWgDvllNO","timestamp":1569708900000,"timestamp_epochs":1569708900,"tweet_id":"1178070629666430976","tweet_url":"\/StevStiffler\/status\/1178070629666430976","user_id":"133682123","username":"StevStiffler"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrinUzi\/status\/1179021019392221184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HdhVkT6RKD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrinUzi\/status\/1179021019392221184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrinUzi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179021019392221184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/leandrinUzi\/status\/1179021019392221184\u00a0\u2026","timestamp":1570025994000,"timestamp_epochs":1570025994,"tweet_id":"1179400621042147328","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179400621042147328","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro x Inter no ano t\u00e1 7x1, quanto ser\u00e1 que vai acabar ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro x Inter no ano t\u00e1 7x1, quanto ser\u00e1 que vai acabar ?","timestamp":1570025737000,"timestamp_epochs":1570025737,"tweet_id":"1179399541151469569","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179399541151469569","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kittylouist\/status\/1179391760373571584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LHwquPzbhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kittylouist\/status\/1179391760373571584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kittylouist\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179391760373571584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/kittylouist\/status\/1179391760373571584\u00a0\u2026","timestamp":1570025035000,"timestamp_epochs":1570025035,"tweet_id":"1179396595416207360","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179396595416207360","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">238, t\u00e1 explicado...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6ZCpi9dvZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vocesabendo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178760894152679425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"238, t\u00e1 explicado...https:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\u00a0\u2026","timestamp":1570024562000,"timestamp_epochs":1570024562,"tweet_id":"1179394614312292356","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179394614312292356","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU TO PASSANDO MAL COM A MINHA FOTO KKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FaciaIss\/status\/1178797831257239553\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VlbiLcoJ4U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FaciaIss\/status\/1178797831257239553\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FaciaIss\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178797831257239553<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU TO PASSANDO MAL COM A MINHA FOTO KKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/FaciaIss\/status\/1178797831257239553\u00a0\u2026","timestamp":1570024150000,"timestamp_epochs":1570024150,"tweet_id":"1179392884505763840","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179392884505763840","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pular o m\u00eas de outubro aqui, na moralzinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SerieManiacos\/status\/1179380642229997570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pjChT4syTc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SerieManiacos\/status\/1179380642229997570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SerieManiacos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179380642229997570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pular o m\u00eas de outubro aqui, na moralzinhahttps:\/\/twitter.com\/SerieManiacos\/status\/1179380642229997570\u00a0\u2026","timestamp":1570023110000,"timestamp_epochs":1570023110,"tweet_id":"1179388521309708291","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179388521309708291","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que o tema do automatodas vai ser circo, bom que eu nem preciso de fantasia n\u00e9, pelo que aprendi ao longo da vida j\u00e1 tenho cara de palha\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que o tema do automatodas vai ser circo, bom que eu nem preciso de fantasia n\u00e9, pelo que aprendi ao longo da vida j\u00e1 tenho cara de palha\u00e7o","timestamp":1569953821000,"timestamp_epochs":1569953821,"tweet_id":"1179097903136202759","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1179097903136202759","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSair de cabe\u00e7a erguida porque lutamos at\u00e9 o fim\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cSair de cabe\u00e7a erguida porque lutamos at\u00e9 o fim\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1569891472000,"timestamp_epochs":1569891472,"tweet_id":"1178836393101053958","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178836393101053958","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FECHA AS PORTAS DESGRA\u00c7A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178835663967391745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUHwdL65ky\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178835663967391745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178835663967391745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FECHA AS PORTAS DESGRA\u00c7Ahttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178835663967391745\u00a0\u2026","timestamp":1569891315000,"timestamp_epochs":1569891315,"tweet_id":"1178835736226865152","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178835736226865152","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Var podia chamar pra vermelho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Var podia chamar pra vermelho","timestamp":1569891195000,"timestamp_epochs":1569891195,"tweet_id":"1178835230247051264","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178835230247051264","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19256800\" dir=\"ltr\" href=\"\/SCInternacional\"><s>@<\/s><b>SCInternacional<\/b><\/a> lembra daquele jogo de 2016 que nos \u201centregamos\u201d pra voc\u00eas n\u00e3o ca\u00edrem? Ent\u00e3o, preciso da devolu\u00e7\u00e3o pf<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo @SCInternacional lembra daquele jogo de 2016 que nos \u201centregamos\u201d pra voc\u00eas n\u00e3o ca\u00edrem? Ent\u00e3o, preciso da devolu\u00e7\u00e3o pf","timestamp":1569891176000,"timestamp_epochs":1569891176,"tweet_id":"1178835150299377665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178835150299377665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vdd, tem \u00e9 que sair do cruzeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1178828361096933376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/40AxJaeSaT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1178828361096933376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isacec_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178828361096933376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vdd, tem \u00e9 que sair do cruzeiro https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1178828361096933376\u00a0\u2026","timestamp":1569889585000,"timestamp_epochs":1569889585,"tweet_id":"1178828478361276416","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178828478361276416","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom que a transmiss\u00e3o t\u00e1 igual o time, horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom que a transmiss\u00e3o t\u00e1 igual o time, horr\u00edvel","timestamp":1569889461000,"timestamp_epochs":1569889461,"tweet_id":"1178827957672042496","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178827957672042496","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Edilson e Dede bem posicionado n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Edilson e Dede bem posicionado n\u00e9","timestamp":1569889306000,"timestamp_epochs":1569889306,"tweet_id":"1178827307508736000","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178827307508736000","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nas costas dos paneleiros...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nas costas dos paneleiros...","timestamp":1569889272000,"timestamp_epochs":1569889272,"tweet_id":"1178827167054086145","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178827167054086145","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"felipino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogando dmais hj viu<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178824952893628421","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Jogando dmais hj viu","timestamp":1569888618000,"timestamp_epochs":1569888618,"tweet_id":"1178824422704254976","tweet_url":"\/felipe1nogueira\/status\/1178824422704254976","user_id":"807772590358011904","username":"felipe1nogueira"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THIAGO FOI ABRA\u00c7AR O EDILSON AO INV\u00c9S DE AGRADECER O DAVID,FILHO DA PUTA PANELEIRO EU TE ODEIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIAGO FOI ABRA\u00c7AR O EDILSON AO INV\u00c9S DE AGRADECER O DAVID,FILHO DA PUTA PANELEIRO EU TE ODEIO","timestamp":1569888558000,"timestamp_epochs":1569888558,"tweet_id":"1178824168990793729","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178824168990793729","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRITICA MAIS O DAVID A\u00cd DESGRA\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRITICA MAIS O DAVID A\u00cd DESGRA\u00c7A","timestamp":1569888524000,"timestamp_epochs":1569888524,"tweet_id":"1178824026858414080","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178824026858414080","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves no intervalo: s\u00f3 vou jogar se colocar meu amigo no jogo\n\nAbel Braga: ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Thiago Neves no intervalo: s\u00f3 vou jogar se colocar meu amigo no jogo\n\nAbel Braga: ok","timestamp":1569888299000,"timestamp_epochs":1569888299,"tweet_id":"1178823085937643521","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178823085937643521","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"1+chopita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Mato<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178811790072958977","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Mato","timestamp":1569885512000,"timestamp_epochs":1569885512,"tweet_id":"1178811393010786304","tweet_url":"\/wanchopita\/status\/1178811393010786304","user_id":"203969081","username":"wanchopita"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A culpa \u00e9 do David sim....<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A culpa \u00e9 do David sim....","timestamp":1569885426000,"timestamp_epochs":1569885426,"tweet_id":"1178811035991588864","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178811035991588864","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m mata o thiago Neves pf<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m mata o thiago Neves pf","timestamp":1569885388000,"timestamp_epochs":1569885388,"tweet_id":"1178810875312050176","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178810875312050176","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criticar o David = nazista\n\nEle \u00e9 ruim ok,mas s\u00f3 erra porque \u00e9 o que mais procura jogo ali na frente...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criticar o David = nazista\n\nEle \u00e9 ruim ok,mas s\u00f3 erra porque \u00e9 o que mais procura jogo ali na frente...","timestamp":1569885158000,"timestamp_epochs":1569885158,"tweet_id":"1178809911624511489","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178809911624511489","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente reclamando do David no lance kkkkkkkkk torcida do Cruzeiro tem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem gente reclamando do David no lance kkkkkkkkk torcida do Cruzeiro tem que acabar","timestamp":1569884922000,"timestamp_epochs":1569884922,"tweet_id":"1178808920397303810","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178808920397303810","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai tomar no cu thiago Neves, passe foi certinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai tomar no cu thiago Neves, passe foi certinha","timestamp":1569884857000,"timestamp_epochs":1569884857,"tweet_id":"1178808646920282112","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178808646920282112","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Arthur Dantas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo de Bh tinha q ver esse v\u00eddeo kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L1D7PALguI\">pic.twitter.com\/L1D7PALguI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18553,"replies":724,"retweet_id":"1178696024648499200","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6777,"text":"Todo mundo de Bh tinha q ver esse v\u00eddeo kkkkkkkkkpic.twitter.com\/L1D7PALguI","timestamp":1569812020000,"timestamp_epochs":1569812020,"tweet_id":"1178503148471803904","tweet_url":"\/dantas119\/status\/1178503148471803904","user_id":"789243567050985472","username":"dantas119"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dantas119\/status\/1178503148471803904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GoCh7aHmbW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dantas119\/status\/1178503148471803904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dantas119\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1178503148471803904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/dantas119\/status\/1178503148471803904\u00a0\u2026","timestamp":1569858003000,"timestamp_epochs":1569858003,"tweet_id":"1178696012447260673","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178696012447260673","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bebia sem pensar duas vezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ElaCoelho\/status\/1175475367160766470\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bwOHVVufXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ElaCoelho\/status\/1175475367160766470\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ElaCoelho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175475367160766470<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bebia sem pensar duas vezeshttps:\/\/twitter.com\/ElaCoelho\/status\/1175475367160766470\u00a0\u2026","timestamp":1569818241000,"timestamp_epochs":1569818241,"tweet_id":"1178529239924187136","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178529239924187136","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\u2113\u03c3\u044f\u0e40\u0e17 (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 m\u00fasica boa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178524183841648640","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"s\u00f3 m\u00fasica boa","timestamp":1569817025000,"timestamp_epochs":1569817025,"tweet_id":"1178524139583414272","tweet_url":"\/_andrecussat\/status\/1178524139583414272","user_id":"3159253230","username":"_andrecussat"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_andrecussat\/status\/1178521629036568576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iw4Wcvsh0a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_andrecussat\/status\/1178521629036568576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_andrecussat\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178521629036568576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfDDnn6vuo\">pic.twitter.com\/zfDDnn6vuo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/_andrecussat\/status\/1178521629036568576\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zfDDnn6vuo","timestamp":1569816835000,"timestamp_epochs":1569816835,"tweet_id":"1178523343965900800","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178523343965900800","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aonde o vento \u00e9 brisa\nOnde n\u00e3o haja quem possa\nCom a nossa felicidade\nVamos brindar a vida meu bem\nAonde o vento \u00e9 brisa\nE o c\u00e9u claro de estrelas\nO que a gente precisa\n\u00c9 tomar um banho de chuva\nUm banho de chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aonde o vento \u00e9 brisa\nOnde n\u00e3o haja quem possa\nCom a nossa felicidade\nVamos brindar a vida meu bem\nAonde o vento \u00e9 brisa\nE o c\u00e9u claro de estrelas\nO que a gente precisa\n\u00c9 tomar um banho de chuva\nUm banho de chuva","timestamp":1569813422000,"timestamp_epochs":1569813422,"tweet_id":"1178509025685716992","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178509025685716992","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Show me a piece of you\nShow me a part of you\nI'll be what you want\nAnd if it's physical, keep it subliminal\nShow me what you want<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show me a piece of you\nShow me a part of you\nI'll be what you want\nAnd if it's physical, keep it subliminal\nShow me what you want","timestamp":1569813015000,"timestamp_epochs":1569813015,"tweet_id":"1178507319895834626","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178507319895834626","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Oh, come and save me, we're crazy\nBut still I keep on dreaming of you\nOh, come and save me, we're crazy\nWanna fall into the darkness with you<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oh, come and save me, we're crazy\nBut still I keep on dreaming of you\nOh, come and save me, we're crazy\nWanna fall into the darkness with you","timestamp":1569812727000,"timestamp_epochs":1569812727,"tweet_id":"1178506114138333184","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178506114138333184","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You make me feel some kind of way\nI get chills, can't look away\nI won't stop everyday\nYou and me, let's run away<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"You make me feel some kind of way\nI get chills, can't look away\nI won't stop everyday\nYou and me, let's run away","timestamp":1569812715000,"timestamp_epochs":1569812715,"tweet_id":"1178506060245716992","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178506060245716992","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ia silenciar, mas t\u00f4 amando te ver passar vergonha rsrs<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178472120218771456","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"eu ia silenciar, mas t\u00f4 amando te ver passar vergonha rsrs","timestamp":1569804590000,"timestamp_epochs":1569804590,"tweet_id":"1178471982683316225","tweet_url":"\/anamirandavf\/status\/1178471982683316225","user_id":"740709607765606401","username":"anamirandavf"},{"fullname":"\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei KKKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178471936369811457","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Vei KKKKKKK","timestamp":1569804562000,"timestamp_epochs":1569804562,"tweet_id":"1178471867914575873","tweet_url":"\/luiza_almeidaw\/status\/1178471867914575873","user_id":"739567928090185729","username":"luiza_almeidaw"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com DST <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/>\n\nDist\u00farbio mental por S\u00f3 pensar em Ti <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To com DST \n\nDist\u00farbio mental por S\u00f3 pensar em Ti ","timestamp":1569804484000,"timestamp_epochs":1569804484,"tweet_id":"1178471539479629824","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178471539479629824","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Melzinha \ud83c\udf6f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178471169625874437","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1569804357000,"timestamp_epochs":1569804357,"tweet_id":"1178471006337454081","tweet_url":"\/MelReis03\/status\/1178471006337454081","user_id":"895693544530337796","username":"MelReis03"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m arruma um a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1178466677190737920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rPF1nnA84y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1178466677190737920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/masueht\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178466677190737920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m arruma um a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1178466677190737920\u00a0\u2026","timestamp":1569803423000,"timestamp_epochs":1569803423,"tweet_id":"1178467087326617601","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178467087326617601","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum joguim maroto a\u00ed nessa noite top de domingo pra fazer nessa tl<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178467055537930241","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Nenhum joguim maroto a\u00ed nessa noite top de domingo pra fazer nessa tl","timestamp":1569803325000,"timestamp_epochs":1569803325,"tweet_id":"1178466677190737920","tweet_url":"\/masueht\/status\/1178466677190737920","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"lt\">Dybala...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joannaaporto\/status\/1178182231916986368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTCcIPg7pu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joannaaporto\/status\/1178182231916986368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joannaaporto\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178182231916986368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dybala...https:\/\/twitter.com\/joannaaporto\/status\/1178182231916986368\u00a0\u2026","timestamp":1569803310000,"timestamp_epochs":1569803310,"tweet_id":"1178466613487640577","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178466613487640577","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00edtio Vov\u00f3 Naide mala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filhodorei___\/status\/1178317535520972801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMHveViSBf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filhodorei___\/status\/1178317535520972801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filhodorei___\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1178317535520972801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00edtio Vov\u00f3 Naide malahttps:\/\/twitter.com\/filhodorei___\/status\/1178317535520972801\u00a0\u2026","timestamp":1569803032000,"timestamp_epochs":1569803032,"tweet_id":"1178465447328522241","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178465447328522241","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recado foi dado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112707523\" dir=\"ltr\" href=\"\/masueht\"><s>@<\/s><b>masueht<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recado foi dado @masueht","timestamp":1569802805000,"timestamp_epochs":1569802805,"tweet_id":"1178464496584658944","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178464496584658944","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curtir o Tweet <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nMe chamar <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\n\nTudo normal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Curtir o Tweet \nMe chamar \n\nTudo normal","timestamp":1569802778000,"timestamp_epochs":1569802778,"tweet_id":"1178464385397923840","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178464385397923840","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Brendha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkk\u0137kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1178462699463888896","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkk\u0137kkkkkkkk","timestamp":1569802364000,"timestamp_epochs":1569802364,"tweet_id":"1178462648310145024","tweet_url":"\/brendhat_\/status\/1178462648310145024","user_id":"1018612676937814024","username":"brendhat_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> VCS DESCOBRIRAM QUE <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/> SE ME MANDAR NA DM <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/> \"quer namorar cmg?\" <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude35\" aria-label=\"Emoji: Cara de tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f635.png\" title=\"Cara de tonto\"\/> VC GANHA UM NAMORADO PERFEITO INCR\u00cdVEL, ENGRA\u00c7ADO E MARAVILHOSO <img alt=\"\ud83d\ude35\" aria-label=\"Emoji: Cara de tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f635.png\" title=\"Cara de tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/> NA HORA!!????? <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GENTE!!!!!  VCS DESCOBRIRAM QUE  SE ME MANDAR NA DM  \"quer namorar cmg?\"  VC GANHA UM NAMORADO PERFEITO INCR\u00cdVEL, ENGRA\u00c7ADO E MARAVILHOSO  NA HORA!!????? ","timestamp":1569802273000,"timestamp_epochs":1569802273,"tweet_id":"1178462265693151237","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178462265693151237","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A triste morte de um alco\u00f3latra, claramente eu kkkkkkkkkkkkj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Stonecoldean\/status\/1177735134637953025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y1aNBRjvmg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Stonecoldean\/status\/1177735134637953025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Stonecoldean\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177735134637953025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A triste morte de um alco\u00f3latra, claramente eu kkkkkkkkkkkkjhttps:\/\/twitter.com\/Stonecoldean\/status\/1177735134637953025\u00a0\u2026","timestamp":1569774672000,"timestamp_epochs":1569774672,"tweet_id":"1178346497085194240","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178346497085194240","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"keep pounding\ud83c\udf39(5-4)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigos n\u00e3o sou muito de usar o twitter pra isso mas vim aqui hoje divulgar um trampo maneira\u00e7o que um amigo meu tem feito que merece mais reconhecimento e que tenho certeza que voc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o achar muito foda ele faz essas actions figures usando uma impressora 3d \nRT PRA AJUDAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RE36fKqdaT\">pic.twitter.com\/RE36fKqdaT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99,"replies":41,"retweet_id":"1178346084927725568","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":87,"text":"amigos n\u00e3o sou muito de usar o twitter pra isso mas vim aqui hoje divulgar um trampo maneira\u00e7o que um amigo meu tem feito que merece mais reconhecimento e que tenho certeza que voc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o achar muito foda ele faz essas actions figures usando uma impressora 3d \nRT PRA AJUDARpic.twitter.com\/RE36fKqdaT","timestamp":1569774147000,"timestamp_epochs":1569774147,"tweet_id":"1178344298091356160","tweet_url":"\/tristheus\/status\/1178344298091356160","user_id":"302226743","username":"tristheus"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me elogia t\u00f4 com a autoestima baixa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178333453634420736","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"Algu\u00e9m me elogia t\u00f4 com a autoestima baixa","timestamp":1569770545000,"timestamp_epochs":1569770545,"tweet_id":"1178329188836749315","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1178329188836749315","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mim o ideal seria:\nF\u00e1bio\nOrejuela(Edilson)\nL\u00e9o \nFabricio Bruno(Ded\u00e9)\nDodo(Eg\u00eddio)\nHenrique \nEderson\nDavid\nRodriguinho(Thiago Neves)\nPedro Rocha\nSassa(Fred)\n\n* os que t\u00e3o entre par\u00eanteses eu n\u00e3o quero titular mas por ser o Abel podem acabar sendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QBfxiuXgAo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugaoAE\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178300481334075393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra mim o ideal seria:\nF\u00e1bio\nOrejuela(Edilson)\nL\u00e9o \nFabricio Bruno(Ded\u00e9)\nDodo(Eg\u00eddio)\nHenrique \nEderson\nDavid\nRodriguinho(Thiago Neves)\nPedro Rocha\nSassa(Fred)\n\n* os que t\u00e3o entre par\u00eanteses eu n\u00e3o quero titular mas por ser o Abel podem acabar sendohttps:\/\/twitter.com\/HugaoAE\/status\/1178300481334075393\u00a0\u2026","timestamp":1569769733000,"timestamp_epochs":1569769733,"tweet_id":"1178325784651599873","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1178325784651599873","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Vane Gio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \" P COMER TROPEIRO\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DEiijuEVd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677764566147074","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \" P COMER TROPEIRO\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569612021000,"timestamp_epochs":1569612021,"tweet_id":"1177664292625235970","tweet_url":"\/96_giovane\/status\/1177664292625235970","user_id":"2808458042","username":"96_giovane"},{"fullname":"fada coral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cruzeirenses<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4L2Rwe77a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677753644007424","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"cruzeirenseshttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569610950000,"timestamp_epochs":1569610950,"tweet_id":"1177659800202747909","tweet_url":"\/maggisteff\/status\/1177659800202747909","user_id":"183804860","username":"maggisteff"},{"fullname":"Mineiro \ud83c\udfad\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Seria a boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WRAkpBYyX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677734811709441","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Seria a boahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569607459000,"timestamp_epochs":1569607459,"tweet_id":"1177645157669322753","tweet_url":"\/KlismannFernan1\/status\/1177645157669322753","user_id":"1029202745696366592","username":"KlismannFernan1"},{"fullname":"Fabricio Lucas \u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k4Z1ICACVk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677722065281029","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569604678000,"timestamp_epochs":1569604678,"tweet_id":"1177633490898214912","tweet_url":"\/FaBri_CiN\/status\/1177633490898214912","user_id":"617217231","username":"FaBri_CiN"},{"fullname":"4 dias\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\ude4f\ud83c\udffc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">KKKKKKKKKKKKKKK GENIAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C4pNPKn4RI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1177677671624531968","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKK GENIALhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569604363000,"timestamp_epochs":1569604363,"tweet_id":"1177632172334821377","tweet_url":"\/Rafinhaflaa2019\/status\/1177632172334821377","user_id":"1170874246127636480","username":"Rafinhaflaa2019"},{"fullname":"Bruno Paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses caras s\u00e3o fodas <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677664259325959","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Esses caras s\u00e3o fodas ","timestamp":1569601994000,"timestamp_epochs":1569601994,"tweet_id":"1177622235600867330","tweet_url":"\/brupaiva89\/status\/1177622235600867330","user_id":"3447480814","username":"brupaiva89"},{"fullname":"mademoiselle pauvre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">misericuerdia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YraZQg5RNm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177677640498585601","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"misericuerdiahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569596092000,"timestamp_epochs":1569596092,"tweet_id":"1177597479858167809","tweet_url":"\/bahrrbara\/status\/1177597479858167809","user_id":"880240645918666752","username":"bahrrbara"},{"fullname":"L\u00e9o Hexa Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XDULlBB9bz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177576029789069312","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Pqp kkkkhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569590073000,"timestamp_epochs":1569590073,"tweet_id":"1177572232190668802","tweet_url":"\/Leo_Conrado\/status\/1177572232190668802","user_id":"267415330","username":"Leo_Conrado"},{"fullname":"Neymar Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abandonado, \u00e9 assim que eu me sinto.... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/carente?src=hash\"><s>#<\/s><b>carente<\/b><\/a> rsrs<\/p>","is_retweet":1,"likes":49569,"replies":845,"retweet_id":"1177439552115363840","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":124388,"text":"Abandonado, \u00e9 assim que eu me sinto.... #carente rsrs","timestamp":1296329229000,"timestamp_epochs":1296329229,"tweet_id":"31433182322630656","tweet_url":"\/neymarjr\/status\/31433182322630656","user_id":"158487331","username":"neymarjr"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CAD\u00ca?????? Fogo no parquinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Velocipedi_man\/status\/1176976203502276608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQmAmkzrei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Velocipedi_man\/status\/1176976203502276608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Velocipedi_man<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176976203502276608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CAD\u00ca?????? Fogo no parquinhohttps:\/\/twitter.com\/Velocipedi_man\/status\/1176976203502276608\u00a0\u2026","timestamp":1569556698000,"timestamp_epochs":1569556698,"tweet_id":"1177432248477351938","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177432248477351938","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Luan com L de Luan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 tamo na merda mesmo, eu contrataria s\u00f3 pra cantar essa m\u00fasica <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9deLZiG3oU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1177425539096862720","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"J\u00e1 tamo na merda mesmo, eu contrataria s\u00f3 pra cantar essa m\u00fasica https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569554523000,"timestamp_epochs":1569554523,"tweet_id":"1177423128089255937","tweet_url":"\/luanl8010\/status\/1177423128089255937","user_id":"3895711877","username":"luanl8010"},{"fullname":"falta 09 pts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o bom de ser idiota \u00e9 qe a gente rir de uma coisa dessas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rS7GphhJ2p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177425517638770689","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"o bom de ser idiota \u00e9 qe a gente rir de uma coisa dessashttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569554364000,"timestamp_epochs":1569554364,"tweet_id":"1177422459211014144","tweet_url":"\/ketlencec\/status\/1177422459211014144","user_id":"781878466941751296","username":"ketlencec"},{"fullname":"Andr\u00e9 Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tamo na merda mesmo, eu contrataria s\u00f3 pra cantar essa m\u00fasica <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1177425492758159360","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"J\u00e1 tamo na merda mesmo, eu contrataria s\u00f3 pra cantar essa m\u00fasica ","timestamp":1569554249000,"timestamp_epochs":1569554249,"tweet_id":"1177421976815714309","tweet_url":"\/AndreLgc\/status\/1177421976815714309","user_id":"290822799","username":"AndreLgc"},{"fullname":"Amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkk tem que rir pra n\u00e3o chorar<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1177425481962074114","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkkkk tem que rir pra n\u00e3o chorar","timestamp":1569554109000,"timestamp_epochs":1569554109,"tweet_id":"1177421391831941122","tweet_url":"\/amandapereiraf_\/status\/1177421391831941122","user_id":"915506868","username":"amandapereiraf_"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De COL\u00d3Na no ch\u00e3o rsrsrs \n\nBoa noite internautas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fq017dmHCa\">pic.twitter.com\/Fq017dmHCa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":282,"replies":5,"retweet_id":"1177425206715002881","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":104,"text":"De COL\u00d3Na no ch\u00e3o rsrsrs \n\nBoa noite internautaspic.twitter.com\/Fq017dmHCa","timestamp":1569554859000,"timestamp_epochs":1569554859,"tweet_id":"1177424536037408768","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1177424536037408768","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"Ana Cec","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei e aderi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vemlisca?src=hash\"><s>#<\/s><b>vemlisca<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1177421128475848707","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Amei e aderi #vemlisca","timestamp":1569554031000,"timestamp_epochs":1569554031,"tweet_id":"1177421061811507200","tweet_url":"\/AnaCec97\/status\/1177421061811507200","user_id":"872594044077166593","username":"AnaCec97"},{"fullname":"mari \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK GENIAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x5qxKYoIQg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177421117616795649","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK GENIALhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569554023000,"timestamp_epochs":1569554023,"tweet_id":"1177421029658021889","tweet_url":"\/mari_zidaan\/status\/1177421029658021889","user_id":"790950591241527296","username":"mari_zidaan"},{"fullname":"Isadora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkk tnc<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177421096041234433","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkk tnc","timestamp":1569554010000,"timestamp_epochs":1569554010,"tweet_id":"1177420975039766528","tweet_url":"\/isadoravs_\/status\/1177420975039766528","user_id":"758862282780647426","username":"isadoravs_"},{"fullname":"Ana Cec","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saiu do hosp\u00edcio\nPra comer tropeiro\nLisca doido \u00e9 do Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0zgyOVbOtz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177420928839540736","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Saiu do hosp\u00edcio\nPra comer tropeiro\nLisca doido \u00e9 do Cruzeirohttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569553991000,"timestamp_epochs":1569553991,"tweet_id":"1177420895683563525","tweet_url":"\/AnaCec97\/status\/1177420895683563525","user_id":"872594044077166593","username":"AnaCec97"},{"fullname":"guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcxpoqAt68\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177419843634642944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177420710379171841","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944\u00a0\u2026","timestamp":1569553935000,"timestamp_epochs":1569553935,"tweet_id":"1177420662085955584","tweet_url":"\/Pedro7_TSC\/status\/1177420662085955584","user_id":"1037386512","username":"Pedro7_TSC"},{"fullname":"Clayf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK vsf<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177420663725928449","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK vsf","timestamp":1569553908000,"timestamp_epochs":1569553908,"tweet_id":"1177420546675527680","tweet_url":"\/clayfcec\/status\/1177420546675527680","user_id":"863006691503337477","username":"clayfcec"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">KAKAKAKAKAKAKKAKAKAKKKKJJHHNNDNSNMNJNJNMKKKKK EU TO MIJANDO<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1177420639881388032","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KAKAKAKAKAKAKKAKAKAKKKKJJHHNNDNSNMNJNJNMKKKKK EU TO MIJANDO","timestamp":1569553793000,"timestamp_epochs":1569553793,"tweet_id":"1177420064007622657","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1177420064007622657","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"toxic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FFN3VbE9L4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177416743091941376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177419868200755200","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\u00a0\u2026","timestamp":1569553573000,"timestamp_epochs":1569553573,"tweet_id":"1177419142342877184","tweet_url":"\/brendacec_\/status\/1177419142342877184","user_id":"1857999002","username":"brendacec_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu do hosp\u00edcio\nPra comer tropeiro\nLisca doido \u00e9 do Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Saiu do hosp\u00edcio\nPra comer tropeiro\nLisca doido \u00e9 do Cruzeiro","timestamp":1569553740000,"timestamp_epochs":1569553740,"tweet_id":"1177419843634642944","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177419843634642944","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"aj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkk fodase kkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9byo2oWamZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177416743091941376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177418947047624709","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkk fodase kkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376\u00a0\u2026","timestamp":1569553512000,"timestamp_epochs":1569553512,"tweet_id":"1177418884481245184","tweet_url":"\/AdilioJ\/status\/1177418884481245184","user_id":"416226539","username":"AdilioJ"},{"fullname":"RL17","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O z kkkkkk ce e foda to dando pala dmsssss<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1177418407186259975","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O z kkkkkk ce e foda to dando pala dmsssss","timestamp":1569553376000,"timestamp_epochs":1569553376,"tweet_id":"1177418314169167873","tweet_url":"\/RayLuiz7\/status\/1177418314169167873","user_id":"2977006611","username":"RayLuiz7"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fc.png\" title=\"Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>\u200d<img alt=\"\u2640\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo feminino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2640.png\" title=\"S\u00edmbolo feminino\"\/> Ficou acordado at\u00e9 tarde secando o galaum?\n\n<img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/> FIQUEI PIRANHA! \nO ATL\u00c9TICO TOMOU NO CU!!! \nSE FUDEU!!!\n<img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>VAI <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>TOMA<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>NO CU<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>\n\nVAI TOMA NO CU ATL\u00c9TICO\n\n<img alt=\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\" aria-label=\"Emoji: Fazendeiro (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f468-1f3fb-200d-1f33e.png\" title=\"Fazendeiro (tom de pele claro)\"\/> Vaaaaai tomaaaa no cuuuuuuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u200d Ficou acordado at\u00e9 tarde secando o galaum?\n\n FIQUEI PIRANHA! \nO ATL\u00c9TICO TOMOU NO CU!!! \nSE FUDEU!!!\n\n\nVAI \nTOMA\nNO CU\n\n\nVAI TOMA NO CU ATL\u00c9TICO\n\n Vaaaaai tomaaaa no cuuuuuuuuuu","timestamp":1569553002000,"timestamp_epochs":1569553002,"tweet_id":"1177416747600793600","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177416747600793600","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em sal\u00e3o de festa e etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DHqmpXGH8H\">pic.twitter.com\/DHqmpXGH8H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Em sal\u00e3o de festa e etcpic.twitter.com\/DHqmpXGH8H","timestamp":1569553001000,"timestamp_epochs":1569553001,"tweet_id":"1177416743091941376","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177416743091941376","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa chata no acontecendo no mineir\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Coisa chata no acontecendo no mineir\u00e3o","timestamp":1569552198000,"timestamp_epochs":1569552198,"tweet_id":"1177413373262270465","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177413373262270465","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1569552174000,"timestamp_epochs":1569552174,"tweet_id":"1177413274297655301","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177413274297655301","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Lulu \ud83d\udc78\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 o final do ano passando esse sufoco n\u00e3o vou aguentar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177017434127163393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aW00bHyWzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177017434127163393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177017434127163393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1177017866111062016","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"At\u00e9 o final do ano passando esse sufoco n\u00e3o vou aguentarhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1177017434127163393\u00a0\u2026","timestamp":1569457892000,"timestamp_epochs":1569457892,"tweet_id":"1177017828521730048","tweet_url":"\/luannarochaa\/status\/1177017828521730048","user_id":"737760179102617600","username":"luannarochaa"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guardar essa imagem aqui pra ver se fica assim no final, am\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PvF4RjFmPd\">pic.twitter.com\/PvF4RjFmPd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guardar essa imagem aqui pra ver se fica assim no final, am\u00e9mpic.twitter.com\/PvF4RjFmPd","timestamp":1569457798000,"timestamp_epochs":1569457798,"tweet_id":"1177017434127163393","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177017434127163393","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">18 anos e n\u00e3o corre, tnc <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_iagodiass\/status\/1177016401489534976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gqRpmiuVvD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_iagodiass\/status\/1177016401489534976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_iagodiass\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177016401489534976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"18 anos e n\u00e3o corre, tnc https:\/\/twitter.com\/_iagodiass\/status\/1177016401489534976\u00a0\u2026","timestamp":1569457581000,"timestamp_epochs":1569457581,"tweet_id":"1177016520414826496","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177016520414826496","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1bio e Orejuela cont\u00e9m cmg pra tudo, o resto vai tudo pra DESGRA\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e1bio e Orejuela cont\u00e9m cmg pra tudo, o resto vai tudo pra DESGRA\u00c7A","timestamp":1569457524000,"timestamp_epochs":1569457524,"tweet_id":"1177016285315653632","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177016285315653632","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 explicado porque o Rog\u00e9rio n\u00e3o usou mais o Maur\u00edcio, n\u00e3o ganha uma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 explicado porque o Rog\u00e9rio n\u00e3o usou mais o Maur\u00edcio, n\u00e3o ganha uma","timestamp":1569457149000,"timestamp_epochs":1569457149,"tweet_id":"1177014710010634240","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177014710010634240","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse meio campo \u00e9 morto dms, n\u00e3o tem pegada, o Cear\u00e1 chuta de onde quiser porque os caras n\u00e3o chegam<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse meio campo \u00e9 morto dms, n\u00e3o tem pegada, o Cear\u00e1 chuta de onde quiser porque os caras n\u00e3o chegam","timestamp":1569453876000,"timestamp_epochs":1569453876,"tweet_id":"1177000982527533056","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1177000982527533056","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n        Hoje tem Gol do\n            David <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd45\" aria-label=\"Emoji: Rede de gol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f945.png\" title=\"Rede de gol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) \/ \n                  \\      \/ \n                     ---\n                    |   |<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n        Hoje tem Gol do\n            David \n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) \/ \n                  \\      \/ \n                     ---\n                    |   |","timestamp":1569448527000,"timestamp_epochs":1569448527,"tweet_id":"1176978548407656448","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176978548407656448","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que esta\u00e7\u00e3o do ano voc\u00eas acham que eu seria?\n\n<img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/>primavera: vaidosa, alegre, rom\u00e2ntica, centro das aten\u00e7\u00f5es \n\n<img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/>ver\u00e3o: intenso, criativo, mut\u00e1vel, meio maluco  \n\n<img alt=\"\ud83c\udf42\" aria-label=\"Emoji: Folha ca\u00edda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f342.png\" title=\"Folha ca\u00edda\"\/>outono: fechado, acolhedor, independente, o amigo ouvinte \n\n<img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/> inverno: frio, meio agressivo, misterioso, forte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que esta\u00e7\u00e3o do ano voc\u00eas acham que eu seria?\n\nprimavera: vaidosa, alegre, rom\u00e2ntica, centro das aten\u00e7\u00f5es \n\nver\u00e3o: intenso, criativo, mut\u00e1vel, meio maluco  \n\noutono: fechado, acolhedor, independente, o amigo ouvinte \n\n inverno: frio, meio agressivo, misterioso, forte","timestamp":1569427369000,"timestamp_epochs":1569427369,"tweet_id":"1176889802165313536","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176889802165313536","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ultimamente to seguindo uma l\u00f3gica de que se voc\u00ea se aproxima de algu\u00e9m que eu sei que eu n\u00e3o gosta de mim eu pego e me afasto de voc\u00ea e isso t\u00e1 sendo t\u00e3o bom porque o ambiente sempre fica mais leve<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ultimamente to seguindo uma l\u00f3gica de que se voc\u00ea se aproxima de algu\u00e9m que eu sei que eu n\u00e3o gosta de mim eu pego e me afasto de voc\u00ea e isso t\u00e1 sendo t\u00e3o bom porque o ambiente sempre fica mais leve","timestamp":1569374208000,"timestamp_epochs":1569374208,"tweet_id":"1176666829491757056","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176666829491757056","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e1udio \u00e9 bom dms kkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e1udio \u00e9 bom dms kkkkkkkkkkkk","timestamp":1569369283000,"timestamp_epochs":1569369283,"tweet_id":"1176646172909473792","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176646172909473792","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero ver a dona benta fazer bolo hoje, farinha t\u00e1 tudo comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero ver a dona benta fazer bolo hoje, farinha t\u00e1 tudo comigo","timestamp":1569369270000,"timestamp_epochs":1569369270,"tweet_id":"1176646117930483712","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176646117930483712","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/>\n\nPoste isso se vc for feio(a)\n\nse algu\u00e9m bonito postar isso manda ir se foder\n\n<img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/>l<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n\nPoste isso se vc for feio(a)\n\nse algu\u00e9m bonito postar isso manda ir se foder\n\n l","timestamp":1569369027000,"timestamp_epochs":1569369027,"tweet_id":"1176645098362347520","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176645098362347520","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"PES MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou pensando nela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDi6mwruEP\">pic.twitter.com\/nDi6mwruEP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19629,"replies":128,"retweet_id":"1176618872956510208","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":8250,"text":"Eu vou pensando nelapic.twitter.com\/nDi6mwruEP","timestamp":1569343780000,"timestamp_epochs":1569343780,"tweet_id":"1176539205629091841","tweet_url":"\/Pesgrau\/status\/1176539205629091841","user_id":"956605806123933696","username":"Pesgrau"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo o trailer de TLOU 2 e se at\u00e9 a Ellie \u00e9 gada d+ eu to suave<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo o trailer de TLOU 2 e se at\u00e9 a Ellie \u00e9 gada d+ eu to suave","timestamp":1569358340000,"timestamp_epochs":1569358340,"tweet_id":"1176600276251422720","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176600276251422720","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Thiago Rinco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rei do twitter<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176599158146441216","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Rei do twitter","timestamp":1569358059000,"timestamp_epochs":1569358059,"tweet_id":"1176599098344058883","tweet_url":"\/Thiagorinco_\/status\/1176599098344058883","user_id":"188916283","username":"Thiagorinco_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kmNtJIUDCa\">pic.twitter.com\/kmNtJIUDCa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/kmNtJIUDCa","timestamp":1569357546000,"timestamp_epochs":1569357546,"tweet_id":"1176596947236507650","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176596947236507650","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou o cara que seu ex vai odiar\nSua m\u00e3e vai amar\nE voc\u00ea nunca vai esquecer\nE depois que a gente se beijar\nDe quinta a quinta vai pedir pra mim o TBT<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou o cara que seu ex vai odiar\nSua m\u00e3e vai amar\nE voc\u00ea nunca vai esquecer\nE depois que a gente se beijar\nDe quinta a quinta vai pedir pra mim o TBT","timestamp":1569357425000,"timestamp_epochs":1569357425,"tweet_id":"1176596438979174400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176596438979174400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE GOLA\u00c7O DO ARTHUR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE GOLA\u00c7O DO ARTHUR","timestamp":1569352653000,"timestamp_epochs":1569352653,"tweet_id":"1176576420996362247","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176576420996362247","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"The S T O L E N Memes Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RHGvcU9IZq\">pic.twitter.com\/RHGvcU9IZq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15948,"replies":146,"retweet_id":"1176504360408363011","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":8412,"text":"pic.twitter.com\/RHGvcU9IZq","timestamp":1569231135000,"timestamp_epochs":1569231135,"tweet_id":"1176066738955440129","tweet_url":"\/TheSTOLENMemes1\/status\/1176066738955440129","user_id":"1132621122560778240","username":"TheSTOLENMemes1"},{"fullname":"algumas verdades com artes pra representar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11qUN8AgOD\">pic.twitter.com\/11qUN8AgOD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13430,"replies":62,"retweet_id":"1176328432382353408","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2769,"text":"pic.twitter.com\/11qUN8AgOD","timestamp":1569273288000,"timestamp_epochs":1569273288,"tweet_id":"1176243542060130304","tweet_url":"\/algumasartes\/status\/1176243542060130304","user_id":"1155665811090169856","username":"algumasartes"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu for da pol\u00edcia a primeira opera\u00e7\u00e3o que eu vou fazer vai ser invadindo a sua boca aiiiiiii bb<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu for da pol\u00edcia a primeira opera\u00e7\u00e3o que eu vou fazer vai ser invadindo a sua boca aiiiiiii bb","timestamp":1569274012000,"timestamp_epochs":1569274012,"tweet_id":"1176246579684151297","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176246579684151297","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acharam que meu pai ia perder pro holand\u00eas la n\u00e9 ? Kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1MbqL03BS3\">pic.twitter.com\/1MbqL03BS3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Voc\u00eas acharam que meu pai ia perder pro holand\u00eas la n\u00e9 ? Kkkkkpic.twitter.com\/1MbqL03BS3","timestamp":1569269362000,"timestamp_epochs":1569269362,"tweet_id":"1176227073008046081","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176227073008046081","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Canal Bar\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 a primeira, nem a segunda e nem a terceira. Mas a emo\u00e7\u00e3o de quando ele \u00e9 reconhecido por esse talento que nos deixa sem palavras \u00e9 sempre a mesma. \n\nO melhor de todos! <img alt=\"\ud83d\udc10\" aria-label=\"Emoji: Bode\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f410.png\" title=\"Bode\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xqxA5HI3xx\">pic.twitter.com\/xqxA5HI3xx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":607,"replies":2,"retweet_id":"1176226764500193281","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":213,"text":"N\u00e3o \u00e9 a primeira, nem a segunda e nem a terceira. Mas a emo\u00e7\u00e3o de quando ele \u00e9 reconhecido por esse talento que nos deixa sem palavras \u00e9 sempre a mesma. \n\nO melhor de todos! pic.twitter.com\/xqxA5HI3xx","timestamp":1569269204000,"timestamp_epochs":1569269204,"tweet_id":"1176226410316357633","tweet_url":"\/Canal_Barca\/status\/1176226410316357633","user_id":"366837537","username":"Canal_Barca"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vendo e rindo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aIecss\/status\/1176224439580712960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6HES1jowAr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aIecss\/status\/1176224439580712960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aIecss\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1176224439580712960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo e rindo https:\/\/twitter.com\/aIecss\/status\/1176224439580712960\u00a0\u2026","timestamp":1569268833000,"timestamp_epochs":1569268833,"tweet_id":"1176224857782214658","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176224857782214658","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"#BeachSoccerWC \ud83c\udfd6\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Congratulations, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeoMessi?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeoMessi<\/b><\/a>  \n\nWinner of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheBest?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheBest<\/b><\/a> FIFA Men's Player 2019 <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheBest?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheBest<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FIFAFootballAwards?src=hash\"><s>#<\/s><b>FIFAFootballAwards<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MKh2wV5T1M\">pic.twitter.com\/MKh2wV5T1M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83462,"replies":3981,"retweet_id":"1176224530374770688","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":31087,"text":"Congratulations, #LeoMessi  \n\nWinner of #TheBest FIFA Men's Player 2019 \n#TheBest | #FIFAFootballAwardspic.twitter.com\/MKh2wV5T1M","timestamp":1569268629000,"timestamp_epochs":1569268629,"tweet_id":"1176224001615704065","tweet_url":"\/FIFAcom\/status\/1176224001615704065","user_id":"140070953","username":"FIFAcom"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAD\u00ca UM V\u00cdDEO COM A REA\u00c7\u00c3O DO MATTEO?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CAD\u00ca UM V\u00cdDEO COM A REA\u00c7\u00c3O DO MATTEO?","timestamp":1569268719000,"timestamp_epochs":1569268719,"tweet_id":"1176224376389345281","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176224376389345281","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Canal Bar\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIONEL MESSI \u00c9 O VENCEDOR DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/THEBEST?src=hash\"><s>#<\/s><b>THEBEST<\/b><\/a> 2019 DE MELHOR JOGADOR!\n\nSabemos que nenhum pr\u00eamio \u00e9 capaz de ilustrar sua grandeza no futebol, mas n\u00e3o deixa de ser gratificante. Enhorabuena, capi! <img alt=\"\ud83d\udc7d\" aria-label=\"Emoji: Alien\u00edgena\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47d.png\" title=\"Alien\u00edgena\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JovDQxPbLW\">pic.twitter.com\/JovDQxPbLW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":882,"replies":8,"retweet_id":"1176224257203986434","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":337,"text":"LIONEL MESSI \u00c9 O VENCEDOR DO #THEBEST 2019 DE MELHOR JOGADOR!\n\nSabemos que nenhum pr\u00eamio \u00e9 capaz de ilustrar sua grandeza no futebol, mas n\u00e3o deixa de ser gratificante. Enhorabuena, capi! pic.twitter.com\/JovDQxPbLW","timestamp":1569268631000,"timestamp_epochs":1569268631,"tweet_id":"1176224010536984577","tweet_url":"\/Canal_Barca\/status\/1176224010536984577","user_id":"366837537","username":"Canal_Barca"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MELHOR JOGADOR DA HIST\u00d3RIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O MELHOR JOGADOR DA HIST\u00d3RIA","timestamp":1569268681000,"timestamp_epochs":1569268681,"tweet_id":"1176224217815236610","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176224217815236610","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O BRABO TEM NOME DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O BRABO TEM NOME DEMAIS","timestamp":1569268667000,"timestamp_epochs":1569268667,"tweet_id":"1176224159980019712","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176224159980019712","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">D10S<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D10S","timestamp":1569268654000,"timestamp_epochs":1569268654,"tweet_id":"1176224103361126401","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176224103361126401","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo crit\u00e9rio da sele\u00e7\u00e3o o Cristiano vai ser o melhor j\u00e1 que 0 coer\u00eancia n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo crit\u00e9rio da sele\u00e7\u00e3o o Cristiano vai ser o melhor j\u00e1 que 0 coer\u00eancia n\u00e9","timestamp":1569268485000,"timestamp_epochs":1569268485,"tweet_id":"1176223396801253378","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176223396801253378","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 tava avisando kkkkkkkkkkkkkkkkk s\u00f3 uns caras que parece que tem cadeira cativa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mundodabola\/status\/1176165339266203649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oSlK4x5b0W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mundodabola\/status\/1176165339266203649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mundodabola\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176165339266203649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tava avisando kkkkkkkkkkkkkkkkk s\u00f3 uns caras que parece que tem cadeira cativahttps:\/\/twitter.com\/mundodabola\/status\/1176165339266203649\u00a0\u2026","timestamp":1569268301000,"timestamp_epochs":1569268301,"tweet_id":"1176222622780145665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176222622780145665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A FIFA \u00c9 RID\u00cdCULA MANO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A FIFA \u00c9 RID\u00cdCULA MANO","timestamp":1569268169000,"timestamp_epochs":1569268169,"tweet_id":"1176222072038727681","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176222072038727681","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MARCELO ?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MARCELO ?????","timestamp":1569268156000,"timestamp_epochs":1569268156,"tweet_id":"1176222015092604928","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176222015092604928","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alisson foi no banheiro? Kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alisson foi no banheiro? Kkkkkkkkkkk","timestamp":1569267394000,"timestamp_epochs":1569267394,"tweet_id":"1176218820211552256","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176218820211552256","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Alex Morgan <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alex Morgan ","timestamp":1569267115000,"timestamp_epochs":1569267115,"tweet_id":"1176217651712024577","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176217651712024577","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem brava que eu emocionei com essa hist\u00f3ria e principalmente pelo pr\u00eamio, merecido, a hist\u00f3ria do pai com o filho tamb\u00e9m \u00e9 sensacional<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem brava que eu emocionei com essa hist\u00f3ria e principalmente pelo pr\u00eamio, merecido, a hist\u00f3ria do pai com o filho tamb\u00e9m \u00e9 sensacional","timestamp":1569265424000,"timestamp_epochs":1569265424,"tweet_id":"1176210555562070022","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1176210555562070022","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vsf<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1175978310955876352","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vsf","timestamp":1569210040000,"timestamp_epochs":1569210040,"tweet_id":"1175978261567983618","tweet_url":"\/masueht\/status\/1175978261567983618","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"\u2113\u03c3\u044f\u0e40\u0e17 (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sendo que vc q \u00e9 lindo ok<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1175977649606447104","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"sendo que vc q \u00e9 lindo ok","timestamp":1569209831000,"timestamp_epochs":1569209831,"tweet_id":"1175977382269919232","tweet_url":"\/_andrecussat\/status\/1175977382269919232","user_id":"3159253230","username":"_andrecussat"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Viu o v\u00eddeo do menino chupando o pr\u00f3prio pau, foi tentar repetir e agora t\u00e1 como:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1175975381398097920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TtgwbO3OzH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1175975381398097920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/masueht\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175975381398097920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Viu o v\u00eddeo do menino chupando o pr\u00f3prio pau, foi tentar repetir e agora t\u00e1 como:https:\/\/twitter.com\/masueht\/status\/1175975381398097920\u00a0\u2026","timestamp":1569209501000,"timestamp_epochs":1569209501,"tweet_id":"1175976001060462592","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1175976001060462592","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\ud83d\udc0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O importante \u00e9 tentar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1175974740055515138","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O importante \u00e9 tentar","timestamp":1569209190000,"timestamp_epochs":1569209190,"tweet_id":"1175974696443142144","tweet_url":"\/thaysoaares_\/status\/1175974696443142144","user_id":"868173943894626305","username":"thaysoaares_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual emoji vcs dariam pra mim?\n\n<img alt=\"\u270d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro)\"\/> - tenho crush em voc\u00ea\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> - quero dar um soco em voc\u00ea\n<img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/> - vamos ser amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual emoji vcs dariam pra mim?\n\n - tenho crush em voc\u00ea\n - quero dar um soco em voc\u00ea\n - vamos ser amigos","timestamp":1569201821000,"timestamp_epochs":1569201821,"tweet_id":"1175943787526393856","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1175943787526393856","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Loba \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem a\u00ed: \"El cl\u00e1ssico Loba\" <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1175090554868248584","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Vem a\u00ed: \"El cl\u00e1ssico Loba\" ","timestamp":1568998129000,"timestamp_epochs":1568998129,"tweet_id":"1175089439883890690","tweet_url":"\/VemProLoba\/status\/1175089439883890690","user_id":"1066638416559988736","username":"VemProLoba"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelada domingo de manh\u00e3, algu\u00e9m ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelada domingo de manh\u00e3, algu\u00e9m ?","timestamp":1568997039000,"timestamp_epochs":1568997039,"tweet_id":"1175084870302875648","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1175084870302875648","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fez essa lista nunca te viu pessoalmente<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1175064758925627392","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Quem fez essa lista nunca te viu pessoalmente","timestamp":1568992230000,"timestamp_epochs":1568992230,"tweet_id":"1175064700805156865","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1175064700805156865","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc \u00e9 o molde pra fazer os caras mais gatos da torcida cec<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1175064535234949120","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Vc \u00e9 o molde pra fazer os caras mais gatos da torcida cec","timestamp":1568992148000,"timestamp_epochs":1568992148,"tweet_id":"1175064353697148934","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1175064353697148934","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia que ser t\u00e3o bonito quanto vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1175064207311740938","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Um dia que ser t\u00e3o bonito quanto vc","timestamp":1568991803000,"timestamp_epochs":1568991803,"tweet_id":"1175062908943945729","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1175062908943945729","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia uma foto minha com cabelo na r\u00e9gua e celular na cara nesse site<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rpc6zgYhQN\">pic.twitter.com\/rpc6zgYhQN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Todo dia uma foto minha com cabelo na r\u00e9gua e celular na cara nesse sitepic.twitter.com\/rpc6zgYhQN","timestamp":1568991581000,"timestamp_epochs":1568991581,"tweet_id":"1175061977330278400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1175061977330278400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ryanzinntrex\/status\/1174677016039182338\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mEopKFAtTI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ryanzinntrex\/status\/1174677016039182338\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ryanzinntrex\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174677016039182338<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/ryanzinntrex\/status\/1174677016039182338\u00a0\u2026","timestamp":1568918797000,"timestamp_epochs":1568918797,"tweet_id":"1174756697992302592","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174756697992302592","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que o Botafogo sim, o resto \u00e9 for\u00e7ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1174514869737000961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KkNUsJqpVS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1174514869737000961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174514869737000961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que o Botafogo sim, o resto \u00e9 for\u00e7arhttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1174514869737000961\u00a0\u2026","timestamp":1568893943000,"timestamp_epochs":1568893943,"tweet_id":"1174652451347161090","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174652451347161090","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rony brabo dms, mereceu dms esse gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rony brabo dms, mereceu dms esse gol","timestamp":1568860093000,"timestamp_epochs":1568860093,"tweet_id":"1174510475763167233","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174510475763167233","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Bart Brahmeiro \ud83c\udf7a15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oq todo mundo q t\u00e1 vendo o jogo t\u00e1 falando nesse momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1174509948518187009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TY3LMhCO7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1174509948518187009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174509948518187009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1174510433585291264","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Oq todo mundo q t\u00e1 vendo o jogo t\u00e1 falando nesse momentohttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1174509948518187009\u00a0\u2026","timestamp":1568860016000,"timestamp_epochs":1568860016,"tweet_id":"1174510154118782977","tweet_url":"\/BuenoKrl\/status\/1174510154118782977","user_id":"1091309282916777984","username":"BuenoKrl"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que caneta foi essa zz? Pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que caneta foi essa zz? Pqp","timestamp":1568859967000,"timestamp_epochs":1568859967,"tweet_id":"1174509948518187009","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174509948518187009","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE GOLA\u00c7O MANO, PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE GOLA\u00c7O MANO, PQP","timestamp":1568859902000,"timestamp_epochs":1568859902,"tweet_id":"1174509676349837312","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174509676349837312","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf2a\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com tornado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f32a.png\" title=\"Nuvem com tornado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"","timestamp":1568854442000,"timestamp_epochs":1568854442,"tweet_id":"1174486773965250560","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174486773965250560","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem mentir \n\n\u2022 - 7 de setembro \n\u2022 - Nunca\n\u2022 - Sim\n\u2022 - 1 semana antes do carnaval \n\u2022 - 4 \n\u2022 - F\n\u2022 - M\n\u2022 - N\u00e3o \n\u2022 - Moacyr \n\u2022 - N\u00e3o \n\u2022 - Sim \n\u2022 - Toda hora Patr\u00e3o \n\nmanda um emoji que eu te envio na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem mentir \n\n\u2022 - 7 de setembro \n\u2022 - Nunca\n\u2022 - Sim\n\u2022 - 1 semana antes do carnaval \n\u2022 - 4 \n\u2022 - F\n\u2022 - M\n\u2022 - N\u00e3o \n\u2022 - Moacyr \n\u2022 - N\u00e3o \n\u2022 - Sim \n\u2022 - Toda hora Patr\u00e3o \n\nmanda um emoji que eu te envio na dm","timestamp":1568823128000,"timestamp_epochs":1568823128,"tweet_id":"1174355433722695680","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174355433722695680","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Legal deve ser o arrogante do Tony Stark...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1174179324993388544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3IV54HRcB9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1174179324993388544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/szntosfc\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174179324993388544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Legal deve ser o arrogante do Tony Stark...https:\/\/twitter.com\/szntosfc\/status\/1174179324993388544\u00a0\u2026","timestamp":1568787641000,"timestamp_epochs":1568787641,"tweet_id":"1174206588732805121","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174206588732805121","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pensar que estamos no inverno bicho, complicado...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/karolzinha_cec\/status\/1174118194224816129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rtsMCbViRO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/karolzinha_cec\/status\/1174118194224816129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/karolzinha_cec<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174118194224816129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pensar que estamos no inverno bicho, complicado...https:\/\/twitter.com\/karolzinha_cec\/status\/1174118194224816129\u00a0\u2026","timestamp":1568766674000,"timestamp_epochs":1568766674,"tweet_id":"1174118647746498566","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174118647746498566","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu mesmo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iprintsxvideos\/status\/1174031620141195265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hWCCDPRbAN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iprintsxvideos\/status\/1174031620141195265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iprintsxvideos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174031620141195265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mesmo https:\/\/twitter.com\/iprintsxvideos\/status\/1174031620141195265\u00a0\u2026","timestamp":1568766575000,"timestamp_epochs":1568766575,"tweet_id":"1174118231470219264","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174118231470219264","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/>\n\ncole esses vales no seu perfil    \nvale beijo \nvale amigar\nvale replay\nvale role \nquem curtir quer algum deles \nvoc\u00ea pode chamar e perguntar qual\n\n<img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udce9\" aria-label=\"Emoji: Envelope com seta para baixo acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4e9.png\" title=\"Envelope com seta para baixo acima\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n\ncole esses vales no seu perfil    \nvale beijo \nvale amigar\nvale replay\nvale role \nquem curtir quer algum deles \nvoc\u00ea pode chamar e perguntar qual\n\n","timestamp":1568766319000,"timestamp_epochs":1568766319,"tweet_id":"1174117159469015041","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174117159469015041","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barcelona t\u00e1 igual o cec do mano, toca a bola de um lado pro outro e n\u00e3o chuta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Barcelona t\u00e1 igual o cec do mano, toca a bola de um lado pro outro e n\u00e3o chuta","timestamp":1568753333000,"timestamp_epochs":1568753333,"tweet_id":"1174062692702838790","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174062692702838790","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU AMO MEU GOLEIRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AMO MEU GOLEIRO","timestamp":1568751523000,"timestamp_epochs":1568751523,"tweet_id":"1174055101583044610","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174055101583044610","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semedo \u00e9 fraco dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Semedo \u00e9 fraco dms","timestamp":1568751477000,"timestamp_epochs":1568751477,"tweet_id":"1174054908481429504","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174054908481429504","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m comprou ingresso pro jogo no meu cart\u00e3o, espero que apare\u00e7a pra avisar porque se n\u00e3o vai reportar essa merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m comprou ingresso pro jogo no meu cart\u00e3o, espero que apare\u00e7a pra avisar porque se n\u00e3o vai reportar essa merda","timestamp":1568751077000,"timestamp_epochs":1568751077,"tweet_id":"1174053230009102336","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1174053230009102336","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca (+18 ou quase <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>)\n \n1- ja\n2- ja\n3- ja\n4- nunca\n5- ja\n6- nunca\n7- j\u00e1\n8- nunca \n9- nunca \n10- nunca \n11- ja\n12- nunca\n13- ja\n14- nunca\n15- nunca \n16- ja\n17- ja\n18- nunca \n19- ja\n\nCurte que eu mando na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca (+18 ou quase )\n \n1- ja\n2- ja\n3- ja\n4- nunca\n5- ja\n6- nunca\n7- j\u00e1\n8- nunca \n9- nunca \n10- nunca \n11- ja\n12- nunca\n13- ja\n14- nunca\n15- nunca \n16- ja\n17- ja\n18- nunca \n19- ja\n\nCurte que eu mando na dm","timestamp":1568685852000,"timestamp_epochs":1568685852,"tweet_id":"1173779657688264704","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173779657688264704","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Beijo Triplo, Sexo violento e Absinto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/clarissawolff\/status\/1173423070641557505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQgGmBo7br\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/clarissawolff\/status\/1173423070641557505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/clarissawolff\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173423070641557505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Beijo Triplo, Sexo violento e Absintohttps:\/\/twitter.com\/clarissawolff\/status\/1173423070641557505\u00a0\u2026","timestamp":1568679924000,"timestamp_epochs":1568679924,"tweet_id":"1173754794592407554","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173754794592407554","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o selfiezinho de bandido, e a\u00ea, piranha? D\u00e1 um close\nSenta na piroca na minha Range Rover Evoque<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha o selfiezinho de bandido, e a\u00ea, piranha? D\u00e1 um close\nSenta na piroca na minha Range Rover Evoque","timestamp":1568676636000,"timestamp_epochs":1568676636,"tweet_id":"1173741000717721601","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173741000717721601","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela cai pra pista com as amiga, eu busco ela pro meu lounge\nS\u00f3 as puta do golpe, louca de cannabis\nCai pra pista com as amiga, eu busco ela pro meu lounge\nS\u00f3 as puta do golpe, louca de cannabis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela cai pra pista com as amiga, eu busco ela pro meu lounge\nS\u00f3 as puta do golpe, louca de cannabis\nCai pra pista com as amiga, eu busco ela pro meu lounge\nS\u00f3 as puta do golpe, louca de cannabis","timestamp":1568676498000,"timestamp_epochs":1568676498,"tweet_id":"1173740421375254528","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173740421375254528","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"A luta continua! 36\/43","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somados d\u00e1 um total de 150 gols (s\u00f3 este ano)<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1173740193301635072","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Somados d\u00e1 um total de 150 gols (s\u00f3 este ano)","timestamp":1568676290000,"timestamp_epochs":1568676290,"tweet_id":"1173739548737753088","tweet_url":"\/BrunoJales6\/status\/1173739548737753088","user_id":"1034447886334013440","username":"BrunoJales6"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Alguma @ quer brigar cmg e depois pedir desculpa? Q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nvqk9STnK9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bandidaji\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173059971132600320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1173740152981733377","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Alguma @ quer brigar cmg e depois pedir desculpa? Qhttps:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\u00a0\u2026","timestamp":1568675683000,"timestamp_epochs":1568675683,"tweet_id":"1173737005697683456","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1173737005697683456","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK TO MORRENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gankbvker\/status\/1173320747412054016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iP1wD3KGAQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gankbvker\/status\/1173320747412054016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gankbvker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173320747412054016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK TO MORRENDOhttps:\/\/twitter.com\/gankbvker\/status\/1173320747412054016\u00a0\u2026","timestamp":1568675529000,"timestamp_epochs":1568675529,"tweet_id":"1173736357916741632","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173736357916741632","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pGpR5GGFBG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bandidaji\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173059971132600320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/bandidaji\/status\/1173059971132600320\u00a0\u2026","timestamp":1568675399000,"timestamp_epochs":1568675399,"tweet_id":"1173735815211560960","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173735815211560960","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Isadora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amo demais aiai<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1173735331360911364","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"amo demais aiai","timestamp":1568675204000,"timestamp_epochs":1568675204,"tweet_id":"1173734995204198400","tweet_url":"\/isadoravs_\/status\/1173734995204198400","user_id":"758862282780647426","username":"isadoravs_"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Ques homens <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112707523\" dir=\"ltr\" href=\"\/masueht\"><s>@<\/s><b>masueht<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1135260153090121729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnPzCIz8ui\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1135260153090121729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Leofreirek\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1135260153090121729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"1173735175651561473","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"Ques homens @said_leonardos @masuehthttps:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1135260153090121729\u00a0\u2026","timestamp":1568674620000,"timestamp_epochs":1568674620,"tweet_id":"1173732547798470664","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1173732547798470664","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Xaina viu amigo, t\u00e1 complicado...<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1173725034348724224","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Xaina viu amigo, t\u00e1 complicado...","timestamp":1568672815000,"timestamp_epochs":1568672815,"tweet_id":"1173724973371969538","tweet_url":"\/AlenirJr\/status\/1173724973371969538","user_id":"872925080","username":"AlenirJr"},{"fullname":"Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Solteiro pq s\u00f3 gosto de quem acabou de terminar com o ex <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1173720832423747587\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GUkfmuPqg7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1173720832423747587\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173720832423747587<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZBt5sNlg6s\">pic.twitter.com\/ZBt5sNlg6s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"1173724024855310336","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Solteiro pq s\u00f3 gosto de quem acabou de terminar com o ex https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1173720832423747587\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ZBt5sNlg6s","timestamp":1568672523000,"timestamp_epochs":1568672523,"tweet_id":"1173723748911976449","tweet_url":"\/AlenirJr\/status\/1173723748911976449","user_id":"872925080","username":"AlenirJr"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea \u00e9 cruzeirense?\n- sim\n- colocou a logo do bh de foto de perfil oi biscoitou com algo sobre o Supermercados Bh?\n- n\u00e3o \n- E VOC\u00ca \u00c9 CRUZEIRENSE?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- voc\u00ea \u00e9 cruzeirense?\n- sim\n- colocou a logo do bh de foto de perfil oi biscoitou com algo sobre o Supermercados Bh?\n- n\u00e3o \n- E VOC\u00ca \u00c9 CRUZEIRENSE?","timestamp":1568672568000,"timestamp_epochs":1568672568,"tweet_id":"1173723938385514502","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173723938385514502","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha vida em 4* balai \n\n2211 B(saudades)\n718\n63\/66\/65 suplementar \n51\/52 move \n\n* os que t\u00eam mais de um n\u00e3o fazia diferen\u00e7a pra onde eu ia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/krlstzx\/status\/1173721350885785601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k0aYL9Kqy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/krlstzx\/status\/1173721350885785601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/krlstzx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1173721350885785601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha vida em 4* balai \n\n2211 B(saudades)\n718\n63\/66\/65 suplementar \n51\/52 move \n\n* os que t\u00eam mais de um n\u00e3o fazia diferen\u00e7a pra onde eu iahttps:\/\/twitter.com\/krlstzx\/status\/1173721350885785601\u00a0\u2026","timestamp":1568672118000,"timestamp_epochs":1568672118,"tweet_id":"1173722053528231937","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173722053528231937","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Victor Lorran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tvdo0mFxBO\">pic.twitter.com\/tvdo0mFxBO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1173720950614974464","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":7,"text":"pic.twitter.com\/tvdo0mFxBO","timestamp":1568666127000,"timestamp_epochs":1568666127,"tweet_id":"1173696924026720257","tweet_url":"\/VictorLorran8\/status\/1173696924026720257","user_id":"363734069","username":"VictorLorran8"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Solteiro pq quem eu quero n\u00e3o me quer, quem me quer n\u00e3o vou querer, ngm vai sofrer sozinho todo mundo vai sofrer, e \u00e9 isto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brendonwso\/status\/1173683794685112320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TUz7KMqvR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brendonwso\/status\/1173683794685112320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brendonwso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173683794685112320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Ufuvd5kAC\">pic.twitter.com\/8Ufuvd5kAC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Solteiro pq quem eu quero n\u00e3o me quer, quem me quer n\u00e3o vou querer, ngm vai sofrer sozinho todo mundo vai sofrer, e \u00e9 isto https:\/\/twitter.com\/brendonwso\/status\/1173683794685112320\u00a0\u2026pic.twitter.com\/8Ufuvd5kAC","timestamp":1568671827000,"timestamp_epochs":1568671827,"tweet_id":"1173720832423747587","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173720832423747587","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"cruzeirense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"no\">vei kkkkkkkjjjj<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1173720544191090688","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"vei kkkkkkkjjjj","timestamp":1568671714000,"timestamp_epochs":1568671714,"tweet_id":"1173720357410353157","tweet_url":"\/maarigc_\/status\/1173720357410353157","user_id":"4507725094","username":"maarigc_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje de madrugada em frente \u00e0 sua casa tinha um homem lutando pela sua vida, era Pedro Louren\u00e7o, te protegendo. Ser\u00e1 que o Supermercados BH est\u00e1 mesmo em primeiro lugar na sua vida? Compartilha essa mensagem demonstrando o quanto essa institui\u00e7\u00e3o \u00e9 importante pra voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje de madrugada em frente \u00e0 sua casa tinha um homem lutando pela sua vida, era Pedro Louren\u00e7o, te protegendo. Ser\u00e1 que o Supermercados BH est\u00e1 mesmo em primeiro lugar na sua vida? Compartilha essa mensagem demonstrando o quanto essa institui\u00e7\u00e3o \u00e9 importante pra voc\u00ea.","timestamp":1568671628000,"timestamp_epochs":1568671628,"tweet_id":"1173719997337821184","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173719997337821184","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BH \u00e9 o supermercado do pobre. BH \u00e9 o supermercado do rico. BH \u00e9 o supermercado de todos, onde tudo \u00e9 encontrado e com o menor pre\u00e7o, aquele que s\u00f3 o Supermercados BH \u00e9 capaz de oferecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BH \u00e9 o supermercado do pobre. BH \u00e9 o supermercado do rico. BH \u00e9 o supermercado de todos, onde tudo \u00e9 encontrado e com o menor pre\u00e7o, aquele que s\u00f3 o Supermercados BH \u00e9 capaz de oferecer","timestamp":1568671601000,"timestamp_epochs":1568671601,"tweet_id":"1173719882824867841","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173719882824867841","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea os mongol que colocaram a foto do F\u00e1bio pra colocar a foto do supermercado BH?<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1173719799144361984","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":5,"text":"Cad\u00ea os mongol que colocaram a foto do F\u00e1bio pra colocar a foto do supermercado BH?","timestamp":1568657914000,"timestamp_epochs":1568657914,"tweet_id":"1173662473951555584","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1173662473951555584","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u250f\u2513\n\u2503\u2503\u2571\u2572 EU\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572 E\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572 MINHA\n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594 CASA\n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572 \n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513\u2572\u2572 SERVIMOS\n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595\u2594 AO SUPERMERCADOS BH\n\nSE A SUA TAMB\u00c9M SERVE, COMPARTILHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\u250f\u2513\n\u2503\u2503\u2571\u2572 EU\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572 E\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572 MINHA\n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594 CASA\n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572 \n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513\u2572\u2572 SERVIMOS\n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595\u2594 AO SUPERMERCADOS BH\n\nSE A SUA TAMB\u00c9M SERVE, COMPARTILHA","timestamp":1568671531000,"timestamp_epochs":1568671531,"tweet_id":"1173719591287164931","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173719591287164931","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pedrinho ajudando mais ainda o clube com investimento\/sendo presidente e esses 2 a\u00ed do v\u00eddeo fora do cruzeiro era tudo que eu mais queria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/hSfnXwuron\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSfnXwuron\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/hSfnXwuron\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/hSfnXwuron<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedrinho ajudando mais ainda o clube com investimento\/sendo presidente e esses 2 a\u00ed do v\u00eddeo fora do cruzeiro era tudo que eu mais queria https:\/\/t.co\/hSfnXwuron\u00a0","timestamp":1568670669000,"timestamp_epochs":1568670669,"tweet_id":"1173715972705984515","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173715972705984515","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VAI TOMAR NO CU BICHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1173414625796403202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pr8E5zFO5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1173414625796403202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esquizochanel\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173414625796403202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VAI TOMAR NO CU BICHOhttps:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1173414625796403202\u00a0\u2026","timestamp":1568644199000,"timestamp_epochs":1568644199,"tweet_id":"1173604951299383297","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173604951299383297","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou explodir, precisava de algu\u00e9m pra cv e me distrair nesse momento, por\u00e9m total de 0 pessoas pra cv no momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou explodir, precisava de algu\u00e9m pra cv e me distrair nesse momento, por\u00e9m total de 0 pessoas pra cv no momento","timestamp":1568610780000,"timestamp_epochs":1568610780,"tweet_id":"1173464783179440128","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173464783179440128","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 uma daquelas noites sem dormir ctz, cabe\u00e7a t\u00e1 cheia e vazia ao mesmo tempo, parece que o mundo vai cair em cima de mim e ao mesmo tempo tem um vazio na mente por n\u00e3o saber o motivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 uma daquelas noites sem dormir ctz, cabe\u00e7a t\u00e1 cheia e vazia ao mesmo tempo, parece que o mundo vai cair em cima de mim e ao mesmo tempo tem um vazio na mente por n\u00e3o saber o motivo","timestamp":1568608445000,"timestamp_epochs":1568608445,"tweet_id":"1173454989844471808","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173454989844471808","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Role na em casa pra diretoria dia 05\/10, eh isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Role na em casa pra diretoria dia 05\/10, eh isso","timestamp":1568580122000,"timestamp_epochs":1568580122,"tweet_id":"1173336193217388544","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1173336193217388544","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"tamy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 n\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil quanto ser o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1172976809614467081","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"s\u00f3 n\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil quanto ser o @said_leonardos","timestamp":1568494149000,"timestamp_epochs":1568494149,"tweet_id":"1172975594868498432","tweet_url":"\/taamyreslopes_\/status\/1172975594868498432","user_id":"366285166","username":"taamyreslopes_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bem demais kkkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1172713433944535040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7QuBO5r56d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1172713433944535040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goldsportsgs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172713433944535040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem demais kkkkkkkkkkkkk https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1172713433944535040\u00a0\u2026","timestamp":1568494301000,"timestamp_epochs":1568494301,"tweet_id":"1172976233954631682","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172976233954631682","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um abra\u00e7o para o pessoal da mec\u00e2nica simas turbo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um abra\u00e7o para o pessoal da mec\u00e2nica simas turbo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1568493622000,"timestamp_epochs":1568493622,"tweet_id":"1172973385212727298","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172973385212727298","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quem tem crise de ansiedade t\u00e3o forte por causa da faculdade que fica com o est\u00f4mago fodido e volta pra casa logo dps de chegar no role<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quem tem crise de ansiedade t\u00e3o forte por causa da faculdade que fica com o est\u00f4mago fodido e volta pra casa logo dps de chegar no role","timestamp":1568426613000,"timestamp_epochs":1568426613,"tweet_id":"1172692329867685888","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172692329867685888","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentei daquele naipe na prova de circuitos, desisto oficialmente da faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentei daquele naipe na prova de circuitos, desisto oficialmente da faculdade","timestamp":1568394763000,"timestamp_epochs":1568394763,"tweet_id":"1172558740551286784","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172558740551286784","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"No Travess\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem que venceu o c\u00e2ncer duas vezes, desistir nunca foi uma op\u00e7\u00e3o para ele. Nunca esque\u00e7a esse momento de seu retorno. \u00c9ric Abidal \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o para todos. Lenda. <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Fran\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Fran\u00e7a\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k6wQw4rEhI\">pic.twitter.com\/k6wQw4rEhI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54839,"replies":55,"retweet_id":"1172302880054960128","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":14802,"text":"O homem que venceu o c\u00e2ncer duas vezes, desistir nunca foi uma op\u00e7\u00e3o para ele. Nunca esque\u00e7a esse momento de seu retorno. \u00c9ric Abidal \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o para todos. Lenda. pic.twitter.com\/k6wQw4rEhI","timestamp":1568318125000,"timestamp_epochs":1568318125,"tweet_id":"1172237295849811968","tweet_url":"\/no_travessao\/status\/1172237295849811968","user_id":"724990268768923648","username":"no_travessao"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na d\u00favida se apare\u00e7o na arena amanh\u00e3 mesmo ou n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na d\u00favida se apare\u00e7o na arena amanh\u00e3 mesmo ou n\u00e3o","timestamp":1568333722000,"timestamp_epochs":1568333722,"tweet_id":"1172302717362016256","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172302717362016256","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho said eu vou ser obrigado a me apaixonar por voce MESMO sendo imposs\u00edvel<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1172280911578222595","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"caralho said eu vou ser obrigado a me apaixonar por voce MESMO sendo imposs\u00edvel","timestamp":1568328516000,"timestamp_epochs":1568328516,"tweet_id":"1172280881903472641","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1172280881903472641","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recebi no tati zap e engasguei de rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JU0aYtn6W\">pic.twitter.com\/3JU0aYtn6W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"1172280525031129088","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":4,"text":"recebi no tati zap e engasguei de rirpic.twitter.com\/3JU0aYtn6W","timestamp":1568328398000,"timestamp_epochs":1568328398,"tweet_id":"1172280384081616896","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1172280384081616896","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oh meu Deus do c\u00e9u kkkkkk nois chama \u00e9 pra beijar na boca, se fosse chamar pra alimentar ozotro nois criava porco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_aroba_\/status\/1171452438072545282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7PTdCcQgHY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_aroba_\/status\/1171452438072545282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_aroba_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171452438072545282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":372,"replies":11,"retweet_id":"1172279388194385922","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":70,"text":"Oh meu Deus do c\u00e9u kkkkkk nois chama \u00e9 pra beijar na boca, se fosse chamar pra alimentar ozotro nois criava porcohttps:\/\/twitter.com\/_aroba_\/status\/1171452438072545282\u00a0\u2026","timestamp":1568293105000,"timestamp_epochs":1568293105,"tweet_id":"1172132356188192774","tweet_url":"\/_iSpencer\/status\/1172132356188192774","user_id":"368499210","username":"_iSpencer"},{"fullname":"\ud83d\udc0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 um dos homens mais bonitos que eu j\u00e1 vi na vida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yuraoxxx\/status\/1172253974533197824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F5ahNlAhEp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yuraoxxx\/status\/1172253974533197824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yuraoxxx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172253974533197824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1172279169151045632","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"\u00c9 um dos homens mais bonitos que eu j\u00e1 vi na vida https:\/\/twitter.com\/yuraoxxx\/status\/1172253974533197824\u00a0\u2026","timestamp":1568328064000,"timestamp_epochs":1568328064,"tweet_id":"1172278983779635201","tweet_url":"\/thaysoaares_\/status\/1172278983779635201","user_id":"868173943894626305","username":"thaysoaares_"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK te amo d+ blz<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1172278977311989762","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKK te amo d+ blz","timestamp":1568328044000,"timestamp_epochs":1568328044,"tweet_id":"1172278902678536192","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1172278902678536192","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente, aqui \u00e9 a m\u00e3e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4925859706\" dir=\"ltr\" href=\"\/said_leonardos\"><s>@<\/s><b>said_leonardos<\/b><\/a>, passando pra avisar que a Cemig veio aqui em casa hoje, disseram que receberam uma den\u00fancia pra cortar a gato, mas eu consegui esconder ele a tempo, obrigada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1172278765482852354","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Oi gente, aqui \u00e9 a m\u00e3e do @said_leonardos, passando pra avisar que a Cemig veio aqui em casa hoje, disseram que receberam uma den\u00fancia pra cortar a gato, mas eu consegui esconder ele a tempo, obrigada.","timestamp":1568327962000,"timestamp_epochs":1568327962,"tweet_id":"1172278556820484097","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1172278556820484097","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cupom do iFood salvou o a\u00e7a\u00ed do piratas hoje, agora \u00e9 esperar chegar <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cupom do iFood salvou o a\u00e7a\u00ed do piratas hoje, agora \u00e9 esperar chegar ","timestamp":1568328004000,"timestamp_epochs":1568328004,"tweet_id":"1172278733560045571","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172278733560045571","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pongocomics\/status\/1172261722364755968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cT14Tgr0yW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pongocomics\/status\/1172261722364755968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pongocomics\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172261722364755968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/pongocomics\/status\/1172261722364755968\u00a0\u2026","timestamp":1568325274000,"timestamp_epochs":1568325274,"tweet_id":"1172267282069954567","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1172267282069954567","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse time do cap joga dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse time do cap joga dms","timestamp":1568253050000,"timestamp_epochs":1568253050,"tweet_id":"1171964352070586368","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171964352070586368","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes eu nao gostava de gatos,mas hj em dia eu aprendi a me aceitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"antes eu nao gostava de gatos,mas hj em dia eu aprendi a me aceitar","timestamp":1568251586000,"timestamp_epochs":1568251586,"tweet_id":"1171958211458584577","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171958211458584577","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curte e te darei um motivo p postar uma foto. A regra \u00e9 n\u00e3o revelar o motivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3mJSsQz23t\">pic.twitter.com\/3mJSsQz23t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Curte e te darei um motivo p postar uma foto. A regra \u00e9 n\u00e3o revelar o motivo.pic.twitter.com\/3mJSsQz23t","timestamp":1568251199000,"timestamp_epochs":1568251199,"tweet_id":"1171956589542162438","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171956589542162438","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esses s\u00e3o caras que eu via castigar a gente no S\u00e3o Paulo e que sempre quis ter no meu time, agrade\u00e7o demais por ter a chance de ter visto ambos jogarem e ser campe\u00f5es aqui, simplismente \u00eddolos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vagner_FORALECO\/status\/1171519662632235017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YHnj3WMzyg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vagner_FORALECO\/status\/1171519662632235017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vagner_FORALEC<\/span><span class=\"invisible\">O\/status\/1171519662632235017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esses s\u00e3o caras que eu via castigar a gente no S\u00e3o Paulo e que sempre quis ter no meu time, agrade\u00e7o demais por ter a chance de ter visto ambos jogarem e ser campe\u00f5es aqui, simplismente \u00eddoloshttps:\/\/twitter.com\/vagner_FORALECO\/status\/1171519662632235017\u00a0\u2026","timestamp":1568226181000,"timestamp_epochs":1568226181,"tweet_id":"1171851657325531136","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171851657325531136","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"vapo vapo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Ko<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1171616462127210496","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Ko","timestamp":1568169820000,"timestamp_epochs":1568169820,"tweet_id":"1171615261788708864","tweet_url":"\/raissamendess_\/status\/1171615261788708864","user_id":"122484413","username":"raissamendess_"},{"fullname":"Victor Lorran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade! Aff<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/whqKSgZitN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171614376463413248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1171616354530672640","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Verdade! Affhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\u00a0\u2026","timestamp":1568169738000,"timestamp_epochs":1568169738,"tweet_id":"1171614918828810242","tweet_url":"\/VictorLorran8\/status\/1171614918828810242","user_id":"363734069","username":"VictorLorran8"},{"fullname":"\ud83d\udc0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e meninas tamb\u00e9m, pq n\u00e3o somos bobas de escolher s\u00f3 um lado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LUWpHD4Npi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171614376463413248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1171614727388246016","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"e meninas tamb\u00e9m, pq n\u00e3o somos bobas de escolher s\u00f3 um ladohttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248\u00a0\u2026","timestamp":1568169682000,"timestamp_epochs":1568169682,"tweet_id":"1171614683591258112","tweet_url":"\/thaysoaares_\/status\/1171614683591258112","user_id":"868173943894626305","username":"thaysoaares_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninos usam azul e meninas usam meninos, boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meninos usam azul e meninas usam meninos, boa noite","timestamp":1568169609000,"timestamp_epochs":1568169609,"tweet_id":"1171614376463413248","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171614376463413248","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\nidade: 21\naltura: 1,73\ntamanho do p\u00e9: 40\/41\nsigno: touro(por que ser\u00e1? Kkkkk)\ntatuagem: 2\npiercing: 1\ncor fav: vermelho(bem pouco acima de azul)\ns\u00e9rie fav: o atirador\ncomida fav: dif\u00edcil esquecer,mas acho que frango(menos cozido)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1171455150273073154\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NCs9gX7lmQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1171455150273073154\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoravs_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171455150273073154<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\nidade: 21\naltura: 1,73\ntamanho do p\u00e9: 40\/41\nsigno: touro(por que ser\u00e1? Kkkkk)\ntatuagem: 2\npiercing: 1\ncor fav: vermelho(bem pouco acima de azul)\ns\u00e9rie fav: o atirador\ncomida fav: dif\u00edcil esquecer,mas acho que frango(menos cozido)https:\/\/twitter.com\/isadoravs_\/status\/1171455150273073154\u00a0\u2026","timestamp":1568151162000,"timestamp_epochs":1568151162,"tweet_id":"1171537002220740611","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171537002220740611","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Carlos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o 2\u2070 jeito n faz sentido<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1171238541390749696","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"o 2\u2070 jeito n faz sentido","timestamp":1568079985000,"timestamp_epochs":1568079985,"tweet_id":"1171238467663085569","tweet_url":"\/fab_junior17\/status\/1171238467663085569","user_id":"834163623689908224","username":"fab_junior17"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desligaram o Wi-Fi do pres\u00eddio? N\u00e3o to vendo minha bandida online<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Desligaram o Wi-Fi do pres\u00eddio? N\u00e3o to vendo minha bandida online","timestamp":1568072677000,"timestamp_epochs":1568072677,"tweet_id":"1171207812862681090","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171207812862681090","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"felipino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podia dar uma aula pros egoc\u00eantricos e mal educados conhecidos como a maioria de profs da ufmg<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1171207119175131136","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Podia dar uma aula pros egoc\u00eantricos e mal educados conhecidos como a maioria de profs da ufmg","timestamp":1568072479000,"timestamp_epochs":1568072479,"tweet_id":"1171206982688227329","tweet_url":"\/felipe1nogueira\/status\/1171206982688227329","user_id":"807772590358011904","username":"felipe1nogueira"},{"fullname":"\u300bIvanzin\u300a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fa\u00e7o mano, quem faz do primeiro pensa errado<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1171197949235384327","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Eu fa\u00e7o mano, quem faz do primeiro pensa errado","timestamp":1568070305000,"timestamp_epochs":1568070305,"tweet_id":"1171197864204218368","tweet_url":"\/Iv_Jfs\/status\/1171197864204218368","user_id":"865397358275682304","username":"Iv_Jfs"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m faz do segundo jeito a\u00ed mesmo ou \u00e9 meme?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tastydemais\/status\/1169308057223991297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZtH0ZaDSpw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tastydemais\/status\/1169308057223991297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tastydemais\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169308057223991297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m faz do segundo jeito a\u00ed mesmo ou \u00e9 meme?https:\/\/twitter.com\/tastydemais\/status\/1169308057223991297\u00a0\u2026","timestamp":1568070270000,"timestamp_epochs":1568070270,"tweet_id":"1171197716359200776","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1171197716359200776","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Mar\u00e7al \uf8ff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Mds<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1170890528239390720","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Mds","timestamp":1567996980000,"timestamp_epochs":1567996980,"tweet_id":"1170890317899403264","tweet_url":"\/xgm_07\/status\/1170890317899403264","user_id":"969161067514429440","username":"xgm_07"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gado d+ rsrsrs\n\n<img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n\n                      ATEN\u00c7\u00c3O \nao curtir este tweet voc\u00ea est\u00e1 deixando claro que me bjaria e que eu posso chegar em vc se um dia a gente se encontrar \n\n<img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gado d+ rsrsrs\n\n\n\n                      ATEN\u00c7\u00c3O \nao curtir este tweet voc\u00ea est\u00e1 deixando claro que me bjaria e que eu posso chegar em vc se um dia a gente se encontrar \n\n","timestamp":1567996901000,"timestamp_epochs":1567996901,"tweet_id":"1170889984582311938","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170889984582311938","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou dar pt em casa hoje, esse time rid\u00edculo me obriga a beber<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vou dar pt em casa hoje, esse time rid\u00edculo me obriga a beber","timestamp":1567958009000,"timestamp_epochs":1567958009,"tweet_id":"1170726861581758464","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170726861581758464","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o arrumei o ingrssso do festeja, to to muito triste real<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o arrumei o ingrssso do festeja, to to muito triste real","timestamp":1567907508000,"timestamp_epochs":1567907508,"tweet_id":"1170515045979213825","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170515045979213825","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo pro festeja no surto, espera conseguir ingresso e que os caras n\u00e3o me lembrem por causa da roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo pro festeja no surto, espera conseguir ingresso e que os caras n\u00e3o me lembrem por causa da roupa","timestamp":1567904810000,"timestamp_epochs":1567904810,"tweet_id":"1170503729717612544","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170503729717612544","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vacilo do Felicio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vacilo do Felicio","timestamp":1567846060000,"timestamp_epochs":1567846060,"tweet_id":"1170257313124556832","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170257313124556832","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia pra quem?","timestamp":1567844516000,"timestamp_epochs":1567844516,"tweet_id":"1170250836888436736","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170250836888436736","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria t\u00e1 dando um selinho de Fortaleza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nela?src=hash\"><s>#<\/s><b>nela<\/b><\/a> hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria t\u00e1 dando um selinho de Fortaleza #nela hoje","timestamp":1567808845000,"timestamp_epochs":1567808845,"tweet_id":"1170101222625415173","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170101222625415173","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"aninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei que j\u00e1 tinha visto de tudo nesse site pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1170034767817060354","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"achei que j\u00e1 tinha visto de tudo nesse site pqp","timestamp":1567792942000,"timestamp_epochs":1567792942,"tweet_id":"1170034522127290371","tweet_url":"\/anacpavie\/status\/1170034522127290371","user_id":"4585296813","username":"anacpavie"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Torcida do cruzeiro precisa ser estudada viu bicho, os cara protesta e arroiza ao mesmo tempo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1170027470218813441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gy3W710eyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1170027470218813441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kdiannes\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170027470218813441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Torcida do cruzeiro precisa ser estudada viu bicho, os cara protesta e arroiza ao mesmo tempo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/kdiannes\/status\/1170027470218813441\u00a0\u2026","timestamp":1567792902000,"timestamp_epochs":1567792902,"tweet_id":"1170034354330001408","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1170034354330001408","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Warley","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou deixar que qualquer tipo de pessoa tire o qu\u00e3o incr\u00edvel foi esse dia pra n\u00f3s. \n\nTe amo! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tYZNu9nUR2\">pic.twitter.com\/tYZNu9nUR2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5977,"replies":118,"retweet_id":"1169765922648875008","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":384,"text":"N\u00e3o vou deixar que qualquer tipo de pessoa tire o qu\u00e3o incr\u00edvel foi esse dia pra n\u00f3s. \n\nTe amo! pic.twitter.com\/tYZNu9nUR2","timestamp":1567711278000,"timestamp_epochs":1567711278,"tweet_id":"1169691998523219969","tweet_url":"\/WarleyJSilva19\/status\/1169691998523219969","user_id":"1089291984815169542","username":"WarleyJSilva19"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei uns 3 tapa na orelha sem querer j\u00e1 e essa merda t\u00e1 ardendo, s\u00f3 espero que melhore r\u00e1pido<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei uns 3 tapa na orelha sem querer j\u00e1 e essa merda t\u00e1 ardendo, s\u00f3 espero que melhore r\u00e1pido","timestamp":1567706332000,"timestamp_epochs":1567706332,"tweet_id":"1169671252002390017","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169671252002390017","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu mandar uma dessa pra menina que eu quero, o block vem na certa. Cada um tem sua sorte n\u00e9 kkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1169617131673137152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2KDQFffuJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1169617131673137152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isacec_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169617131673137152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1169619059652120582","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":5,"text":"Se eu mandar uma dessa pra menina que eu quero, o block vem na certa. Cada um tem sua sorte n\u00e9 kkkkkkkkk https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1169617131673137152\u00a0\u2026","timestamp":1567693641000,"timestamp_epochs":1567693641,"tweet_id":"1169618023256416258","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1169618023256416258","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que no ano que vem juntem as malas e saiam juntos do cruzeiro, quem sabe o Gr\u00eamio n\u00e3o quer...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OlivieriCEC\/status\/1169438658606313472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EH0KjPbKsg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OlivieriCEC\/status\/1169438658606313472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OlivieriCEC\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169438658606313472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que no ano que vem juntem as malas e saiam juntos do cruzeiro, quem sabe o Gr\u00eamio n\u00e3o quer...https:\/\/twitter.com\/OlivieriCEC\/status\/1169438658606313472\u00a0\u2026","timestamp":1567657298000,"timestamp_epochs":1567657298,"tweet_id":"1169465589301219328","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169465589301219328","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO SEU CU THIAGO NEVES<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI TOMAR NO SEU CU THIAGO NEVES","timestamp":1567648281000,"timestamp_epochs":1567648281,"tweet_id":"1169427769450803200","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169427769450803200","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabricio monstro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fabricio monstro","timestamp":1567648234000,"timestamp_epochs":1567648234,"tweet_id":"1169427572062601216","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169427572062601216","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves dando bronca em algu\u00e9m, devia era aparecer pro jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Thiago Neves dando bronca em algu\u00e9m, devia era aparecer pro jogo","timestamp":1567648149000,"timestamp_epochs":1567648149,"tweet_id":"1169427213936185344","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169427213936185344","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FILHO DA PUTA ACERTOU, FALA QUE VAMOS VIRAR A\u00cd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1169422261104906240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TBQuurxSVJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1169422261104906240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/boliviazica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169422261104906240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FILHO DA PUTA ACERTOU, FALA QUE VAMOS VIRAR A\u00cdhttps:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1169422261104906240\u00a0\u2026","timestamp":1567647316000,"timestamp_epochs":1567647316,"tweet_id":"1169423722358464515","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169423722358464515","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ARIEL N\u00c3O, VAI TOMAR NO CU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ARIEL N\u00c3O, VAI TOMAR NO CU","timestamp":1567647267000,"timestamp_epochs":1567647267,"tweet_id":"1169423513930883072","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169423513930883072","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet pra queimar a l\u00edngua:\nCada o tal do 10 decisivo a\u00ed?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweet pra queimar a l\u00edngua:\nCada o tal do 10 decisivo a\u00ed?","timestamp":1567647220000,"timestamp_epochs":1567647220,"tweet_id":"1169423317637455872","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169423317637455872","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem discorda \u00e9 retardado ou fanboy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/feijacec\/status\/1169422328763170816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/74QQnwtcue\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/feijacec\/status\/1169422328763170816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/feijacec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169422328763170816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem discorda \u00e9 retardado ou fanboyhttps:\/\/twitter.com\/feijacec\/status\/1169422328763170816\u00a0\u2026","timestamp":1567647084000,"timestamp_epochs":1567647084,"tweet_id":"1169422746574630912","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169422746574630912","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dodo volante e Fred(infelizmente) no ataque, \u00e9 isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1169418566841577472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCNZUTe0vS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1169418566841577472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarinelliCEC\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169418566841577472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dodo volante e Fred(infelizmente) no ataque, \u00e9 issohttps:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1169418566841577472\u00a0\u2026","timestamp":1567646983000,"timestamp_epochs":1567646983,"tweet_id":"1169422322157150209","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169422322157150209","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse meio a\u00ed da n\u00e3o mano, Robinho e Henrique s\u00f3 olham<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse meio a\u00ed da n\u00e3o mano, Robinho e Henrique s\u00f3 olham","timestamp":1567646217000,"timestamp_epochs":1567646217,"tweet_id":"1169419110142418947","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169419110142418947","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nego reclamando do David e passando pano pro pedro rocha kkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nego reclamando do David e passando pano pro pedro rocha kkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1567643595000,"timestamp_epochs":1567643595,"tweet_id":"1169408113600028673","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169408113600028673","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TOMAR NO CU PEDRO ROCHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOMAR NO CU PEDRO ROCHA","timestamp":1567643522000,"timestamp_epochs":1567643522,"tweet_id":"1169407805876555776","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169407805876555776","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou querer esse par de ingressos q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0mcfNXTmcs\">pic.twitter.com\/0mcfNXTmcs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou querer esse par de ingressos qpic.twitter.com\/0mcfNXTmcs","timestamp":1567642993000,"timestamp_epochs":1567642993,"tweet_id":"1169405589224644608","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169405589224644608","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gr\u00eamio semifinalista de copa do brasil e libertadores, favorito na copa e cruzeiro desacreditado na semi, j\u00e1 vi esse filme hein <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gr\u00eamio semifinalista de copa do brasil e libertadores, favorito na copa e cruzeiro desacreditado na semi, j\u00e1 vi esse filme hein ","timestamp":1567642762000,"timestamp_epochs":1567642762,"tweet_id":"1169404621456060416","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169404621456060416","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkk vou aderir dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bandoler0_\/status\/1168918615929819138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j7GiWNGghG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bandoler0_\/status\/1168918615929819138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bandoler0_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168918615929819138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkk vou aderir dmshttps:\/\/twitter.com\/bandoler0_\/status\/1168918615929819138\u00a0\u2026","timestamp":1567616527000,"timestamp_epochs":1567616527,"tweet_id":"1169294582879850496","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169294582879850496","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas v\u00e3o ver o jogo hoje onde? Algu\u00e9m me chama pra um lugar a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas v\u00e3o ver o jogo hoje onde? Algu\u00e9m me chama pra um lugar a\u00ed","timestamp":1567616401000,"timestamp_epochs":1567616401,"tweet_id":"1169294053747412997","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169294053747412997","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA \u00c9 A CAPIVARA DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O.\n\n           \/)\u2500\u2015\u30d8\n\u3000\uff3f\uff0f  <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\uff3c\n\uff0fClassifica\u00e7\u00e3o    \\\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u25bc  |\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000|_|_| \u30ce\nU\uffe3U\uffe3\uffe3\uffe3U\uffe3U<img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd45\" aria-label=\"Emoji: Rede de gol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f945.png\" title=\"Rede de gol\"\/>\n\nD\u00ea RT, caso voc\u00ea acredite na classifica\u00e7\u00e3o do seu clube do cora\u00e7\u00e3o \u00e0 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCopaDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCopaDoBrasil<\/b><\/a>!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaContinentalDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaContinentalDoBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1575,"replies":50,"retweet_id":"1169246589304680450","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1633,"text":"ESSA \u00c9 A CAPIVARA DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O.\n\n           \/)\u2500\u2015\u30d8\n\u3000\uff3f\uff0f   \uff3c\n\uff0fClassifica\u00e7\u00e3o    \\\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u25bc  |\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000|_|_| \u30ce\nU\uffe3U\uffe3\uffe3\uffe3U\uffe3U\n\nD\u00ea RT, caso voc\u00ea acredite na classifica\u00e7\u00e3o do seu clube do cora\u00e7\u00e3o \u00e0 #FinalCopaDoBrasil!\n\n#CopaContinentalDoBrasil","timestamp":1567592953000,"timestamp_epochs":1567592953,"tweet_id":"1169195704960638976","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1169195704960638976","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":"Alessandra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKK vcs s\u00e3o dms<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1169242043555766274","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKK vcs s\u00e3o dms","timestamp":1567593863000,"timestamp_epochs":1567593863,"tweet_id":"1169199522528006144","tweet_url":"\/Alezinha_D\/status\/1169199522528006144","user_id":"739079204042625025","username":"Alezinha_D"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OH MANO MENEZES DESGRA\u00c7A, N\u00c3O RECUA A MERDA DO TIME HOJE N\u00c3O, FILHA DA PUTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OH MANO MENEZES DESGRA\u00c7A, N\u00c3O RECUA A MERDA DO TIME HOJE N\u00c3O, FILHA DA PUTA","timestamp":1567550927000,"timestamp_epochs":1567550927,"tweet_id":"1169019436621344768","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1169019436621344768","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"T","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse ano vai em nome de cristo, vo ganhar essa porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WNqLQqGdpz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168719626223738880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169006521298182145","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Esse ano vai em nome de cristo, vo ganhar essa porrahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\u00a0\u2026","timestamp":1567546904000,"timestamp_epochs":1567546904,"tweet_id":"1169002564140113922","tweet_url":"\/Ma_Theuzao\/status\/1169002564140113922","user_id":"705040577004478464","username":"Ma_Theuzao"},{"fullname":"Vitu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essas novas regras n\u00e3o ajudam tb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DrRFT8wHW4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168719626223738880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1169006483293528069","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"Essas novas regras n\u00e3o ajudam tbhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880\u00a0\u2026","timestamp":1567544116000,"timestamp_epochs":1567544116,"tweet_id":"1168990867727749121","tweet_url":"\/VitorAGP\/status\/1168990867727749121","user_id":"2376036222","username":"VitorAGP"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To acostumado com as regras na nba e n\u00e3o lembrei disso na hora, fiquei sem entender a jogada na hora ,mas bem dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cavsbrasil\/status\/1168886748337836033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VNSTVAYk1k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cavsbrasil\/status\/1168886748337836033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cavsbrasil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168886748337836033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To acostumado com as regras na nba e n\u00e3o lembrei disso na hora, fiquei sem entender a jogada na hora ,mas bem dmshttps:\/\/twitter.com\/Cavsbrasil\/status\/1168886748337836033\u00a0\u2026","timestamp":1567519396000,"timestamp_epochs":1567519396,"tweet_id":"1168887184772030468","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168887184772030468","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CABOCLO MONSTRUOSO DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CABOCLO MONSTRUOSO DEMAIS","timestamp":1567519256000,"timestamp_epochs":1567519256,"tweet_id":"1168886596667621378","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168886596667621378","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00f3culos do grifo \u00e9 feio demais bicho, to achando que vou colar com o do geca mesmo no grifo, s\u00f3 t na d\u00favida se vou de grifo(blusa do engenhariadas e\/ou roup\u00e3o) ou de sem periodo(vou depender de como os meninos forem)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00f3culos do grifo \u00e9 feio demais bicho, to achando que vou colar com o do geca mesmo no grifo, s\u00f3 t na d\u00favida se vou de grifo(blusa do engenhariadas e\/ou roup\u00e3o) ou de sem periodo(vou depender de como os meninos forem)","timestamp":1567481365000,"timestamp_epochs":1567481365,"tweet_id":"1168727673574764546","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168727673574764546","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu erro \u00e9 tomar ran\u00e7o de uma pessoa e passar a n\u00e3o gostar das pessoas que cv muito\/S\u00e3o amigos dela, acabo me afastando de pessoas que eu gosto porque n\u00e3o suporto ficar perto<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu erro \u00e9 tomar ran\u00e7o de uma pessoa e passar a n\u00e3o gostar das pessoas que cv muito\/S\u00e3o amigos dela, acabo me afastando de pessoas que eu gosto porque n\u00e3o suporto ficar perto","timestamp":1567481043000,"timestamp_epochs":1567481043,"tweet_id":"1168726323210149889","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168726323210149889","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Faltou o sorriso bonito porque n\u00e3o gosto do meu, uma hora acho um 100% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mellsantiagoo\/status\/1168374369703387136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWbLAIucb8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mellsantiagoo\/status\/1168374369703387136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mellsantiagoo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168374369703387136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faltou o sorriso bonito porque n\u00e3o gosto do meu, uma hora acho um 100% euhttps:\/\/twitter.com\/mellsantiagoo\/status\/1168374369703387136\u00a0\u2026","timestamp":1567479523000,"timestamp_epochs":1567479523,"tweet_id":"1168719946291056643","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168719946291056643","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que n\u00e3o consegui entrar no Twitter do cl\u00e3 vou expor essa merda aqui mesmo, meus mais sinceros vai tomar no cu pra esses 9 seres que n\u00e3o aguentaram nem 2 dias e j\u00e1 est\u00e3o fora do desafios, nem esfor\u00e7o esses lixo fizeram. O restante dos guerreiros, estamos na luta at\u00e9 o fim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TneN9DutOG\">pic.twitter.com\/TneN9DutOG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"J\u00e1 que n\u00e3o consegui entrar no Twitter do cl\u00e3 vou expor essa merda aqui mesmo, meus mais sinceros vai tomar no cu pra esses 9 seres que n\u00e3o aguentaram nem 2 dias e j\u00e1 est\u00e3o fora do desafios, nem esfor\u00e7o esses lixo fizeram. O restante dos guerreiros, estamos na luta at\u00e9 o fim.pic.twitter.com\/TneN9DutOG","timestamp":1567479447000,"timestamp_epochs":1567479447,"tweet_id":"1168719626223738880","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168719626223738880","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EXPLANANDO A SI PR\u00d3PRIO\n\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>uma menina da minha sala\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>bom \n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>n\u00e3o \n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>na casa dela\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>14\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>L\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>20\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>bom\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>meu quarto\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>no meio da rua\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>praia\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>sim\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>n\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>depende por\u00e9m provavelmente \n<img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>sim\nmande um emoji que te mando na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXPLANANDO A SI PR\u00d3PRIO\n\numa menina da minha sala\nbom \nn\u00e3o \nna casa dela\n14\nL\n20\nbom\nmeu quarto\nno meio da rua\npraia\nsim\nn\u00e3o\ndepende por\u00e9m provavelmente \nsim\nmande um emoji que te mando na dm","timestamp":1567470880000,"timestamp_epochs":1567470880,"tweet_id":"1168683694858678280","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168683694858678280","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meta pra mim seria 12\/18 pontos no BR e a classifica\u00e7\u00e3o na CB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQyWgz0fKC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168574894906458112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meta pra mim seria 12\/18 pontos no BR e a classifica\u00e7\u00e3o na CBhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\u00a0\u2026","timestamp":1567445594000,"timestamp_epochs":1567445594,"tweet_id":"1168577636202930178","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168577636202930178","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m desimbola a\u00ed pra n\u00f3s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fsouza_f\/status\/1168575875350245378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3AJbtzXtkH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fsouza_f\/status\/1168575875350245378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fsouza_f\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168575875350245378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m desimbola a\u00ed pra n\u00f3shttps:\/\/twitter.com\/fsouza_f\/status\/1168575875350245378\u00a0\u2026","timestamp":1567445284000,"timestamp_epochs":1567445284,"tweet_id":"1168576338216869888","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168576338216869888","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse sou exatamente eu no momento pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ceedric10\/status\/1168575304996151296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQ50f6Ykcr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ceedric10\/status\/1168575304996151296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ceedric10\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168575304996151296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse sou exatamente eu no momento pqphttps:\/\/twitter.com\/ceedric10\/status\/1168575304996151296\u00a0\u2026","timestamp":1567445226000,"timestamp_epochs":1567445226,"tweet_id":"1168576093558902786","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168576093558902786","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho o David fazer o gol da classifica\u00e7\u00e3o quarta e ir comemorar com o Sassa j\u00e1 que parece ser o \u00fanico que gosta dele no atual elenco<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho o David fazer o gol da classifica\u00e7\u00e3o quarta e ir comemorar com o Sassa j\u00e1 que parece ser o \u00fanico que gosta dele no atual elenco","timestamp":1567444244000,"timestamp_epochs":1567444244,"tweet_id":"1168571976966955014","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168571976966955014","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar em casa hoje eu vou \u00e9 zerar\/platinar o spider man porque pqp que jogo maravilhoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegar em casa hoje eu vou \u00e9 zerar\/platinar o spider man porque pqp que jogo maravilhoso","timestamp":1567443823000,"timestamp_epochs":1567443823,"tweet_id":"1168570209394929664","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168570209394929664","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acontece mano :( a madruga \u00e9 pros fortes...<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1168515344526434305","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Acontece mano :( a madruga \u00e9 pros fortes...","timestamp":1567391188000,"timestamp_epochs":1567391188,"tweet_id":"1168349441977401344","tweet_url":"\/AyrtonLemoss\/status\/1168349441977401344","user_id":"1689900392","username":"AyrtonLemoss"},{"fullname":"Xand","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Soldados mt mal preparados.. se rendendo a tenta\u00e7\u00f5es com bastante facilidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1168339330051579905","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Soldados mt mal preparados.. se rendendo a tenta\u00e7\u00f5es com bastante facilidade","timestamp":1567388747000,"timestamp_epochs":1567388747,"tweet_id":"1168339202741821440","tweet_url":"\/Xxandracula\/status\/1168339202741821440","user_id":"3011452708","username":"Xxandracula"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nofap(no flap) do cl\u00e3 esse ano come\u00e7ou fritando, 6\/27 soldados j\u00e1 foram abatidos, falta esfor\u00e7o segundo o nosso analista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1056459230\" dir=\"ltr\" href=\"\/carloscouto02\"><s>@<\/s><b>carloscouto02<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nofap(no flap) do cl\u00e3 esse ano come\u00e7ou fritando, 6\/27 soldados j\u00e1 foram abatidos, falta esfor\u00e7o segundo o nosso analista @carloscouto02","timestamp":1567388685000,"timestamp_epochs":1567388685,"tweet_id":"1168338943114448896","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168338943114448896","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 criticaram o jogador que fez a jogada e a assist\u00eancia pro gol de hoje torcida do cruzeiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 criticaram o jogador que fez a jogada e a assist\u00eancia pro gol de hoje torcida do cruzeiro?","timestamp":1567387269000,"timestamp_epochs":1567387269,"tweet_id":"1168333003216629760","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1168333003216629760","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nofap do cl\u00e3 come\u00e7ou oficialmente e espero conseguir vencer pelo segundo ano seguido,30 dias que ser\u00e3o duros,mas que se Deus quiser vamos seguir firmes<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nofap do cl\u00e3 come\u00e7ou oficialmente e espero conseguir vencer pelo segundo ano seguido,30 dias que ser\u00e3o duros,mas que se Deus quiser vamos seguir firmes","timestamp":1567307156000,"timestamp_epochs":1567307156,"tweet_id":"1167996986563260421","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1167996986563260421","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Umas 3 pessoas responderam meus stories falando da camisa do Luan e eu parei pra pensar que teria 0 maturidade pra ter\/usar uma dela porque eu s\u00f3 ia usar nos roles que eu realmente n\u00e3o quisesse ir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Umas 3 pessoas responderam meus stories falando da camisa do Luan e eu parei pra pensar que teria 0 maturidade pra ter\/usar uma dela porque eu s\u00f3 ia usar nos roles que eu realmente n\u00e3o quisesse ir","timestamp":1567229285000,"timestamp_epochs":1567229285,"tweet_id":"1167670371950243840","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1167670371950243840","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"NBA Memes Zuera Gostosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YboLKRtvkG\">pic.twitter.com\/YboLKRtvkG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":4,"retweet_id":"1167390555237703680","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":67,"text":"pic.twitter.com\/YboLKRtvkG","timestamp":1567127702000,"timestamp_epochs":1567127702,"tweet_id":"1167244301555916800","tweet_url":"\/nbazueragstosa\/status\/1167244301555916800","user_id":"907552757426659328","username":"nbazueragstosa"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK agora posso falar que tenho 16 q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1166728211058909185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5LhqA06asy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1166728211058909185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luccODD\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166728211058909185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK agora posso falar que tenho 16 qhttps:\/\/twitter.com\/luccODD\/status\/1166728211058909185\u00a0\u2026","timestamp":1567008473000,"timestamp_epochs":1567008473,"tweet_id":"1166744219886804992","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166744219886804992","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"alin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd tb amigo, tlg que \u00e9 sempre nois<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1166540479984541696","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"sdd tb amigo, tlg que \u00e9 sempre nois","timestamp":1566959879000,"timestamp_epochs":1566959879,"tweet_id":"1166540400569585664","tweet_url":"\/ronaldoallysson\/status\/1166540400569585664","user_id":"124542518","username":"ronaldoallysson"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que foi trocado pro lateral de vidro\/que sempre toma amarelo\/vermelho e ainda ganha 500k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JaderMonteiro\/status\/1166540060373770241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OhwRtmv1Wu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JaderMonteiro\/status\/1166540060373770241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JaderMonteiro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166540060373770241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que foi trocado pro lateral de vidro\/que sempre toma amarelo\/vermelho e ainda ganha 500khttps:\/\/twitter.com\/JaderMonteiro\/status\/1166540060373770241\u00a0\u2026","timestamp":1566959873000,"timestamp_epochs":1566959873,"tweet_id":"1166540374514569222","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166540374514569222","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds Alinho viu, gosto demais dele e sinto sdd demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sdds Alinho viu, gosto demais dele e sinto sdd demais","timestamp":1566959726000,"timestamp_epochs":1566959726,"tweet_id":"1166539758811648000","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166539758811648000","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"A luta continua! 36\/43","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia vou ver o Renato Ga\u00facho no Cruzeiro. Cara \u00e9 fera demais, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"1166539463096492032","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Um dia vou ver o Renato Ga\u00facho no Cruzeiro. Cara \u00e9 fera demais, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o","timestamp":1566959533000,"timestamp_epochs":1566959533,"tweet_id":"1166538948484710400","tweet_url":"\/BrunoJales6\/status\/1166538948484710400","user_id":"1034447886334013440","username":"BrunoJales6"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu sonho demais, falei isso com meu pai n\u00e3o tem 5 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1166538948484710400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9NSG4BH49\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1166538948484710400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrunoJales6\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166538948484710400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho demais, falei isso com meu pai n\u00e3o tem 5 minutoshttps:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1166538948484710400\u00a0\u2026","timestamp":1566959653000,"timestamp_epochs":1566959653,"tweet_id":"1166539453881573377","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166539453881573377","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venceu o time com mais tradi\u00e7\u00e3o na libertadores, agora \u00e9 torcer pro Inter tirar for\u00e7as pra termos um grenal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venceu o time com mais tradi\u00e7\u00e3o na libertadores, agora \u00e9 torcer pro Inter tirar for\u00e7as pra termos um grenal","timestamp":1566959347000,"timestamp_epochs":1566959347,"tweet_id":"1166538171297009665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166538171297009665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venceu o menos mau car\u00e1ter dos dois<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venceu o menos mau car\u00e1ter dos dois","timestamp":1566959280000,"timestamp_epochs":1566959280,"tweet_id":"1166537889863393282","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166537889863393282","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi nada, se desse esse p\u00eanalti a\u00ed podia parar com o jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi nada, se desse esse p\u00eanalti a\u00ed podia parar com o jogo","timestamp":1566959024000,"timestamp_epochs":1566959024,"tweet_id":"1166536812866822145","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166536812866822145","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"BH \u00c9 N\u00d3IS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">oo tr\u00e1s a ceda bandidoooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHp4awNa09\">pic.twitter.com\/BHp4awNa09<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":154,"replies":1,"retweet_id":"1166074804274892801","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":66,"text":"oo tr\u00e1s a ceda bandidoooopic.twitter.com\/BHp4awNa09","timestamp":1562361152000,"timestamp_epochs":1562361152,"tweet_id":"1147251942651060224","tweet_url":"\/bhenois__\/status\/1147251942651060224","user_id":"1136606187552681984","username":"bhenois__"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Harry Potter and the Philosopher's Stone, 2001<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y4zi8lrGlk\">pic.twitter.com\/y4zi8lrGlk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5625,"replies":17,"retweet_id":"1166073749650780161","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2800,"text":"Harry Potter and the Philosopher's Stone, 2001pic.twitter.com\/y4zi8lrGlk","timestamp":1566158059000,"timestamp_epochs":1566158059,"tweet_id":"1163177325053325312","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1163177325053325312","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que quando chegar em casa hoje vou ver o 2 epis\u00f3dio da season 3 de 13RW,mas o primeiro epis\u00f3dio foi t\u00e3o ruim que me deu um desanimo que pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que quando chegar em casa hoje vou ver o 2 epis\u00f3dio da season 3 de 13RW,mas o primeiro epis\u00f3dio foi t\u00e3o ruim que me deu um desanimo que pqp","timestamp":1566840065000,"timestamp_epochs":1566840065,"tweet_id":"1166037866604109825","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166037866604109825","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse era eu at\u00e9 um tempo atr\u00e1s, hoje n\u00e3o consigo mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Privacidades\/status\/1166002878600941569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Z7sD5A2vE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Privacidades\/status\/1166002878600941569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Privacidades\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166002878600941569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse era eu at\u00e9 um tempo atr\u00e1s, hoje n\u00e3o consigo maishttps:\/\/twitter.com\/Privacidades\/status\/1166002878600941569\u00a0\u2026","timestamp":1566837563000,"timestamp_epochs":1566837563,"tweet_id":"1166027369427230724","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166027369427230724","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"gato de franja nao tao mais bebado quanto antes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PuOSTkPubM\">pic.twitter.com\/PuOSTkPubM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12228,"replies":93,"retweet_id":"1166027289563402241","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3572,"text":"pic.twitter.com\/PuOSTkPubM","timestamp":1566756667000,"timestamp_epochs":1566756667,"tweet_id":"1165688070047485952","tweet_url":"\/lsxjj\/status\/1165688070047485952","user_id":"1084482896474398720","username":"lsxjj"},{"fullname":"jao 41\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">total de 0 compras depois dessa oferta <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1166025779765043202","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"total de 0 compras depois dessa oferta ","timestamp":1566837168000,"timestamp_epochs":1566837168,"tweet_id":"1166025712421261323","tweet_url":"\/jvgalo13\/status\/1166025712421261323","user_id":"613016246","username":"jvgalo13"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem comprar chamado do grifo cmg ganha um beijo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613016246\" dir=\"ltr\" href=\"\/jvgalo13\"><s>@<\/s><b>jvgalo13<\/b><\/a> ou da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1037367694197227521\" dir=\"ltr\" href=\"\/faela_rg\"><s>@<\/s><b>faela_rg<\/b><\/a>, pode escolher no ato da compra<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quem comprar chamado do grifo cmg ganha um beijo do @jvgalo13 ou da @faela_rg, pode escolher no ato da compra","timestamp":1566836847000,"timestamp_epochs":1566836847,"tweet_id":"1166024367597334528","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166024367597334528","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Venda nova que chama n\u00e9, tem uma galera que acha que \u00e9 cidade kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/n_enna6\/status\/1166014652649738242\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ss5hMCIWZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/n_enna6\/status\/1166014652649738242\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/n_enna6\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166014652649738242<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venda nova que chama n\u00e9, tem uma galera que acha que \u00e9 cidade kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/n_enna6\/status\/1166014652649738242\u00a0\u2026","timestamp":1566836590000,"timestamp_epochs":1566836590,"tweet_id":"1166023289417928704","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166023289417928704","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filha*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Filha*","timestamp":1566836404000,"timestamp_epochs":1566836404,"tweet_id":"1166022508178550786","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166022508178550786","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Malado viu, trabalhar pra comprar um cavalo no futuro e ir buscar minha minha na escola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_lununees\/status\/1166011030268514305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E9FN546Nps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_lununees\/status\/1166011030268514305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_lununees\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1166011030268514305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Malado viu, trabalhar pra comprar um cavalo no futuro e ir buscar minha minha na escolahttps:\/\/twitter.com\/_lununees\/status\/1166011030268514305\u00a0\u2026","timestamp":1566836352000,"timestamp_epochs":1566836352,"tweet_id":"1166022291471372289","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1166022291471372289","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3bvio que ia tomar empate, edilson tirando pro meio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3bvio que ia tomar empate, edilson tirando pro meio","timestamp":1566777264000,"timestamp_epochs":1566777264,"tweet_id":"1165774459342589953","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165774459342589953","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gordinho caindo zz KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O gordinho caindo zz KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1566776183000,"timestamp_epochs":1566776183,"tweet_id":"1165769924796715008","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165769924796715008","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Rocha ou Sassa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro Rocha ou Sassa @cruzeiro","timestamp":1566776168000,"timestamp_epochs":1566776168,"tweet_id":"1165769862960078849","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165769862960078849","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu o brabo e entrou o lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu o brabo e entrou o lixo","timestamp":1566776091000,"timestamp_epochs":1566776091,"tweet_id":"1165769537557532682","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165769537557532682","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a jogada do david, deu mole na \u00faltima esticada, mas valeu a tentativa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a jogada do david, deu mole na \u00faltima esticada, mas valeu a tentativa","timestamp":1566775539000,"timestamp_epochs":1566775539,"tweet_id":"1165767220921810946","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165767220921810946","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomar no cu do Fred, esse lixo s\u00f3 sabe reclamar, sai logo do meu time filho da Puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tomar no cu do Fred, esse lixo s\u00f3 sabe reclamar, sai logo do meu time filho da Puta","timestamp":1566775394000,"timestamp_epochs":1566775394,"tweet_id":"1165766615369166848","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165766615369166848","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"737052244642811904\" dir=\"ltr\" href=\"\/daanbandeira11\"><s>@<\/s><b>daanbandeira11<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1165760420185083904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zap7psDsR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1165760420185083904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amsxsantos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165760420185083904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Foi o @daanbandeira11https:\/\/twitter.com\/amsxsantos\/status\/1165760420185083904\u00a0\u2026","timestamp":1566774178000,"timestamp_epochs":1566774178,"tweet_id":"1165761512423809024","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165761512423809024","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Thiago Ferreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho ele um bom jogador, tem recurso e personalidade, vai vingar<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1165760557473026053","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Eu acho ele um bom jogador, tem recurso e personalidade, vai vingar","timestamp":1566773930000,"timestamp_epochs":1566773930,"tweet_id":"1165760473465270278","tweet_url":"\/PetruquioCec\/status\/1165760473465270278","user_id":"943841214364864512","username":"PetruquioCec"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Errado n\u00e3o t\u00e1 n\u00e9 kkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1165738465029439488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5EFaf5Bi9f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1165738465029439488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FortalezaEC\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1165738465029439488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Errado n\u00e3o t\u00e1 n\u00e9 kkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1165738465029439488\u00a0\u2026","timestamp":1566773488000,"timestamp_epochs":1566773488,"tweet_id":"1165758621713600512","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165758621713600512","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonho \u00e9 o Cruzeiro trocar o Fred no Yony Gonz\u00e1lez do Fluminense no final do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonho \u00e9 o Cruzeiro trocar o Fred no Yony Gonz\u00e1lez do Fluminense no final do ano","timestamp":1566773252000,"timestamp_epochs":1566773252,"tweet_id":"1165757631044182017","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165757631044182017","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Total<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1165757258954924032","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Total","timestamp":1566773143000,"timestamp_epochs":1566773143,"tweet_id":"1165757172309012482","tweet_url":"\/rapphae\/status\/1165757172309012482","user_id":"3866452397","username":"rapphae"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">David podia ter feito esse gol, tor\u00e7o demais por ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"David podia ter feito esse gol, tor\u00e7o demais por ele","timestamp":1566773072000,"timestamp_epochs":1566773072,"tweet_id":"1165756876866433026","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165756876866433026","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"cruzeirense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 eu vou concordar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1165756789431971840","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"at\u00e9 eu vou concordar","timestamp":1566773036000,"timestamp_epochs":1566773036,"tweet_id":"1165756726215360512","tweet_url":"\/maarigc_\/status\/1165756726215360512","user_id":"4507725094","username":"maarigc_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falem o que fizer, mas a melhora do David aos poucos vai sendo evidente, problema \u00e9 que pegaram ele pra Cristo<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Falem o que fizer, mas a melhora do David aos poucos vai sendo evidente, problema \u00e9 que pegaram ele pra Cristo","timestamp":1566772939000,"timestamp_epochs":1566772939,"tweet_id":"1165756318201913344","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165756318201913344","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre critiquei, gra\u00e7as a Deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1165748653006446597\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1QBO27XrT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1165748653006446597\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1165748653006446597<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sempre critiquei, gra\u00e7as a Deushttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1165748653006446597\u00a0\u2026","timestamp":1566771385000,"timestamp_epochs":1566771385,"tweet_id":"1165749799083216897","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165749799083216897","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Canal Bar\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebendo a ben\u00e7\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Sy5nu0wGQ\">pic.twitter.com\/4Sy5nu0wGQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152,"replies":1,"retweet_id":"1165749240582299648","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":21,"text":"Recebendo a ben\u00e7\u00e3o...pic.twitter.com\/4Sy5nu0wGQ","timestamp":1566771070000,"timestamp_epochs":1566771070,"tweet_id":"1165748476665311232","tweet_url":"\/Canal_Barca\/status\/1165748476665311232","user_id":"366837537","username":"Canal_Barca"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorte dms, esse fdp fez o gol sem querer, chutou errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sorte dms, esse fdp fez o gol sem querer, chutou errado","timestamp":1566771163000,"timestamp_epochs":1566771163,"tweet_id":"1165748870703460353","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1165748870703460353","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu vejo esse time e fico tentando entende como praticamente os mesmos caras perderam a final da Copa Am\u00e9rica pro Brasil de 3x0 ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FIFAcom\/status\/1164807218438406144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UcnlC2z8mo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FIFAcom\/status\/1164807218438406144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FIFAcom\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1164807218438406144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo esse time e fico tentando entende como praticamente os mesmos caras perderam a final da Copa Am\u00e9rica pro Brasil de 3x0 aindahttps:\/\/twitter.com\/FIFAcom\/status\/1164807218438406144\u00a0\u2026","timestamp":1566581164000,"timestamp_epochs":1566581164,"tweet_id":"1164951954981892096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164951954981892096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m conhece um lugar bom e barato que fure orelha\/coloque piercing pra me indicar ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m conhece um lugar bom e barato que fure orelha\/coloque piercing pra me indicar ?","timestamp":1566580572000,"timestamp_epochs":1566580572,"tweet_id":"1164949472725622785","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164949472725622785","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, hoje eu sou s\u00f3 feio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ClecioA10\/status\/1164923421689602048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ewfPGiDT6S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ClecioA10\/status\/1164923421689602048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ClecioA10\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1164923421689602048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sim, hoje eu sou s\u00f3 feiohttps:\/\/twitter.com\/ClecioA10\/status\/1164923421689602048\u00a0\u2026","timestamp":1566576212000,"timestamp_epochs":1566576212,"tweet_id":"1164931182972342272","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164931182972342272","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"iza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo que eu queria era a 3 temp de atypical<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1164930663075786752","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"tudo que eu queria era a 3 temp de atypical","timestamp":1566575972000,"timestamp_epochs":1566575972,"tweet_id":"1164930179564736512","tweet_url":"\/lulizasantos\/status\/1164930179564736512","user_id":"1159140792272924672","username":"lulizasantos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogar um jogo fera e aparece um homem desses. Grande dia <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zIqRrUGZ9f\">pic.twitter.com\/zIqRrUGZ9f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogar um jogo fera e aparece um homem desses. Grande dia pic.twitter.com\/zIqRrUGZ9f","timestamp":1566564755000,"timestamp_epochs":1566564755,"tweet_id":"1164883130911793157","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164883130911793157","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei o homem aranha depois de muito tempo na vontade e comecei a jogar cabuloso n\u00e9, a\u00ed do nada me aparece o Stan Lee no jogo vey, eu fiquei muito surpreso e nem acreditei, por\u00e9m achei fera demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei o homem aranha depois de muito tempo na vontade e comecei a jogar cabuloso n\u00e9, a\u00ed do nada me aparece o Stan Lee no jogo vey, eu fiquei muito surpreso e nem acreditei, por\u00e9m achei fera demais","timestamp":1566563887000,"timestamp_epochs":1566563887,"tweet_id":"1164879490310430720","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164879490310430720","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nu zz, a epic Malou nessa skin do Major Lazer, acho que vou mandar ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nu zz, a epic Malou nessa skin do Major Lazer, acho que vou mandar ela","timestamp":1566521333000,"timestamp_epochs":1566521333,"tweet_id":"1164701004954251264","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164701004954251264","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gata vc faz aula de canto? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nNAO?? <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\n\nent\u00e3o vamo ali no canto pra eu poder te d\u00e1 uma aula <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gata vc faz aula de canto? \n\nNAO?? \n\nent\u00e3o vamo ali no canto pra eu poder te d\u00e1 uma aula ","timestamp":1566506656000,"timestamp_epochs":1566506656,"tweet_id":"1164639447553630209","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164639447553630209","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabriel KKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabriel KKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1566440061000,"timestamp_epochs":1566440061,"tweet_id":"1164360126972796928","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164360126972796928","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse a\u00ed que \u00e9 o Cuesta que falam que \u00e9 o melhor do Brasil? Mal dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse a\u00ed que \u00e9 o Cuesta que falam que \u00e9 o melhor do Brasil? Mal dms","timestamp":1566439735000,"timestamp_epochs":1566439735,"tweet_id":"1164358759080189952","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164358759080189952","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Clebinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mim divulga abigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164300408489160704","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Mim divulga abigo","timestamp":1566425766000,"timestamp_epochs":1566425766,"tweet_id":"1164300169917214720","tweet_url":"\/ClecioA10\/status\/1164300169917214720","user_id":"3291239390","username":"ClecioA10"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cara de salada olhando meu pepino q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1164296960775507968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rsXUUhnvXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1164296960775507968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164296960775507968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cara de salada olhando meu pepino qhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1164296960775507968\u00a0\u2026","timestamp":1566425698000,"timestamp_epochs":1566425698,"tweet_id":"1164299881785245696","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164299881785245696","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que me ensinou a beber, j\u00e1 que me ensinou a sofrer, me ensina por favor como \u00e9 que faz pra te esquecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 que me ensinou a beber, j\u00e1 que me ensinou a sofrer, me ensina por favor como \u00e9 que faz pra te esquecer","timestamp":1566425574000,"timestamp_epochs":1566425574,"tweet_id":"1164299361456742400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164299361456742400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"1+chopita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">salada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164299140387475456","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"salada","timestamp":1566425481000,"timestamp_epochs":1566425481,"tweet_id":"1164298973689143296","tweet_url":"\/wanchopita\/status\/1164298973689143296","user_id":"203969081","username":"wanchopita"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tinha entendido a refer\u00eancia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1164299134851014658","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Eu tinha entendido a refer\u00eancia","timestamp":1566425492000,"timestamp_epochs":1566425492,"tweet_id":"1164299018748551168","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1164299018748551168","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai na moral\n\ngata voce e tao linda quanto o miller arroizando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1164297526666813440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpbuiEjRKI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1164297526666813440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/millwrj\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1164297526666813440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ai na moral\n\ngata voce e tao linda quanto o miller arroizandohttps:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1164297526666813440\u00a0\u2026","timestamp":1566425200000,"timestamp_epochs":1566425200,"tweet_id":"1164297793084829697","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164297793084829697","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se p\u00e3 que ningu\u00e9m vai entender esse \u00faltimo Tweet mas segue o baile<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se p\u00e3 que ningu\u00e9m vai entender esse \u00faltimo Tweet mas segue o baile","timestamp":1566425103000,"timestamp_epochs":1566425103,"tweet_id":"1164297387873058822","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164297387873058822","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero vc me mamando e olhando nos meus olhos com cara de salada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero vc me mamando e olhando nos meus olhos com cara de salada","timestamp":1566425001000,"timestamp_epochs":1566425001,"tweet_id":"1164296960775507968","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164296960775507968","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea v\u00ea que a confian\u00e7a\/expectativa com o time voltou com o jogo domingo que 2 jogadores importantes provavelmente v\u00e3o ficar de fora e eu(muita gente se p\u00e1) continua acreditando num bom jogo, antigamente se saia um dos titulares j\u00e1 batia o desespero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1164248064011526150\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qoejdTP7It\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1164248064011526150\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164248064011526150<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea v\u00ea que a confian\u00e7a\/expectativa com o time voltou com o jogo domingo que 2 jogadores importantes provavelmente v\u00e3o ficar de fora e eu(muita gente se p\u00e1) continua acreditando num bom jogo, antigamente se saia um dos titulares j\u00e1 batia o desesperohttps:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1164248064011526150\u00a0\u2026","timestamp":1566417645000,"timestamp_epochs":1566417645,"tweet_id":"1164266107756134400","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164266107756134400","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo esse tweet deu saudade de colecionar \u00e1lbum, s\u00f3 que eu s\u00f3 fa\u00e7o da copa, tem 1 ano e parece que passou uma eternidade, vem 2022<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo esse tweet deu saudade de colecionar \u00e1lbum, s\u00f3 que eu s\u00f3 fa\u00e7o da copa, tem 1 ano e parece que passou uma eternidade, vem 2022","timestamp":1566417072000,"timestamp_epochs":1566417072,"tweet_id":"1164263704600424450","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164263704600424450","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah mano kkkkkk vai se fuder<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164012370664054784","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Ah mano kkkkkk vai se fuder","timestamp":1566357128000,"timestamp_epochs":1566357128,"tweet_id":"1164012281266671616","tweet_url":"\/masueht\/status\/1164012281266671616","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter barba e uma merda, ter que ficar fazendo esse trem sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ter barba e uma merda, ter que ficar fazendo esse trem sempre","timestamp":1566356952000,"timestamp_epochs":1566356952,"tweet_id":"1164011543698313217","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164011543698313217","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leonardo t\u00e1 bobo hj, como pode<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leonardo t\u00e1 bobo hj, como pode","timestamp":1566356777000,"timestamp_epochs":1566356777,"tweet_id":"1164010806301941760","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164010806301941760","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Thiago Rinco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">quero<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164010554522030080","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"quero","timestamp":1566356704000,"timestamp_epochs":1566356704,"tweet_id":"1164010499731836930","tweet_url":"\/Thiagorinco_\/status\/1164010499731836930","user_id":"188916283","username":"Thiagorinco_"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quer namorar cmg?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quer namorar cmg?","timestamp":1566356658000,"timestamp_epochs":1566356658,"tweet_id":"1164010310673604608","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164010310673604608","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais ficar triste sem nenhum motivo, simplesmente fico triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o aguento mais ficar triste sem nenhum motivo, simplesmente fico triste","timestamp":1566356632000,"timestamp_epochs":1566356632,"tweet_id":"1164010200615084044","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164010200615084044","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu dia hoje foi uma desgra\u00e7a, literalmente uma desgra\u00e7a. Cheguei agr em casa, sentei na cama e to chorando tem 10 minutos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu dia hoje foi uma desgra\u00e7a, literalmente uma desgra\u00e7a. Cheguei agr em casa, sentei na cama e to chorando tem 10 minutos","timestamp":1566356584000,"timestamp_epochs":1566356584,"tweet_id":"1164009998629908480","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164009998629908480","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"vapo vapo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que isso velho ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164009027430486016","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Que isso velho ?","timestamp":1566356320000,"timestamp_epochs":1566356320,"tweet_id":"1164008890788392960","tweet_url":"\/raissamendess_\/status\/1164008890788392960","user_id":"122484413","username":"raissamendess_"},{"fullname":"gab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">mano HAHAHAHAHAHA COMO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1164008907011952641","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"mano HAHAHAHAHAHA COMO","timestamp":1566356199000,"timestamp_epochs":1566356199,"tweet_id":"1164008385332817923","tweet_url":"\/sccpgabb\/status\/1164008385332817923","user_id":"1633437062","username":"sccpgabb"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente vcs tamb\u00e9m t\u00e3o block? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=quer%20namorar%20comigo%3F\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Du8hlmvueE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=quer%20namorar%20comigo%3F\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/intent\/tweet?t<\/span><span class=\"invisible\">ext=quer%20namorar%20comigo%3F<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente vcs tamb\u00e9m t\u00e3o block? https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=quer%20namorar%20comigo%3F\u00a0\u2026","timestamp":1566356065000,"timestamp_epochs":1566356065,"tweet_id":"1164007822151094274","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164007822151094274","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 to lembrando do cara na ufmg hoje falando pra comer melancia com sal, menino era o pr\u00f3prio filho do Hitler, s\u00f3 pode<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 to lembrando do cara na ufmg hoje falando pra comer melancia com sal, menino era o pr\u00f3prio filho do Hitler, s\u00f3 pode","timestamp":1566354922000,"timestamp_epochs":1566354922,"tweet_id":"1164003028887855105","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164003028887855105","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive um sonho t\u00e3o aleat\u00f3rio ontem que eu morava numa rep\u00fablica e que meu companheiro de quarto \u00e9 melhor amigo era o Anthony Davis<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive um sonho t\u00e3o aleat\u00f3rio ontem que eu morava numa rep\u00fablica e que meu companheiro de quarto \u00e9 melhor amigo era o Anthony Davis","timestamp":1566354782000,"timestamp_epochs":1566354782,"tweet_id":"1164002441374949376","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1164002441374949376","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felipe Melo pode virar ator, que choro falso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felipe Melo pode virar ator, que choro falso","timestamp":1566353182000,"timestamp_epochs":1566353182,"tweet_id":"1163995730882826243","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163995730882826243","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Leandro Hassum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baby Shark \u00e9 uma bomba at\u00f4mica Hahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RaQGXw7bqS\">pic.twitter.com\/RaQGXw7bqS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":156965,"replies":2477,"retweet_id":"1163988324903788546","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":56889,"text":"Baby Shark \u00e9 uma bomba at\u00f4mica Hahahahahapic.twitter.com\/RaQGXw7bqS","timestamp":1566314984000,"timestamp_epochs":1566314984,"tweet_id":"1163835515948412928","tweet_url":"\/LeandroHassum\/status\/1163835515948412928","user_id":"68855626","username":"LeandroHassum"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comemorar a morte de algu\u00e9m nunca \u00e9 certo, mas acho que a decis\u00e3o que foi tomada foi a correta devido a todas as propor\u00e7\u00f5es e todas as a\u00e7\u00f5es poss\u00edveis com a menor perda poss\u00edvel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Comemorar a morte de algu\u00e9m nunca \u00e9 certo, mas acho que a decis\u00e3o que foi tomada foi a correta devido a todas as propor\u00e7\u00f5es e todas as a\u00e7\u00f5es poss\u00edveis com a menor perda poss\u00edvel.","timestamp":1566313903000,"timestamp_epochs":1566313903,"tweet_id":"1163830980949532672","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163830980949532672","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Friozinho bom pra aumentar a popula\u00e7\u00e3o\/taxa de natalidade do pa\u00eds<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Friozinho bom pra aumentar a popula\u00e7\u00e3o\/taxa de natalidade do pa\u00eds","timestamp":1566190960000,"timestamp_epochs":1566190960,"tweet_id":"1163315322801332224","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163315322801332224","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Mylena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor foi Cruliciais<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1163277919185264641","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"O melhor foi Cruliciais","timestamp":1566182031000,"timestamp_epochs":1566182031,"tweet_id":"1163277868304150529","tweet_url":"\/ColenMylena\/status\/1163277868304150529","user_id":"1161833887695278080","username":"ColenMylena"},{"fullname":"Matheus\u1d9c\u1d43\u1d50","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fodase Saulo n\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem seja<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1163277887769862145","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"Fodase Saulo n\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem seja","timestamp":1566181987000,"timestamp_epochs":1566181987,"tweet_id":"1163277686623678464","tweet_url":"\/theus1908\/status\/1163277686623678464","user_id":"332404060","username":"theus1908"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi tamb\u00e9m kkkkkkkkkkk o cara \u00e9 um g\u00eanio<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1163277807901954053","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"vi tamb\u00e9m kkkkkkkkkkk o cara \u00e9 um g\u00eanio","timestamp":1566181988000,"timestamp_epochs":1566181988,"tweet_id":"1163277688322383872","tweet_url":"\/eduardogont\/status\/1163277688322383872","user_id":"2806459091","username":"eduardogont"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cruzeirense precisa ser estudado, vi essa faixa e passei mal de rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1163275894116499457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hWKNDvUeTF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1163275894116499457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardogont\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163275894116499457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O cruzeirense precisa ser estudado, vi essa faixa e passei mal de rirhttps:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1163275894116499457\u00a0\u2026","timestamp":1566181664000,"timestamp_epochs":1566181664,"tweet_id":"1163276330986872832","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163276330986872832","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Claramente eu, fico procurando ainda e n\u00e3o acho de maneira nenhuma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1163254743956897792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lhBlYvkJgi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1163254743956897792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Leofreirek\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1163254743956897792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claramente eu, fico procurando ainda e n\u00e3o acho de maneira nenhumahttps:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1163254743956897792\u00a0\u2026","timestamp":1566178673000,"timestamp_epochs":1566178673,"tweet_id":"1163263787023175681","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163263787023175681","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"L \u00e9 o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei porque favorito esse trem de indireta que rola, eu nunca sei se \u00e9 pra mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1163263690067599360","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":5,"text":"Eu n\u00e3o sei porque favorito esse trem de indireta que rola, eu nunca sei se \u00e9 pra mim","timestamp":1566176517000,"timestamp_epochs":1566176517,"tweet_id":"1163254743956897792","tweet_url":"\/Leofreirek\/status\/1163254743956897792","user_id":"399617575","username":"Leofreirek"},{"fullname":"Bruno Edgar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boaa mano, na pr\u00f3xima vez cola na pelada que a gente te poem no time do pele<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1163206728156176384","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Boaa mano, na pr\u00f3xima vez cola na pelada que a gente te poem no time do pele","timestamp":1566152619000,"timestamp_epochs":1566152619,"tweet_id":"1163154505623592960","tweet_url":"\/brunoedgar12\/status\/1163154505623592960","user_id":"2413503296","username":"brunoedgar12"},{"fullname":"T.Said","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que bom mano <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/> isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1163206671218462720","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"que bom mano  isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o","timestamp":1566151466000,"timestamp_epochs":1566151466,"tweet_id":"1163149670639636480","tweet_url":"\/said_thiago19\/status\/1163149670639636480","user_id":"714931278722777088","username":"said_thiago19"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa foto tem um significado especial pra mim ent\u00e3o vou postar ela aqui, depois de 10 meses da les\u00e3o eu consegui jogar \u201cnormalmente\u201d, faltou claro a confian\u00e7a em alguns lances, mas deu pra correr,tocar e dividir na medida do poss\u00edvel, a expetativa \u00e9 de melhora sempre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YH9Xf9h0mB\">pic.twitter.com\/YH9Xf9h0mB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa foto tem um significado especial pra mim ent\u00e3o vou postar ela aqui, depois de 10 meses da les\u00e3o eu consegui jogar \u201cnormalmente\u201d, faltou claro a confian\u00e7a em alguns lances, mas deu pra correr,tocar e dividir na medida do poss\u00edvel, a expetativa \u00e9 de melhora sempre.pic.twitter.com\/YH9Xf9h0mB","timestamp":1566151110000,"timestamp_epochs":1566151110,"tweet_id":"1163148177173876741","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1163148177173876741","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"out of context futbol club barcelona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5snIzWCJmg\">pic.twitter.com\/5snIzWCJmg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":343,"replies":7,"retweet_id":"1162413249134039042","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":63,"text":"pic.twitter.com\/5snIzWCJmg","timestamp":1565975465000,"timestamp_epochs":1565975465,"tweet_id":"1162411469851504640","tweet_url":"\/nocontextFCB\/status\/1162411469851504640","user_id":"1111274598924988418","username":"nocontextFCB"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tio Sobis, inclusive sdds <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64201613\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaelsobis\"><s>@<\/s><b>rafaelsobis<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroSports\/status\/1162408798671319041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zM0qOwjLUw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroSports\/status\/1162408798671319041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroSports<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1162408798671319041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tio Sobis, inclusive sdds @rafaelsobishttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroSports\/status\/1162408798671319041\u00a0\u2026","timestamp":1565975019000,"timestamp_epochs":1565975019,"tweet_id":"1162409596650237952","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162409596650237952","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Objetivo: odiar o Tite e a sua panela na sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o torcer pra mesma\n\nObst\u00e1culo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/richarlison97\/status\/1162380612851965953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kHidYOL9Ei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/richarlison97\/status\/1162380612851965953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/richarlison97\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1162380612851965953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Objetivo: odiar o Tite e a sua panela na sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o torcer pra mesma\n\nObst\u00e1culo:https:\/\/twitter.com\/richarlison97\/status\/1162380612851965953\u00a0\u2026","timestamp":1565973721000,"timestamp_epochs":1565973721,"tweet_id":"1162404155669078017","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162404155669078017","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era s\u00f3 um cafun\u00e9 pra eu dormir tranquilo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Era s\u00f3 um cafun\u00e9 pra eu dormir tranquilo hoje","timestamp":1565917014000,"timestamp_epochs":1565917014,"tweet_id":"1162166307812532224","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162166307812532224","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finge que n\u00e3o tenho lista de circuitos pra fazer ne\n\nvou mandar na dm*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/698CcZglU6\">pic.twitter.com\/698CcZglU6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finge que n\u00e3o tenho lista de circuitos pra fazer ne\n\nvou mandar na dm*pic.twitter.com\/698CcZglU6","timestamp":1565910797000,"timestamp_epochs":1565910797,"tweet_id":"1162140233829441536","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162140233829441536","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"arthug \u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 f\u00e1cil <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1162023122452832258","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Essa \u00e9 f\u00e1cil ","timestamp":1565881932000,"timestamp_epochs":1565881932,"tweet_id":"1162019163210166272","tweet_url":"\/arthug96\/status\/1162019163210166272","user_id":"741235918930087936","username":"arthug96"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/>\n\nTESTE DO CACHACEIRO\n\ndescubra o qu\u00e3o cachaceiro voc\u00ea \u00e9!\nSe voc\u00ea j\u00e1 bebeu comigo ou j\u00e1 me viu bebendo, da like nesse Tweet... se tiver mais de 10 curtidas, parab\u00e9ns voc\u00ea precisa de um f\u00edgado novo e me chamar pra beber.\n\n<img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n\nTESTE DO CACHACEIRO\n\ndescubra o qu\u00e3o cachaceiro voc\u00ea \u00e9!\nSe voc\u00ea j\u00e1 bebeu comigo ou j\u00e1 me viu bebendo, da like nesse Tweet... se tiver mais de 10 curtidas, parab\u00e9ns voc\u00ea precisa de um f\u00edgado novo e me chamar pra beber.\n\n","timestamp":1565881009000,"timestamp_epochs":1565881009,"tweet_id":"1162015290865192970","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162015290865192970","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta de confian\u00e7a me fez um Ariel Cabral melhorado na pelada hoje, calmo, passe de qualidade, movimenta\u00e7\u00e3o baixa e sem dar muito combate, mas at\u00e9 que gostei e agora \u00e9 ir melhorando aos poucos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta de confian\u00e7a me fez um Ariel Cabral melhorado na pelada hoje, calmo, passe de qualidade, movimenta\u00e7\u00e3o baixa e sem dar muito combate, mas at\u00e9 que gostei e agora \u00e9 ir melhorando aos poucos","timestamp":1565880975000,"timestamp_epochs":1565880975,"tweet_id":"1162015147482865665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1162015147482865665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei pro Luan j\u00e1, sei l\u00e1, acho que vou comer a pizza e descer pra arena, afim de beber mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei pro Luan j\u00e1, sei l\u00e1, acho que vou comer a pizza e descer pra arena, afim de beber mais","timestamp":1565837792000,"timestamp_epochs":1565837792,"tweet_id":"1161834026098987008","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161834026098987008","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Loba \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como hav\u00edamos anunciado nos tweets anteriores, a cerveja LOBA j\u00e1 \u00e9 sucesso. \nFacilmente encontrada nos melhores estabelecimentos do Brasil.\nPor aqui j\u00e1 come\u00e7amos, nem cavalo aguenta <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemProLoba?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemProLoba<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ptc3KCwEK2\">pic.twitter.com\/ptc3KCwEK2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1161796924162433024","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Como hav\u00edamos anunciado nos tweets anteriores, a cerveja LOBA j\u00e1 \u00e9 sucesso. \nFacilmente encontrada nos melhores estabelecimentos do Brasil.\nPor aqui j\u00e1 come\u00e7amos, nem cavalo aguenta \n#VemProLobapic.twitter.com\/ptc3KCwEK2","timestamp":1565828873000,"timestamp_epochs":1565828873,"tweet_id":"1161796616917016576","tweet_url":"\/VemProLoba\/status\/1161796616917016576","user_id":"1066638416559988736","username":"VemProLoba"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ia chamar o Luan pra ir na arena hoje,mas eu desanimei real de sair, devo s\u00f3 ficar de boa l\u00e1 e dormir mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ia chamar o Luan pra ir na arena hoje,mas eu desanimei real de sair, devo s\u00f3 ficar de boa l\u00e1 e dormir mesmo","timestamp":1565811567000,"timestamp_epochs":1565811567,"tweet_id":"1161724032057839616","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161724032057839616","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"David","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o meme \"vou trancar a faculdade\" vira realidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1161691762919976965","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Quando o meme \"vou trancar a faculdade\" vira realidade","timestamp":1565802792000,"timestamp_epochs":1565802792,"tweet_id":"1161687224733380608","tweet_url":"\/dmtwild\/status\/1161687224733380608","user_id":"1528547552","username":"dmtwild"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade de quando homem ia pra guerra e n\u00e3o voltava<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1161690687819210752","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2,"text":"saudade de quando homem ia pra guerra e n\u00e3o voltava","timestamp":1565803602000,"timestamp_epochs":1565803602,"tweet_id":"1161690621926678528","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1161690621926678528","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 aquela imagem real e fake ao mesmo tempo, tenho tanto amigo fumante e em todo role de amigos\/faculdade sempre tem tanta gente fumando que tu acaba de tabela, mas espero que o meu esteja bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1161687692666638336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YFI2gbgAC9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1161687692666638336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ehdaora\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1161687692666638336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 aquela imagem real e fake ao mesmo tempo, tenho tanto amigo fumante e em todo role de amigos\/faculdade sempre tem tanta gente fumando que tu acaba de tabela, mas espero que o meu esteja bemhttps:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1161687692666638336\u00a0\u2026","timestamp":1565803594000,"timestamp_epochs":1565803594,"tweet_id":"1161690590008004608","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161690590008004608","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nota 1 porque a segunda frase e v\u00e1lida j\u00e1 que ningu\u00e9m merece apanhar atoa, no resto passou vergonha demais pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FelippeChaves_\/status\/1159634148304273408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GpBabqgEWz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FelippeChaves_\/status\/1159634148304273408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FelippeChaves_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1159634148304273408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nota 1 porque a segunda frase e v\u00e1lida j\u00e1 que ningu\u00e9m merece apanhar atoa, no resto passou vergonha demais pqphttps:\/\/twitter.com\/FelippeChaves_\/status\/1159634148304273408\u00a0\u2026","timestamp":1565803476000,"timestamp_epochs":1565803476,"tweet_id":"1161690096451620865","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161690096451620865","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Churrasco que eu prometi pela demiss\u00e3o do mano s\u00e1bado que vem(24) l\u00e1 em casa. 500g de carne +bebida. S\u00f3 vamo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Churrasco que eu prometi pela demiss\u00e3o do mano s\u00e1bado que vem(24) l\u00e1 em casa. 500g de carne +bebida. S\u00f3 vamo","timestamp":1565803086000,"timestamp_epochs":1565803086,"tweet_id":"1161688460761149440","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161688460761149440","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no limite mano, n\u00e3o consigo assistir mais nenhuma aula da faculdade e o curso n\u00e3o \u00e9 o que eu quero mesmo, mas falta coragem pra contar isso pros meus pais, vou largar o curso e desse semestre n\u00e3o passa<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no limite mano, n\u00e3o consigo assistir mais nenhuma aula da faculdade e o curso n\u00e3o \u00e9 o que eu quero mesmo, mas falta coragem pra contar isso pros meus pais, vou largar o curso e desse semestre n\u00e3o passa","timestamp":1565800405000,"timestamp_epochs":1565800405,"tweet_id":"1161677213294632960","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161677213294632960","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Mylena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada \u00e9 mais dif\u00edcil do que tentar superar algumas coisas tipo traumas<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1161501633135697933","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"nada \u00e9 mais dif\u00edcil do que tentar superar algumas coisas tipo traumas","timestamp":1565758191000,"timestamp_epochs":1565758191,"tweet_id":"1161500154094063616","tweet_url":"\/mylenatabelini\/status\/1161500154094063616","user_id":"389787634","username":"mylenatabelini"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria conseguir dormir","timestamp":1565758144000,"timestamp_epochs":1565758144,"tweet_id":"1161499957414846466","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161499957414846466","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1, eu te amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1161477387399421952","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Sei l\u00e1, eu te amo","timestamp":1565752434000,"timestamp_epochs":1565752434,"tweet_id":"1161476010141003777","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1161476010141003777","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"Mar\u00e7al \uf8ff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Equilibro e tudo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1161477318235348993","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Equilibro e tudo","timestamp":1565744770000,"timestamp_epochs":1565744770,"tweet_id":"1161443862881165312","tweet_url":"\/xgm_07\/status\/1161443862881165312","user_id":"969161067514429440","username":"xgm_07"},{"fullname":"Flavinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea n\u00e3o era assim n\u00e3o heib<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1161477226136834061","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"C\u00ea n\u00e3o era assim n\u00e3o heib","timestamp":1565744019000,"timestamp_epochs":1565744019,"tweet_id":"1161440714926043141","tweet_url":"\/flavesquivel\/status\/1161440714926043141","user_id":"3708026176","username":"flavesquivel"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/elas?src=hash\"><s>#<\/s><b>elas<\/b><\/a>\n\nMinha loira e minha transparente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1161064664190660613\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fu95coJ9LH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1161064664190660613\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarianaLadisla<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1161064664190660613<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNKbcJb5wq\">pic.twitter.com\/KNKbcJb5wq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e #elas\n\nMinha loira e minha transparente https:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1161064664190660613\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KNKbcJb5wq","timestamp":1565752713000,"timestamp_epochs":1565752713,"tweet_id":"1161477178183356421","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161477178183356421","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aiai <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tristheus\/status\/1161054376112328704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mWwVGWBt8E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tristheus\/status\/1161054376112328704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tristheus\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161054376112328704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UHuJwR9b23\">pic.twitter.com\/UHuJwR9b23<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"1161476943415533568","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"Aiai https:\/\/twitter.com\/tristheus\/status\/1161054376112328704\u00a0\u2026pic.twitter.com\/UHuJwR9b23","timestamp":1565654362000,"timestamp_epochs":1565654362,"tweet_id":"1161064664190660613","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1161064664190660613","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"memes de qualidade duvidosa feitos no paint","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus nos abandonou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tYZQfHKWzl\">pic.twitter.com\/tYZQfHKWzl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10658,"replies":152,"retweet_id":"1161459873365843968","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":2665,"text":"Deus nos abandonoupic.twitter.com\/tYZQfHKWzl","timestamp":1565661407000,"timestamp_epochs":1565661407,"tweet_id":"1161094215729864714","tweet_url":"\/kkkkpaint\/status\/1161094215729864714","user_id":"1159297636987482113","username":"kkkkpaint"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wjp9XUTSLY\">pic.twitter.com\/Wjp9XUTSLY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/Wjp9XUTSLY","timestamp":1565743914000,"timestamp_epochs":1565743914,"tweet_id":"1161440273991421955","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161440273991421955","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m:\n\nAbsolutamente ningu\u00e9m:\n\nHomens: posta o rabao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m:\n\nAbsolutamente ningu\u00e9m:\n\nHomens: posta o rabao","timestamp":1565743842000,"timestamp_epochs":1565743842,"tweet_id":"1161439972446130177","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161439972446130177","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \u272f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente, minha av\u00f3 ficou 60 dias no hospital pq ela teve um AVC e a parte direita do corpo ficou paralisado. Agora ela precisa de alguns materiais e estamos precisando de ajuda, ent\u00e3o vou deixar o link p quem puder doar alguma quantia ou at\u00e9 os materiais. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/677005\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pql3i7Ik8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/677005\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/677005<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HIqnUixl1T\">pic.twitter.com\/HIqnUixl1T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"1161326586689392642","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":115,"text":"Oi gente, minha av\u00f3 ficou 60 dias no hospital pq ela teve um AVC e a parte direita do corpo ficou paralisado. Agora ela precisa de alguns materiais e estamos precisando de ajuda, ent\u00e3o vou deixar o link p quem puder doar alguma quantia ou at\u00e9 os materiais. https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/677005\u00a0pic.twitter.com\/HIqnUixl1T","timestamp":1565644758000,"timestamp_epochs":1565644758,"tweet_id":"1161024382078259200","tweet_url":"\/MarianaLadisla2\/status\/1161024382078259200","user_id":"1857893011","username":"MarianaLadisla2"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa aula de pds2 acabou de confirmar que eu to no curso errado, ctz que n\u00e3o fico at\u00e9 o final do semestre, vou \u00e9 procurar um trabalho e decidir minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa aula de pds2 acabou de confirmar que eu to no curso errado, ctz que n\u00e3o fico at\u00e9 o final do semestre, vou \u00e9 procurar um trabalho e decidir minha vida","timestamp":1565715322000,"timestamp_epochs":1565715322,"tweet_id":"1161320351307096069","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1161320351307096069","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha que dar mais tempo, var ali demorou demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha que dar mais tempo, var ali demorou demais","timestamp":1565557358000,"timestamp_epochs":1565557358,"tweet_id":"1160657799371808768","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160657799371808768","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai acabar o brasileiro mas n\u00e3o definir isso a\u00ed pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai acabar o brasileiro mas n\u00e3o definir isso a\u00ed pqp","timestamp":1565557044000,"timestamp_epochs":1565557044,"tweet_id":"1160656482523918337","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160656482523918337","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Var no Brasil \u00e9 lixo demais, demora um absurdo vey<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Var no Brasil \u00e9 lixo demais, demora um absurdo vey","timestamp":1565556993000,"timestamp_epochs":1565556993,"tweet_id":"1160656269436432384","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160656269436432384","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O TAVA IMPEDIDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O TAVA IMPEDIDO","timestamp":1565556882000,"timestamp_epochs":1565556882,"tweet_id":"1160655804242038785","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160655804242038785","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAR no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo, olha a demora vey<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAR no Brasil \u00e9 p\u00e9ssimo, olha a demora vey","timestamp":1565555591000,"timestamp_epochs":1565555591,"tweet_id":"1160650388158259201","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160650388158259201","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">62'\/1:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AVAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>AVAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0CVIysqGP\">pic.twitter.com\/z0CVIysqGP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2763,"replies":367,"retweet_id":"1160648376666525696","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":399,"text":"62'\/1:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!\n\n#AVAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/z0CVIysqGP","timestamp":1565555097000,"timestamp_epochs":1565555097,"tweet_id":"1160648317514276864","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1160648317514276864","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha esquecido como comemorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tinha esquecido como comemorar","timestamp":1565555074000,"timestamp_epochs":1565555074,"tweet_id":"1160648220395102208","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160648220395102208","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOL PORRA, FINALMENTE POSSO COMEMORAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOOOOOOOOOOOL PORRA, FINALMENTE POSSO COMEMORAR","timestamp":1565555058000,"timestamp_epochs":1565555058,"tweet_id":"1160648155937071106","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160648155937071106","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eg\u00eddio craque, \u00e9 rir pra n\u00e3o chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eg\u00eddio craque, \u00e9 rir pra n\u00e3o chorar","timestamp":1565554236000,"timestamp_epochs":1565554236,"tweet_id":"1160644707921387523","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160644707921387523","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Alo @ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/masvoufalar\/status\/1160018292230299648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qv8cLpOb5W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/masvoufalar\/status\/1160018292230299648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/masvoufalar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160018292230299648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alo @ https:\/\/twitter.com\/masvoufalar\/status\/1160018292230299648\u00a0\u2026","timestamp":1565544915000,"timestamp_epochs":1565544915,"tweet_id":"1160605613338103808","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160605613338103808","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse a\u00ed n\u00e3o \u00e9 o United n\u00e3o gente, como assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse a\u00ed n\u00e3o \u00e9 o United n\u00e3o gente, como assim","timestamp":1565543397000,"timestamp_epochs":1565543397,"tweet_id":"1160599245864493059","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160599245864493059","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Rashford e Martial, que homens<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rashford e Martial, que homens","timestamp":1565542542000,"timestamp_epochs":1565542542,"tweet_id":"1160595660359589888","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160595660359589888","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virou passeio q<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virou passeio q","timestamp":1565542503000,"timestamp_epochs":1565542503,"tweet_id":"1160595493292040192","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160595493292040192","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo do Cruzeiro hoje deveria ser as treze horas, pra ver se uma hora ele ganha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O jogo do Cruzeiro hoje deveria ser as treze horas, pra ver se uma hora ele ganha.","timestamp":1565540024000,"timestamp_epochs":1565540024,"tweet_id":"1160585095482417156","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160585095482417156","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ficar fazendo piada ruim\/sem graca pra pessoa rir\/ mandar figurinha engra\u00e7ada &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \n\nQuem discorda \u00e9 nazista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/prrlua75\/status\/1159643041315078144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SA8Pn97Ti7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/prrlua75\/status\/1159643041315078144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/prrlua75\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159643041315078144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficar fazendo piada ruim\/sem graca pra pessoa rir\/ mandar figurinha engra\u00e7ada >>>>> \n\nQuem discorda \u00e9 nazistahttps:\/\/twitter.com\/prrlua75\/status\/1159643041315078144\u00a0\u2026","timestamp":1565459616000,"timestamp_epochs":1565459616,"tweet_id":"1160247840377114625","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160247840377114625","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ela?src=hash\"><s>#<\/s><b>ela<\/b><\/a> fizesse carinho assim no meu pintinho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1160012092411437056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bo0w9FTveJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1160012092411437056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umidiotao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1160012092411437056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria que #ela fizesse carinho assim no meu pintinho https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1160012092411437056\u00a0\u2026","timestamp":1565458876000,"timestamp_epochs":1565458876,"tweet_id":"1160244737007411201","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160244737007411201","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar transando ouvindo Go Fuck Yourself<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar transando ouvindo Go Fuck Yourself","timestamp":1565458824000,"timestamp_epochs":1565458824,"tweet_id":"1160244518177910784","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160244518177910784","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Povo aqui de casa n\u00e3o tem o m\u00ednimo de respeito por quem tem dificuldade pra dormir, hoje foi uma das piores noites de sono da vida ctz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Povo aqui de casa n\u00e3o tem o m\u00ednimo de respeito por quem tem dificuldade pra dormir, hoje foi uma das piores noites de sono da vida ctz","timestamp":1565450356000,"timestamp_epochs":1565450356,"tweet_id":"1160209003722485760","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160209003722485760","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conseguir dormir porque to pensando que uma merda pode estar prestes a acontecer ou at\u00e9 mesmo j\u00e1 ter acontecido \u00e9 complicado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o conseguir dormir porque to pensando que uma merda pode estar prestes a acontecer ou at\u00e9 mesmo j\u00e1 ter acontecido \u00e9 complicado","timestamp":1565415523000,"timestamp_epochs":1565415523,"tweet_id":"1160062901992001536","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1160062901992001536","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Churrascao l\u00e1 em casa semana que vem t\u00e1 marcado como prometido pela demiss\u00e3o do mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Churrascao l\u00e1 em casa semana que vem t\u00e1 marcado como prometido pela demiss\u00e3o do mano","timestamp":1565234296000,"timestamp_epochs":1565234296,"tweet_id":"1159302780609343489","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1159302780609343489","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter apagou por causa da m\u00fasica ent\u00e3o vou postar essa merda dnv at\u00e9 eu pensar em outra m\u00fasica e outras fotos pra fazer outro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DV2lXgsKG1\">pic.twitter.com\/DV2lXgsKG1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Twitter apagou por causa da m\u00fasica ent\u00e3o vou postar essa merda dnv at\u00e9 eu pensar em outra m\u00fasica e outras fotos pra fazer outropic.twitter.com\/DV2lXgsKG1","timestamp":1565213462000,"timestamp_epochs":1565213462,"tweet_id":"1159215395162787840","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1159215395162787840","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou virar traficante de \u00f3rg\u00e3os, to roubando muito cora\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou virar traficante de \u00f3rg\u00e3os, to roubando muito cora\u00e7\u00e3o ","timestamp":1565213232000,"timestamp_epochs":1565213232,"tweet_id":"1159214434335768576","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1159214434335768576","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 copiei mais mat\u00e9ria nessa aula de calculo 3 aqui do que no semestre passado inteiro, esse cara t\u00e1 \u00e9 me tirando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 copiei mais mat\u00e9ria nessa aula de calculo 3 aqui do que no semestre passado inteiro, esse cara t\u00e1 \u00e9 me tirando","timestamp":1565197259000,"timestamp_epochs":1565197259,"tweet_id":"1159147437761712130","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1159147437761712130","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obviamente a C, a A at\u00e9 \u00e9 aceit\u00e1vel agora B e D \u00e9 coisa de nazista <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thankdw\/status\/1158861859296092160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dzqHwwEN4D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thankdw\/status\/1158861859296092160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thankdw\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158861859296092160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Obviamente a C, a A at\u00e9 \u00e9 aceit\u00e1vel agora B e D \u00e9 coisa de nazista https:\/\/twitter.com\/thankdw\/status\/1158861859296092160\u00a0\u2026","timestamp":1565146206000,"timestamp_epochs":1565146206,"tweet_id":"1158933306039296000","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158933306039296000","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To querendo opni\u00f5es sobre furar a orelha\/lan\u00e7ar um transversal ent\u00e3o vou lan\u00e7ar essa enquete aqui. Quem n\u00e3o responder \u00e9 nazista e se quiser dar a opini\u00e3o a mais s\u00f3 responder embaixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To querendo opni\u00f5es sobre furar a orelha\/lan\u00e7ar um transversal ent\u00e3o vou lan\u00e7ar essa enquete aqui. Quem n\u00e3o responder \u00e9 nazista e se quiser dar a opini\u00e3o a mais s\u00f3 responder embaixo","timestamp":1565142137000,"timestamp_epochs":1565142137,"tweet_id":"1158916239764402176","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158916239764402176","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava precisando de uma liga\u00e7\u00e3o pra passar tempo\/cv com algu\u00e9m, mas vou \u00e9 tentar dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava precisando de uma liga\u00e7\u00e3o pra passar tempo\/cv com algu\u00e9m, mas vou \u00e9 tentar dormir","timestamp":1565141444000,"timestamp_epochs":1565141444,"tweet_id":"1158913331148795904","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158913331148795904","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a tocar viol\u00e3o no meu \u00faltimo ano no Efig\u00eania Tobias mas a galera da \u00e9poca n\u00e3o curtia muito ent\u00e3o nos roles eu n\u00e3o tocava, quando mudei pro tiradentes tinha 172838383 pessoas que tocavam melhor ent\u00e3o eu quase nunca tocava, nisso eu perdi a pr\u00e1tica por tocar pouco e parei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a tocar viol\u00e3o no meu \u00faltimo ano no Efig\u00eania Tobias mas a galera da \u00e9poca n\u00e3o curtia muito ent\u00e3o nos roles eu n\u00e3o tocava, quando mudei pro tiradentes tinha 172838383 pessoas que tocavam melhor ent\u00e3o eu quase nunca tocava, nisso eu perdi a pr\u00e1tica por tocar pouco e parei","timestamp":1565136695000,"timestamp_epochs":1565136695,"tweet_id":"1158893413040820224","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158893413040820224","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que m\u00fasica meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1158891145067466752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uoL74T50l6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1158891145067466752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardogont\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158891145067466752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que m\u00fasica meus amigoshttps:\/\/twitter.com\/eduardogont\/status\/1158891145067466752\u00a0\u2026","timestamp":1565136587000,"timestamp_epochs":1565136587,"tweet_id":"1158892958067937280","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158892958067937280","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico jogo que eu jogo atualmente \u00e9 Fortnite e apesar de ser um jogo bacana eu j\u00e1 to um pouco enjoado e as \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es me desanimaram mais, acho que s\u00f3 n\u00e3o parei de jogar mesmo porque j\u00e1 gastei dinheiro com skin\/passe e porque comprei o salve o mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00fanico jogo que eu jogo atualmente \u00e9 Fortnite e apesar de ser um jogo bacana eu j\u00e1 to um pouco enjoado e as \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es me desanimaram mais, acho que s\u00f3 n\u00e3o parei de jogar mesmo porque j\u00e1 gastei dinheiro com skin\/passe e porque comprei o salve o mundo","timestamp":1565135965000,"timestamp_epochs":1565135965,"tweet_id":"1158890349315743745","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158890349315743745","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galera do tt vendo o meu fatos sobre mim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Xxandracula\/status\/1158886563348123648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJGJXp43KV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Xxandracula\/status\/1158886563348123648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Xxandracula\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158886563348123648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Galera do tt vendo o meu fatos sobre mim:https:\/\/twitter.com\/Xxandracula\/status\/1158886563348123648\u00a0\u2026","timestamp":1565135199000,"timestamp_epochs":1565135199,"tweet_id":"1158887139456798720","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158887139456798720","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O primeiro filme que eu lembro de ver no cinema \u00e9 Harry Potter e a C\u00e2mera Secreta e acho que isso \u00e9 um dos varios motivos que tenho pra ser f\u00e3 da s\u00e9rie, lembro que caguei de medo da cena que aparece a Aragogue e inventei que queria ir no banheiro pra minha madrinha pra n\u00e3o ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O primeiro filme que eu lembro de ver no cinema \u00e9 Harry Potter e a C\u00e2mera Secreta e acho que isso \u00e9 um dos varios motivos que tenho pra ser f\u00e3 da s\u00e9rie, lembro que caguei de medo da cena que aparece a Aragogue e inventei que queria ir no banheiro pra minha madrinha pra n\u00e3o ver","timestamp":1565135082000,"timestamp_epochs":1565135082,"tweet_id":"1158886647892774912","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158886647892774912","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a assistir basquete por causa de um amigo(<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"353149136\" dir=\"ltr\" href=\"\/jonasmartinslis\"><s>@<\/s><b>jonasmartinslis<\/b><\/a>) e apesar de n\u00e3o acompanhar muito eu me impressionei dms com um jogador na \u00e9poca (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23083404\" dir=\"ltr\" href=\"\/KingJames\"><s>@<\/s><b>KingJames<\/b><\/a>) e quando peguei pra assistir mesmo me tornei mais f\u00e3 dele e de outro jogador(<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"317370751\" dir=\"ltr\" href=\"\/KyrieIrving\"><s>@<\/s><b>KyrieIrving<\/b><\/a>) por isso tor\u00e7o pro cavs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Comecei a assistir basquete por causa de um amigo(@jonasmartinslis) e apesar de n\u00e3o acompanhar muito eu me impressionei dms com um jogador na \u00e9poca (@KingJames) e quando peguei pra assistir mesmo me tornei mais f\u00e3 dele e de outro jogador(@KyrieIrving) por isso tor\u00e7o pro cavs","timestamp":1565134899000,"timestamp_epochs":1565134899,"tweet_id":"1158885881186529280","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158885881186529280","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tor\u00e7o pra 2 times de fora do BR(Barcelona e United) e passei a gostar deles por causa de jogadores que eu vi la(Ronaldinho e Cristiano Ronaldo) e anos depois tive que ver ambos jogando em rivais e isso me deixou muito puto por ter que torcer contra eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tor\u00e7o pra 2 times de fora do BR(Barcelona e United) e passei a gostar deles por causa de jogadores que eu vi la(Ronaldinho e Cristiano Ronaldo) e anos depois tive que ver ambos jogando em rivais e isso me deixou muito puto por ter que torcer contra eles","timestamp":1565134749000,"timestamp_epochs":1565134749,"tweet_id":"1158885248802938881","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158885248802938881","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nasci parecendo um palmito de t\u00e3o branco e com uma cabe\u00e7a gigantesca ent\u00e3o quando algu\u00e9m v\u00ea uma foto minha bebe normalmente n\u00e3o acredita que sou eu ou em alguns casos at\u00e9 brincam que eu fui trocado em algum ponto da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nasci parecendo um palmito de t\u00e3o branco e com uma cabe\u00e7a gigantesca ent\u00e3o quando algu\u00e9m v\u00ea uma foto minha bebe normalmente n\u00e3o acredita que sou eu ou em alguns casos at\u00e9 brincam que eu fui trocado em algum ponto da vida","timestamp":1565134372000,"timestamp_epochs":1565134372,"tweet_id":"1158883667885907968","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158883667885907968","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era mais novo eu era muito cismado com esse trem de apar\u00eancia e s\u00f3 conseguia sair de casa arrumado\/com cal\u00e7a,t\u00eanis ou coisas assim, atualmente eu sou largado e n\u00e3o gosto muito ent\u00e3o sempre que posso to de bermuda e chinelo at\u00e9 no frio e acho que isso foi uma evolu\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu era mais novo eu era muito cismado com esse trem de apar\u00eancia e s\u00f3 conseguia sair de casa arrumado\/com cal\u00e7a,t\u00eanis ou coisas assim, atualmente eu sou largado e n\u00e3o gosto muito ent\u00e3o sempre que posso to de bermuda e chinelo at\u00e9 no frio e acho que isso foi uma evolu\u00e7\u00e3o","timestamp":1565134211000,"timestamp_epochs":1565134211,"tweet_id":"1158882994083549186","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158882994083549186","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou uma pessoa que n\u00e3o consigo apagar conversar\/fotos facilmente e j\u00e1 tive vontade de pedir pra algu\u00e9m apagar pra mim n\u00e3o n\u00e3o tive coragem, ent\u00e3o meio que ainda tenho algumas coisas com pessoas importantes que n\u00e3o cv mais, as que perdi foi porque troquei de celular ou estragou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou uma pessoa que n\u00e3o consigo apagar conversar\/fotos facilmente e j\u00e1 tive vontade de pedir pra algu\u00e9m apagar pra mim n\u00e3o n\u00e3o tive coragem, ent\u00e3o meio que ainda tenho algumas coisas com pessoas importantes que n\u00e3o cv mais, as que perdi foi porque troquei de celular ou estragou","timestamp":1565134000000,"timestamp_epochs":1565134000,"tweet_id":"1158882109613846528","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158882109613846528","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era beb\u00ea\/crian\u00e7a eu ganhei uma coberta e tenho\/uso ela at\u00e9 hoje, quando era mais novo achava ela enorme e que sempre ia usar ela de boa, hoje eu uso porque gosto mas ela meio que \u00e9 menor que eu e os p\u00e9s ficam descobertos e isso incomoda as vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu era beb\u00ea\/crian\u00e7a eu ganhei uma coberta e tenho\/uso ela at\u00e9 hoje, quando era mais novo achava ela enorme e que sempre ia usar ela de boa, hoje eu uso porque gosto mas ela meio que \u00e9 menor que eu e os p\u00e9s ficam descobertos e isso incomoda as vezes","timestamp":1565133747000,"timestamp_epochs":1565133747,"tweet_id":"1158881047330902016","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158881047330902016","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou uma pessoa muito indecisa e muitas vezes deixo as pessoas escolherem\/decidirem por mim pelo simples fato de n\u00e3o conseguir tomar uma decis\u00e3o\/ter medo das essas n\u00e3o gostarem das mesmas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou uma pessoa muito indecisa e muitas vezes deixo as pessoas escolherem\/decidirem por mim pelo simples fato de n\u00e3o conseguir tomar uma decis\u00e3o\/ter medo das essas n\u00e3o gostarem das mesmas","timestamp":1565133571000,"timestamp_epochs":1565133571,"tweet_id":"1158880309456318470","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158880309456318470","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em mais fatos pra terminar a brincandeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando em mais fatos pra terminar a brincandeira","timestamp":1565130381000,"timestamp_epochs":1565130381,"tweet_id":"1158866928372523009","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158866928372523009","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK queria t\u00e1 igual o Messi apertando a bunda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dela?src=hash\"><s>#<\/s><b>dela<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nocontextLMessi\/status\/1158833722248040448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wjUYln8KiS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nocontextLMessi\/status\/1158833722248040448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nocontextLMess<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1158833722248040448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK queria t\u00e1 igual o Messi apertando a bunda #delahttps:\/\/twitter.com\/nocontextLMessi\/status\/1158833722248040448\u00a0\u2026","timestamp":1565130096000,"timestamp_epochs":1565130096,"tweet_id":"1158865734375788544","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158865734375788544","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito na d\u00favida se vou de carro pra ufmg amanh\u00e3 e volto pra casa 15:00 ou se vou de \u00f4nibus e fico na ufmg bebendo antes do jogo j\u00e1 que pra ver esse time safado tem que estar bebado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito na d\u00favida se vou de carro pra ufmg amanh\u00e3 e volto pra casa 15:00 ou se vou de \u00f4nibus e fico na ufmg bebendo antes do jogo j\u00e1 que pra ver esse time safado tem que estar bebado","timestamp":1565127506000,"timestamp_epochs":1565127506,"tweet_id":"1158854872223145984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158854872223145984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei pra ufmg hoje \u00e9 j\u00e1 to s\u00f3 o meme do Alex falando que quer sair\/trancar a faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei pra ufmg hoje \u00e9 j\u00e1 to s\u00f3 o meme do Alex falando que quer sair\/trancar a faculdade","timestamp":1565112606000,"timestamp_epochs":1565112606,"tweet_id":"1158792376581861376","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158792376581861376","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu sou o cara mais azarado com iFood da hist\u00f3ria, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que eu sou o cara mais azarado com iFood da hist\u00f3ria, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1565106060000,"timestamp_epochs":1565106060,"tweet_id":"1158764921120837633","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158764921120837633","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso time \u00e9 uma NA\u00c7\u00c3O em campo. <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nVamos Cruzeiro! Mais uma semifinal! Chegou a nossa hora!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INpgbGTgJR\">pic.twitter.com\/INpgbGTgJR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3415,"replies":422,"retweet_id":"1158762713239236608","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":670,"text":"Nosso time \u00e9 uma NA\u00c7\u00c3O em campo. \n\nVamos Cruzeiro! Mais uma semifinal! Chegou a nossa hora!\n\n#OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/INpgbGTgJR","timestamp":1565104411000,"timestamp_epochs":1565104411,"tweet_id":"1158758002297585664","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1158758002297585664","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com essa eu me despe\u00e7o e aguardo as respostas amanh\u00e3 quando acordar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com essa eu me despe\u00e7o e aguardo as respostas amanh\u00e3 quando acordar","timestamp":1565062891000,"timestamp_epochs":1565062891,"tweet_id":"1158583855365931008","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158583855365931008","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m souber de algum m\u00e9todo indolor pra morte me avisa, tenho interesse<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Se algu\u00e9m souber de algum m\u00e9todo indolor pra morte me avisa, tenho interesse","timestamp":1565062867000,"timestamp_epochs":1565062867,"tweet_id":"1158583756699197440","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158583756699197440","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei o bendito rem\u00e9dio, boa noite a\u00ed pra quem ficar,infelizmente eu ainda vou acordar amanh\u00e3, n\u00e3o queria mas \u00e9 jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tomei o bendito rem\u00e9dio, boa noite a\u00ed pra quem ficar,infelizmente eu ainda vou acordar amanh\u00e3, n\u00e3o queria mas \u00e9 jeito","timestamp":1565062562000,"timestamp_epochs":1565062562,"tweet_id":"1158582477469966336","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158582477469966336","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava decidido a n\u00e3o tomar esse rem\u00e9dio pra dormir hoje, mas eu preciso dormir porque to no meio de uma crise existencial e s\u00f3 to pensando merda, ent\u00e3o vai ser o jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava decidido a n\u00e3o tomar esse rem\u00e9dio pra dormir hoje, mas eu preciso dormir porque to no meio de uma crise existencial e s\u00f3 to pensando merda, ent\u00e3o vai ser o jeito","timestamp":1565062423000,"timestamp_epochs":1565062423,"tweet_id":"1158581895522897920","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158581895522897920","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade no momento \u00e9 largar tudo, pegar o dinheiro na poupan\u00e7a e tentar passar uns 6 meses em qualquer outro estado\/pa\u00eds que n\u00e3o seja Mg\/Brasil, drx<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade no momento \u00e9 largar tudo, pegar o dinheiro na poupan\u00e7a e tentar passar uns 6 meses em qualquer outro estado\/pa\u00eds que n\u00e3o seja Mg\/Brasil, drx","timestamp":1565062140000,"timestamp_epochs":1565062140,"tweet_id":"1158580707381383168","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158580707381383168","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To afim de lan\u00e7ar uma dessa\/nesse estilo, falta o dinheiro e o onde fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nA6yeW1Khc\">pic.twitter.com\/nA6yeW1Khc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To afim de lan\u00e7ar uma dessa\/nesse estilo, falta o dinheiro e o onde fazerpic.twitter.com\/nA6yeW1Khc","timestamp":1565057454000,"timestamp_epochs":1565057454,"tweet_id":"1158561050993876992","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158561050993876992","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade \u00e9 apagar as redes sociais e sumir por um tempo viu, drx<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A vontade \u00e9 apagar as redes sociais e sumir por um tempo viu, drx","timestamp":1565054261000,"timestamp_epochs":1565054261,"tweet_id":"1158547657780076544","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158547657780076544","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MrPuZQPuPm\">pic.twitter.com\/MrPuZQPuPm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1589,"replies":24,"retweet_id":"1158542645431558144","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":748,"text":"pic.twitter.com\/MrPuZQPuPm","timestamp":1564982377000,"timestamp_epochs":1564982377,"tweet_id":"1158246155899277313","tweet_url":"\/esqu1lo\/status\/1158246155899277313","user_id":"498418427","username":"esqu1lo"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc \u00e9 mt legal, eu q tenho vergonha \u2014 Entendo, dependendo da situa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m sou t\u00edmido, mas se perder a vergonha s\u00f3 chamar que estamos a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949705335?t=1565052932\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UevYCTHIVO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949705335?t=1565052932\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/949705335?t=1565052932<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc \u00e9 mt legal, eu q tenho vergonha \u2014 Entendo, dependendo da situa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m sou t\u00edmido, mas se perder a vergonha s\u00f3 chamar que estamos a\u00edhttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949705335?t=1565052932\u00a0\u2026","timestamp":1565052932000,"timestamp_epochs":1565052932,"tweet_id":"1158542084602834945","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158542084602834945","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com a vontade que eu tenho de te beijar denovo* \u2014 Se j\u00e1 beijou uma vez fica mais f\u00e1cil ainda pra chamar pra cv ue<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949704702?t=1565052907\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvQMHgVOwf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949704702?t=1565052907\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/949704702?t=1565052907<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com a vontade que eu tenho de te beijar denovo* \u2014 Se j\u00e1 beijou uma vez fica mais f\u00e1cil ainda pra chamar pra cv uehttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949704702?t=1565052907\u00a0\u2026","timestamp":1565052907000,"timestamp_epochs":1565052907,"tweet_id":"1158541980680560640","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158541980680560640","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo fato de ter alto estima baixa eu dificilmente aceito elogio ainda mais quando s\u00e3o sobre coisas que eu n\u00e3o gosto tipo o meu sorriso ou quando falam de coisa que eu n\u00e3o entendo tipo quando elogiam o meu nariz eu fico tipo <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> porque acho ele normal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo fato de ter alto estima baixa eu dificilmente aceito elogio ainda mais quando s\u00e3o sobre coisas que eu n\u00e3o gosto tipo o meu sorriso ou quando falam de coisa que eu n\u00e3o entendo tipo quando elogiam o meu nariz eu fico tipo  porque acho ele normal","timestamp":1565052717000,"timestamp_epochs":1565052717,"tweet_id":"1158541185113346048","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158541185113346048","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que eu falei da outra tatuagem, a ideia da minha segunda tatuagem que \u00e9 a da Cruz com asa \u00e9 a mistura do meu colar de crisma com a asa da blusa do grupo de jovens, por\u00e9m a ideia de juntar veio de um desenho que eu vejo no meu sonho desde crian\u00e7a e nunca soube o significado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 que eu falei da outra tatuagem, a ideia da minha segunda tatuagem que \u00e9 a da Cruz com asa \u00e9 a mistura do meu colar de crisma com a asa da blusa do grupo de jovens, por\u00e9m a ideia de juntar veio de um desenho que eu vejo no meu sonho desde crian\u00e7a e nunca soube o significado","timestamp":1565052529000,"timestamp_epochs":1565052529,"tweet_id":"1158540395904753665","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158540395904753665","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc \u00e9 lindo d+, queria me aproximar mais mas tenho vergonha \u2014 Chama a\u00ed ue, eu sou chato mas as vezes sou legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694146?t=1565052446\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQX84a1Dzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694146?t=1565052446\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/949694146?t=1565052446<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc \u00e9 lindo d+, queria me aproximar mais mas tenho vergonha \u2014 Chama a\u00ed ue, eu sou chato mas as vezes sou legalhttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694146?t=1565052446\u00a0\u2026","timestamp":1565052446000,"timestamp_epochs":1565052446,"tweet_id":"1158540047689404417","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158540047689404417","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Solteiro? Tenho interesse \u2014 Infelizmente sempre solteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694741?t=1565052431\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I923uJW53w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694741?t=1565052431\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/949694741?t=1565052431<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Solteiro? Tenho interesse \u2014 Infelizmente sempre solteirohttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949694741?t=1565052431\u00a0\u2026","timestamp":1565052431000,"timestamp_epochs":1565052431,"tweet_id":"1158539984183463937","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158539984183463937","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dif\u00edcil conviver com a vontade que eu tenho de te beijar \u2014 Dif\u00edcil \u00e9 conviver com an\u00f4nimo que n\u00e3o se releva pra eu poder beijar q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949698700?t=1565052419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oxzfMKrEn4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949698700?t=1565052419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/post\/949698700?t=1565052419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dif\u00edcil conviver com a vontade que eu tenho de te beijar \u2014 Dif\u00edcil \u00e9 conviver com an\u00f4nimo que n\u00e3o se releva pra eu poder beijar qhttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos\/post\/949698700?t=1565052419\u00a0\u2026","timestamp":1565052420000,"timestamp_epochs":1565052420,"tweet_id":"1158539936200626176","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158539936200626176","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse sou claramente eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1158537912440541184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rs0Htl2doQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1158537912440541184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jumendescec\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158537912440541184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse sou claramente euhttps:\/\/twitter.com\/jumendescec\/status\/1158537912440541184\u00a0\u2026","timestamp":1565051986000,"timestamp_epochs":1565051986,"tweet_id":"1158538115558137858","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158538115558137858","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas podiam me perguntar alguma coisa a\u00ed enquanto eu penso nos outros fatos sobre mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos?t=1565051887\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XptErFzSFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos?t=1565051887\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">?t=1565051887<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas podiam me perguntar alguma coisa a\u00ed enquanto eu penso nos outros fatos sobre mimhttps:\/\/curiouscat.me\/said_leonardos?t=1565051887\u00a0\u2026","timestamp":1565051888000,"timestamp_epochs":1565051888,"tweet_id":"1158537704587628545","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158537704587628545","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho muita vontade de pintar a parede do meu quarto e encher ela de coisas, seja desenho\/quadros ou fotos, por\u00e9m eu tamb\u00e9m tenho medo de n\u00e3o gostar de algo e ter que fazer tudo de novo, at\u00e9 o momento s\u00f3 tenho a raposa na parede e a placa de pare na porta, fora algumas fotos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho muita vontade de pintar a parede do meu quarto e encher ela de coisas, seja desenho\/quadros ou fotos, por\u00e9m eu tamb\u00e9m tenho medo de n\u00e3o gostar de algo e ter que fazer tudo de novo, at\u00e9 o momento s\u00f3 tenho a raposa na parede e a placa de pare na porta, fora algumas fotos","timestamp":1565051654000,"timestamp_epochs":1565051654,"tweet_id":"1158536726853443585","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158536726853443585","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gostava muito de ler e deixava de estudar pra ler os que gostava(normalmente esses infanto-juvenil) e meus pais algumas vezes acabaram pistolando por eu n\u00e3o estudar pra ler e essa \u201cenche\u00e7\u00e3o de saco\u201d me fez perder um pouco do gosto e hoje to cheio de n\u00e3o lidos parados aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gostava muito de ler e deixava de estudar pra ler os que gostava(normalmente esses infanto-juvenil) e meus pais algumas vezes acabaram pistolando por eu n\u00e3o estudar pra ler e essa \u201cenche\u00e7\u00e3o de saco\u201d me fez perder um pouco do gosto e hoje to cheio de n\u00e3o lidos parados aqui","timestamp":1565051522000,"timestamp_epochs":1565051522,"tweet_id":"1158536170340605960","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158536170340605960","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio medico\/hospital quando o assunto \u00e9 ser paciente, visita \u00e9 suave, e quando machuquei o joelho ainda fiquei dependente de outra pessoa e tamb\u00e9m n\u00e3o gosto disso, atualmente acho que preciso fazer uns exames no est\u00f4mago mas tenho medo do resultado e do que pode gerar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio medico\/hospital quando o assunto \u00e9 ser paciente, visita \u00e9 suave, e quando machuquei o joelho ainda fiquei dependente de outra pessoa e tamb\u00e9m n\u00e3o gosto disso, atualmente acho que preciso fazer uns exames no est\u00f4mago mas tenho medo do resultado e do que pode gerar","timestamp":1565051381000,"timestamp_epochs":1565051381,"tweet_id":"1158535580285919236","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158535580285919236","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As minhas amizades que mais cv hoje s\u00e3o na maioria umas que n\u00e3o esperava, Jales e Souza sempre foram os caras \u201cfodas\u201d do bairro, Ferreira,L\u00e9o e Alinho tinha a impress\u00e3o que n\u00e3o gostavam de mim, Luan e Clecio come\u00e7ou a aproximar mais ainda pelo ps4 e Moacyr pela col\u00f4nia de f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As minhas amizades que mais cv hoje s\u00e3o na maioria umas que n\u00e3o esperava, Jales e Souza sempre foram os caras \u201cfodas\u201d do bairro, Ferreira,L\u00e9o e Alinho tinha a impress\u00e3o que n\u00e3o gostavam de mim, Luan e Clecio come\u00e7ou a aproximar mais ainda pelo ps4 e Moacyr pela col\u00f4nia de f\u00e9rias","timestamp":1565050407000,"timestamp_epochs":1565050407,"tweet_id":"1158531493267984389","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158531493267984389","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9poca que eu mais ganhei dinheiro na minha vida foi quando eu fazia resenha, inclusive sdds Jobiel, quem pegou essa \u00e9poca sabe que era fera dms, com a grana eu consegui pagar meu primeiro ano de socio e meu v\u00eddeo game ent\u00e3o fiquei muito feliz pela conquista na \u00e9poca<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9poca que eu mais ganhei dinheiro na minha vida foi quando eu fazia resenha, inclusive sdds Jobiel, quem pegou essa \u00e9poca sabe que era fera dms, com a grana eu consegui pagar meu primeiro ano de socio e meu v\u00eddeo game ent\u00e3o fiquei muito feliz pela conquista na \u00e9poca","timestamp":1565050196000,"timestamp_epochs":1565050196,"tweet_id":"1158530607762288640","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158530607762288640","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cedo ou Tarde do Nxzero \u00e9 a musica que eu mais ouvi na minha vida, at\u00e9 porque antigamente ela me fazia lembrar entes queridos que se foram e que eu queria rever,mas hoje eu acredito em reencarna\u00e7\u00e3o ent\u00e3o meio que perdeu esse sentido mas ainda ou\u00e7o por gostar da m\u00fasica e da banda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cedo ou Tarde do Nxzero \u00e9 a musica que eu mais ouvi na minha vida, at\u00e9 porque antigamente ela me fazia lembrar entes queridos que se foram e que eu queria rever,mas hoje eu acredito em reencarna\u00e7\u00e3o ent\u00e3o meio que perdeu esse sentido mas ainda ou\u00e7o por gostar da m\u00fasica e da banda","timestamp":1565049931000,"timestamp_epochs":1565049931,"tweet_id":"1158529499807604736","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158529499807604736","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Nights do Avicii \u00e9 a minha musica preferida e apesar de n\u00e3o ser o maior f\u00e3 o artista a morte dele me impactou bastante por pensar que a vida \u00e9 um sopro e que a gente nunca sabe o que t\u00e1 pra rolar e temos que aproveitar enquanto estamos aqui como a musica fala<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The Nights do Avicii \u00e9 a minha musica preferida e apesar de n\u00e3o ser o maior f\u00e3 o artista a morte dele me impactou bastante por pensar que a vida \u00e9 um sopro e que a gente nunca sabe o que t\u00e1 pra rolar e temos que aproveitar enquanto estamos aqui como a musica fala","timestamp":1565049318000,"timestamp_epochs":1565049318,"tweet_id":"1158526928640446475","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158526928640446475","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2015 foi o melhor ano da minha vida por motivos de formando no col\u00e9gio,chromos e tinha o ingl\u00eas tamb\u00e9m ent\u00e3o conhecia muita gente e tenho saudades da \u00e9poca, principalmente dos meninos do col\u00e9gio e fiquei muito feliz de ver alguns essa semana,mas ainda faz falta todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2015 foi o melhor ano da minha vida por motivos de formando no col\u00e9gio,chromos e tinha o ingl\u00eas tamb\u00e9m ent\u00e3o conhecia muita gente e tenho saudades da \u00e9poca, principalmente dos meninos do col\u00e9gio e fiquei muito feliz de ver alguns essa semana,mas ainda faz falta todo dia","timestamp":1565049070000,"timestamp_epochs":1565049070,"tweet_id":"1158525888385998849","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158525888385998849","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai sempre foi um cara mais chato com coisas como tatuagem,brinco ou piercing por exemplo e por isso eu nunca tive, acabou que fiz a tatuagem e ele n\u00e3o falou nada o que me surpreendeu e me faz pensar em furar a orelha e furar o transversal por exemplo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai sempre foi um cara mais chato com coisas como tatuagem,brinco ou piercing por exemplo e por isso eu nunca tive, acabou que fiz a tatuagem e ele n\u00e3o falou nada o que me surpreendeu e me faz pensar em furar a orelha e furar o transversal por exemplo","timestamp":1565048448000,"timestamp_epochs":1565048448,"tweet_id":"1158523278023172096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158523278023172096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai s\u00f3 pela zueira dos amigos. Quando eu machuquei o joelho e descobri que teria que operar dnv foi na mesma \u00e9poca que perdi a virgindade e minha m\u00e3e acha que o parafuso saiu do lugar porque eu tava transando e eu passo mal de rir sempre que lembro disso<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa vai s\u00f3 pela zueira dos amigos. Quando eu machuquei o joelho e descobri que teria que operar dnv foi na mesma \u00e9poca que perdi a virgindade e minha m\u00e3e acha que o parafuso saiu do lugar porque eu tava transando e eu passo mal de rir sempre que lembro disso","timestamp":1565048354000,"timestamp_epochs":1565048354,"tweet_id":"1158522885390196736","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158522885390196736","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem sei se algu\u00e9m t\u00e1 acompanhando\/lendo as respostas dessa brincadeira,mas eu to gostando de fazer porque to soltando algumas coisas que precisava<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem sei se algu\u00e9m t\u00e1 acompanhando\/lendo as respostas dessa brincadeira,mas eu to gostando de fazer porque to soltando algumas coisas que precisava","timestamp":1565048248000,"timestamp_epochs":1565048248,"tweet_id":"1158522440131194880","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158522440131194880","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira vez que eu me apaixonei de verdade foi em 2015 e eu pedi a menina em namoro exatamente um m\u00eas depois do nosso primeiro beijo, mas acabou que a gente terminou antes de completar um m\u00eas de namoro e por isso hoje eu n\u00e3o considero um namoro em si,ent\u00e3o nunca namorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A primeira vez que eu me apaixonei de verdade foi em 2015 e eu pedi a menina em namoro exatamente um m\u00eas depois do nosso primeiro beijo, mas acabou que a gente terminou antes de completar um m\u00eas de namoro e por isso hoje eu n\u00e3o considero um namoro em si,ent\u00e3o nunca namorei","timestamp":1565048194000,"timestamp_epochs":1565048194,"tweet_id":"1158522214465097729","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158522214465097729","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos meus maiores defeitos sempre foi a quest\u00e3o da mentira, isso come\u00e7ou por medo de apanhar quando era crian\u00e7a e aos poucos fui tentando mudar, hoje eu tento fazer a verdade sempre, claro que ainda n\u00e3o consigo,mas fico muito feliz com a evolu\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos meus maiores defeitos sempre foi a quest\u00e3o da mentira, isso come\u00e7ou por medo de apanhar quando era crian\u00e7a e aos poucos fui tentando mudar, hoje eu tento fazer a verdade sempre, claro que ainda n\u00e3o consigo,mas fico muito feliz com a evolu\u00e7\u00e3o","timestamp":1565047860000,"timestamp_epochs":1565047860,"tweet_id":"1158520810870575104","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158520810870575104","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar de hoje ser mais de boa e ter mudado um pouco eu sempre fui um cara mais t\u00edmido e na minha e isso fez com que eu fizesse as coisas \u201cnormais\u201d muito tarde, exemplos disso foram que eu perdi o bv aos 14 anos e s\u00f3 fui perder a virgindade aos 20<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apesar de hoje ser mais de boa e ter mudado um pouco eu sempre fui um cara mais t\u00edmido e na minha e isso fez com que eu fizesse as coisas \u201cnormais\u201d muito tarde, exemplos disso foram que eu perdi o bv aos 14 anos e s\u00f3 fui perder a virgindade aos 20","timestamp":1565047730000,"timestamp_epochs":1565047730,"tweet_id":"1158520267657883653","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158520267657883653","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu penso todos os dias em largar a faculdade e procurar alguma outra coisa pra fazer, s\u00f3 n\u00e3o fiz isso ainda porque n\u00e3o decidi o que fazer e por press\u00e3o dos meus pais, mas creio que at\u00e9 o come\u00e7o do pr\u00f3ximo ano eu vou decidir minha vida porque j\u00e1 t\u00e1 na hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu penso todos os dias em largar a faculdade e procurar alguma outra coisa pra fazer, s\u00f3 n\u00e3o fiz isso ainda porque n\u00e3o decidi o que fazer e por press\u00e3o dos meus pais, mas creio que at\u00e9 o come\u00e7o do pr\u00f3ximo ano eu vou decidir minha vida porque j\u00e1 t\u00e1 na hora","timestamp":1565047582000,"timestamp_epochs":1565047582,"tweet_id":"1158519644820516866","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158519644820516866","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda sobre esses problemas de inf\u00e2ncia teve uma vez que come\u00e7aram a me zuar e eu comecei a chorar tanto e me sentir t\u00e3o insignificante que peguei uma faca de cozinha da minha tia e ameacei tentar enfiar ela no peito(pra mim fazia sentido) e s\u00f3 parei porque ela implorou pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda sobre esses problemas de inf\u00e2ncia teve uma vez que come\u00e7aram a me zuar e eu comecei a chorar tanto e me sentir t\u00e3o insignificante que peguei uma faca de cozinha da minha tia e ameacei tentar enfiar ela no peito(pra mim fazia sentido) e s\u00f3 parei porque ela implorou pra mim","timestamp":1565047507000,"timestamp_epochs":1565047507,"tweet_id":"1158519331350884358","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158519331350884358","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era mais novo era meio que o patinho feio da fam\u00edlia e a maioria da galera falava mal de mim e sempre exaltava meu irm\u00e3o,meio que ele sempre foi o menino legal e bonito da fam\u00edlia e isso acarretou em problemas de alto estima que carrego at\u00e9 hoje e odeio isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu era mais novo era meio que o patinho feio da fam\u00edlia e a maioria da galera falava mal de mim e sempre exaltava meu irm\u00e3o,meio que ele sempre foi o menino legal e bonito da fam\u00edlia e isso acarretou em problemas de alto estima que carrego at\u00e9 hoje e odeio isso","timestamp":1565047394000,"timestamp_epochs":1565047394,"tweet_id":"1158518858686377984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158518858686377984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das minhas tatuagens s\u00e3o as duas listras no bra\u00e7o e muita gente acha que \u00e9 s\u00f3 pelo fato de eu gostar do Dybala, mas na vdd o motivo principal \u00e9 pela minha rela\u00e7\u00e3o com o n\u00famero 2 \u00e9 porque n\u00e3o querer tatuar o n\u00famero em si eu decidi fazer as 2 faixas que j\u00e1 achava bonito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das minhas tatuagens s\u00e3o as duas listras no bra\u00e7o e muita gente acha que \u00e9 s\u00f3 pelo fato de eu gostar do Dybala, mas na vdd o motivo principal \u00e9 pela minha rela\u00e7\u00e3o com o n\u00famero 2 \u00e9 porque n\u00e3o querer tatuar o n\u00famero em si eu decidi fazer as 2 faixas que j\u00e1 achava bonito","timestamp":1565047281000,"timestamp_epochs":1565047281,"tweet_id":"1158518384411197440","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158518384411197440","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre fui apaixonado por esportes em geral e futebol sempre foi o preferido, durante o ensino m\u00e9dio a minha ideia era fazer jornalismo,por\u00e9m em 2015 a menina que eu gostava no chromos passou no curso e os relatos dela sobre me fizeram largar a ideia e procurar outra \u00e1rea<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre fui apaixonado por esportes em geral e futebol sempre foi o preferido, durante o ensino m\u00e9dio a minha ideia era fazer jornalismo,por\u00e9m em 2015 a menina que eu gostava no chromos passou no curso e os relatos dela sobre me fizeram largar a ideia e procurar outra \u00e1rea","timestamp":1565047185000,"timestamp_epochs":1565047185,"tweet_id":"1158517982387200002","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158517982387200002","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou uma pessoa muito soci\u00e1vel por\u00e9m sempre acho um jeito de estragar a minha rela\u00e7\u00e3o com pelo menos uma pessoa da roda e como isso me incomoda eu deixo de frequentar o ambiente e me afasto de geral daquele meio por causa disso, por isso geral sempre fala que eu sumi<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou uma pessoa muito soci\u00e1vel por\u00e9m sempre acho um jeito de estragar a minha rela\u00e7\u00e3o com pelo menos uma pessoa da roda e como isso me incomoda eu deixo de frequentar o ambiente e me afasto de geral daquele meio por causa disso, por isso geral sempre fala que eu sumi","timestamp":1565047078000,"timestamp_epochs":1565047078,"tweet_id":"1158517530111221761","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158517530111221761","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu nome completo \u00e9 Leonardo Saldanha Said e eu n\u00e3o gosto do mesmo, n\u00e3o atoa quando surgiu uma oportunidade eu peguei o \u00fanico sobrenome que gosto e usei como principal para que as pessoas n\u00e3o me chamassem de Leonardo\/Saldanha ou derivados por exemplo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu nome completo \u00e9 Leonardo Saldanha Said e eu n\u00e3o gosto do mesmo, n\u00e3o atoa quando surgiu uma oportunidade eu peguei o \u00fanico sobrenome que gosto e usei como principal para que as pessoas n\u00e3o me chamassem de Leonardo\/Saldanha ou derivados por exemplo","timestamp":1565046918000,"timestamp_epochs":1565046918,"tweet_id":"1158516861983744000","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158516861983744000","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai flopar mesmo ent\u00e3o daqui a pouco apago<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ASZXbkd7T4\">pic.twitter.com\/ASZXbkd7T4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai flopar mesmo ent\u00e3o daqui a pouco apagopic.twitter.com\/ASZXbkd7T4","timestamp":1565046403000,"timestamp_epochs":1565046403,"tweet_id":"1158514702672125953","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158514702672125953","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho certeza que nesse momento eu sou o homem mais triste de bh e regi\u00e3o metropolitana<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho certeza que nesse momento eu sou o homem mais triste de bh e regi\u00e3o metropolitana","timestamp":1565046146000,"timestamp_epochs":1565046146,"tweet_id":"1158513621896486913","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158513621896486913","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fazer um grupo assim q <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belliandrade\/status\/1158443425500454913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8Yxt0LKlA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belliandrade\/status\/1158443425500454913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belliandrade\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158443425500454913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer um grupo assim q https:\/\/twitter.com\/belliandrade\/status\/1158443425500454913\u00a0\u2026","timestamp":1565045704000,"timestamp_epochs":1565045704,"tweet_id":"1158511769100398593","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158511769100398593","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Vit\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abro o Instagram e ta a foto dela la, desgra\u00e7ada de mulher linda<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1158509921710813186","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Abro o Instagram e ta a foto dela la, desgra\u00e7ada de mulher linda","timestamp":1565044229000,"timestamp_epochs":1565044229,"tweet_id":"1158505582317453312","tweet_url":"\/vitaofm7\/status\/1158505582317453312","user_id":"3148449437","username":"vitaofm7"},{"fullname":"Giovanni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKOOOO A RISADA DELE \u00c9 IGUAL O DO MINIONS FALANDO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eraumavezcitou\/status\/1158061953664913408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mxh9gyQGJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eraumavezcitou\/status\/1158061953664913408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eraumavezcitou<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158061953664913408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1158509643750170625","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":3,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKOOOO A RISADA DELE \u00c9 IGUAL O DO MINIONS FALANDO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/Eraumavezcitou\/status\/1158061953664913408\u00a0\u2026","timestamp":1565042053000,"timestamp_epochs":1565042053,"tweet_id":"1158496455851683841","tweet_url":"\/giovannineto97\/status\/1158496455851683841","user_id":"2676534201","username":"giovannineto97"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">14 anos eu n\u00e3o batia nem punheta ainda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/koebwncBij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ClaraAredes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158478789703360512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1158499218132221953","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"14 anos eu n\u00e3o batia nem punheta ainda https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\u00a0\u2026","timestamp":1565042449000,"timestamp_epochs":1565042449,"tweet_id":"1158498116817100807","tweet_url":"\/masueht\/status\/1158498116817100807","user_id":"112707523","username":"masueht"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">14 anos mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VKKGGNM5lK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ClaraAredes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158478789703360512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"14 anos mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkk https:\/\/twitter.com\/ClaraAredes\/status\/1158478789703360512\u00a0\u2026","timestamp":1565042326000,"timestamp_epochs":1565042326,"tweet_id":"1158497600649289728","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158497600649289728","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*SEMPRE JO\u00c3OZINHO*\n\n<img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mulher\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f469.png\" title=\"Mulher\"\/> A professora diz:\nQuem for no desfile de 7 de setembro representar a escola , ganhar\u00e1 3 pontos.\n<img alt=\"\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Menino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f466.png\" title=\"Menino\"\/> Ent\u00e3o Jo\u00e3ozinho grita\nALGU\u00c9M CORRE LA E AVISA O CRUZEIRO !\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>kkkkkkkkkkkkkkkkkkk<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"*SEMPRE JO\u00c3OZINHO*\n\n A professora diz:\nQuem for no desfile de 7 de setembro representar a escola , ganhar\u00e1 3 pontos.\n Ent\u00e3o Jo\u00e3ozinho grita\nALGU\u00c9M CORRE LA E AVISA O CRUZEIRO !\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1565026924000,"timestamp_epochs":1565026924,"tweet_id":"1158432999073095680","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158432999073095680","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"helena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo pra ufmg segunda feira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cosLAUvNUl\">pic.twitter.com\/cosLAUvNUl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1154,"replies":14,"retweet_id":"1158170373344628743","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":545,"text":"indo pra ufmg segunda feirapic.twitter.com\/cosLAUvNUl","timestamp":1564708508000,"timestamp_epochs":1564708508,"tweet_id":"1157097465801318406","tweet_url":"\/ahelenatonelli\/status\/1157097465801318406","user_id":"1084546817214291971","username":"ahelenatonelli"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que tinha que fazer igual o roger falou em 2011 e colocar s\u00f3 a camisa pra jogar porque esses cara a\u00ed t\u00e1 osso q<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acho que tinha que fazer igual o roger falou em 2011 e colocar s\u00f3 a camisa pra jogar porque esses cara a\u00ed t\u00e1 osso q","timestamp":1564963936000,"timestamp_epochs":1564963936,"tweet_id":"1158168809712361472","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158168809712361472","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falar mal do L\u00e9o \u00e9 absurdo, come\u00e7o da temporada Ded\u00e9 errou tudo \u00e9 falho varias vezes e ele salvou, o resto t\u00e1 certo se olhando o ano no geral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/terrorista_Cec\/status\/1158165654542925824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bEyRrGxUzr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/terrorista_Cec\/status\/1158165654542925824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/terrorista_Cec<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158165654542925824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falar mal do L\u00e9o \u00e9 absurdo, come\u00e7o da temporada Ded\u00e9 errou tudo \u00e9 falho varias vezes e ele salvou, o resto t\u00e1 certo se olhando o ano no geralhttps:\/\/twitter.com\/terrorista_Cec\/status\/1158165654542925824\u00a0\u2026","timestamp":1564963870000,"timestamp_epochs":1564963870,"tweet_id":"1158168534381486081","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158168534381486081","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me coloca de treinador do cec a\u00ed, vai ser assim, time ofensivo, sem volante e atacando sempre q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/34VEBR2XQc\">pic.twitter.com\/34VEBR2XQc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me coloca de treinador do cec a\u00ed, vai ser assim, time ofensivo, sem volante e atacando sempre qpic.twitter.com\/34VEBR2XQc","timestamp":1564963667000,"timestamp_epochs":1564963667,"tweet_id":"1158167679599108096","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158167679599108096","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, vou nem render n\u00e3o, ir jogar com os caras aqui que deixo o estresse pra l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, vou nem render n\u00e3o, ir jogar com os caras aqui que deixo o estresse pra l\u00e1","timestamp":1564963411000,"timestamp_epochs":1564963411,"tweet_id":"1158166605593010177","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158166605593010177","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O time n\u00e3o tem nem padr\u00e3o de jogo mais, problema \u00e9 que n\u00e3o pode falar do treinador ou do capit\u00e3o por exemplo que os protetor\/passador de pano aparece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158165107660283905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ScTl0gaCgQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158165107660283905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158165107660283905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O time n\u00e3o tem nem padr\u00e3o de jogo mais, problema \u00e9 que n\u00e3o pode falar do treinador ou do capit\u00e3o por exemplo que os protetor\/passador de pano aparecehttps:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158165107660283905\u00a0\u2026","timestamp":1564963228000,"timestamp_epochs":1564963228,"tweet_id":"1158165837695635457","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158165837695635457","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixo o TN mais do que deveria e deixou o Fred os 180 minutos e Eg\u00eddio titular, pr\u00f3ximo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liiviabg\/status\/1158164476224557057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XUynEMwArN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liiviabg\/status\/1158164476224557057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liiviabg\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158164476224557057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixo o TN mais do que deveria e deixou o Fred os 180 minutos e Eg\u00eddio titular, pr\u00f3ximohttps:\/\/twitter.com\/liiviabg\/status\/1158164476224557057\u00a0\u2026","timestamp":1564963043000,"timestamp_epochs":1564963043,"tweet_id":"1158165062244327429","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158165062244327429","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">18 jogos 1 vit\u00f3ria\n7 jogos sem fazer gol\n17 colocado\nPor\u00e9m a ctz que a arrog\u00e2ncia na entrevista vai ser a mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"18 jogos 1 vit\u00f3ria\n7 jogos sem fazer gol\n17 colocado\nPor\u00e9m a ctz que a arrog\u00e2ncia na entrevista vai ser a mesma","timestamp":1564962942000,"timestamp_epochs":1564962942,"tweet_id":"1158164640452481024","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158164640452481024","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade \u00e9 de s\u00f3 voltar no est\u00e1dio quando esse asno sair do time, eu n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vontade \u00e9 de s\u00f3 voltar no est\u00e1dio quando esse asno sair do time, eu n\u00e3o aguento mais","timestamp":1564962871000,"timestamp_epochs":1564962871,"tweet_id":"1158164341683867648","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158164341683867648","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara tirou o PR e deixou o Fred kkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara tirou o PR e deixou o Fred kkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1564962452000,"timestamp_epochs":1564962452,"tweet_id":"1158162583796539397","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158162583796539397","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">David vai cometer o crime<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"David vai cometer o crime","timestamp":1564961930000,"timestamp_epochs":1564961930,"tweet_id":"1158160395552591873","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158160395552591873","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JOGADORES QUE EU ODEIO: ELIAS, cara quer apitar todos os jogos, chato dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JOGADORES QUE EU ODEIO: ELIAS, cara quer apitar todos os jogos, chato dms","timestamp":1564961492000,"timestamp_epochs":1564961492,"tweet_id":"1158158557428224000","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158158557428224000","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o cara se jogando mano kkkkkkkkkk sabe nem forjar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha o cara se jogando mano kkkkkkkkkk sabe nem forjar","timestamp":1564961425000,"timestamp_epochs":1564961425,"tweet_id":"1158158278137909248","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158158278137909248","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SENHOR EU SEI QUE TU ME SONDAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158157047105511424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qqua0I18DG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158157047105511424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158157047105511424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SENHOR EU SEI QUE TU ME SONDAShttps:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158157047105511424\u00a0\u2026","timestamp":1564961235000,"timestamp_epochs":1564961235,"tweet_id":"1158157479399829505","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158157479399829505","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Samuel Ven\u00e2ncio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Protesto da torcida na Toca II<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VSBuBKo0h\">pic.twitter.com\/1VSBuBKo0h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":20,"retweet_id":"1158157368137519109","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":121,"text":"Protesto da torcida na Toca IIpic.twitter.com\/1VSBuBKo0h","timestamp":1461418500000,"timestamp_epochs":1461418500,"tweet_id":"723867771772252162","tweet_url":"\/samuelvenancio\/status\/723867771772252162","user_id":"57695296","username":"samuelvenancio"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds Paulo Bento, a gente perdia do mesmo jeito,mas pelo menos tentava ganhar <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sdds Paulo Bento, a gente perdia do mesmo jeito,mas pelo menos tentava ganhar ","timestamp":1564961190000,"timestamp_epochs":1564961190,"tweet_id":"1158157290463268865","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158157290463268865","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sdds dos meus antigos t\u00e9cnicos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158154777194389508\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M9vla6BbiV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158154777194389508\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158154777194389508<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1158157152462225410","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"sdds dos meus antigos t\u00e9cnicoshttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158154777194389508\u00a0\u2026","timestamp":1564961070000,"timestamp_epochs":1564961070,"tweet_id":"1158156787570434049","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1158156787570434049","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse time do Cruzeiro e muito ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":3930,"replies":119,"retweet_id":"1158155654663725057","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":6624,"text":"Esse time do Cruzeiro e muito ruim","timestamp":1318794649000,"timestamp_epochs":1318794649,"tweet_id":"125659982720024576","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/125659982720024576","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"RL17","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abila... man que sdds, drx<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1158155363293835266","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Abila... man que sdds, drx","timestamp":1564960718000,"timestamp_epochs":1564960718,"tweet_id":"1158155311540293633","tweet_url":"\/RayLuiz7\/status\/1158155311540293633","user_id":"2977006611","username":"RayLuiz7"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que ganha um jogo de futebol mesmo? Tanto tempo sem fazer o tal do gol que nem lembro mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Como que ganha um jogo de futebol mesmo? Tanto tempo sem fazer o tal do gol que nem lembro mais","timestamp":1564960709000,"timestamp_epochs":1564960709,"tweet_id":"1158155273472753664","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158155273472753664","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds dos meus antigos 9, vulgo Borges, William ou Abila<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sdds dos meus antigos 9, vulgo Borges, William ou Abila","timestamp":1564960591000,"timestamp_epochs":1564960591,"tweet_id":"1158154777194389508","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158154777194389508","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- Abdo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1158154528572825600","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"- Abdo","timestamp":1564960497000,"timestamp_epochs":1564960497,"tweet_id":"1158154384901099520","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1158154384901099520","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"Larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Larissa<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1158154233126014976","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Larissa","timestamp":1564960444000,"timestamp_epochs":1564960444,"tweet_id":"1158154163999715329","tweet_url":"\/thelarissa_\/status\/1158154163999715329","user_id":"1354977259","username":"thelarissa_"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Yuri<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1158153574498611201","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"Yuri","timestamp":1564960275000,"timestamp_epochs":1564960275,"tweet_id":"1158153455338434565","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1158153455338434565","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"aninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">- ana clara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158153141159890946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/58HGQe2Juq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158153141159890946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158153141159890946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1158153545390219265","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"- ana clarahttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158153141159890946\u00a0\u2026","timestamp":1564960254000,"timestamp_epochs":1564960254,"tweet_id":"1158153363822927872","tweet_url":"\/anacpavie\/status\/1158153363822927872","user_id":"4585296813","username":"anacpavie"},{"fullname":"abdo chalub (8-2)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero o role<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1158153537555193856","retweeter_userid":"4925859706","retweeter_username":"said_leonardos","retweets":1,"text":"quero o role","timestamp":1564960247000,"timestamp_epochs":1564960247,"tweet_id":"1158153337021304832","tweet_url":"\/AbdoChalub\/status\/1158153337021304832","user_id":"295902305","username":"AbdoChalub"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lista pro role aqui em casa semana que vem pra brincar de verdade ou consequ\u00eancia:\n- Said<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158090588748693504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YK2LcxIm5i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158090588748693504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/said_leonardos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158090588748693504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lista pro role aqui em casa semana que vem pra brincar de verdade ou consequ\u00eancia:\n- Saidhttps:\/\/twitter.com\/said_leonardos\/status\/1158090588748693504\u00a0\u2026","timestamp":1564960200000,"timestamp_epochs":1564960200,"tweet_id":"1158153141159890946","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158153141159890946","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AM\u00c9M<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZeMisterio97fm\/status\/1158111643286540290\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jrJtABya56\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZeMisterio97fm\/status\/1158111643286540290\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZeMisterio97fm<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158111643286540290<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AM\u00c9Mhttps:\/\/twitter.com\/ZeMisterio97fm\/status\/1158111643286540290\u00a0\u2026","timestamp":1564959548000,"timestamp_epochs":1564959548,"tweet_id":"1158150403772637185","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158150403772637185","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sdds <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1158148499952820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AxWaze4cAz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1158148499952820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilvan_milgrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158148499952820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdds https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1158148499952820225\u00a0\u2026","timestamp":1564959505000,"timestamp_epochs":1564959505,"tweet_id":"1158150224902270976","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158150224902270976","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com uns 10k jogava com mais vontade que esses cara que ganha 300k+<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu com uns 10k jogava com mais vontade que esses cara que ganha 300k+","timestamp":1564959318000,"timestamp_epochs":1564959318,"tweet_id":"1158149439921577984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158149439921577984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que mandar \u00e9 esses cara tudo embora, sem brava, to devendo mesmo, troca esses medalh\u00e3o em cara que \u00e9 bem e recebe menos porque se n\u00e3o centen\u00e1rio vai ser uma desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que mandar \u00e9 esses cara tudo embora, sem brava, to devendo mesmo, troca esses medalh\u00e3o em cara que \u00e9 bem e recebe menos porque se n\u00e3o centen\u00e1rio vai ser uma desgra\u00e7a","timestamp":1564959192000,"timestamp_epochs":1564959192,"tweet_id":"1158148909954473984","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158148909954473984","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds de quando o Eg\u00eddio acertava um cruzamento pelo menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdds de quando o Eg\u00eddio acertava um cruzamento pelo menos","timestamp":1564959068000,"timestamp_epochs":1564959068,"tweet_id":"1158148392977149953","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158148392977149953","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 jogos sem fazer gol e nego achando que o cec vai virar kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"6 jogos sem fazer gol e nego achando que o cec vai virar kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1564958947000,"timestamp_epochs":1564958947,"tweet_id":"1158147884828807168","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158147884828807168","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ariel dando um carinho jogando a bola pro advers\u00e1rio e Henrique que n\u00e3o consegue tomar\/matar nenhuma jogar assim, que dupla de volantes meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ariel dando um carinho jogando a bola pro advers\u00e1rio e Henrique que n\u00e3o consegue tomar\/matar nenhuma jogar assim, que dupla de volantes meus amigos","timestamp":1564958936000,"timestamp_epochs":1564958936,"tweet_id":"1158147835747086342","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158147835747086342","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marquinhos tentando chutar de direita quando era pra puxar e bater de esquerda, na ter\u00e7a n\u00e3o teve direita n\u00e9 filho da Puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Marquinhos tentando chutar de direita quando era pra puxar e bater de esquerda, na ter\u00e7a n\u00e3o teve direita n\u00e9 filho da Puta","timestamp":1564958338000,"timestamp_epochs":1564958338,"tweet_id":"1158145328631169030","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158145328631169030","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem Ainda protege o Fred pode me dar unf a\u00ed porque pqp, que desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Quem Ainda protege o Fred pode me dar unf a\u00ed porque pqp, que desgra\u00e7a","timestamp":1564958256000,"timestamp_epochs":1564958256,"tweet_id":"1158144983859388417","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158144983859388417","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1rbitro de v\u00eddeo no restante do mundo: VAR\n\u00c1rbitro de v\u00eddeo no Brasil: VARzea\n\nChegar a ser bizarro bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c1rbitro de v\u00eddeo no restante do mundo: VAR\n\u00c1rbitro de v\u00eddeo no Brasil: VARzea\n\nChegar a ser bizarro bicho","timestamp":1564957808000,"timestamp_epochs":1564957808,"tweet_id":"1158143104429559811","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158143104429559811","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ajudar a raposa que chama<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vamos ajudar a raposa que chama","timestamp":1564957649000,"timestamp_epochs":1564957649,"tweet_id":"1158142439334584320","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158142439334584320","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sdds dessa \u00e9poca, vou fazer um role aqui em casa pra brincar q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JairoLeandroP\/status\/1155913644787548161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkBD0njhJk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JairoLeandroP\/status\/1155913644787548161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JairoLeandroP\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1155913644787548161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sdds dessa \u00e9poca, vou fazer um role aqui em casa pra brincar qhttps:\/\/twitter.com\/JairoLeandroP\/status\/1155913644787548161\u00a0\u2026","timestamp":1564945287000,"timestamp_epochs":1564945287,"tweet_id":"1158090588748693504","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158090588748693504","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mariana n\u00e3o presta viu, fala mal de todo mundo mesmo kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1158022355307962369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HdZsi0vt5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1158022355307962369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarianaLadisla<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1158022355307962369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mariana n\u00e3o presta viu, fala mal de todo mundo mesmo kkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/MarianaLadisla2\/status\/1158022355307962369\u00a0\u2026","timestamp":1564929565000,"timestamp_epochs":1564929565,"tweet_id":"1158024644936552448","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1158024644936552448","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah verdade \u00e9 que hoje faltou s\u00f3 o Clecio pro role ficar mais pala, entendo ele n\u00e3o ir e tals,mas pelo menos no p\u00f4s aqui em casa ele fez muita falta e ir completar o elenco<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah verdade \u00e9 que hoje faltou s\u00f3 o Clecio pro role ficar mais pala, entendo ele n\u00e3o ir e tals,mas pelo menos no p\u00f4s aqui em casa ele fez muita falta e ir completar o elenco","timestamp":1564894211000,"timestamp_epochs":1564894211,"tweet_id":"1157876361643659264","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1157876361643659264","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luan e Moacyr s\u00e3o exemplos de amigos que eu agrade\u00e7o por ter, sempre salvam e t\u00e3o a\u00ed quando precisa, fora que entendem e respeitam quando percebem que a gente t\u00e1 no limite e precisa descansar\/parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Luan e Moacyr s\u00e3o exemplos de amigos que eu agrade\u00e7o por ter, sempre salvam e t\u00e3o a\u00ed quando precisa, fora que entendem e respeitam quando percebem que a gente t\u00e1 no limite e precisa descansar\/parar","timestamp":1564893882000,"timestamp_epochs":1564893882,"tweet_id":"1157874980060835840","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1157874980060835840","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Al\u00f4 @<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1157687949217206276\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HHrJ3dr4zH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1157687949217206276\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/millwrj\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157687949217206276<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Al\u00f4 @https:\/\/twitter.com\/millwrj\/status\/1157687949217206276\u00a0\u2026","timestamp":1564849946000,"timestamp_epochs":1564849946,"tweet_id":"1157690701964091392","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1157690701964091392","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem tiver querendo emprego a\u00ed pode me chamar que hoje eu vou dar trabalho q<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem tiver querendo emprego a\u00ed pode me chamar que hoje eu vou dar trabalho q","timestamp":1564849690000,"timestamp_epochs":1564849690,"tweet_id":"1157689627878338560","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1157689627878338560","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"},{"fullname":"Said(36\/45 e 4-9)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria estar jogando esse joguinho com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ela?src=hash\"><s>#<\/s><b>ela<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthv_r\/status\/1157423549306560512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QFhAJyi24g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthv_r\/status\/1157423549306560512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthv_r\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157423549306560512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria estar jogando esse joguinho com #elahttps:\/\/twitter.com\/arthv_r\/status\/1157423549306560512\u00a0\u2026","timestamp":1564839698000,"timestamp_epochs":1564839698,"tweet_id":"1157647716308180998","tweet_url":"\/said_leonardos\/status\/1157647716308180998","user_id":"4925859706","username":"said_leonardos"}]