[{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOG NEWS\n\nOs c\u00e3es evolu\u00edram na conviv\u00eancia com os humanos. Espero que fa\u00e7amos o mesmo e consigamos aprender sobre lealdade e amor incondicional.\n\nEm breve o Concurso Fotogr\u00e1fico - Meu Pet e Eu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/ciencia\/convivio-com-homem-mudou-a-estrutura-do-cerebro-dos-cachorros\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KIRXmZpwUV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/ciencia\/convivio-com-homem-mudou-a-estrutura-do-cerebro-dos-cachorros\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">exame.abril.com.br\/ciencia\/conviv<\/span><span class=\"invisible\">io-com-homem-mudou-a-estrutura-do-cerebro-dos-cachorros\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DOG NEWS\n\nOs c\u00e3es evolu\u00edram na conviv\u00eancia com os humanos. Espero que fa\u00e7amos o mesmo e consigamos aprender sobre lealdade e amor incondicional.\n\nEm breve o Concurso Fotogr\u00e1fico - Meu Pet e Eu.https:\/\/exame.abril.com.br\/ciencia\/convivio-com-homem-mudou-a-estrutura-do-cerebro-dos-cachorros\/\u00a0\u2026","timestamp":1574205362000,"timestamp_epochs":1574205362,"tweet_id":"1196930160005656576","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196930160005656576","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dan e Duca fizeram um clip lind\u00edssmo para seu CAN\u00c1RIO CANTA. Gravado na Serra dos Alves, o clip \u00e9 uma colagem de sentimentos, da simplicidade do interior, da alegria da volta \u00e0s or\u00edgens. Beleza demais ... arranjo org\u00e2nico lindo de viver.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lrrl8wkgVJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=GHAXhW<\/span><span class=\"invisible\">EieeI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dan e Duca fizeram um clip lind\u00edssmo para seu CAN\u00c1RIO CANTA. Gravado na Serra dos Alves, o clip \u00e9 uma colagem de sentimentos, da simplicidade do interior, da alegria da volta \u00e0s or\u00edgens. Beleza demais ... arranjo org\u00e2nico lindo de viver.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\u00a0\u2026","timestamp":1574201358000,"timestamp_epochs":1574201358,"tweet_id":"1196913364179542017","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196913364179542017","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa avers\u00e3o \na pol\u00edtica nos templos \nvale pra todas as igrejas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa avers\u00e3o \na pol\u00edtica nos templos \nvale pra todas as igrejas?","timestamp":1574169459000,"timestamp_epochs":1574169459,"tweet_id":"1196779570957033472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196779570957033472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO E SEU NAMORO COM A S\u00c9RIE B\n\nN\u00e3o ganhou de nenhum time entre os \u00faltimos colocados. N\u00e3o consegue fazer gols. E n\u00e3o tem nem um atacante em boa fase. Se n\u00e3o ganha do Ava\u00ed, vai ganhar de quem?\n\nATAQUE HORROR\u00cdVEL... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3215614131846730\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vTQOtXX2x4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3215614131846730\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3215614131846730<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO E SEU NAMORO COM A S\u00c9RIE B\n\nN\u00e3o ganhou de nenhum time entre os \u00faltimos colocados. N\u00e3o consegue fazer gols. E n\u00e3o tem nem um atacante em boa fase. Se n\u00e3o ganha do Ava\u00ed, vai ganhar de quem?\n\nATAQUE HORROR\u00cdVEL... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3215614131846730\u00a0\u2026","timestamp":1574126540000,"timestamp_epochs":1574126540,"tweet_id":"1196599557326622721","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196599557326622721","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro tempo da depress\u00e3o: Cruzeiro n\u00e3o consegue fazer gol no lanterna. Ai, ai, ai...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro tempo da depress\u00e3o: Cruzeiro n\u00e3o consegue fazer gol no lanterna. Ai, ai, ai...","timestamp":1574121418000,"timestamp_epochs":1574121418,"tweet_id":"1196578071601713154","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196578071601713154","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o amigos criadores de galinhas. Existem diversos relatos de abdu\u00e7\u00e3o de galin\u00e1ceos pelo planeta. Tomem cuidado... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/eq6vstDzjFSCI\/giphy.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kCc0ZY14U4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/eq6vstDzjFSCI\/giphy.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">media.giphy.com\/media\/eq6vstDz<\/span><span class=\"invisible\">jFSCI\/giphy.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aten\u00e7\u00e3o amigos criadores de galinhas. Existem diversos relatos de abdu\u00e7\u00e3o de galin\u00e1ceos pelo planeta. Tomem cuidado... https:\/\/media.giphy.com\/media\/eq6vstDzjFSCI\/giphy.gif\u00a0\u2026","timestamp":1574105326000,"timestamp_epochs":1574105326,"tweet_id":"1196510576308051968","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196510576308051968","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOGNEWS\n\nTem gente maldosa demais. Cruz credo.\nTem gente que vai direto pro inferno...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/patinhasunidas.com\/atencao-a-quem-tem-caes-e-os-passeia-na-rua\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Caa2LibaUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/patinhasunidas.com\/atencao-a-quem-tem-caes-e-os-passeia-na-rua\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">patinhasunidas.com\/atencao-a-quem<\/span><span class=\"invisible\">-tem-caes-e-os-passeia-na-rua\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DOGNEWS\n\nTem gente maldosa demais. Cruz credo.\nTem gente que vai direto pro inferno...http:\/\/patinhasunidas.com\/atencao-a-quem-tem-caes-e-os-passeia-na-rua\/\u00a0\u2026","timestamp":1574089497000,"timestamp_epochs":1574089497,"tweet_id":"1196444187417337856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196444187417337856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa estou com Dr\u00e1uzio Varella at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo. O SUS precisa ser preservado a qualquer...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/drauziovarella.uol.com.br\/drauzio\/artigos\/sem-o-sus-e-a-barbarie-artigo\/?fbclid=IwAR1ss7VV_onTl6fbQy1B8bju9KwJFuw69_bbXjm9uRQDDmZQ7YJ_XlTXQ1o#.Xc2DCg9a0uc.facebook\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QotecP3I68\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/drauziovarella.uol.com.br\/drauzio\/artigos\/sem-o-sus-e-a-barbarie-artigo\/?fbclid=IwAR1ss7VV_onTl6fbQy1B8bju9KwJFuw69_bbXjm9uRQDDmZQ7YJ_XlTXQ1o#.Xc2DCg9a0uc.facebook\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">drauziovarella.uol.com.br\/drauzio\/artigo<\/span><span class=\"invisible\">s\/sem-o-sus-e-a-barbarie-artigo\/?fbclid=IwAR1ss7VV_onTl6fbQy1B8bju9KwJFuw69_bbXjm9uRQDDmZQ7YJ_XlTXQ1o#.Xc2DCg9a0uc.facebook<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nessa estou com Dr\u00e1uzio Varella at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo. O SUS precisa ser preservado a qualquer...https:\/\/drauziovarella.uol.com.br\/drauzio\/artigos\/sem-o-sus-e-a-barbarie-artigo\/?fbclid=IwAR1ss7VV_onTl6fbQy1B8bju9KwJFuw69_bbXjm9uRQDDmZQ7YJ_XlTXQ1o#.Xc2DCg9a0uc.facebook\u00a0\u2026","timestamp":1574082599000,"timestamp_epochs":1574082599,"tweet_id":"1196415255255101440","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196415255255101440","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma excelente not\u00edcia. Mais uma vit\u00f3ria contra o C\u00c2NCER. O G1 \u00e9 uma fonte confi\u00e1vel, sem d\u00favidas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/cientistas-descobrem-composto-que-imobiliza-celula-do-cancer-e-impede-metastase.ghtml?fbclid=IwAR25CAIBbSShgUnsLGY96posxLdCMpv9KFgaDMXN-J3lgruqqChw00gtiuw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aNlojFSjer\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/cientistas-descobrem-composto-que-imobiliza-celula-do-cancer-e-impede-metastase.ghtml?fbclid=IwAR25CAIBbSShgUnsLGY96posxLdCMpv9KFgaDMXN-J3lgruqqChw00gtiuw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/ciencia-e-saud<\/span><span class=\"invisible\">e\/noticia\/cientistas-descobrem-composto-que-imobiliza-celula-do-cancer-e-impede-metastase.ghtml?fbclid=IwAR25CAIBbSShgUnsLGY96posxLdCMpv9KFgaDMXN-J3lgruqqChw00gtiuw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Uma excelente not\u00edcia. Mais uma vit\u00f3ria contra o C\u00c2NCER. O G1 \u00e9 uma fonte confi\u00e1vel, sem d\u00favidas.https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/cientistas-descobrem-composto-que-imobiliza-celula-do-cancer-e-impede-metastase.ghtml?fbclid=IwAR25CAIBbSShgUnsLGY96posxLdCMpv9KFgaDMXN-J3lgruqqChw00gtiuw\u00a0\u2026","timestamp":1574081674000,"timestamp_epochs":1574081674,"tweet_id":"1196411373292572672","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196411373292572672","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogada ensaiada ou coreografia? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xtpnoZJ3uqwW4\/giphy.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFhMDnTOKT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xtpnoZJ3uqwW4\/giphy.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">media.giphy.com\/media\/xtpnoZJ3<\/span><span class=\"invisible\">uqwW4\/giphy.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogada ensaiada ou coreografia? https:\/\/media.giphy.com\/media\/xtpnoZJ3uqwW4\/giphy.gif\u00a0\u2026","timestamp":1574081244000,"timestamp_epochs":1574081244,"tweet_id":"1196409570186448896","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196409570186448896","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOGNEWS...\n\nNot\u00edcias sobre o universo canino.\nE em breve o CONCURSO FOTOGR\u00c1FICO MEU PET &amp; EU.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/carreira\/o-dia-que-90-cachorros-invadiram-esta-empresa-e-outras-notas-do-trabalho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgXg9Ey5kB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/carreira\/o-dia-que-90-cachorros-invadiram-esta-empresa-e-outras-notas-do-trabalho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">exame.abril.com.br\/carreira\/o-dia<\/span><span class=\"invisible\">-que-90-cachorros-invadiram-esta-empresa-e-outras-notas-do-trabalho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DOGNEWS...\n\nNot\u00edcias sobre o universo canino.\nE em breve o CONCURSO FOTOGR\u00c1FICO MEU PET & EU.https:\/\/exame.abril.com.br\/carreira\/o-dia-que-90-cachorros-invadiram-esta-empresa-e-outras-notas-do-trabalho\/\u00a0\u2026","timestamp":1574080948000,"timestamp_epochs":1574080948,"tweet_id":"1196408329129603072","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196408329129603072","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns, gde pianista uberabense. Vamos nos encontrar dia desses. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1179807602210230\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZBNFB51gYD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1179807602210230\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/1179807602210230\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns, gde pianista uberabense. Vamos nos encontrar dia desses. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1179807602210230\/\u00a0\u2026","timestamp":1574076151000,"timestamp_epochs":1574076151,"tweet_id":"1196388210202546177","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196388210202546177","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso naquele bar, alguns torcedores xingavam seus times...\n\n- Quer saber de uma coisa? Esse time s\u00f3 d\u00e1 pereba, jogadores mercen\u00e1rios, m\u00famias que j\u00e1 deveriam estar num asilo de velhos\n- Ah...nosso time tamb\u00e9m... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3212407392167404\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FqrNnxHMTC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3212407392167404\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3212407392167404<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto isso naquele bar, alguns torcedores xingavam seus times...\n\n- Quer saber de uma coisa? Esse time s\u00f3 d\u00e1 pereba, jogadores mercen\u00e1rios, m\u00famias que j\u00e1 deveriam estar num asilo de velhos\n- Ah...nosso time tamb\u00e9m... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3212407392167404\u00a0\u2026","timestamp":1574043644000,"timestamp_epochs":1574043644,"tweet_id":"1196251864209203201","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1196251864209203201","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguns poderiam cantar...EU N\u00c3O SOU HUMANO N\u00c3O... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3201035983304545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eCQ8jvF80b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3201035983304545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3201035983304545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguns poderiam cantar...EU N\u00c3O SOU HUMANO N\u00c3O... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3201035983304545\u00a0\u2026","timestamp":1573745131000,"timestamp_epochs":1573745131,"tweet_id":"1194999810908131330","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1194999810908131330","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3200276180047192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0OK5B1rMD9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3200276180047192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3200276180047192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3200276180047192\u00a0\u2026","timestamp":1573728416000,"timestamp_epochs":1573728416,"tweet_id":"1194929701262909440","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1194929701262909440","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os c\u00e3es humanizam. Desconhe\u00e7o algu\u00e9m que ame e respeite os c\u00e3es que seja m\u00e1 pessoa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/2019\/09\/06\/vizinhos-se-unem-e-criam-caodominio-para-abrigar-animais-de-rua-no-rj.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sr1FU8x6xe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/2019\/09\/06\/vizinhos-se-unem-e-criam-caodominio-para-abrigar-animais-de-rua-no-rj.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-<\/span><span class=\"invisible\">lagos\/noticia\/2019\/09\/06\/vizinhos-se-unem-e-criam-caodominio-para-abrigar-animais-de-rua-no-rj.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os c\u00e3es humanizam. Desconhe\u00e7o algu\u00e9m que ame e respeite os c\u00e3es que seja m\u00e1 pessoa.https:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/noticia\/2019\/09\/06\/vizinhos-se-unem-e-criam-caodominio-para-abrigar-animais-de-rua-no-rj.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1573728324000,"timestamp_epochs":1573728324,"tweet_id":"1194929315403763712","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1194929315403763712","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica do meu amigo baixareu Tiago Ara\u00fajo que eu adoro. Um can\u00e7\u00e3o que tem a coragem de dizer N\u00c3O SEI, num mundo em que todos pensam ter raz\u00e3o. Ele faz show no dia 06 de dezembro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PrcPANNkgIo&amp;feature=share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wyqPusQpn0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PrcPANNkgIo&amp;feature=share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=PrcPAN<\/span><span class=\"invisible\">NkgIo&amp;feature=share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica do meu amigo baixareu Tiago Ara\u00fajo que eu adoro. Um can\u00e7\u00e3o que tem a coragem de dizer N\u00c3O SEI, num mundo em que todos pensam ter raz\u00e3o. Ele faz show no dia 06 de dezembro.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PrcPANNkgIo&feature=share\u00a0\u2026","timestamp":1573593000000,"timestamp_epochs":1573593000,"tweet_id":"1194361728685027329","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1194361728685027329","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O presente \n\u00e9 o futuro \nde ontem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O presente \n\u00e9 o futuro \nde ontem.","timestamp":1573481214000,"timestamp_epochs":1573481214,"tweet_id":"1193892863895121924","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193892863895121924","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CL\u00c1SSICO MAIS FEIO DA HIST\u00d3RIA\n\nDeu calo nos \u00f3i. Que futebol horroroso. Como t\u00e1 dif\u00edcil o Cruzeiro fazer gol.\n\nCRUZEIRO JOGOU 30 MINUTOS\n\nFoi uma press\u00e3o enorme. Tava dando 70% de posse de bola. O time tentava... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3189239224484221\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hvZXRDRkuw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3189239224484221\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3189239224484221<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O CL\u00c1SSICO MAIS FEIO DA HIST\u00d3RIA\n\nDeu calo nos \u00f3i. Que futebol horroroso. Como t\u00e1 dif\u00edcil o Cruzeiro fazer gol.\n\nCRUZEIRO JOGOU 30 MINUTOS\n\nFoi uma press\u00e3o enorme. Tava dando 70% de posse de bola. O time tentava... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3189239224484221\u00a0\u2026","timestamp":1573429537000,"timestamp_epochs":1573429537,"tweet_id":"1193676111357599744","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193676111357599744","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo foi mais feio \nque o Otelo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jogo foi mais feio \nque o Otelo.","timestamp":1573422388000,"timestamp_epochs":1573422388,"tweet_id":"1193646127171723269","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193646127171723269","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMIGO DESRUPTIVO.\n\nPedimos duas cacha\u00e7as. Quando a do meu amigo chegou ele pediu duas pedras de gelo...\n\n- Pera\u00ed. Gelo na cacha\u00e7a? Nunca vi isso.\n- Sabe o que \u00e9? Cacha\u00e7a desce queimando. Com uma pedra de gelo desce... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3188293174578826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9UcpqZyR1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3188293174578826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3188293174578826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AMIGO DESRUPTIVO.\n\nPedimos duas cacha\u00e7as. Quando a do meu amigo chegou ele pediu duas pedras de gelo...\n\n- Pera\u00ed. Gelo na cacha\u00e7a? Nunca vi isso.\n- Sabe o que \u00e9? Cacha\u00e7a desce queimando. Com uma pedra de gelo desce... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3188293174578826\u00a0\u2026","timestamp":1573403797000,"timestamp_epochs":1573403797,"tweet_id":"1193568151520329728","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193568151520329728","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirem as suas conclus\u00f5es, caros amigos. N\u00e3o vou nem comentar um neg\u00f3cio desses... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3186049461469864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KxnhGfWbdY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3186049461469864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3186049461469864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirem as suas conclus\u00f5es, caros amigos. N\u00e3o vou nem comentar um neg\u00f3cio desses... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3186049461469864\u00a0\u2026","timestamp":1573343864000,"timestamp_epochs":1573343864,"tweet_id":"1193316775137628160","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193316775137628160","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pior \u00e9 que tenho de admitir. Eu gosto muito. Estupidamente gelada, d\u00e1 uma espuma mesmo, como no copo. Sorvetes \u00e0 gosto. Eu gosto de creme, chocolate, doce de leite tamb\u00e9m \u00e9 legal. E a coca-cola dizem que faz mal.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3184579824950161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IS7CJjXFgQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3184579824950161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3184579824950161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pior \u00e9 que tenho de admitir. Eu gosto muito. Estupidamente gelada, d\u00e1 uma espuma mesmo, como no copo. Sorvetes \u00e0 gosto. Eu gosto de creme, chocolate, doce de leite tamb\u00e9m \u00e9 legal. E a coca-cola dizem que faz mal.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3184579824950161\u00a0\u2026","timestamp":1573305965000,"timestamp_epochs":1573305965,"tweet_id":"1193157816766345216","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1193157816766345216","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jader canta muuuito... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3181282565279887\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4sRKUul5dE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3181282565279887\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3181282565279887<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jader canta muuuito... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3181282565279887\u00a0\u2026","timestamp":1573218229000,"timestamp_epochs":1573218229,"tweet_id":"1192789822102016001","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192789822102016001","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que coisa. Todos os resultados contra o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que coisa. Todos os resultados contra o Cruzeiro.","timestamp":1573168690000,"timestamp_epochs":1573168690,"tweet_id":"1192582043328241664","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192582043328241664","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os fact\u00f3ides \ndesviam \na aten\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os fact\u00f3ides \ndesviam \na aten\u00e7\u00e3o.","timestamp":1573162920000,"timestamp_epochs":1573162920,"tweet_id":"1192557840642330624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192557840642330624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO: PONTINHO SOFRIDO\n\nN\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil. N\u00e3o fosse o F\u00e1bio ter\u00edamos perdido. Tem muita gente que n\u00e3o t\u00e1 jogando nada e parecem ter moral.\n\nDAVID: INEXPLIC\u00c1VEL\n\nO cara \u00e9 titular com todos os t\u00e9cnicos. Alguns... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176950072379803\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hZof64ay1V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176950072379803\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3176950072379803<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO: PONTINHO SOFRIDO\n\nN\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil. N\u00e3o fosse o F\u00e1bio ter\u00edamos perdido. Tem muita gente que n\u00e3o t\u00e1 jogando nada e parecem ter moral.\n\nDAVID: INEXPLIC\u00c1VEL\n\nO cara \u00e9 titular com todos os t\u00e9cnicos. Alguns... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176950072379803\u00a0\u2026","timestamp":1573095144000,"timestamp_epochs":1573095144,"tweet_id":"1192273568123494400","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192273568123494400","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Atletiaia hoje priorizou o jogo Atl\u00e9tico x Goi\u00e1s.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Atletiaia hoje priorizou o jogo Atl\u00e9tico x Goi\u00e1s.","timestamp":1573090276000,"timestamp_epochs":1573090276,"tweet_id":"1192253148666220545","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192253148666220545","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que n\u00e3o entendo \u00e9 o porque de s\u00f3 come\u00e7arem as audi\u00eancias p\u00fablicas no ano que vem, se n\u00e3o me engano em junho. Esperar o que? J\u00e1 est\u00e3o nesse lenga lenga a alguns anos. V\u00e3o espichar o lenga-lega at\u00e9 o meio do ano que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176582485749895\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/32s2WJwhi9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176582485749895\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3176582485749895<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que n\u00e3o entendo \u00e9 o porque de s\u00f3 come\u00e7arem as audi\u00eancias p\u00fablicas no ano que vem, se n\u00e3o me engano em junho. Esperar o que? J\u00e1 est\u00e3o nesse lenga lenga a alguns anos. V\u00e3o espichar o lenga-lega at\u00e9 o meio do ano que... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3176582485749895\u00a0\u2026","timestamp":1573085187000,"timestamp_epochs":1573085187,"tweet_id":"1192231806357135360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192231806357135360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o inventamos maneiras de desvestir as lentes ideol\u00f3gicas pra enxergar a verdade sem filtros ou diversionismos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o inventamos maneiras de desvestir as lentes ideol\u00f3gicas pra enxergar a verdade sem filtros ou diversionismos.","timestamp":1573045185000,"timestamp_epochs":1573045185,"tweet_id":"1192064023329673218","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192064023329673218","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria hein? \nOs antes inimigos coxinhas viraram amiguinhos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem diria hein? \nOs antes inimigos coxinhas viraram amiguinhos.","timestamp":1573041609000,"timestamp_epochs":1573041609,"tweet_id":"1192049024980967425","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1192049024980967425","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade anda arisca. Verdade sobre as queimadas, sobre o \u00f3leo, sobre Mariele, sobre a facada. Ser\u00e1 que a verdade morreu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade anda arisca. Verdade sobre as queimadas, sobre o \u00f3leo, sobre Mariele, sobre a facada. Ser\u00e1 que a verdade morreu?","timestamp":1573002884000,"timestamp_epochs":1573002884,"tweet_id":"1191886599811936256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191886599811936256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro veio o fogo. Depois veio o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/xn--leo-fna.Se\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yTPO7u2ufe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/xn--leo-fna.Se\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/xn--leo-fna.Se<\/span><span class=\"js-display-url\">\u00f3leo.Se<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> misturar os dois, d\u00e1 pra fazer um mega inc\u00eandio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro veio o fogo. Depois veio o http:\/\/xn--leo-fna.Se\u00f3leo.Se\u00a0 misturar os dois, d\u00e1 pra fazer um mega inc\u00eandio.","timestamp":1572992612000,"timestamp_epochs":1572992612,"tweet_id":"1191843515564744704","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191843515564744704","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a ideia for pra frente, muitas \"cidades\" voltar\u00e3o a ser distritos e ser\u00e3o novamente abandonados pelas cidades sede.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,governo-propoe-ao-congresso-fim-de-municipios-com-menos-de-5-mil-habitantes,70003076807?utm_source=facebook:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:112019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lFDAvZowTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,governo-propoe-ao-congresso-fim-de-municipios-com-menos-de-5-mil-habitantes,70003076807?utm_source=facebook:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:112019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">economia.estadao.com.br\/noticias\/geral<\/span><span class=\"invisible\">,governo-propoe-ao-congresso-fim-de-municipios-com-menos-de-5-mil-habitantes,70003076807?utm_source=facebook:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:112019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a ideia for pra frente, muitas \"cidades\" voltar\u00e3o a ser distritos e ser\u00e3o novamente abandonados pelas cidades sede.https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,governo-propoe-ao-congresso-fim-de-municipios-com-menos-de-5-mil-habitantes,70003076807?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026","timestamp":1572984389000,"timestamp_epochs":1572984389,"tweet_id":"1191809027354873856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191809027354873856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselho importante: quando forem filmar com smartphone, posicionem pra gravar deitado, na vertical.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conselho importante: quando forem filmar com smartphone, posicionem pra gravar deitado, na vertical.","timestamp":1572981879000,"timestamp_epochs":1572981879,"tweet_id":"1191798501040173056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191798501040173056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Babaca \n\u00e9 todo aquele \nque pensa \ndiferente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Babaca \n\u00e9 todo aquele \nque pensa \ndiferente.","timestamp":1572960786000,"timestamp_epochs":1572960786,"tweet_id":"1191710030174806018","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191710030174806018","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria: Reinaldo Azevedo virou her\u00f3i da esquerda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem diria: Reinaldo Azevedo virou her\u00f3i da esquerda.","timestamp":1572953404000,"timestamp_epochs":1572953404,"tweet_id":"1191679067935907840","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191679067935907840","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Black Mirror... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3170140589727418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m2GoI5ViLl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3170140589727418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3170140589727418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Black Mirror... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3170140589727418\u00a0\u2026","timestamp":1572907610000,"timestamp_epochs":1572907610,"tweet_id":"1191486991625523200","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191486991625523200","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FATO: FOMOS PREJUDICADOS. \n\nAbel\u00e3o tem raz\u00e3o em reclamar.Teve o impedimento marcado erroneamente e o penalti em David. N\u00e3o teve nem VAR. Teve uma bola que bateu na m\u00e3o de um jogador do Bahia na \u00e1rea. O Var mandou o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167394830001994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5GBvEUfDJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167394830001994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3167394830001994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FATO: FOMOS PREJUDICADOS. \n\nAbel\u00e3o tem raz\u00e3o em reclamar.Teve o impedimento marcado erroneamente e o penalti em David. N\u00e3o teve nem VAR. Teve uma bola que bateu na m\u00e3o de um jogador do Bahia na \u00e1rea. O Var mandou o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167394830001994\u00a0\u2026","timestamp":1572831579000,"timestamp_epochs":1572831579,"tweet_id":"1191168093671874563","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191168093671874563","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o primeiro tempo.\n\nN\u00e3o foi um mal jogo. \nContinuo n\u00e3o entendendo por que o David \u00e9 titular. \nFred \u00e9 menos um\nMarquinhos Gabriel em alguns momentos jogou bem.\nThiago Neves razo\u00e1vel.\nEderson \u00e9 coringa no ataque e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167099043364906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UXzDrS4qd3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167099043364906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3167099043364906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre o primeiro tempo.\n\nN\u00e3o foi um mal jogo. \nContinuo n\u00e3o entendendo por que o David \u00e9 titular. \nFred \u00e9 menos um\nMarquinhos Gabriel em alguns momentos jogou bem.\nThiago Neves razo\u00e1vel.\nEderson \u00e9 coringa no ataque e... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3167099043364906\u00a0\u2026","timestamp":1572821731000,"timestamp_epochs":1572821731,"tweet_id":"1191126791345377281","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1191126791345377281","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em um coisa Petistas e Bolsonaristas concordam: GLOBOLIXO !!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em um coisa Petistas e Bolsonaristas concordam: GLOBOLIXO !!!","timestamp":1572782875000,"timestamp_epochs":1572782875,"tweet_id":"1190963816345063424","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190963816345063424","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ser humano continua ensinando as m\u00e1quinas. Quando elas aprenderem \nsabe-se l\u00e1 o que pode acontecer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ser humano continua ensinando as m\u00e1quinas. Quando elas aprenderem \nsabe-se l\u00e1 o que pode acontecer.","timestamp":1572705114000,"timestamp_epochs":1572705114,"tweet_id":"1190637662253780992","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190637662253780992","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Click incr\u00edvel da incr\u00edvel Lut\u00e9cia Mafra Espeschit. Eu n\u00e3o sabia que BH era t\u00e3o cruzeirense. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3160750830666394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sYMONoO021\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3160750830666394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3160750830666394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Click incr\u00edvel da incr\u00edvel Lut\u00e9cia Mafra Espeschit. Eu n\u00e3o sabia que BH era t\u00e3o cruzeirense. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3160750830666394\u00a0\u2026","timestamp":1572649049000,"timestamp_epochs":1572649049,"tweet_id":"1190402510563020800","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190402510563020800","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pa\u00eds que faz porto, aeroporto, pontes, plataformas em alto mar, que lan\u00e7a sat\u00e9lites, que faz estradas at\u00e9 no exterior n\u00e3o consegue duplicar a rodovia que mais mata. O nome pra isso \u00e9 descaso. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/11\/381-uma-covardia-com-nossa-gente.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFNinD3KxT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/11\/381-uma-covardia-com-nossa-gente.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/11\/381-um<\/span><span class=\"invisible\">a-covardia-com-nossa-gente.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um pa\u00eds que faz porto, aeroporto, pontes, plataformas em alto mar, que lan\u00e7a sat\u00e9lites, que faz estradas at\u00e9 no exterior n\u00e3o consegue duplicar a rodovia que mais mata. O nome pra isso \u00e9 descaso. https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/11\/381-uma-covardia-com-nossa-gente.html\u00a0\u2026","timestamp":1572613464000,"timestamp_epochs":1572613464,"tweet_id":"1190253255873515522","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190253255873515522","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00f3ria deliciosa e horrorosa\n\nDeliciosa por que sa\u00edmos da zona. Mas o futebol foi sofr\u00edvel. Foi uma das piores exibi\u00e7\u00f5es do Cruzeiro no ano.\n\nParece que a sorte virou\n\nDuas bolas do Botafogo que passaram ao lado do... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3157921664282644\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FTTNgNQrpj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3157921664282644\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3157921664282644<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vit\u00f3ria deliciosa e horrorosa\n\nDeliciosa por que sa\u00edmos da zona. Mas o futebol foi sofr\u00edvel. Foi uma das piores exibi\u00e7\u00f5es do Cruzeiro no ano.\n\nParece que a sorte virou\n\nDuas bolas do Botafogo que passaram ao lado do... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3157921664282644\u00a0\u2026","timestamp":1572576375000,"timestamp_epochs":1572576375,"tweet_id":"1190097693437235200","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190097693437235200","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Cruzeiro ganhar vou festejar bastante. Mas que jogo ruim. Dando calo nas vistas. Atua\u00e7\u00e3o horrorosa de todo o ataque azul. Erros incr\u00edveis de passe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Cruzeiro ganhar vou festejar bastante. Mas que jogo ruim. Dando calo nas vistas. Atua\u00e7\u00e3o horrorosa de todo o ataque azul. Erros incr\u00edveis de passe.","timestamp":1572571611000,"timestamp_epochs":1572571611,"tweet_id":"1190077709587812354","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190077709587812354","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o masculinic\u00eddio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o masculinic\u00eddio?","timestamp":1572567575000,"timestamp_epochs":1572567575,"tweet_id":"1190060784648372226","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190060784648372226","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filosofia do vira-lata:\nDiversionismo \u00e9 a t\u00e1tica de criar fact\u00f3ides para desviar a aten\u00e7\u00e3o dos fatos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Filosofia do vira-lata:\nDiversionismo \u00e9 a t\u00e1tica de criar fact\u00f3ides para desviar a aten\u00e7\u00e3o dos fatos.","timestamp":1572553777000,"timestamp_epochs":1572553777,"tweet_id":"1190002907984408576","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1190002907984408576","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sabe faz ao vivo...essa m\u00fasica da Banda Concreto \u00e9 muito legal....\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsN0ZSjZIX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ec4cJO<\/span><span class=\"invisible\">sRHWw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsN0ZSjZIX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ec4cJO<\/span><span class=\"invisible\">sRHWw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem sabe faz ao vivo...essa m\u00fasica da Banda Concreto \u00e9 muito legal....\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ec4cJOsRHWw\u00a0\u2026","timestamp":1572530289000,"timestamp_epochs":1572530289,"tweet_id":"1189904394395017217","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1189904394395017217","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Convido vcs a ouvir uma m\u00fasica de Rodolfo Mendes Mendes que tive a honra de letrar...  \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvdnG2thZv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/solofertilmart<\/span><span class=\"invisible\">ino\/nem-nao-nem-sim\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvdnG2thZv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/solofertilmart<\/span><span class=\"invisible\">ino\/nem-nao-nem-sim\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Convido vcs a ouvir uma m\u00fasica de Rodolfo Mendes Mendes que tive a honra de letrar...  \nhttps:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\u00a0\u2026https:\/\/www.palcomp3.com.br\/solofertilmartino\/nem-nao-nem-sim\/\u00a0\u2026","timestamp":1572444675000,"timestamp_epochs":1572444675,"tweet_id":"1189545303093010438","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1189545303093010438","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil vive o looping da novela \"Quem matou Odete Roitman\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JA20xl1Tu8o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyMfjo34Qc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JA20xl1Tu8o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=JA20xl<\/span><span class=\"invisible\">1Tu8o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil vive o looping da novela \"Quem matou Odete Roitman\".https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JA20xl1Tu8o\u00a0\u2026","timestamp":1572435973000,"timestamp_epochs":1572435973,"tweet_id":"1189508801810063360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1189508801810063360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira vista parece uma not\u00edcia boa sobre a 381, mas pra mim, mais um enganation. O rel\u00f3gio do governo \u00e9 diferente....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/defatoonline.com.br\/antt-quer-priorizar-br-381-e-deixar-a-262-para-depois\/?fbclid=IwAR030AP7CK_qIKv7NjL6n4ejqFw4bu5_6oHTX-bE5Kcd1-v8CC8HGdwaWXQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KC2lk4y21r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/defatoonline.com.br\/antt-quer-priorizar-br-381-e-deixar-a-262-para-depois\/?fbclid=IwAR030AP7CK_qIKv7NjL6n4ejqFw4bu5_6oHTX-bE5Kcd1-v8CC8HGdwaWXQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">defatoonline.com.br\/antt-quer-prio<\/span><span class=\"invisible\">rizar-br-381-e-deixar-a-262-para-depois\/?fbclid=IwAR030AP7CK_qIKv7NjL6n4ejqFw4bu5_6oHTX-bE5Kcd1-v8CC8HGdwaWXQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A primeira vista parece uma not\u00edcia boa sobre a 381, mas pra mim, mais um enganation. O rel\u00f3gio do governo \u00e9 diferente....https:\/\/defatoonline.com.br\/antt-quer-priorizar-br-381-e-deixar-a-262-para-depois\/?fbclid=IwAR030AP7CK_qIKv7NjL6n4ejqFw4bu5_6oHTX-bE5Kcd1-v8CC8HGdwaWXQ\u00a0\u2026","timestamp":1572315460000,"timestamp_epochs":1572315460,"tweet_id":"1189003336168681472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1189003336168681472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os dons s\u00e3o como espadas samurais. Podem ser nossas espadas de luta, mas tamb\u00e9m podem servir para o  nosso seppuku. Uma das \u00faltimas do Rep\u00fablica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXNNXeG1L5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/o-dom\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os dons s\u00e3o como espadas samurais. Podem ser nossas espadas de luta, mas tamb\u00e9m podem servir para o  nosso seppuku. Uma das \u00faltimas do Rep\u00fablica.https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\u00a0\u2026","timestamp":1572306140000,"timestamp_epochs":1572306140,"tweet_id":"1188964246815510529","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188964246815510529","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Banda de rock nova de BH fazendo som interessante, com letra legal, levada e sonoridade contempor\u00e2neos. Participa\u00e7\u00e3o do vocalista da banda PENSE, com seu vocal urrado.  \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&amp;v=eO87M5HRkfA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8pimAOxkB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&amp;v=eO87M5HRkfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=279&amp;v=eO87M5HRkfA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&amp;v=eO87M5HRkfA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8pimAOxkB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&amp;v=eO87M5HRkfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=279&amp;v=eO87M5HRkfA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Banda de rock nova de BH fazendo som interessante, com letra legal, levada e sonoridade contempor\u00e2neos. Participa\u00e7\u00e3o do vocalista da banda PENSE, com seu vocal urrado.  \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&v=eO87M5HRkfA\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=279&v=eO87M5HRkfA\u00a0\u2026","timestamp":1572294008000,"timestamp_epochs":1572294008,"tweet_id":"1188913358499700736","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188913358499700736","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preparem-se para o salto quantico na computa\u00e7\u00e3o. Vejam esse coment\u00e1rio do Marcelo T\u00e1s a respeito. O computador quantico finalmente est\u00e1 chegando e nada ser\u00e1 como antes amanh\u00e3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/cbn.globoradio.globo.com\/media\/audio\/279620\/o-que-muda-na-nossa-vida-com-chegada-do-computador.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQVclk6NHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cbn.globoradio.globo.com\/media\/audio\/279620\/o-que-muda-na-nossa-vida-com-chegada-do-computador.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cbn.globoradio.globo.com\/media\/audio\/27<\/span><span class=\"invisible\">9620\/o-que-muda-na-nossa-vida-com-chegada-do-computador.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preparem-se para o salto quantico na computa\u00e7\u00e3o. Vejam esse coment\u00e1rio do Marcelo T\u00e1s a respeito. O computador quantico finalmente est\u00e1 chegando e nada ser\u00e1 como antes amanh\u00e3.https:\/\/cbn.globoradio.globo.com\/media\/audio\/279620\/o-que-muda-na-nossa-vida-com-chegada-do-computador.htm\u00a0\u2026","timestamp":1572293738000,"timestamp_epochs":1572293738,"tweet_id":"1188912225408475142","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188912225408475142","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rogerio Martino,essa vai pra vc\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0OypTqugwL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BeMPAi<\/span><span class=\"invisible\">Z3-Bw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0OypTqugwL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BeMPAi<\/span><span class=\"invisible\">Z3-Bw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rogerio Martino,essa vai pra vc\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BeMPAiZ3-Bw\u00a0\u2026","timestamp":1572288954000,"timestamp_epochs":1572288954,"tweet_id":"1188892160558600192","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188892160558600192","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselhos para os pernilongos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3147166912024786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wesJNaUPBH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3147166912024786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3147166912024786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conselhos para os pernilongos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3147166912024786\u00a0\u2026","timestamp":1572277097000,"timestamp_epochs":1572277097,"tweet_id":"1188842430805823488","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188842430805823488","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico sente a falta do Patric\u00e3o da massa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico sente a falta do Patric\u00e3o da massa.","timestamp":1572217624000,"timestamp_epochs":1572217624,"tweet_id":"1188592981437304832","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188592981437304832","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abel tem 5 jogos, \n2 vit\u00f3rias e 3 empates. \n9 pontos em 15 disputados. \nSe mantiver, escapamos.\nN\u00e3o podemos esquecer que as duas \u00faltimas partidas\nser\u00e3o contra Gr\u00eamio fora e Palmeiras em casa.\nMelhor definir antes...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abel tem 5 jogos, \n2 vit\u00f3rias e 3 empates. \n9 pontos em 15 disputados. \nSe mantiver, escapamos.\nN\u00e3o podemos esquecer que as duas \u00faltimas partidas\nser\u00e3o contra Gr\u00eamio fora e Palmeiras em casa.\nMelhor definir antes...","timestamp":1572185327000,"timestamp_epochs":1572185327,"tweet_id":"1188457516369416194","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188457516369416194","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Firmes com o Cruzeiro\n\nEm princ\u00edpio fiquei impactado, chateado, frustrado, p da vida, sem esperan\u00e7as. Santos baldes de \u00e1gua fria, Batman. \n\nJ\u00e1 retomei a racionalidade. \n\nNada perdido ainda. Se o time continuar com... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142255292515948\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/spqiEobAFe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142255292515948\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3142255292515948<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Firmes com o Cruzeiro\n\nEm princ\u00edpio fiquei impactado, chateado, frustrado, p da vida, sem esperan\u00e7as. Santos baldes de \u00e1gua fria, Batman. \n\nJ\u00e1 retomei a racionalidade. \n\nNada perdido ainda. Se o time continuar com... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142255292515948\u00a0\u2026","timestamp":1572145171000,"timestamp_epochs":1572145171,"tweet_id":"1188289090099257344","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188289090099257344","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de Deus, amigos Cruzeirenses. Parem de proteger o David. S\u00f3 ganhamos do Corinthians por que ele n\u00e3o estava em campo. Ele erra sempre nas horas fatais. Claro que Fred tamb\u00e9m foi muito mal. Eg\u00eddio errou numa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142159065858904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JRjYQ5f1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142159065858904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3142159065858904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de Deus, amigos Cruzeirenses. Parem de proteger o David. S\u00f3 ganhamos do Corinthians por que ele n\u00e3o estava em campo. Ele erra sempre nas horas fatais. Claro que Fred tamb\u00e9m foi muito mal. Eg\u00eddio errou numa... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3142159065858904\u00a0\u2026","timestamp":1572142236000,"timestamp_epochs":1572142236,"tweet_id":"1188276783357014017","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188276783357014017","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro segue seu namoro com a segundona. David vai rebaixar o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro segue seu namoro com a segundona. David vai rebaixar o Cruzeiro.","timestamp":1572141964000,"timestamp_epochs":1572141964,"tweet_id":"1188275640644112384","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188275640644112384","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RESERVAS\n\nAmigos, estou sem o zap original e sem o meu telefone antigo. Meu celular titular foi pro conserto e estou usando um reserva. Criei tamb\u00e9m um zap reserva. Se precisarem falar comigo pelo zap...adicionem o 31 995059588. Um abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"RESERVAS\n\nAmigos, estou sem o zap original e sem o meu telefone antigo. Meu celular titular foi pro conserto e estou usando um reserva. Criei tamb\u00e9m um zap reserva. Se precisarem falar comigo pelo zap...adicionem o 31 995059588. Um abra\u00e7o","timestamp":1572101921000,"timestamp_epochs":1572101921,"tweet_id":"1188107689500577794","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1188107689500577794","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reinaldo Azevedo chamando ministro de biruta de aeroporto? Logo ele, o biruta mor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reinaldo Azevedo chamando ministro de biruta de aeroporto? Logo ele, o biruta mor?","timestamp":1571865981000,"timestamp_epochs":1571865981,"tweet_id":"1187118082420039682","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1187118082420039682","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficar sem whatsapp \u00e9 terr\u00edvel. Pra mim, mais importante que o telefone hoje em dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficar sem whatsapp \u00e9 terr\u00edvel. Pra mim, mais importante que o telefone hoje em dia.","timestamp":1571843442000,"timestamp_epochs":1571843442,"tweet_id":"1187023549413908485","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1187023549413908485","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos, hoje estou sem zap mesmo ok? Se precisarem falar comigo, pelo messenger do face rola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigos, hoje estou sem zap mesmo ok? Se precisarem falar comigo, pelo messenger do face rola.","timestamp":1571840297000,"timestamp_epochs":1571840297,"tweet_id":"1187010357434507265","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1187010357434507265","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez ainda vejamos dinossauros vivos ainda nessa vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/olhardigital.com.br\/noticia\/cientistas-se-preparam-para-clonar-cavalo-de-40-mil-anos\/91874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJUguN6Lml\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/olhardigital.com.br\/noticia\/cientistas-se-preparam-para-clonar-cavalo-de-40-mil-anos\/91874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">olhardigital.com.br\/noticia\/cienti<\/span><span class=\"invisible\">stas-se-preparam-para-clonar-cavalo-de-40-mil-anos\/91874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talvez ainda vejamos dinossauros vivos ainda nessa vida.https:\/\/olhardigital.com.br\/noticia\/cientistas-se-preparam-para-clonar-cavalo-de-40-mil-anos\/91874\u00a0\u2026","timestamp":1571764544000,"timestamp_epochs":1571764544,"tweet_id":"1186692626407444481","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1186692626407444481","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro de volta \u00e0 zona. Foi bom ganhar do Cor\u00ednthians. O time  melhorou o futebol e come\u00e7ou a sair do atoleiro. Mas a luta continua. E n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil. O time n\u00e3o pode nem pensar  em empatar com o Fortaleza. Mesmo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3127199920688152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iPdAAs7gJ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3127199920688152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3127199920688152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro de volta \u00e0 zona. Foi bom ganhar do Cor\u00ednthians. O time  melhorou o futebol e come\u00e7ou a sair do atoleiro. Mas a luta continua. E n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil. O time n\u00e3o pode nem pensar  em empatar com o Fortaleza. Mesmo... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3127199920688152\u00a0\u2026","timestamp":1571709885000,"timestamp_epochs":1571709885,"tweet_id":"1186463368036704256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1186463368036704256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Febeap\u00e1 nunca foi t\u00e3o forte. Show de horrores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Febeap\u00e1 nunca foi t\u00e3o forte. Show de horrores.","timestamp":1571660399000,"timestamp_epochs":1571660399,"tweet_id":"1186255810193776640","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1186255810193776640","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfrentando o crocodilo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3122175707857240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TXBgcUDZih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3122175707857240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3122175707857240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfrentando o crocodilo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3122175707857240\u00a0\u2026","timestamp":1571575119000,"timestamp_epochs":1571575119,"tweet_id":"1185898121433358340","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1185898121433358340","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando essa m\u00fasica foi feita FHC ainda mandava no Brasil. N\u00e3o \u00e9 que continua atual? \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nSgrSsDECZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nhaK5t<\/span><span class=\"invisible\">-Bezg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nSgrSsDECZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nhaK5t<\/span><span class=\"invisible\">-Bezg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando essa m\u00fasica foi feita FHC ainda mandava no Brasil. N\u00e3o \u00e9 que continua atual? \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\u00a0\u2026","timestamp":1571490645000,"timestamp_epochs":1571490645,"tweet_id":"1185543810463522817","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1185543810463522817","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ONU tem lado...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/expressodiario.com\/a-onu-premiou-maduro-pelo-combate-a-fome\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hVXDv4GXZM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/expressodiario.com\/a-onu-premiou-maduro-pelo-combate-a-fome\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">expressodiario.com\/a-onu-premiou-<\/span><span class=\"invisible\">maduro-pelo-combate-a-fome\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ONU tem lado...https:\/\/expressodiario.com\/a-onu-premiou-maduro-pelo-combate-a-fome\/\u00a0\u2026","timestamp":1571420687000,"timestamp_epochs":1571420687,"tweet_id":"1185250387508498433","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1185250387508498433","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o mundo acabar duas coisas sobreviver\u00e3o: as baratas e o MDB.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o mundo acabar duas coisas sobreviver\u00e3o: as baratas e o MDB.","timestamp":1571416650000,"timestamp_epochs":1571416650,"tweet_id":"1185233454235078658","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1185233454235078658","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro no MDB? Ser\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonaro no MDB? Ser\u00e1?","timestamp":1571416144000,"timestamp_epochs":1571416144,"tweet_id":"1185231331376189442","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1185231331376189442","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 por isso que amo o futebol. Muito emocionante a hist\u00f3ria de Jacozinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aD84W2z8Khw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQL6HdXVcE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aD84W2z8Khw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=aD84W2<\/span><span class=\"invisible\">z8Khw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 por isso que amo o futebol. Muito emocionante a hist\u00f3ria de Jacozinho.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aD84W2z8Khw\u00a0\u2026","timestamp":1571359397000,"timestamp_epochs":1571359397,"tweet_id":"1184993315827179522","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184993315827179522","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querem ver algo bonito? Ent\u00e3o tomem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113345652073579\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oxnRgyfceJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113345652073579\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3113345652073579<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querem ver algo bonito? Ent\u00e3o tomem... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113345652073579\u00a0\u2026","timestamp":1571327371000,"timestamp_epochs":1571327371,"tweet_id":"1184858988892045314","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184858988892045314","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por causa dele e do Samuel Ven\u00e2ncio ainda ou\u00e7o a Itatiaia. Quanto aos comentaristas, a m\u00e1 vontade com o time chega a dar nojo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113158748758936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2G17zOKUGZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113158748758936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3113158748758936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por causa dele e do Samuel Ven\u00e2ncio ainda ou\u00e7o a Itatiaia. Quanto aos comentaristas, a m\u00e1 vontade com o time chega a dar nojo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3113158748758936\u00a0\u2026","timestamp":1571322963000,"timestamp_epochs":1571322963,"tweet_id":"1184840503390588929","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184840503390588929","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A m\u00e1 vontade do Kadu Don\u00e9 com o Cruzeiro \u00e9 nojenta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A m\u00e1 vontade do Kadu Don\u00e9 com o Cruzeiro \u00e9 nojenta.","timestamp":1571275428000,"timestamp_epochs":1571275428,"tweet_id":"1184641124398444544","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184641124398444544","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto do CSA por causa desse cara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jZY5KuPbMKg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JLWfZ5kWEs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jZY5KuPbMKg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=jZY5Ku<\/span><span class=\"invisible\">PbMKg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto do CSA por causa desse cara.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jZY5KuPbMKg\u00a0\u2026","timestamp":1571264958000,"timestamp_epochs":1571264958,"tweet_id":"1184597209637150720","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184597209637150720","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Mama Lisa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/80817158b18178c76fcf59bb4c80ff1e\/tumblr_pknonnWo9Y1w8qile_540.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Er50Os8q84\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/80817158b18178c76fcf59bb4c80ff1e\/tumblr_pknonnWo9Y1w8qile_540.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">66.media.tumblr.com\/80817158b18178<\/span><span class=\"invisible\">c76fcf59bb4c80ff1e\/tumblr_pknonnWo9Y1w8qile_540.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mama Lisa... https:\/\/66.media.tumblr.com\/80817158b18178c76fcf59bb4c80ff1e\/tumblr_pknonnWo9Y1w8qile_540.gif\u00a0\u2026","timestamp":1571193564000,"timestamp_epochs":1571193564,"tweet_id":"1184297761409327104","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184297761409327104","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 claro que ter dinheiro \u00e9 bom. Mas as melhores coisas da vida s\u00e3o de gra\u00e7a.Convido vcs a ouvir essa can\u00e7\u00e3o, com arranjo de Fernando Lopes, viol\u00e3o e guitarra de Guilherme Fonseca. Clip de retalhos sentimentais......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBoEWeZDz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=XIeX74<\/span><span class=\"invisible\">k5Y-o&amp;t=5s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 claro que ter dinheiro \u00e9 bom. Mas as melhores coisas da vida s\u00e3o de gra\u00e7a.Convido vcs a ouvir essa can\u00e7\u00e3o, com arranjo de Fernando Lopes, viol\u00e3o e guitarra de Guilherme Fonseca. Clip de retalhos sentimentais......https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&t=5s\u00a0\u2026","timestamp":1571190876000,"timestamp_epochs":1571190876,"tweet_id":"1184286489435398144","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184286489435398144","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem humor a vida n\u00e3o tem sabor. Lembrei aqui do Mancha Negra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sem humor a vida n\u00e3o tem sabor. Lembrei aqui do Mancha Negra.","timestamp":1571185110000,"timestamp_epochs":1571185110,"tweet_id":"1184262303195287553","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184262303195287553","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro precisa de um benzedor urgente. Ele pode primeiro fazer um passe coletivo. E depois pegar alguns individualmente. Primeiro o David. Ele t\u00e1 amarrado. Abrir os caminhos do gol. Depois, soltar as pernas do... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3107123242695820\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4IPNKqrWf1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3107123242695820\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3107123242695820<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cruzeiro precisa de um benzedor urgente. Ele pode primeiro fazer um passe coletivo. E depois pegar alguns individualmente. Primeiro o David. Ele t\u00e1 amarrado. Abrir os caminhos do gol. Depois, soltar as pernas do... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3107123242695820\u00a0\u2026","timestamp":1571181847000,"timestamp_epochs":1571181847,"tweet_id":"1184248619039375361","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1184248619039375361","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma excelente not\u00edcia...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1iIoIJWRVic-8p534Uoyd1ERZkscbZZfFtOGONuEXrSZAMgVgUVxtcW6w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DNyKqq49qq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1iIoIJWRVic-8p534Uoyd1ERZkscbZZfFtOGONuEXrSZAMgVgUVxtcW6w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-notici<\/span><span class=\"invisible\">as\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1iIoIJWRVic-8p534Uoyd1ERZkscbZZfFtOGONuEXrSZAMgVgUVxtcW6w<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma excelente not\u00edcia...https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1iIoIJWRVic-8p534Uoyd1ERZkscbZZfFtOGONuEXrSZAMgVgUVxtcW6w\u00a0\u2026","timestamp":1571079745000,"timestamp_epochs":1571079745,"tweet_id":"1183820372191465475","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183820372191465475","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INUTILIDADE P\u00daBLICA - uma arte que pode ser utilizada pelos Esquerdistas e direitistas. E segue a pororoca...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"INUTILIDADE P\u00daBLICA - uma arte que pode ser utilizada pelos Esquerdistas e direitistas. E segue a pororoca...","timestamp":1571059554000,"timestamp_epochs":1571059554,"tweet_id":"1183735685922066432","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183735685922066432","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre a mancha de petr\u00f3leo - um grande mist\u00e9rio por enquanto. Cada um escolhe entre op\u00e7\u00f5es a que lhe agrade. Mas at\u00e9 agora, s\u00f3 conjecturas e nada conclusivo. \nA mat\u00e9ria do fant\u00e1stico \u00e9 imparcial. convenhamos.\nEnquanto a turma vai...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uf8mvBxgyL0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cvOds9HFtB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uf8mvBxgyL0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=uf8mvB<\/span><span class=\"invisible\">xgyL0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre a mancha de petr\u00f3leo - um grande mist\u00e9rio por enquanto. Cada um escolhe entre op\u00e7\u00f5es a que lhe agrade. Mas at\u00e9 agora, s\u00f3 conjecturas e nada conclusivo. \nA mat\u00e9ria do fant\u00e1stico \u00e9 imparcial. convenhamos.\nEnquanto a turma vai...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uf8mvBxgyL0\u00a0\u2026","timestamp":1571057710000,"timestamp_epochs":1571057710,"tweet_id":"1183727949381541888","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183727949381541888","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ENROLATION da 381 continua. J\u00e1 foram centenas de audi\u00eancias p\u00fablicas esses anos...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/v9vitoriosa.com.br\/politica\/duplicacao-das-brs-381-e-262-estao-proximas-de-acontecer-diz-ministro-da-infraestrutura\/?fbclid=IwAR0xWUTx0WJj6Fnfri01EXfONmOjATpxXxl4WW-Yaapj55gTegKz63x20Dw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XxkhISlghD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/v9vitoriosa.com.br\/politica\/duplicacao-das-brs-381-e-262-estao-proximas-de-acontecer-diz-ministro-da-infraestrutura\/?fbclid=IwAR0xWUTx0WJj6Fnfri01EXfONmOjATpxXxl4WW-Yaapj55gTegKz63x20Dw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">v9vitoriosa.com.br\/politica\/dupli<\/span><span class=\"invisible\">cacao-das-brs-381-e-262-estao-proximas-de-acontecer-diz-ministro-da-infraestrutura\/?fbclid=IwAR0xWUTx0WJj6Fnfri01EXfONmOjATpxXxl4WW-Yaapj55gTegKz63x20Dw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ENROLATION da 381 continua. J\u00e1 foram centenas de audi\u00eancias p\u00fablicas esses anos...http:\/\/v9vitoriosa.com.br\/politica\/duplicacao-das-brs-381-e-262-estao-proximas-de-acontecer-diz-ministro-da-infraestrutura\/?fbclid=IwAR0xWUTx0WJj6Fnfri01EXfONmOjATpxXxl4WW-Yaapj55gTegKz63x20Dw\u00a0\u2026","timestamp":1571052260000,"timestamp_epochs":1571052260,"tweet_id":"1183705089757847554","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183705089757847554","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As partidas que faltam e as tend\u00eancias...\n\nCruzeiro x S\u00e3o Paulo - empate\nCor\u00ednthians x Cruzeiro - derrota\nCruzeiro x Fortaleza - vit\u00f3ria\nBotafogo x Cruzeiro - empate\nCruzeiro x Bahia - vit\u00f3ria\nAtl\u00e9tico PR x Cruzeiro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101406979934113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/amknyWDKLo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101406979934113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3101406979934113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As partidas que faltam e as tend\u00eancias...\n\nCruzeiro x S\u00e3o Paulo - empate\nCor\u00ednthians x Cruzeiro - derrota\nCruzeiro x Fortaleza - vit\u00f3ria\nBotafogo x Cruzeiro - empate\nCruzeiro x Bahia - vit\u00f3ria\nAtl\u00e9tico PR x Cruzeiro... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101406979934113\u00a0\u2026","timestamp":1571018060000,"timestamp_epochs":1571018060,"tweet_id":"1183561645387386881","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183561645387386881","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO RUMO \u00c0 SEGUNDONA\n\nParece que os Deuses do futebol realmente querem nos punir. Melhor nos prepararmos. Tudo conspira contra n\u00f3s. Vamos preparar o psicol\u00f3gico, pois o time j\u00e1 est\u00e1 caindo. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101205563287588\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYHKKBDbRm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101205563287588\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3101205563287588<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO RUMO \u00c0 SEGUNDONA\n\nParece que os Deuses do futebol realmente querem nos punir. Melhor nos prepararmos. Tudo conspira contra n\u00f3s. Vamos preparar o psicol\u00f3gico, pois o time j\u00e1 est\u00e1 caindo. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3101205563287588\u00a0\u2026","timestamp":1571013602000,"timestamp_epochs":1571013602,"tweet_id":"1183542945603031040","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183542945603031040","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico \u00e9 patric e mais 10.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico \u00e9 patric e mais 10.","timestamp":1570984383000,"timestamp_epochs":1570984383,"tweet_id":"1183420395510206469","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183420395510206469","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00famulo da manchete mal constru\u00edda. Quer dizer ent\u00e3o que os barris acusaram a venezuela. Muito interessante...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.apostagem.com.br\/2019\/10\/13\/depois-de-acusar-a-venezuela-barris-da-shell-sao-encontrados-em-praias-do-nordeste-contendo-oleo-cru\/?fbclid=IwAR3AwSWPsEVWadKiZw0EG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2fy80zJHVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.apostagem.com.br\/2019\/10\/13\/depois-de-acusar-a-venezuela-barris-da-shell-sao-encontrados-em-praias-do-nordeste-contendo-oleo-cru\/?fbclid=IwAR3AwSWPsEVWadKiZw0EG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">apostagem.com.br\/2019\/10\/13\/dep<\/span><span class=\"invisible\">ois-de-acusar-a-venezuela-barris-da-shell-sao-encontrados-em-praias-do-nordeste-contendo-oleo-cru\/?fbclid=IwAR3AwSWPsEVWadKiZw0EG<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00famulo da manchete mal constru\u00edda. Quer dizer ent\u00e3o que os barris acusaram a venezuela. Muito interessante...https:\/\/www.apostagem.com.br\/2019\/10\/13\/depois-de-acusar-a-venezuela-barris-da-shell-sao-encontrados-em-praias-do-nordeste-contendo-oleo-cru\/?fbclid=IwAR3AwSWPsEVWadKiZw0EG\u00a0\u2026","timestamp":1570980557000,"timestamp_epochs":1570980557,"tweet_id":"1183404348107309056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183404348107309056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tite levar um cara como Paquet\u00e1, t\u00e1 de brincadeira.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tite levar um cara como Paquet\u00e1, t\u00e1 de brincadeira.","timestamp":1570974435000,"timestamp_epochs":1570974435,"tweet_id":"1183378667684139008","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183378667684139008","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coringa \u00e9 um filme denso, impactante, desconcertante. \nO ideal \u00e9 assistir uma 3 vezes para melhor compreens\u00e3o do conte\u00fado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coringa \u00e9 um filme denso, impactante, desconcertante. \nO ideal \u00e9 assistir uma 3 vezes para melhor compreens\u00e3o do conte\u00fado.","timestamp":1570935940000,"timestamp_epochs":1570935940,"tweet_id":"1183217209507745792","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183217209507745792","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impressionante como pessoas aparentemente de bom senso compartilham fakenews absurdos como se verdades fossem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Impressionante como pessoas aparentemente de bom senso compartilham fakenews absurdos como se verdades fossem.","timestamp":1570935407000,"timestamp_epochs":1570935407,"tweet_id":"1183214972240838657","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183214972240838657","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palavras do Sr Ciro Gomes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097490743659070\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSQ7geRABp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097490743659070\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3097490743659070<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palavras do Sr Ciro Gomes. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097490743659070\u00a0\u2026","timestamp":1570908148000,"timestamp_epochs":1570908148,"tweet_id":"1183100641696202753","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183100641696202753","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONHECIMENTO MEGA \u00daTIL <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097434330331378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YG9afR9lB4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097434330331378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3097434330331378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CONHECIMENTO MEGA \u00daTIL https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3097434330331378\u00a0\u2026","timestamp":1570906545000,"timestamp_epochs":1570906545,"tweet_id":"1183093916918263819","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1183093916918263819","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns \u00e0s crian\u00e7as que tem sensibilidade e carinho com os animais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns \u00e0s crian\u00e7as que tem sensibilidade e carinho com os animais.","timestamp":1570883426000,"timestamp_epochs":1570883426,"tweet_id":"1182996950834143238","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182996950834143238","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 para os amigos dos melhores amigos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3093780277363450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I8FxfkWRxI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3093780277363450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3093780277363450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 para os amigos dos melhores amigos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3093780277363450\u00a0\u2026","timestamp":1570804656000,"timestamp_epochs":1570804656,"tweet_id":"1182666566472740866","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182666566472740866","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sabe a macumba \ntava no Itair?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem sabe a macumba \ntava no Itair?","timestamp":1570800955000,"timestamp_epochs":1570800955,"tweet_id":"1182651042552524804","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182651042552524804","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu fosse o Cruzeiro contratava um bruxo, um feiticeiro dos bons. Parece que fizeram um trabalho pesado. Contra o Cruzeiro e contra a Chapecoense. Tem mist\u00e9rios do al\u00e9m acontecendo. E no caso da Chapecoense, tem um lance pra...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fL_6s-3GNwg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zxd6UlEWNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fL_6s-3GNwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=fL_6s-<\/span><span class=\"invisible\">3GNwg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu fosse o Cruzeiro contratava um bruxo, um feiticeiro dos bons. Parece que fizeram um trabalho pesado. Contra o Cruzeiro e contra a Chapecoense. Tem mist\u00e9rios do al\u00e9m acontecendo. E no caso da Chapecoense, tem um lance pra...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fL_6s-3GNwg\u00a0\u2026","timestamp":1570732348000,"timestamp_epochs":1570732348,"tweet_id":"1182363284416188416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182363284416188416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um lindo samba, um clip sem megaprodu\u00e7\u00e3o, s\u00f3 o cen\u00e1rio de fim de tarde nas montanhas, tudo simples e bonito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MoGZE7Xsy74&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1L3v89O6hT5vMZVQDJ-cXN4YFeUpbjbCxVDrZk61yuoIEkc4iLvT65uEI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8ZpihHqMn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MoGZE7Xsy74&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1L3v89O6hT5vMZVQDJ-cXN4YFeUpbjbCxVDrZk61yuoIEkc4iLvT65uEI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=MoGZE7<\/span><span class=\"invisible\">Xsy74&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1L3v89O6hT5vMZVQDJ-cXN4YFeUpbjbCxVDrZk61yuoIEkc4iLvT65uEI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um lindo samba, um clip sem megaprodu\u00e7\u00e3o, s\u00f3 o cen\u00e1rio de fim de tarde nas montanhas, tudo simples e bonito.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MoGZE7Xsy74&feature=youtu.be&fbclid=IwAR1L3v89O6hT5vMZVQDJ-cXN4YFeUpbjbCxVDrZk61yuoIEkc4iLvT65uEI\u00a0\u2026","timestamp":1570732018000,"timestamp_epochs":1570732018,"tweet_id":"1182361899440234496","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182361899440234496","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeirenses \u00e0 beira da depress\u00e3o, vendo o Cruzeiro jogar. Nada mais enervante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeirenses \u00e0 beira da depress\u00e3o, vendo o Cruzeiro jogar. Nada mais enervante.","timestamp":1570728292000,"timestamp_epochs":1570728292,"tweet_id":"1182346269525757952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182346269525757952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos querem ver o Coringa. Parece ser um daqueles filmes capazes de despertar sentimentos e influenciar gera\u00e7\u00f5es...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todos querem ver o Coringa. Parece ser um daqueles filmes capazes de despertar sentimentos e influenciar gera\u00e7\u00f5es...","timestamp":1570710425000,"timestamp_epochs":1570710425,"tweet_id":"1182271332677029889","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182271332677029889","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma m\u00fasica em homenagem \u00e0 torcida do Cruzeiro. Do Roqueiro Lob\u00e3o - A QUEDA. A velocidade terr\u00edvel da queda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jTMnxP3e6ig\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJfZ8lkjxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jTMnxP3e6ig\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=jTMnxP<\/span><span class=\"invisible\">3e6ig<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma m\u00fasica em homenagem \u00e0 torcida do Cruzeiro. Do Roqueiro Lob\u00e3o - A QUEDA. A velocidade terr\u00edvel da queda.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jTMnxP3e6ig\u00a0\u2026","timestamp":1570709734000,"timestamp_epochs":1570709734,"tweet_id":"1182268433523777538","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182268433523777538","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A oposi\u00e7\u00e3o no Cruzeiro n\u00e3o se importa que o Cruzeiro caia, desde que possa \nretomar o poder.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A oposi\u00e7\u00e3o no Cruzeiro n\u00e3o se importa que o Cruzeiro caia, desde que possa \nretomar o poder.","timestamp":1570709528000,"timestamp_epochs":1570709528,"tweet_id":"1182267570029760513","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182267570029760513","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEUSES DO FUTEBOL CONTRA O CRUZEIRO\n\nParecem querer torturar os cruzeirenses. Al\u00e9m da amea\u00e7a da segundona, um futebol sofr\u00edvel. A torcida ostentava esse quase t\u00edtulo de nunca ter ca\u00eddo. Mas o time continua em sua... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3089543227787155\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/663AvqEjTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3089543227787155\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3089543227787155<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEUSES DO FUTEBOL CONTRA O CRUZEIRO\n\nParecem querer torturar os cruzeirenses. Al\u00e9m da amea\u00e7a da segundona, um futebol sofr\u00edvel. A torcida ostentava esse quase t\u00edtulo de nunca ter ca\u00eddo. Mas o time continua em sua... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3089543227787155\u00a0\u2026","timestamp":1570678129000,"timestamp_epochs":1570678129,"tweet_id":"1182135870058618881","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182135870058618881","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um reveillon com Bonapart, Dan e Duca e Indio do Forr\u00f3 ia ficar pra hist\u00f3ria. M\u00fasica pop, forr\u00f3 das estrelas, sambas imortais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um reveillon com Bonapart, Dan e Duca e Indio do Forr\u00f3 ia ficar pra hist\u00f3ria. M\u00fasica pop, forr\u00f3 das estrelas, sambas imortais.","timestamp":1570649233000,"timestamp_epochs":1570649233,"tweet_id":"1182014672922447873","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1182014672922447873","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria a China um pa\u00eds capitanista?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Seria a China um pa\u00eds capitanista?","timestamp":1570557595000,"timestamp_epochs":1570557595,"tweet_id":"1181630314461970434","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1181630314461970434","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na Corea est\u00e3o os maiores marketeiros do mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/coreia-do-norte-anuncia-eleicao-com-100-dos-votos-para-kim-jong-un-11836774?fbclid=IwAR0KtkAoX6nsaEAaZ0MAUT6n8QWUWfa0xcyBd6FLk9-SBbqCfQAl34uenvg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7fKkWsEElH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/coreia-do-norte-anuncia-eleicao-com-100-dos-votos-para-kim-jong-un-11836774?fbclid=IwAR0KtkAoX6nsaEAaZ0MAUT6n8QWUWfa0xcyBd6FLk9-SBbqCfQAl34uenvg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oglobo.globo.com\/mundo\/coreia-d<\/span><span class=\"invisible\">o-norte-anuncia-eleicao-com-100-dos-votos-para-kim-jong-un-11836774?fbclid=IwAR0KtkAoX6nsaEAaZ0MAUT6n8QWUWfa0xcyBd6FLk9-SBbqCfQAl34uenvg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Na Corea est\u00e3o os maiores marketeiros do mundo.https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/coreia-do-norte-anuncia-eleicao-com-100-dos-votos-para-kim-jong-un-11836774?fbclid=IwAR0KtkAoX6nsaEAaZ0MAUT6n8QWUWfa0xcyBd6FLk9-SBbqCfQAl34uenvg\u00a0\u2026","timestamp":1570555389000,"timestamp_epochs":1570555389,"tweet_id":"1181621064075550723","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1181621064075550723","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse cara \u00e9 o Sass\u00e1 Mutema do Rock na regi\u00e3o, o salvador do Rock, um cara que merece est\u00e1tua. Vida longa ao Super Z\u00e9 Ronaldo. Que ele tenha muitos anos de vida pra continuar proporcionando noites quentes \u00e0 tantos artistas e ao p\u00fablico. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/380298582852891\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E2clO5mRS6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/380298582852891\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/380298582852891\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse cara \u00e9 o Sass\u00e1 Mutema do Rock na regi\u00e3o, o salvador do Rock, um cara que merece est\u00e1tua. Vida longa ao Super Z\u00e9 Ronaldo. Que ele tenha muitos anos de vida pra continuar proporcionando noites quentes \u00e0 tantos artistas e ao p\u00fablico. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/380298582852891\/\u00a0\u2026","timestamp":1570538174000,"timestamp_epochs":1570538174,"tweet_id":"1181548857496354816","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1181548857496354816","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem humor, a vida n\u00e3o tem sabor, taokei? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3083628485045296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcOYsSesUF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3083628485045296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3083628485045296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sem humor, a vida n\u00e3o tem sabor, taokei? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3083628485045296\u00a0\u2026","timestamp":1570501747000,"timestamp_epochs":1570501747,"tweet_id":"1181396071332941824","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1181396071332941824","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro continua o seu calv\u00e1rio\n\nO time at\u00e9 se esfor\u00e7a, mas a ansiedade atrapalha.\nFicar sem Ded\u00e9 e Henrique j\u00e1 foi foda.\nSinceramente, algumas performances deveriam colocar alguns jogadores na reserva.\nO que Eg\u00eddio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3077699682304843\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1dpv6V1Vt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3077699682304843\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3077699682304843<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro continua o seu calv\u00e1rio\n\nO time at\u00e9 se esfor\u00e7a, mas a ansiedade atrapalha.\nFicar sem Ded\u00e9 e Henrique j\u00e1 foi foda.\nSinceramente, algumas performances deveriam colocar alguns jogadores na reserva.\nO que Eg\u00eddio... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3077699682304843\u00a0\u2026","timestamp":1570328730000,"timestamp_epochs":1570328730,"tweet_id":"1180670387979468800","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180670387979468800","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novos tempos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3074848372589974\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/066xKEQvyl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3074848372589974\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3074848372589974<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Novos tempos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3074848372589974\u00a0\u2026","timestamp":1570243864000,"timestamp_epochs":1570243864,"tweet_id":"1180314432330706944","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180314432330706944","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O time derrubou Mano, Ceni e agora vai derrubar a diretoria. Se o time estivesse bem, ningu\u00e9m caia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O time derrubou Mano, Ceni e agora vai derrubar a diretoria. Se o time estivesse bem, ningu\u00e9m caia.","timestamp":1570232545000,"timestamp_epochs":1570232545,"tweet_id":"1180266958664687616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180266958664687616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo Remisson Aniceto, escritor e poeta nova-erense, publicado em Mo\u00e7ambique. O home n\u00e3o t\u00e1 pra brincadeira n\u00e3o! Voa, Remisson...al\u00e9m do Oceano. As palavras ecoando e se entrela\u00e7ando por a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/mbenga.co.mz\/blog\/2019\/10\/03\/conto-de-remisson-aniceto\/?fbclid=IwAR2eZYiza1i8Y_V43NOpNbeGBRBON6iwXJ1PCjqIVI2we_1-Xbb7ZwZvAK4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0WQkalKAUV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mbenga.co.mz\/blog\/2019\/10\/03\/conto-de-remisson-aniceto\/?fbclid=IwAR2eZYiza1i8Y_V43NOpNbeGBRBON6iwXJ1PCjqIVI2we_1-Xbb7ZwZvAK4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mbenga.co.mz\/blog\/2019\/10\/0<\/span><span class=\"invisible\">3\/conto-de-remisson-aniceto\/?fbclid=IwAR2eZYiza1i8Y_V43NOpNbeGBRBON6iwXJ1PCjqIVI2we_1-Xbb7ZwZvAK4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amigo Remisson Aniceto, escritor e poeta nova-erense, publicado em Mo\u00e7ambique. O home n\u00e3o t\u00e1 pra brincadeira n\u00e3o! Voa, Remisson...al\u00e9m do Oceano. As palavras ecoando e se entrela\u00e7ando por a\u00ed.https:\/\/mbenga.co.mz\/blog\/2019\/10\/03\/conto-de-remisson-aniceto\/?fbclid=IwAR2eZYiza1i8Y_V43NOpNbeGBRBON6iwXJ1PCjqIVI2we_1-Xbb7ZwZvAK4\u00a0\u2026","timestamp":1570230236000,"timestamp_epochs":1570230236,"tweet_id":"1180257273601507329","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180257273601507329","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cerca de enfeite.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gif-vif.com\/Ninja-doggo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uaa8tWkfcj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gif-vif.com\/Ninja-doggo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gif-vif.com\/Ninja-doggo\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cerca de enfeite.https:\/\/www.gif-vif.com\/Ninja-doggo\/\u00a0","timestamp":1570217186000,"timestamp_epochs":1570217186,"tweet_id":"1180202534939611136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180202534939611136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querem ouvir algo bom? Recomenda\u00e7\u00e3o do meu amigu\u00edssimo Cristiano Vasconcelos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=121&amp;v=N9gRDSBPhLo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zgg8pF2pSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=121&amp;v=N9gRDSBPhLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=121&amp;v=N9gRDSBPhLo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querem ouvir algo bom? Recomenda\u00e7\u00e3o do meu amigu\u00edssimo Cristiano Vasconcelos.https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=121&v=N9gRDSBPhLo\u00a0\u2026","timestamp":1570200381000,"timestamp_epochs":1570200381,"tweet_id":"1180132051191816193","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180132051191816193","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem gosta da corrida maluca. Segura Mutley <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3073384036069741\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WxG2vuJ1xU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3073384036069741\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3073384036069741<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem gosta da corrida maluca. Segura Mutley https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3073384036069741\u00a0\u2026","timestamp":1570199808000,"timestamp_epochs":1570199808,"tweet_id":"1180129650133086218","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1180129650133086218","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico \u00e9 muito ingrato \ncom Patrick. \nO atr\u00e9tico \u00e9 patrick e mais 10.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico \u00e9 muito ingrato \ncom Patrick. \nO atr\u00e9tico \u00e9 patrick e mais 10.","timestamp":1570118534000,"timestamp_epochs":1570118534,"tweet_id":"1179788758331351041","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179788758331351041","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia desses, no stress do centro de BH, de repente fui atra\u00eddo por um som incr\u00edvel. Assisti uma excelente apresenta\u00e7\u00e3o no meio do dia. N\u00e3o \u00e9 que encontrei na internet? Vejam que genial esse grupo. QUINTETO METAIS GERAIS.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6fSsEVkhZNw&amp;lc=z230hrjzmyeoulduaacdp432syybzrbainnxtm1l4q5w03c010c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdZQCMw3Bu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6fSsEVkhZNw&amp;lc=z230hrjzmyeoulduaacdp432syybzrbainnxtm1l4q5w03c010c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=6fSsEV<\/span><span class=\"invisible\">khZNw&amp;lc=z230hrjzmyeoulduaacdp432syybzrbainnxtm1l4q5w03c010c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia desses, no stress do centro de BH, de repente fui atra\u00eddo por um som incr\u00edvel. Assisti uma excelente apresenta\u00e7\u00e3o no meio do dia. N\u00e3o \u00e9 que encontrei na internet? Vejam que genial esse grupo. QUINTETO METAIS GERAIS.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6fSsEVkhZNw&lc=z230hrjzmyeoulduaacdp432syybzrbainnxtm1l4q5w03c010c\u00a0\u2026","timestamp":1570057060000,"timestamp_epochs":1570057060,"tweet_id":"1179530918324776963","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179530918324776963","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Disparada a melhor mensagem do dia. Perder celular \u00e9 um terror. Se encontrar, devolva r\u00e1pido! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3068075559933922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RqfMWzxHnS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3068075559933922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3068075559933922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Disparada a melhor mensagem do dia. Perder celular \u00e9 um terror. Se encontrar, devolva r\u00e1pido! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3068075559933922\u00a0\u2026","timestamp":1570038373000,"timestamp_epochs":1570038373,"tweet_id":"1179452541198831616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179452541198831616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEPRESS\u00c3O E VOC\u00ca\n\nInfelizmente tenho alguns motivos pessoais para este post. Nos momentos mais dif\u00edceis da vida voc\u00ea percebe quem s\u00e3o seus amigos de verdade, ou pessoas que realmente te apreciam.\nInfelizmente, alguns... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3067725893302222\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smjQR337la\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3067725893302222\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3067725893302222<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEPRESS\u00c3O E VOC\u00ca\n\nInfelizmente tenho alguns motivos pessoais para este post. Nos momentos mais dif\u00edceis da vida voc\u00ea percebe quem s\u00e3o seus amigos de verdade, ou pessoas que realmente te apreciam.\nInfelizmente, alguns... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3067725893302222\u00a0\u2026","timestamp":1570029005000,"timestamp_epochs":1570029005,"tweet_id":"1179413249630097409","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179413249630097409","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo artigo. O Brasileiro deixa pra resolver as coisas na \u00faltima hora. Se planejar desde j\u00e1, ter\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade de lucratividade real. Um dos toques mais importantes diz respeito \u00e0 plataforma...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.ecommercebrasil.com.br\/artigos\/a-black-friday-ja-comecou\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nUM0WBFBe5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.ecommercebrasil.com.br\/artigos\/a-black-friday-ja-comecou\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ecommercebrasil.com.br\/artigos\/a-blac<\/span><span class=\"invisible\">k-friday-ja-comecou\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Belo artigo. O Brasileiro deixa pra resolver as coisas na \u00faltima hora. Se planejar desde j\u00e1, ter\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade de lucratividade real. Um dos toques mais importantes diz respeito \u00e0 plataforma...https:\/\/www.ecommercebrasil.com.br\/artigos\/a-black-friday-ja-comecou\/\u00a0\u2026","timestamp":1570022525000,"timestamp_epochs":1570022525,"tweet_id":"1179386068711419904","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179386068711419904","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logos f\u00e1ceis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/logo-maker\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iPxryW3vXf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/logo-maker\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/logo-maker\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Logos f\u00e1ceishttps:\/\/www.designevo.com\/logo-maker\/\u00a0","timestamp":1569976271000,"timestamp_epochs":1569976271,"tweet_id":"1179192066850660352","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179192066850660352","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devido aos pedidos de In\u00fameras pessoas nos procuraram dizendo que ficaram sabendo da enquete agora e pedindo para participar, resolvemos prorrogar a vota\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 03, quinta-feira at\u00e9 as 12 horas. Portanto, meus amigos, ainda d\u00e1 tempo de botar a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3065606796847465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CG7JHvW7FK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3065606796847465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3065606796847465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devido aos pedidos de In\u00fameras pessoas nos procuraram dizendo que ficaram sabendo da enquete agora e pedindo para participar, resolvemos prorrogar a vota\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 03, quinta-feira at\u00e9 as 12 horas. Portanto, meus amigos, ainda d\u00e1 tempo de botar a... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3065606796847465\u00a0\u2026","timestamp":1569960864000,"timestamp_epochs":1569960864,"tweet_id":"1179127444219006976","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1179127444219006976","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sintomas de Rebaixamento\n\nPrimeiro o presidente chama o cruzeiro de mamucha.\nDepois treinador \u00e9 filmado falando que jogador t\u00e1 mandando treinador embora. Ele falava do pr\u00f3prio patrim\u00f4nio, do lance do Ded\u00e9 e Thiago... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063321780409300\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bYqs5d6jC4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063321780409300\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3063321780409300<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sintomas de Rebaixamento\n\nPrimeiro o presidente chama o cruzeiro de mamucha.\nDepois treinador \u00e9 filmado falando que jogador t\u00e1 mandando treinador embora. Ele falava do pr\u00f3prio patrim\u00f4nio, do lance do Ded\u00e9 e Thiago... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063321780409300\u00a0\u2026","timestamp":1569894546000,"timestamp_epochs":1569894546,"tweet_id":"1178849285489790976","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178849285489790976","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 R\u00e1dio Itatiaia. Pelo amor de Deus. J\u00e1 t\u00e1 dif\u00edcil pro Cruzeiro. Por favor. Junior Brasil n\u00e3o. \u00c9 muito ruim e n\u00e3o diz coisa com coisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 R\u00e1dio Itatiaia. Pelo amor de Deus. J\u00e1 t\u00e1 dif\u00edcil pro Cruzeiro. Por favor. Junior Brasil n\u00e3o. \u00c9 muito ruim e n\u00e3o diz coisa com coisa.","timestamp":1569892986000,"timestamp_epochs":1569892986,"tweet_id":"1178842741553405952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178842741553405952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro rumo ao seu maior pesadelo.\n\nAl\u00e9m de perder para o fraco Goi\u00e1s, o Cruzeiro ainda ouviu a torcida goiana chamando o time de timinho e ouvindo o coro segunda divis\u00e3o. T\u00e1 realmente dura a nossa vida.\n\nDavid... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063239820417496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FulehtfzNp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063239820417496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3063239820417496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro rumo ao seu maior pesadelo.\n\nAl\u00e9m de perder para o fraco Goi\u00e1s, o Cruzeiro ainda ouviu a torcida goiana chamando o time de timinho e ouvindo o coro segunda divis\u00e3o. T\u00e1 realmente dura a nossa vida.\n\nDavid... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3063239820417496\u00a0\u2026","timestamp":1569891835000,"timestamp_epochs":1569891835,"tweet_id":"1178837915213996032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178837915213996032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro tem todos os sintomas de rebaixamento. Perde at\u00e9 quando o outro time n\u00e3o joga nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro tem todos os sintomas de rebaixamento. Perde at\u00e9 quando o outro time n\u00e3o joga nada.","timestamp":1569890848000,"timestamp_epochs":1569890848,"tweet_id":"1178833777801478145","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178833777801478145","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem certas coisas que n\u00e3o tem volta. N\u00e3o voltaremos ao Eden para descomermos a ma\u00e7\u00e3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem certas coisas que n\u00e3o tem volta. N\u00e3o voltaremos ao Eden para descomermos a ma\u00e7\u00e3.","timestamp":1569865776000,"timestamp_epochs":1569865776,"tweet_id":"1178728617678913538","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178728617678913538","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062163160525162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/avUqHFnM1s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062163160525162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3062163160525162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062163160525162\u00a0\u2026","timestamp":1569856785000,"timestamp_epochs":1569856785,"tweet_id":"1178690903499841536","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178690903499841536","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062162597191885\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eNilY5GJSz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062162597191885\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3062162597191885<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3062162597191885\u00a0\u2026","timestamp":1569856770000,"timestamp_epochs":1569856770,"tweet_id":"1178690841017294850","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178690841017294850","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam a tradu\u00e7\u00e3o. Um texto forte... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3060503717357773\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lNVH4MaQ8j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3060503717357773\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3060503717357773<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam a tradu\u00e7\u00e3o. Um texto forte... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3060503717357773\u00a0\u2026","timestamp":1569804391000,"timestamp_epochs":1569804391,"tweet_id":"1178471149044404224","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178471149044404224","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macron \nparece nome \nde vil\u00e3o da Marvel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Macron \nparece nome \nde vil\u00e3o da Marvel.","timestamp":1569718629000,"timestamp_epochs":1569718629,"tweet_id":"1178111435928416256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178111435928416256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 compositor? \u00c9 int\u00e9rprete? Tem banda? Que tal participar de um dos mais tradicionais festivais de m\u00fasica de Minas? A divulga\u00e7\u00e3o oficial vai sair na segunda ou ter\u00e7a pr\u00f3ximos. Fiquem de olho... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3057653844309427\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BPp1SXiyBJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3057653844309427\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3057653844309427<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea \u00e9 compositor? \u00c9 int\u00e9rprete? Tem banda? Que tal participar de um dos mais tradicionais festivais de m\u00fasica de Minas? A divulga\u00e7\u00e3o oficial vai sair na segunda ou ter\u00e7a pr\u00f3ximos. Fiquem de olho... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3057653844309427\u00a0\u2026","timestamp":1569716675000,"timestamp_epochs":1569716675,"tweet_id":"1178103242166808576","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1178103242166808576","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A enquete continua quente e vai at\u00e9 na segunda \u00e0 noite. Guilherme Nasser virou pra cima de Railton e deixou La\u00e9rcio em terceiro. Nas posi\u00e7\u00f5es intermedi\u00e1rias, Simone cresceu um pouco. Outros parece que chegaram no limite. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3056604114414400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w1Os9748YR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3056604114414400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3056604114414400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A enquete continua quente e vai at\u00e9 na segunda \u00e0 noite. Guilherme Nasser virou pra cima de Railton e deixou La\u00e9rcio em terceiro. Nas posi\u00e7\u00f5es intermedi\u00e1rias, Simone cresceu um pouco. Outros parece que chegaram no limite. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3056604114414400\u00a0\u2026","timestamp":1569684079000,"timestamp_epochs":1569684079,"tweet_id":"1177966525585723392","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177966525585723392","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atr\u00e9tico tamb\u00e9m entra na luta contra o rebaixamento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atr\u00e9tico tamb\u00e9m entra na luta contra o rebaixamento.","timestamp":1569613471000,"timestamp_epochs":1569613471,"tweet_id":"1177670374290546691","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177670374290546691","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Espa\u00e7o democr\u00e1tico dessa semana no JORNAL BOM DIA, o entrevistado foi o ex-prefeito Gustavo Prandini. Ele foi envolvido em muitas conversas ultimamente e esclarece tudo. E d\u00e1 opini\u00e3o sobre assuntos pol\u00eamicos e n\u00e3o deixa nada sem respostas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/entrevista-com-gustavo-prandini.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFMUfNBHrE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/entrevista-com-gustavo-prandini.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/entrev<\/span><span class=\"invisible\">ista-com-gustavo-prandini.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No Espa\u00e7o democr\u00e1tico dessa semana no JORNAL BOM DIA, o entrevistado foi o ex-prefeito Gustavo Prandini. Ele foi envolvido em muitas conversas ultimamente e esclarece tudo. E d\u00e1 opini\u00e3o sobre assuntos pol\u00eamicos e n\u00e3o deixa nada sem respostas. https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/entrevista-com-gustavo-prandini.html\u00a0\u2026","timestamp":1569604689000,"timestamp_epochs":1569604689,"tweet_id":"1177633538625159172","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177633538625159172","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra come\u00e7ar muito bem o dia...primor de viol\u00e3o...voz do mesmo tamanho. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3053030091438469\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bhWb7j2Xzs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3053030091438469\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3053030091438469<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra come\u00e7ar muito bem o dia...primor de viol\u00e3o...voz do mesmo tamanho. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3053030091438469\u00a0\u2026","timestamp":1569578382000,"timestamp_epochs":1569578382,"tweet_id":"1177523198981656577","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177523198981656577","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo fez colonoscopia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galo fez colonoscopia.","timestamp":1569552527000,"timestamp_epochs":1569552527,"tweet_id":"1177414754979209224","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177414754979209224","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time acostumado a jogar em campo pequeno jogar em campo grande d\u00e1 nisso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Time acostumado a jogar em campo pequeno jogar em campo grande d\u00e1 nisso.","timestamp":1569552397000,"timestamp_epochs":1569552397,"tweet_id":"1177414209904271360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177414209904271360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que sou o \u00fanico que n\u00e3o tava gostando do CENI?\n\nE enumero os motivos:\n\n1) - O time s\u00f3 perdendo e ele dizendo que o time t\u00e1 evoluindo. \n2) -  Insist\u00eancia com David como atacante titular. O sujeito n\u00e3o acerta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3052200098188135\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LOUsMIUvBc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3052200098188135\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3052200098188135<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que sou o \u00fanico que n\u00e3o tava gostando do CENI?\n\nE enumero os motivos:\n\n1) - O time s\u00f3 perdendo e ele dizendo que o time t\u00e1 evoluindo. \n2) -  Insist\u00eancia com David como atacante titular. O sujeito n\u00e3o acerta... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3052200098188135\u00a0\u2026","timestamp":1569550835000,"timestamp_epochs":1569550835,"tweet_id":"1177407656753057792","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177407656753057792","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das formas mais sofridas de suic\u00eddio: mastigar um halls extra-forte e tomar um livro de \u00e1gua gelada por cima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das formas mais sofridas de suic\u00eddio: mastigar um halls extra-forte e tomar um livro de \u00e1gua gelada por cima.","timestamp":1569530812000,"timestamp_epochs":1569530812,"tweet_id":"1177323675898515478","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177323675898515478","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com essa os veganos n\u00e3o contavam... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3051611714913640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZtHSMkN56w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3051611714913640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3051611714913640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com essa os veganos n\u00e3o contavam... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3051611714913640\u00a0\u2026","timestamp":1569530635000,"timestamp_epochs":1569530635,"tweet_id":"1177322933921943555","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177322933921943555","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JOG\u00c3O O PELADA?\n\nEu n\u00e3o sei dizer se CEAR\u00c1 x CRUZEIRO foi um jogo bom ou foi pelada. Foi um jogo franco. Os dois times parecem padecer do mesmo mal. Chegam na frente do Gol e concluem muito mal.\n\nEVOLUTION\n\nO time... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3049191038489041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dRpIKnGSa3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3049191038489041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3049191038489041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JOG\u00c3O O PELADA?\n\nEu n\u00e3o sei dizer se CEAR\u00c1 x CRUZEIRO foi um jogo bom ou foi pelada. Foi um jogo franco. Os dois times parecem padecer do mesmo mal. Chegam na frente do Gol e concluem muito mal.\n\nEVOLUTION\n\nO time... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3049191038489041\u00a0\u2026","timestamp":1569459092000,"timestamp_epochs":1569459092,"tweet_id":"1177022861803950080","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1177022861803950080","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 defesa contra os vampiros de tempo e energia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1 defesa contra os vampiros de tempo e energia?","timestamp":1569410489000,"timestamp_epochs":1569410489,"tweet_id":"1176819004364795905","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1176819004364795905","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse filme t\u00e1 circulando na internet. Sei l\u00e1 se \u00e9 montagem, fen\u00f4meno da natureza. Sei que j\u00e1 vi um filme em que pega fogo no c\u00e9u. As nuvens come\u00e7am a incendiar. Acho que era o filme viagem ao fundo do mar. Um seriado dos anos 80. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3044563968951748\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wjPgZfUnSy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3044563968951748\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3044563968951748<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse filme t\u00e1 circulando na internet. Sei l\u00e1 se \u00e9 montagem, fen\u00f4meno da natureza. Sei que j\u00e1 vi um filme em que pega fogo no c\u00e9u. As nuvens come\u00e7am a incendiar. Acho que era o filme viagem ao fundo do mar. Um seriado dos anos 80. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3044563968951748\u00a0\u2026","timestamp":1569322294000,"timestamp_epochs":1569322294,"tweet_id":"1176449087169863685","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1176449087169863685","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, isso \u00e9 realmente interessante e funciona. Testem a\u00ed pra verem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3040501679357977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iLFguRgxWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3040501679357977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3040501679357977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, isso \u00e9 realmente interessante e funciona. Testem a\u00ed pra verem... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3040501679357977\u00a0\u2026","timestamp":1569189604000,"timestamp_epochs":1569189604,"tweet_id":"1175892543353032705","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175892543353032705","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R\u00e1dio educativa educa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"R\u00e1dio educativa educa?","timestamp":1569169926000,"timestamp_epochs":1569169926,"tweet_id":"1175810009680306181","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175810009680306181","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom fim de semana a todos. E uma reflex\u00e3o importante ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3039487566126055\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r2mUKKXZkd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3039487566126055\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3039487566126055<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom fim de semana a todos. E uma reflex\u00e3o importante ... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3039487566126055\u00a0\u2026","timestamp":1569161408000,"timestamp_epochs":1569161408,"tweet_id":"1175774280992378880","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175774280992378880","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ISSO N\u00c3O \u00c9 CRUZEIRO\n\nVi muita gente comemorando o fato de perdermos de pouco, Isso n\u00e3o \u00e9 Cruzeiro.\n\nOs caras erram passes prim\u00e1rios, Erram todos os lan\u00e7amentos. Isso n\u00e3o \u00e9 Cruzeiro\n\nO time n\u00e3o consegue armar uma... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3038097139598431\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/der9wW6ipr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3038097139598431\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3038097139598431<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ISSO N\u00c3O \u00c9 CRUZEIRO\n\nVi muita gente comemorando o fato de perdermos de pouco, Isso n\u00e3o \u00e9 Cruzeiro.\n\nOs caras erram passes prim\u00e1rios, Erram todos os lan\u00e7amentos. Isso n\u00e3o \u00e9 Cruzeiro\n\nO time n\u00e3o consegue armar uma... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3038097139598431\u00a0\u2026","timestamp":1569117452000,"timestamp_epochs":1569117452,"tweet_id":"1175589918560665600","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175589918560665600","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamaram-me de sonhador. N\u00e3o sei se estavam xingando ou  elogiando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chamaram-me de sonhador. N\u00e3o sei se estavam xingando ou  elogiando.","timestamp":1569115378000,"timestamp_epochs":1569115378,"tweet_id":"1175581220291403776","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175581220291403776","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu descobri um trem interessante: \nmais que dinheiro, \nas pessoas querem ter \nraz\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu descobri um trem interessante: \nmais que dinheiro, \nas pessoas querem ter \nraz\u00e3o.","timestamp":1569109438000,"timestamp_epochs":1569109438,"tweet_id":"1175556305307742209","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175556305307742209","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro em queda livre...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro em queda livre...","timestamp":1569102560000,"timestamp_epochs":1569102560,"tweet_id":"1175527454955495425","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175527454955495425","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o foi isso...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/busaocuritiba.com\/diabo-visto-no-centro-curitiba\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0kcsTAMVat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/busaocuritiba.com\/diabo-visto-no-centro-curitiba\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">busaocuritiba.com\/diabo-visto-no<\/span><span class=\"invisible\">-centro-curitiba\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o foi isso...https:\/\/busaocuritiba.com\/diabo-visto-no-centro-curitiba\/\u00a0\u2026","timestamp":1569082955000,"timestamp_epochs":1569082955,"tweet_id":"1175445226502131714","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175445226502131714","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se sou oposi\u00e7\u00e3o? \nMas \u00e9 claro! \nOposi\u00e7\u00e3o \u00e0 burrice, \u00e0 ignor\u00e2ncia e a falta de sensibilidade art\u00edstica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se sou oposi\u00e7\u00e3o? \nMas \u00e9 claro! \nOposi\u00e7\u00e3o \u00e0 burrice, \u00e0 ignor\u00e2ncia e a falta de sensibilidade art\u00edstica.","timestamp":1569016036000,"timestamp_epochs":1569016036,"tweet_id":"1175164547654660102","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175164547654660102","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 o vento t\u00e1 quente...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 o vento t\u00e1 quente...","timestamp":1569002596000,"timestamp_epochs":1569002596,"tweet_id":"1175108177039364097","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175108177039364097","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse menino \u00e9 bom...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/gUrduA0RrUc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c0Rgq6C6eU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/gUrduA0RrUc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/gUrduA0RrUc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse menino \u00e9 bom...https:\/\/youtu.be\/gUrduA0RrUc\u00a0","timestamp":1568997080000,"timestamp_epochs":1568997080,"tweet_id":"1175085040583237637","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1175085040583237637","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalha do mundo animal: pulga derrota o galo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Batalha do mundo animal: pulga derrota o galo.","timestamp":1568946541000,"timestamp_epochs":1568946541,"tweet_id":"1174873063445413889","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174873063445413889","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o assistia uma pelada como essa. At\u00e9 o gol at\u00e9 agora foi de pelada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o assistia uma pelada como essa. At\u00e9 o gol at\u00e9 agora foi de pelada","timestamp":1568941843000,"timestamp_epochs":1568941843,"tweet_id":"1174853361553891328","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174853361553891328","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podem espalhar...preparem as suas can\u00e7\u00f5es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3032081073533371\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pTr3ic4txD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3032081073533371\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3032081073533371<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podem espalhar...preparem as suas can\u00e7\u00f5es... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3032081073533371\u00a0\u2026","timestamp":1568935112000,"timestamp_epochs":1568935112,"tweet_id":"1174825130532495360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174825130532495360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ambi\u00eancias de Tiago Ara\u00fajo. Leve e s\u00f3, dan\u00e7ando sozinho ao relento, com fone de ouvido, parecendo doido, no meio do mato, no meio do mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jDPrgIE8uSQ&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR2_Ag8KyVsdG1ya-8Xd7oD3HqQDqwxYOf3-woxdAdPioYS7Jw4ypgdK-4c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RduOmVKGhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jDPrgIE8uSQ&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR2_Ag8KyVsdG1ya-8Xd7oD3HqQDqwxYOf3-woxdAdPioYS7Jw4ypgdK-4c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=jDPrgI<\/span><span class=\"invisible\">E8uSQ&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR2_Ag8KyVsdG1ya-8Xd7oD3HqQDqwxYOf3-woxdAdPioYS7Jw4ypgdK-4c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ambi\u00eancias de Tiago Ara\u00fajo. Leve e s\u00f3, dan\u00e7ando sozinho ao relento, com fone de ouvido, parecendo doido, no meio do mato, no meio do mundo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jDPrgIE8uSQ&feature=share&fbclid=IwAR2_Ag8KyVsdG1ya-8Xd7oD3HqQDqwxYOf3-woxdAdPioYS7Jw4ypgdK-4c\u00a0\u2026","timestamp":1568919500000,"timestamp_epochs":1568919500,"tweet_id":"1174759646202138624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174759646202138624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil \u00e9 o pa\u00eds dos Odoricos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil \u00e9 o pa\u00eds dos Odoricos.","timestamp":1568807858000,"timestamp_epochs":1568807858,"tweet_id":"1174291385735897093","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174291385735897093","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah esse tempo que n\u00e3o d\u00e1 tempo pra ler os livros \nque me esperam...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah esse tempo que n\u00e3o d\u00e1 tempo pra ler os livros \nque me esperam...","timestamp":1568806648000,"timestamp_epochs":1568806648,"tweet_id":"1174286312729468928","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174286312729468928","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Self service...literalmente... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3027736877301124\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qBaeGpXF8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3027736877301124\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3027736877301124<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Self service...literalmente... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3027736877301124\u00a0\u2026","timestamp":1568806447000,"timestamp_epochs":1568806447,"tweet_id":"1174285466717364225","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174285466717364225","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ragos veganos..,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzedeH5CpV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gentside.com.br\/rato\/ratos-sao<\/span><span class=\"invisible\">-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ragos veganos..,https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\u00a0\u2026","timestamp":1568739139000,"timestamp_epochs":1568739139,"tweet_id":"1174003159217430528","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1174003159217430528","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sabia. Ele \u00e9 inocente. Ele, Cabral, Dirceu, Lula, Cunha...todos inocentes. Foi tudo fakenews desse povo mal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/09\/16\/interna_politica,1085696\/jamais-apoiei-ou-fiz-empenho-pelo-golpe-diz-ex-presidente-temer.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fKKhHxGPkh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/09\/16\/interna_politica,1085696\/jamais-apoiei-ou-fiz-empenho-pelo-golpe-diz-ex-presidente-temer.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">em.com.br\/app\/noticia\/po<\/span><span class=\"invisible\">litica\/2019\/09\/16\/interna_politica,1085696\/jamais-apoiei-ou-fiz-empenho-pelo-golpe-diz-ex-presidente-temer.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sabia. Ele \u00e9 inocente. Ele, Cabral, Dirceu, Lula, Cunha...todos inocentes. Foi tudo fakenews desse povo mal.https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/09\/16\/interna_politica,1085696\/jamais-apoiei-ou-fiz-empenho-pelo-golpe-diz-ex-presidente-temer.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1568736671000,"timestamp_epochs":1568736671,"tweet_id":"1173992808044216326","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173992808044216326","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero n\u00e3o precisar falar sobre isso mais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/09\/17\/noticia_futebol_nacional,2239354\/com-cruzeiro-a-frente-do-galo-datafolha-divulga-tamanho-das-torcidas.shtml?fbclid=IwAR281-XtWTHKRTN7rRMBsde-zOBB5rdtgKxpMZ12Et8gJnj7qgVlzDuYKvI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CO5pTaY1Oe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/09\/17\/noticia_futebol_nacional,2239354\/com-cruzeiro-a-frente-do-galo-datafolha-divulga-tamanho-das-torcidas.shtml?fbclid=IwAR281-XtWTHKRTN7rRMBsde-zOBB5rdtgKxpMZ12Et8gJnj7qgVlzDuYKvI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/f<\/span><span class=\"invisible\">utebol\/futebol-nacional\/2019\/09\/17\/noticia_futebol_nacional,2239354\/com-cruzeiro-a-frente-do-galo-datafolha-divulga-tamanho-das-torcidas.shtml?fbclid=IwAR281-XtWTHKRTN7rRMBsde-zOBB5rdtgKxpMZ12Et8gJnj7qgVlzDuYKvI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero n\u00e3o precisar falar sobre isso mais...https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/09\/17\/noticia_futebol_nacional,2239354\/com-cruzeiro-a-frente-do-galo-datafolha-divulga-tamanho-das-torcidas.shtml?fbclid=IwAR281-XtWTHKRTN7rRMBsde-zOBB5rdtgKxpMZ12Et8gJnj7qgVlzDuYKvI\u00a0\u2026","timestamp":1568736009000,"timestamp_epochs":1568736009,"tweet_id":"1173990029103915008","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173990029103915008","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei o dia ouvindo Isa Lelis - Isabela Leles -<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4gac9fdhAXeX66D9a8ngxH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R3skH8x44x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4gac9fdhAXeX66D9a8ngxH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/4gac9fdh<\/span><span class=\"invisible\">AXeX66D9a8ngxH<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei o dia ouvindo Isa Lelis - Isabela Leles -https:\/\/open.spotify.com\/track\/4gac9fdhAXeX66D9a8ngxH\u00a0\u2026","timestamp":1568633969000,"timestamp_epochs":1568633969,"tweet_id":"1173562042915196928","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173562042915196928","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma ora\u00e7\u00e3o postada em 2011 sobre a BR 381 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2011\/02\/oracao-pela-381.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xIA2RyI5FT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2011\/02\/oracao-pela-381.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2011\/02\/oracao<\/span><span class=\"invisible\">-pela-381.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma ora\u00e7\u00e3o postada em 2011 sobre a BR 381 https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2011\/02\/oracao-pela-381.html\u00a0\u2026","timestamp":1568600340000,"timestamp_epochs":1568600340,"tweet_id":"1173420990979825664","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173420990979825664","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Refrigerante \u00e9 uma droga. S\u00f3 que liberada. Veja, mat\u00e9ria. Muitos malef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade. O jeito \u00e9 tomarmos mais cerveja...kkk... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021375641270581\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKsBDPRXal\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021375641270581\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3021375641270581<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Refrigerante \u00e9 uma droga. S\u00f3 que liberada. Veja, mat\u00e9ria. Muitos malef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade. O jeito \u00e9 tomarmos mais cerveja...kkk... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021375641270581\u00a0\u2026","timestamp":1568599407000,"timestamp_epochs":1568599407,"tweet_id":"1173417078088486912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173417078088486912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Forr\u00f3 proibido para menores...se vc for puritano(a), n\u00e3o veja. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021266717948140\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5kbOAYbcj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021266717948140\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3021266717948140<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Forr\u00f3 proibido para menores...se vc for puritano(a), n\u00e3o veja. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021266717948140\u00a0\u2026","timestamp":1568595508000,"timestamp_epochs":1568595508,"tweet_id":"1173400724664979458","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173400724664979458","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CENI ACERTA.\n\nQuando tira Robinho do time. Ele tem errado quase todos os passes tendo os companheiros pertinho e na zona de perigo, onde nascem os contra-ataques.\nAcho que o Ederson no meio  \u00e9 acerto. Ele comp\u00f5e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021182174623261\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7HA2YQZPgw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021182174623261\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3021182174623261<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CENI ACERTA.\n\nQuando tira Robinho do time. Ele tem errado quase todos os passes tendo os companheiros pertinho e na zona de perigo, onde nascem os contra-ataques.\nAcho que o Ederson no meio  \u00e9 acerto. Ele comp\u00f5e... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3021182174623261\u00a0\u2026","timestamp":1568592352000,"timestamp_epochs":1568592352,"tweet_id":"1173387490444632064","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173387490444632064","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juda a\u00ed, meu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019986814742797\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAcVhZRCfV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019986814742797\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3019986814742797<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juda a\u00ed, meu... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019986814742797\u00a0\u2026","timestamp":1568556185000,"timestamp_epochs":1568556185,"tweet_id":"1173235792648519681","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173235792648519681","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morre uma refer\u00eancia, um cara que durante um tempo nos conectou com as nossas matrizes musicais portuguesas. Ele foi muito popular fazendo todo mundo dan\u00e7ar o carimb\u00f3 portugu\u00eas e o fado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/diversao\/musico-roberto-leal-morre-aos-67-anos-1.2235778\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGHupLpdBL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/diversao\/musico-roberto-leal-morre-aos-67-anos-1.2235778\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/diversao\/music<\/span><span class=\"invisible\">o-roberto-leal-morre-aos-67-anos-1.2235778<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morre uma refer\u00eancia, um cara que durante um tempo nos conectou com as nossas matrizes musicais portuguesas. Ele foi muito popular fazendo todo mundo dan\u00e7ar o carimb\u00f3 portugu\u00eas e o fado.https:\/\/www.otempo.com.br\/diversao\/musico-roberto-leal-morre-aos-67-anos-1.2235778\u00a0\u2026","timestamp":1568552727000,"timestamp_epochs":1568552727,"tweet_id":"1173221290217484288","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173221290217484288","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que vive quer carinho... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019717561436389\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkx93Rihto\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019717561436389\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3019717561436389<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que vive quer carinho... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3019717561436389\u00a0\u2026","timestamp":1568549299000,"timestamp_epochs":1568549299,"tweet_id":"1173206911367438336","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173206911367438336","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">A\u00ed \u00f3... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/rumositaucultural.org.br\/inscricao\/?utm_source=FacebookCO&amp;utm_medium=CPA&amp;utm_campaign=F2_FB_CO_Agenda_EditalRumos_IC_Setembro2019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jKgQQ0UPGF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/rumositaucultural.org.br\/inscricao\/?utm_source=FacebookCO&amp;utm_medium=CPA&amp;utm_campaign=F2_FB_CO_Agenda_EditalRumos_IC_Setembro2019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rumositaucultural.org.br\/inscricao\/?utm<\/span><span class=\"invisible\">_source=FacebookCO&amp;utm_medium=CPA&amp;utm_campaign=F2_FB_CO_Agenda_EditalRumos_IC_Setembro2019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed \u00f3... https:\/\/rumositaucultural.org.br\/inscricao\/?utm_source=FacebookCO&utm_medium=CPA&utm_campaign=F2_FB_CO_Agenda_EditalRumos_IC_Setembro2019\u00a0\u2026","timestamp":1568548367000,"timestamp_epochs":1568548367,"tweet_id":"1173203003467337728","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173203003467337728","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO DESANIMADOR\n\nO mais grave pra mim foi o que o Alberto Rodrigues falou ao final do jogo. Ele disse que 1x0 foi bom resultado. Resultado foi p\u00e9ssimo. \n\nAT\u00c9 ENCAROU NO PRIMEIRO TEMPO\n\nO time fez um jogo at\u00e9... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3018438208230991\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zpco54Ofp8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3018438208230991\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3018438208230991<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO DESANIMADOR\n\nO mais grave pra mim foi o que o Alberto Rodrigues falou ao final do jogo. Ele disse que 1x0 foi bom resultado. Resultado foi p\u00e9ssimo. \n\nAT\u00c9 ENCAROU NO PRIMEIRO TEMPO\n\nO time fez um jogo at\u00e9... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3018438208230991\u00a0\u2026","timestamp":1568505963000,"timestamp_epochs":1568505963,"tweet_id":"1173025147982426112","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1173025147982426112","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que ser\u00e1 que os pol\u00edticos odeiam os intelectuais? Essa semana tamb\u00e9m tive a honra de escrever pro jornal A NOT\u00cdCIA.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21w3G05Xve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21w3G05Xve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que ser\u00e1 que os pol\u00edticos odeiam os intelectuais? Essa semana tamb\u00e9m tive a honra de escrever pro jornal A NOT\u00cdCIA.\nhttp:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\u00a0http:\/\/anoticiaregional.com.br\/op.asp?id=1343\u00a0","timestamp":1568482366000,"timestamp_epochs":1568482366,"tweet_id":"1172926173988495360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172926173988495360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A suavidade de Isa Leles...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NowPlaying?src=hash\"><s>#<\/s><b>NowPlaying<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/3Q0K7nd9XIkjyokYJUuBFJ?si=xqvPjK8mRF-LMmY_jgk4kg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6cc42uJ87E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/3Q0K7nd9XIkjyokYJUuBFJ?si=xqvPjK8mRF-LMmY_jgk4kg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/artist\/3Q0K7nd<\/span><span class=\"invisible\">9XIkjyokYJUuBFJ?si=xqvPjK8mRF-LMmY_jgk4kg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A suavidade de Isa Leles...\n#NowPlayinghttps:\/\/open.spotify.com\/artist\/3Q0K7nd9XIkjyokYJUuBFJ?si=xqvPjK8mRF-LMmY_jgk4kg\u00a0\u2026","timestamp":1568408057000,"timestamp_epochs":1568408057,"tweet_id":"1172614500643680256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172614500643680256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Banda incr\u00edvel do meu amigo Rodrigo Stockler. O Verna \u00e9 uma sele\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos incr\u00edveis e o Rodrigo cantando \u00e9 foda...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NowPlaying?src=hash\"><s>#<\/s><b>NowPlaying<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4i7Tl9EHxc6PtBTWkOl2iJ?si=W-lNPXoWSLWrJ5oDwPQiRQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HjhKRxrMMi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4i7Tl9EHxc6PtBTWkOl2iJ?si=W-lNPXoWSLWrJ5oDwPQiRQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/4i7Tl9EH<\/span><span class=\"invisible\">xc6PtBTWkOl2iJ?si=W-lNPXoWSLWrJ5oDwPQiRQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Banda incr\u00edvel do meu amigo Rodrigo Stockler. O Verna \u00e9 uma sele\u00e7\u00e3o de m\u00fasicos incr\u00edveis e o Rodrigo cantando \u00e9 foda...\n#NowPlayinghttps:\/\/open.spotify.com\/track\/4i7Tl9EHxc6PtBTWkOl2iJ?si=W-lNPXoWSLWrJ5oDwPQiRQ\u00a0\u2026","timestamp":1568386759000,"timestamp_epochs":1568386759,"tweet_id":"1172525169765732352","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172525169765732352","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas se apressam em dizer: \"parece cazuza\". Puxa gente. Prestem aten\u00e7\u00e3o na letra. Ou\u00e7am o baixo do Adriano Campagnani, a guitarra de Guilherme Fonseca, bateria de Ricardo Simoes, percussa de Andr\u00e9 Campagnani e Bio Bill Lucas. Teclado de Jelber...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6f2N51qnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/se-estamos-juntos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas se apressam em dizer: \"parece cazuza\". Puxa gente. Prestem aten\u00e7\u00e3o na letra. Ou\u00e7am o baixo do Adriano Campagnani, a guitarra de Guilherme Fonseca, bateria de Ricardo Simoes, percussa de Andr\u00e9 Campagnani e Bio Bill Lucas. Teclado de Jelber...https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\u00a0\u2026","timestamp":1568377210000,"timestamp_epochs":1568377210,"tweet_id":"1172485117572505601","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172485117572505601","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ser\u00e1 que tem de errado com a 381? Vejo divulga\u00e7\u00e3o de que o ex\u00e9rcito t\u00e1 fazendo estradas de qualidade pra todo lado. \u00d4 Seu Mour\u00e3o! Olha pra n\u00f3s. Manda o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/defatoonline.com.br\/duplicacao-da-br-381-tera-ritmo-reduzido-a-partir-desta-sexta\/#.XXrB4a9eOwA.facebook\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qOW2OEMrB4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/defatoonline.com.br\/duplicacao-da-br-381-tera-ritmo-reduzido-a-partir-desta-sexta\/#.XXrB4a9eOwA.facebook\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">defatoonline.com.br\/duplicacao-da-<\/span><span class=\"invisible\">br-381-tera-ritmo-reduzido-a-partir-desta-sexta\/#.XXrB4a9eOwA.facebook<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que ser\u00e1 que tem de errado com a 381? Vejo divulga\u00e7\u00e3o de que o ex\u00e9rcito t\u00e1 fazendo estradas de qualidade pra todo lado. \u00d4 Seu Mour\u00e3o! Olha pra n\u00f3s. Manda o...https:\/\/defatoonline.com.br\/duplicacao-da-br-381-tera-ritmo-reduzido-a-partir-desta-sexta\/#.XXrB4a9eOwA.facebook\u00a0\u2026","timestamp":1568333708000,"timestamp_epochs":1568333708,"tweet_id":"1172302658884866049","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172302658884866049","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">DEMAIS...DEMAIS...DEMAIS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3012860038788808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hrnWa0KZrA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3012860038788808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3012860038788808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEMAIS...DEMAIS...DEMAIS... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3012860038788808\u00a0\u2026","timestamp":1568325482000,"timestamp_epochs":1568325482,"tweet_id":"1172268154711683078","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172268154711683078","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A onda de fakenews anticruzeirenses n\u00e3o para. Hoje Ded\u00e9 e Rodriguinho foram vendidos. S\u00f3 que n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A onda de fakenews anticruzeirenses n\u00e3o para. Hoje Ded\u00e9 e Rodriguinho foram vendidos. S\u00f3 que n\u00e3o.","timestamp":1568324953000,"timestamp_epochs":1568324953,"tweet_id":"1172265936130322433","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172265936130322433","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papai Noel \u00e9 fakenews?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Papai Noel \u00e9 fakenews?","timestamp":1568324807000,"timestamp_epochs":1568324807,"tweet_id":"1172265324089171969","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1172265324089171969","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mr Bean hoje em dia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3009957619079050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sM92iFfX0a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3009957619079050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3009957619079050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mr Bean hoje em dia... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3009957619079050\u00a0\u2026","timestamp":1568232523000,"timestamp_epochs":1568232523,"tweet_id":"1171878255470743555","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1171878255470743555","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O com\u00e9rcio, t\u00e1 parado. \nA ind\u00fastria tamb\u00e9m. \nMas as f\u00e1bricas de fakenews continuam funcionando \u00e0 toda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O com\u00e9rcio, t\u00e1 parado. \nA ind\u00fastria tamb\u00e9m. \nMas as f\u00e1bricas de fakenews continuam funcionando \u00e0 toda...","timestamp":1568154845000,"timestamp_epochs":1568154845,"tweet_id":"1171552451176087553","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1171552451176087553","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/giDHLcgFVL\">pic.twitter.com\/giDHLcgFVL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/giDHLcgFVL","timestamp":1568079372000,"timestamp_epochs":1568079372,"tweet_id":"1171235892880662528","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1171235892880662528","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por essa ningu\u00e9m esperava. At\u00e9 o IRON MADEN tocando m\u00fasica sertaneja. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3004936599581152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/annclgGBDm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3004936599581152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3004936599581152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por essa ningu\u00e9m esperava. At\u00e9 o IRON MADEN tocando m\u00fasica sertaneja. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3004936599581152\u00a0\u2026","timestamp":1568066395000,"timestamp_epochs":1568066395,"tweet_id":"1171181464047824896","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1171181464047824896","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bela descri\u00e7\u00e3o po\u00e9tica de um orgasmo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3002370136504465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7lYlmb6Kgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3002370136504465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3002370136504465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bela descri\u00e7\u00e3o po\u00e9tica de um orgasmo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3002370136504465\u00a0\u2026","timestamp":1567984017000,"timestamp_epochs":1567984017,"tweet_id":"1170835948072046592","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170835948072046592","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser artista pode ser ben\u00e7\u00e3o...ou maldi\u00e7\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCMcykaw8s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-<\/span><span class=\"invisible\">os-artistas-sao-marginais.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser artista pode ser ben\u00e7\u00e3o...ou maldi\u00e7\u00e3o... https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\u00a0\u2026","timestamp":1567983789000,"timestamp_epochs":1567983789,"tweet_id":"1170834989958795264","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170834989958795264","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bate bola no sport de recife. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gifng.com\/animals\/18125\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/apDFSjxOuS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gifng.com\/animals\/18125\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gifng.com\/animals\/18125\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bate bola no sport de recife. https:\/\/www.gifng.com\/animals\/18125\/\u00a0","timestamp":1567983021000,"timestamp_epochs":1567983021,"tweet_id":"1170831771316957184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170831771316957184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Classe \u00e9 classe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gif-vif.com\/Coolest-dog-ever\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/crC96JqVMH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gif-vif.com\/Coolest-dog-ever\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gif-vif.com\/Coolest-dog-ev<\/span><span class=\"invisible\">er\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Classe \u00e9 classe...https:\/\/www.gif-vif.com\/Coolest-dog-ever\/\u00a0\u2026","timestamp":1567981528000,"timestamp_epochs":1567981528,"tweet_id":"1170825507170127874","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170825507170127874","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Junior Brasil da Itatiaia n\u00e3o me agrada como comentarista. \u00c9 muito \u00f3bvio pro meu gosto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Junior Brasil da Itatiaia n\u00e3o me agrada como comentarista. \u00c9 muito \u00f3bvio pro meu gosto.","timestamp":1567980240000,"timestamp_epochs":1567980240,"tweet_id":"1170820105690865665","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170820105690865665","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem humor a vida n\u00e3o tem sabor. kkkkk. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3001192323288913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjUW6hVk9S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3001192323288913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/3001192323288913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem humor a vida n\u00e3o tem sabor. kkkkk. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/3001192323288913\u00a0\u2026","timestamp":1567949803000,"timestamp_epochs":1567949803,"tweet_id":"1170692444289212416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170692444289212416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A boca fala o de que esta cheio o cora\u00e7\u00e3o.\" ( J. Cristo )<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"A boca fala o de que esta cheio o cora\u00e7\u00e3o.\" ( J. Cristo )","timestamp":1567943088000,"timestamp_epochs":1567943088,"tweet_id":"1170664279361695744","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170664279361695744","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro continua hexa da Copa do Brasil? Tetra campe\u00e3o brasileiro? Bi da libertadores? Uai! Ent\u00e3o t\u00e1 bom demais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Cruzeiro continua hexa da Copa do Brasil? Tetra campe\u00e3o brasileiro? Bi da libertadores? Uai! Ent\u00e3o t\u00e1 bom demais!","timestamp":1567906834000,"timestamp_epochs":1567906834,"tweet_id":"1170512219106435072","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170512219106435072","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda interessante...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NScn1Ivvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=x9--4f<\/span><span class=\"invisible\">qRCek<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NScn1Ivvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=x9--4f<\/span><span class=\"invisible\">qRCek<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma banda interessante...\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x9--4fqRCek\u00a0\u2026","timestamp":1567902742000,"timestamp_epochs":1567902742,"tweet_id":"1170495053078437895","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170495053078437895","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 pat\u00e9tico o Crivela tirar os livros da bienal. Por causa de conte\u00fados impr\u00f3prios? Ent\u00e3o tem de tirar a internet do ar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 pat\u00e9tico o Crivela tirar os livros da bienal. Por causa de conte\u00fados impr\u00f3prios? Ent\u00e3o tem de tirar a internet do ar.","timestamp":1567885002000,"timestamp_epochs":1567885002,"tweet_id":"1170420647819915269","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1170420647819915269","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um texto para reflex\u00e3o dos amigos artistas e afins... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCMcykaw8s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-<\/span><span class=\"invisible\">os-artistas-sao-marginais.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um texto para reflex\u00e3o dos amigos artistas e afins... https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/09\/todos-os-artistas-sao-marginais.html\u00a0\u2026","timestamp":1567771841000,"timestamp_epochs":1567771841,"tweet_id":"1169946015228731394","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169946015228731394","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que t\u00e1 todo mundo recriminando o Thiago Neves, se ele falou algo que a maioria concorda? Pra come\u00e7ar, Fabr\u00edcio Bruno no lugar do Leo \u00e9 uma sacanagem. Leo joga pro time, com muita energia. Ainda se estivesse em m\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994661473941998\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGo9sw6BB5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994661473941998\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2994661473941998<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que t\u00e1 todo mundo recriminando o Thiago Neves, se ele falou algo que a maioria concorda? Pra come\u00e7ar, Fabr\u00edcio Bruno no lugar do Leo \u00e9 uma sacanagem. Leo joga pro time, com muita energia. Ainda se estivesse em m\u00e1... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994661473941998\u00a0\u2026","timestamp":1567739230000,"timestamp_epochs":1567739230,"tweet_id":"1169809234411708417","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169809234411708417","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara \u00e9 o verdadeiro Forrest Gump da m\u00fasica. Um cara que vivenciou momentos m\u00e1gicos principalmente da m\u00fasica mineira, baixista que tocou e toca com grandes nomes. \u00c9 o meu amigo Gerdson Mour\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiF6FM0Kz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=d3B91D<\/span><span class=\"invisible\">0drwQ&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara \u00e9 o verdadeiro Forrest Gump da m\u00fasica. Um cara que vivenciou momentos m\u00e1gicos principalmente da m\u00fasica mineira, baixista que tocou e toca com grandes nomes. \u00c9 o meu amigo Gerdson Mour\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1567737324000,"timestamp_epochs":1567737324,"tweet_id":"1169801241490333697","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169801241490333697","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem gosta de futebol...vejam o lance todo...at\u00e9 o c\u00e2mera lenta no final. O zagueiro fez algo incr\u00edvel... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994384677303011\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBcxKADCjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994384677303011\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2994384677303011<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para quem gosta de futebol...vejam o lance todo...at\u00e9 o c\u00e2mera lenta no final. O zagueiro fez algo incr\u00edvel... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2994384677303011\u00a0\u2026","timestamp":1567732712000,"timestamp_epochs":1567732712,"tweet_id":"1169781898530435073","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169781898530435073","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com o baixista, compositor e produtor GERDSON MOUR\u00c3O. Ele conta hist\u00f3rias deliciosas dos bastidores de m\u00fasica mineira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiF6FM0Kz2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=d3B91D<\/span><span class=\"invisible\">0drwQ&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com o baixista, compositor e produtor GERDSON MOUR\u00c3O. Ele conta hist\u00f3rias deliciosas dos bastidores de m\u00fasica mineira.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d3B91D0drwQ&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1567714858000,"timestamp_epochs":1567714858,"tweet_id":"1169707011849801736","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169707011849801736","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos tentar n\u00e3o cair...\n\nO jogo de hoje escancarou a realidade pro torcedor Cruzeirense. Com esses jogadores, teremos muitas dificuldades.\n\nN\u00e3o temos um atacante sequer jogando bola.\n\nDavid definitivamente n\u00e3o d\u00e1.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2991716014236544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AYmNUjoKx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2991716014236544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2991716014236544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos tentar n\u00e3o cair...\n\nO jogo de hoje escancarou a realidade pro torcedor Cruzeirense. Com esses jogadores, teremos muitas dificuldades.\n\nN\u00e3o temos um atacante sequer jogando bola.\n\nDavid definitivamente n\u00e3o d\u00e1.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2991716014236544\u00a0\u2026","timestamp":1567651314000,"timestamp_epochs":1567651314,"tweet_id":"1169440488665034754","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169440488665034754","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na austr\u00e1lia o Cruzeiro j\u00e1 ganhou do inter por 3x1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na austr\u00e1lia o Cruzeiro j\u00e1 ganhou do inter por 3x1.","timestamp":1567615029000,"timestamp_epochs":1567615029,"tweet_id":"1169288298906423296","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169288298906423296","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Advogados do Fluminense come\u00e7am o aquecimento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Advogados do Fluminense come\u00e7am o aquecimento.","timestamp":1567558521000,"timestamp_epochs":1567558521,"tweet_id":"1169051287859728384","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1169051287859728384","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam se n\u00e3o \u00e9 assim... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2987299994678146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IaENdhnZ5P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2987299994678146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2987299994678146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam se n\u00e3o \u00e9 assim... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2987299994678146\u00a0\u2026","timestamp":1567510947000,"timestamp_epochs":1567510947,"tweet_id":"1168851749341474816","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1168851749341474816","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acaba de falecer o\n meu tricent\u00e9simo \nnonag\u00e9simo \n fone de ouvido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acaba de falecer o\n meu tricent\u00e9simo \nnonag\u00e9simo \n fone de ouvido.","timestamp":1567391984000,"timestamp_epochs":1567391984,"tweet_id":"1168352778521055232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1168352778521055232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 que \u00e9 um clip maneira feito com pouco dinheiro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982626711812141\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GGuphis4yR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982626711812141\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2982626711812141<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 que \u00e9 um clip maneira feito com pouco dinheiro. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982626711812141\u00a0\u2026","timestamp":1567361189000,"timestamp_epochs":1567361189,"tweet_id":"1168223615776624641","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1168223615776624641","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra pensar... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982339865174159\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AAtZGbrwgk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982339865174159\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2982339865174159<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra pensar... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2982339865174159\u00a0\u2026","timestamp":1567353337000,"timestamp_epochs":1567353337,"tweet_id":"1168190682126831616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1168190682126831616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MIMIMISMO\n\nEnquanto isso naquele boteco\n\n- Olha l\u00e1 hein, Jairo, Agora n\u00e3o pode chamar mais viado de viado no est\u00e1dio. D\u00e1 multa pro time.\n- S\u00e9rio? Nem de biba? de Maria pode?\n- Nem pensar. D\u00e1 at\u00e9 rebaixamento.\n- De... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970196716388474\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGZLVafWSJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970196716388474\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2970196716388474<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MIMIMISMO\n\nEnquanto isso naquele boteco\n\n- Olha l\u00e1 hein, Jairo, Agora n\u00e3o pode chamar mais viado de viado no est\u00e1dio. D\u00e1 multa pro time.\n- S\u00e9rio? Nem de biba? de Maria pode?\n- Nem pensar. D\u00e1 at\u00e9 rebaixamento.\n- De... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970196716388474\u00a0\u2026","timestamp":1566959100000,"timestamp_epochs":1566959100,"tweet_id":"1166537135547133952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1166537135547133952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DESSE JEITO,,,\n\nA nossa reportagem est\u00e1 aqui nessa avenida onde o tr\u00e2nsito foi interrompido por causa de uma manifesta\u00e7\u00e3o. Vamos falar com um dos manifestantes...\n- Meu amigo...essa manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 contra o que?\n-... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970133849728094\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgXL5CLBJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970133849728094\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2970133849728094<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"DESSE JEITO,,,\n\nA nossa reportagem est\u00e1 aqui nessa avenida onde o tr\u00e2nsito foi interrompido por causa de uma manifesta\u00e7\u00e3o. Vamos falar com um dos manifestantes...\n- Meu amigo...essa manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 contra o que?\n-... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2970133849728094\u00a0\u2026","timestamp":1566956892000,"timestamp_epochs":1566956892,"tweet_id":"1166527871936008192","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1166527871936008192","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado ao caminhar \ncom os gigantes. \nOs elefantes pisoteiam as formigas inocentemente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cuidado ao caminhar \ncom os gigantes. \nOs elefantes pisoteiam as formigas inocentemente.","timestamp":1566922380000,"timestamp_epochs":1566922380,"tweet_id":"1166383120494530560","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1166383120494530560","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem e mulher, conex\u00e3o perfeita, as tenta\u00e7\u00f5es vir\u00e3o, mas o que for de verdade sobrevive. SE ESTAMOS JUNTOS, uma can\u00e7\u00e3o minha e do Rodolfo Mendes.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6f2N51qnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/se-estamos-juntos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6f2N51qnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/se-estamos-juntos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Homem e mulher, conex\u00e3o perfeita, as tenta\u00e7\u00f5es vir\u00e3o, mas o que for de verdade sobrevive. SE ESTAMOS JUNTOS, uma can\u00e7\u00e3o minha e do Rodolfo Mendes.\nhttps:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\u00a0\u2026https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\u00a0\u2026","timestamp":1566913605000,"timestamp_epochs":1566913605,"tweet_id":"1166346312922685440","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1166346312922685440","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado de ter esperan\u00e7a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2967497896658356\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0I37E8u6S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2967497896658356\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2967497896658356<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cansado de ter esperan\u00e7a... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2967497896658356\u00a0\u2026","timestamp":1566873534000,"timestamp_epochs":1566873534,"tweet_id":"1166178245013909504","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1166178245013909504","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 que gosta do CREEDENCE? Pois a maior banda cover do CREEDENCE do BRASIL vai tocar em Jo\u00e3o Monlevade no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, I M P E R D \u00cd V E L. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2966058490135630\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HLXVceAgA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2966058490135630\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2966058490135630<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem \u00e9 que gosta do CREEDENCE? Pois a maior banda cover do CREEDENCE do BRASIL vai tocar em Jo\u00e3o Monlevade no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, I M P E R D \u00cd V E L. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2966058490135630\u00a0\u2026","timestamp":1566829618000,"timestamp_epochs":1566829618,"tweet_id":"1165994045296074752","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165994045296074752","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Democracia dicot\u00f4mica \n\u00e9 assim: uns tentando fazer e os outros tentando atrapalhar o tempo todo. E gerando in\u00e9rcia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Democracia dicot\u00f4mica \n\u00e9 assim: uns tentando fazer e os outros tentando atrapalhar o tempo todo. E gerando in\u00e9rcia.","timestamp":1566824650000,"timestamp_epochs":1566824650,"tweet_id":"1165973209612783617","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165973209612783617","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Washington Lasmar \u00e9 um...her\u00f3i da resist\u00eancia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2965747826833363\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQFd4Ho8y9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2965747826833363\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2965747826833363<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Washington Lasmar \u00e9 um...her\u00f3i da resist\u00eancia... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2965747826833363\u00a0\u2026","timestamp":1566821653000,"timestamp_epochs":1566821653,"tweet_id":"1165960637031301120","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165960637031301120","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano do Cruzeiro acabou. Um time que n\u00e3o consegue ganhar do CSA n\u00e3o vai ganhar do Inter. Se escaparmos do rebaixamento sairemos no lucro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O ano do Cruzeiro acabou. Um time que n\u00e3o consegue ganhar do CSA n\u00e3o vai ganhar do Inter. Se escaparmos do rebaixamento sairemos no lucro","timestamp":1566781273000,"timestamp_epochs":1566781273,"tweet_id":"1165791271325229061","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165791271325229061","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O super her\u00f3i mais poderoso de todos tempos \u00e9 o \nHOMEM DINHEIRO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O super her\u00f3i mais poderoso de todos tempos \u00e9 o \nHOMEM DINHEIRO.","timestamp":1566759145000,"timestamp_epochs":1566759145,"tweet_id":"1165698461297197056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165698461297197056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica \u00e9 das antigas. Tudo a ver com o fumac\u00ea que tomou conta do Brasil. \u00c9 dos Golden Boys. O legal \u00e9 que \u00e9 um bai\u00e3o. Parece at\u00e9 coisa do Raul Seixas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qak--znIBnw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smVpQTnB9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qak--znIBnw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=qak--z<\/span><span class=\"invisible\">nIBnw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa m\u00fasica \u00e9 das antigas. Tudo a ver com o fumac\u00ea que tomou conta do Brasil. \u00c9 dos Golden Boys. O legal \u00e9 que \u00e9 um bai\u00e3o. Parece at\u00e9 coisa do Raul Seixas.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qak--znIBnw\u00a0\u2026","timestamp":1566757831000,"timestamp_epochs":1566757831,"tweet_id":"1165692949835001858","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165692949835001858","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O time mais odiado do brasil hoje \u00e9 o botafogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O time mais odiado do brasil hoje \u00e9 o botafogo.","timestamp":1566757387000,"timestamp_epochs":1566757387,"tweet_id":"1165691086427316225","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165691086427316225","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isa Lelis lan\u00e7am lindo album com can\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias. Vale \u00e0 pena ouvir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2963394667068679\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMEXI0IbDJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2963394667068679\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2963394667068679<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Isa Lelis lan\u00e7am lindo album com can\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias. Vale \u00e0 pena ouvir... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2963394667068679\u00a0\u2026","timestamp":1566745026000,"timestamp_epochs":1566745026,"tweet_id":"1165639243009540098","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165639243009540098","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compositora e cantora Monlevadense de alt\u00edssimo n\u00edvel, Isa Lelis lan\u00e7a trabalho muito interessante. T\u00e1 no spotify. Isa escreve bem e comp\u00f5e melodias muito bonitas. Recomendo a quem n\u00e3o tem spotify que se inscreva. pois \u00e9...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0lZpJ3UdjCmxbXrqwEMZc1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qLVWt7yZxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0lZpJ3UdjCmxbXrqwEMZc1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/0lZpJ3Ud<\/span><span class=\"invisible\">jCmxbXrqwEMZc1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Compositora e cantora Monlevadense de alt\u00edssimo n\u00edvel, Isa Lelis lan\u00e7a trabalho muito interessante. T\u00e1 no spotify. Isa escreve bem e comp\u00f5e melodias muito bonitas. Recomendo a quem n\u00e3o tem spotify que se inscreva. pois \u00e9...https:\/\/open.spotify.com\/album\/0lZpJ3UdjCmxbXrqwEMZc1\u00a0\u2026","timestamp":1566743379000,"timestamp_epochs":1566743379,"tweet_id":"1165632332495237123","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165632332495237123","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma linda melodia de Tiago Ara\u00fajo. Letra tamb\u00e9m. M\u00fasica com v\u00e1rias refer\u00eancias...muito legal mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/1wPiEC6NlCzznoAKxpNA0v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qheGL7U7Ct\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/1wPiEC6NlCzznoAKxpNA0v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/1wPiEC6N<\/span><span class=\"invisible\">lCzznoAKxpNA0v<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais uma linda melodia de Tiago Ara\u00fajo. Letra tamb\u00e9m. M\u00fasica com v\u00e1rias refer\u00eancias...muito legal mesmo.https:\/\/open.spotify.com\/album\/1wPiEC6NlCzznoAKxpNA0v\u00a0\u2026","timestamp":1566742863000,"timestamp_epochs":1566742863,"tweet_id":"1165630168599269376","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165630168599269376","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc tem coragem de dizer N\u00c3O SEI? Adorei essa letra de Tiago Ara\u00fajo. Dizer N\u00c3O SEI \u00e9 libertador.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0TQ2jiCo9WvTbem4APPGaq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RCzxoW6gAd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/0TQ2jiCo9WvTbem4APPGaq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/0TQ2jiCo<\/span><span class=\"invisible\">9WvTbem4APPGaq<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vc tem coragem de dizer N\u00c3O SEI? Adorei essa letra de Tiago Ara\u00fajo. Dizer N\u00c3O SEI \u00e9 libertador.https:\/\/open.spotify.com\/album\/0TQ2jiCo9WvTbem4APPGaq\u00a0\u2026","timestamp":1566742652000,"timestamp_epochs":1566742652,"tweet_id":"1165629286801432577","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165629286801432577","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossinhora. Hoje \u00e9 que me dei conta do quanto estou velho. Nasci no s\u00e9culo passado...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nossinhora. Hoje \u00e9 que me dei conta do quanto estou velho. Nasci no s\u00e9culo passado...","timestamp":1566736828000,"timestamp_epochs":1566736828,"tweet_id":"1165604856314417152","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165604856314417152","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRUZAMIGOS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/13\/f4\/94\/13f494f8b38832096a4a700050e7047d.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvnIvMDoiA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/13\/f4\/94\/13f494f8b38832096a4a700050e7047d.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/13\/f<\/span><span class=\"invisible\">4\/94\/13f494f8b38832096a4a700050e7047d.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PRUZAMIGOS https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/13\/f4\/94\/13f494f8b38832096a4a700050e7047d.gif\u00a0\u2026","timestamp":1566688890000,"timestamp_epochs":1566688890,"tweet_id":"1165403789391781888","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1165403789391781888","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Noticioso Cultura dessa semana, conversei com o baixista, produtor e compositor Tiago Ara\u00fajo. Mais um multi-homem pra nossa cole\u00e7\u00e3o. O cara \u00e9 bom fazendo um monte de coisas e desenvolve um trabalho autoral muito interessante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c1PS4kLwA7U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TuJAKg23Wk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c1PS4kLwA7U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=c1PS4k<\/span><span class=\"invisible\">LwA7U<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No Noticioso Cultura dessa semana, conversei com o baixista, produtor e compositor Tiago Ara\u00fajo. Mais um multi-homem pra nossa cole\u00e7\u00e3o. O cara \u00e9 bom fazendo um monte de coisas e desenvolve um trabalho autoral muito interessante.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c1PS4kLwA7U\u00a0\u2026","timestamp":1566526996000,"timestamp_epochs":1566526996,"tweet_id":"1164724757302054912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1164724757302054912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ego \u00e9 o maior inimigo do homem. Recebo dezenas de ofertas todos os dias de f\u00f3rmulas mirabolantes de ganhar dinheiro r\u00e1pido, com ferramentas incr\u00edveis, com resultados mais incr\u00edveis ainda segundo seus idealizadores.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2953230324751780\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahuyRlPUHe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2953230324751780\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2953230324751780<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ego \u00e9 o maior inimigo do homem. Recebo dezenas de ofertas todos os dias de f\u00f3rmulas mirabolantes de ganhar dinheiro r\u00e1pido, com ferramentas incr\u00edveis, com resultados mais incr\u00edveis ainda segundo seus idealizadores.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2953230324751780\u00a0\u2026","timestamp":1566418837000,"timestamp_epochs":1566418837,"tweet_id":"1164271104216748032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1164271104216748032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com essa m\u00fasica homenageio o meu irm\u00e3o Ricardo Sim\u00f5es. Foi o \u00fanico cover do CD do Rep\u00fablica a pedido dele. Inclusive a batera dele nessa m\u00fasica \u00e9 uma coisa. S\u00e3o tantas levadas...ah...e nessa m\u00fasica tem os baixos do...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/mestre-jonas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BSmRYWf5HH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/mestre-jonas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/mestre-jonas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com essa m\u00fasica homenageio o meu irm\u00e3o Ricardo Sim\u00f5es. Foi o \u00fanico cover do CD do Rep\u00fablica a pedido dele. Inclusive a batera dele nessa m\u00fasica \u00e9 uma coisa. S\u00e3o tantas levadas...ah...e nessa m\u00fasica tem os baixos do...https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/mestre-jonas\/\u00a0\u2026","timestamp":1566392219000,"timestamp_epochs":1566392219,"tweet_id":"1164159460731969536","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1164159460731969536","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite de copa sula\nmiranda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Noite de copa sula\nmiranda","timestamp":1566347949000,"timestamp_epochs":1566347949,"tweet_id":"1163973780881981440","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1163973780881981440","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro, muitos baixaram a cabe\u00e7a para a Apple. Depois baixaram para o Android. Tudo dominado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro, muitos baixaram a cabe\u00e7a para a Apple. Depois baixaram para o Android. Tudo dominado.","timestamp":1566235003000,"timestamp_epochs":1566235003,"tweet_id":"1163500050045165569","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1163500050045165569","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guilherme Fonseca fazendo bonito... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2947211098687036\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yi0NkRtdgX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2947211098687036\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2947211098687036<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guilherme Fonseca fazendo bonito... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2947211098687036\u00a0\u2026","timestamp":1566226361000,"timestamp_epochs":1566226361,"tweet_id":"1163463802962288640","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1163463802962288640","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poeta da minha terra <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2944799568928189\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/imvdfGeWLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2944799568928189\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000194523568<\/span><span class=\"invisible\">5\/posts\/2944799568928189\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poeta da minha terra https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2944799568928189\/\u00a0\u2026","timestamp":1566146602000,"timestamp_epochs":1566146602,"tweet_id":"1163129271881207809","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1163129271881207809","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A MPB tamb\u00e9m tem umas letras que vou te contar...\n\nMeu Lim\u00e3o, meu limoeiro\nMeu p\u00e9 de jacarand\u00e1.\nUma vez, eskind\u00f4 lel\u00ea\nOutra vez, eskind\u00f4 l\u00e1 l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A MPB tamb\u00e9m tem umas letras que vou te contar...\n\nMeu Lim\u00e3o, meu limoeiro\nMeu p\u00e9 de jacarand\u00e1.\nUma vez, eskind\u00f4 lel\u00ea\nOutra vez, eskind\u00f4 l\u00e1 l\u00e1","timestamp":1566006328000,"timestamp_epochs":1566006328,"tweet_id":"1162540919201193984","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1162540919201193984","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira banda ac\u00fastica do Brasil \u00e9 de MG, de Ibirit\u00e9. Muito boa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2933301416744671\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5akjrsmeo4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2933301416744671\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2933301416744671<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Primeira banda ac\u00fastica do Brasil \u00e9 de MG, de Ibirit\u00e9. Muito boa... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2933301416744671\u00a0\u2026","timestamp":1565779493000,"timestamp_epochs":1565779493,"tweet_id":"1161589502651092993","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161589502651092993","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que ele acumula energia solar pra gastar \u00e0 noite? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/d8d848e2f0838725398edf7b152daf82\/tumblr_pr4r4fVUcz1y9do6xo1_400.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27Amx2fB12\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/d8d848e2f0838725398edf7b152daf82\/tumblr_pr4r4fVUcz1y9do6xo1_400.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">66.media.tumblr.com\/d8d848e2f08387<\/span><span class=\"invisible\">25398edf7b152daf82\/tumblr_pr4r4fVUcz1y9do6xo1_400.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que ele acumula energia solar pra gastar \u00e0 noite? https:\/\/66.media.tumblr.com\/d8d848e2f0838725398edf7b152daf82\/tumblr_pr4r4fVUcz1y9do6xo1_400.gif\u00a0\u2026","timestamp":1565746750000,"timestamp_epochs":1565746750,"tweet_id":"1161452170773958656","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161452170773958656","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De um poeta da minha terra <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2931434853597994\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FXBvqVFfUz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2931434853597994\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000194523568<\/span><span class=\"invisible\">5\/posts\/2931434853597994\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De um poeta da minha terra https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2931434853597994\/\u00a0\u2026","timestamp":1565720121000,"timestamp_epochs":1565720121,"tweet_id":"1161340480384376839","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161340480384376839","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cara fenomenal. Sorte dos t\u00e9cnicos agr\u00edcolas se ele for eleito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um cara fenomenal. Sorte dos t\u00e9cnicos agr\u00edcolas se ele for eleito.","timestamp":1565711027000,"timestamp_epochs":1565711027,"tweet_id":"1161302334858780681","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161302334858780681","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querem ver um gol bonito?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tenor.com\/view\/ibrahimovic-soccer-gif-9697549?utm_source=share-button\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bek1nkI2AY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tenor.com\/view\/ibrahimovic-soccer-gif-9697549?utm_source=share-button\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tenor.com\/view\/ibrahimov<\/span><span class=\"invisible\">ic-soccer-gif-9697549?utm_source=share-button<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querem ver um gol bonito?https:\/\/tenor.com\/view\/ibrahimovic-soccer-gif-9697549?utm_source=share-button\u00a0\u2026","timestamp":1565705908000,"timestamp_epochs":1565705908,"tweet_id":"1161280864115929090","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161280864115929090","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outro poss\u00edvel candidato que entrevistei foi Werton Santos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/entrevista-com-werton-santos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/At3eH1qoGT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/entrevista-com-werton-santos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/entrev<\/span><span class=\"invisible\">ista-com-werton-santos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outro poss\u00edvel candidato que entrevistei foi Werton Santos. https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/entrevista-com-werton-santos.html\u00a0\u2026","timestamp":1565666291000,"timestamp_epochs":1565666291,"tweet_id":"1161114701494964224","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161114701494964224","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Er\u00ea Ponte Nova.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cyGjzeYqag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BJjfFn<\/span><span class=\"invisible\">gTZyo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cyGjzeYqag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BJjfFn<\/span><span class=\"invisible\">gTZyo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Er\u00ea Ponte Nova.\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJjfFngTZyo\u00a0\u2026","timestamp":1565659616000,"timestamp_epochs":1565659616,"tweet_id":"1161086701307125762","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1161086701307125762","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra come\u00e7ar a semana... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3owvKe1U3lVmp2yziE\/giphy.gif\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OkIDcHK0Yq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3owvKe1U3lVmp2yziE\/giphy.gif\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">media.giphy.com\/media\/3owvKe1U<\/span><span class=\"invisible\">3lVmp2yziE\/giphy.gif<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra come\u00e7ar a semana... https:\/\/media.giphy.com\/media\/3owvKe1U3lVmp2yziE\/giphy.gif\u00a0\u2026","timestamp":1565606950000,"timestamp_epochs":1565606950,"tweet_id":"1160865807431294978","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160865807431294978","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara \u00e9 bom... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2925437450864401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tCRKz2elJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2925437450864401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2925437450864401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O cara \u00e9 bom... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2925437450864401\u00a0\u2026","timestamp":1565532484000,"timestamp_epochs":1565532484,"tweet_id":"1160553473152356355","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160553473152356355","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a pouco em Monlevade...no SHINE CRAZY <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2923942634347216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0puVcXNwT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2923942634347216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2923942634347216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui a pouco em Monlevade...no SHINE CRAZY https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2923942634347216\u00a0\u2026","timestamp":1565480615000,"timestamp_epochs":1565480615,"tweet_id":"1160335916164100097","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160335916164100097","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pra embalar o s\u00e1bado...que venha o sol...saudades dele dissipando o frio. Gosto do frio tamb\u00e9m,,,mas sou apaixonado pelos tr\u00f3picos. Brilhe astro rei. Traga sua energia...e vamos pra vida...ah...e o Black Machine \u00e9 do carai...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0DLuuLu0rD0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BzPpbraY0x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0DLuuLu0rD0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=0DLuuL<\/span><span class=\"invisible\">u0rD0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pra embalar o s\u00e1bado...que venha o sol...saudades dele dissipando o frio. Gosto do frio tamb\u00e9m,,,mas sou apaixonado pelos tr\u00f3picos. Brilhe astro rei. Traga sua energia...e vamos pra vida...ah...e o Black Machine \u00e9 do carai...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0DLuuLu0rD0\u00a0\u2026","timestamp":1565451147000,"timestamp_epochs":1565451147,"tweet_id":"1160212321928712192","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160212321928712192","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, quem enviar frases falando da admira\u00e7\u00e3o pelo pai, vai concorrer a esse vinho delicioso e a livros da Rep\u00fablica liter\u00e1ria. O link pra concorrer est\u00e1 em seguida...... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2922708814470598\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RIyQO0dNpI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2922708814470598\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2922708814470598<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, quem enviar frases falando da admira\u00e7\u00e3o pelo pai, vai concorrer a esse vinho delicioso e a livros da Rep\u00fablica liter\u00e1ria. O link pra concorrer est\u00e1 em seguida...... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2922708814470598\u00a0\u2026","timestamp":1565442988000,"timestamp_epochs":1565442988,"tweet_id":"1160178098953961474","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160178098953961474","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com a banda NEANDERTHAL, de SGRA. O Rock do mediopiracicaba t\u00e1 firme e forte. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/o-rock-forte-da-banda-neanderthal.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XDuTH947M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/o-rock-forte-da-banda-neanderthal.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/o-rock<\/span><span class=\"invisible\">-forte-da-banda-neanderthal.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com a banda NEANDERTHAL, de SGRA. O Rock do mediopiracicaba t\u00e1 firme e forte. https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/08\/o-rock-forte-da-banda-neanderthal.html\u00a0\u2026","timestamp":1565441521000,"timestamp_epochs":1565441521,"tweet_id":"1160171945998127104","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1160171945998127104","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma m\u00fasica linda de Altay Veloso. O que me impressiona nessa m\u00fasica s\u00e3o os viol\u00f5es. Uma pegada e um jeito muito diferente de tocar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RqXow0lk0F8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zHUxZIxLC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RqXow0lk0F8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=RqXow0<\/span><span class=\"invisible\">lk0F8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma m\u00fasica linda de Altay Veloso. O que me impressiona nessa m\u00fasica s\u00e3o os viol\u00f5es. Uma pegada e um jeito muito diferente de tocar.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RqXow0lk0F8\u00a0\u2026","timestamp":1565268259000,"timestamp_epochs":1565268259,"tweet_id":"1159445232699793409","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1159445232699793409","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BONAPART vai lan\u00e7ar sua segunda m\u00fasica num show na casa do ROCK do M\u00c9DIO PIRACICABA, o SHINE CRAZY ROCK BAR. Ser\u00e1 nesse s\u00e1bado, dia 10 de agosto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2913734412034705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WWwK3AHJf9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2913734412034705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2913734412034705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BONAPART vai lan\u00e7ar sua segunda m\u00fasica num show na casa do ROCK do M\u00c9DIO PIRACICABA, o SHINE CRAZY ROCK BAR. Ser\u00e1 nesse s\u00e1bado, dia 10 de agosto. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2913734412034705\u00a0\u2026","timestamp":1565141547000,"timestamp_epochs":1565141547,"tweet_id":"1158913764017758211","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158913764017758211","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre achei uma bobagem o artista comprar likes pra simular popularidade. For\u00e7a o auto-engano, cria falsas expectativas, falseia a real. Mas tem gente que acha legal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.ubc.org.br\/Publicacoes\/Noticias\/13182?utm_source=Newsletter&amp;utm_campaign=134c711a97-EMAIL_CAMPAIGN_2019_01_25_12_54_COPY_01&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=0_ddb33b0b47-134c711a97-58324713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lj4F6eyFQL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.ubc.org.br\/Publicacoes\/Noticias\/13182?utm_source=Newsletter&amp;utm_campaign=134c711a97-EMAIL_CAMPAIGN_2019_01_25_12_54_COPY_01&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=0_ddb33b0b47-134c711a97-58324713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ubc.org.br\/Publicacoes\/No<\/span><span class=\"invisible\">ticias\/13182?utm_source=Newsletter&amp;utm_campaign=134c711a97-EMAIL_CAMPAIGN_2019_01_25_12_54_COPY_01&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=0_ddb33b0b47-134c711a97-58324713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre achei uma bobagem o artista comprar likes pra simular popularidade. For\u00e7a o auto-engano, cria falsas expectativas, falseia a real. Mas tem gente que acha legal.http:\/\/www.ubc.org.br\/Publicacoes\/Noticias\/13182?utm_source=Newsletter&utm_campaign=134c711a97-EMAIL_CAMPAIGN_2019_01_25_12_54_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_ddb33b0b47-134c711a97-58324713\u00a0\u2026","timestamp":1565118581000,"timestamp_epochs":1565118581,"tweet_id":"1158817436088582144","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158817436088582144","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o famoso diab\u00e3o. Diab\u00e3o pra ficar debaixo das cobertas vendo s\u00e9ries...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 o famoso diab\u00e3o. Diab\u00e3o pra ficar debaixo das cobertas vendo s\u00e9ries...","timestamp":1565109559000,"timestamp_epochs":1565109559,"tweet_id":"1158779598315954176","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158779598315954176","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camisa do Cruzeiro \u00e9 considerada a mais bonita da Am\u00e9rica do Sul. Al\u00e9m de todos os t\u00edtulos, mais essa...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/camisa-do-cruzeiro-e-eleita-a-mais-bonita-da-america-do-sul-em-enquete-1.1547663\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rcjHxPdfFT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/camisa-do-cruzeiro-e-eleita-a-mais-bonita-da-america-do-sul-em-enquete-1.1547663\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/superfc\/camisa<\/span><span class=\"invisible\">-do-cruzeiro-e-eleita-a-mais-bonita-da-america-do-sul-em-enquete-1.1547663<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Camisa do Cruzeiro \u00e9 considerada a mais bonita da Am\u00e9rica do Sul. Al\u00e9m de todos os t\u00edtulos, mais essa...https:\/\/www.otempo.com.br\/superfc\/camisa-do-cruzeiro-e-eleita-a-mais-bonita-da-america-do-sul-em-enquete-1.1547663\u00a0\u2026","timestamp":1565103808000,"timestamp_epochs":1565103808,"tweet_id":"1158755474625499137","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158755474625499137","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova m\u00fasica do BONA...mais som, mais peso instrumental, mais rock pra galera... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912558025485677\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyT0CbaiUL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912558025485677\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2912558025485677<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nova m\u00fasica do BONA...mais som, mais peso instrumental, mais rock pra galera... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912558025485677\u00a0\u2026","timestamp":1565101714000,"timestamp_epochs":1565101714,"tweet_id":"1158746690775597061","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158746690775597061","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico deveria perder os pontos da ultima partida contra o Cruzeiro. Primeiro por causa da incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio. Depois por apedrejarem o \u00f4nibus do Cruzeiro. Depois por jogarem objetos no campo. O \u00f3dio foi tanto que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912508478823965\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ztxv8W7C0d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912508478823965\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2912508478823965<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico deveria perder os pontos da ultima partida contra o Cruzeiro. Primeiro por causa da incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio. Depois por apedrejarem o \u00f4nibus do Cruzeiro. Depois por jogarem objetos no campo. O \u00f3dio foi tanto que... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2912508478823965\u00a0\u2026","timestamp":1565100392000,"timestamp_epochs":1565100392,"tweet_id":"1158741146572640261","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158741146572640261","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATACANTES QUE N\u00c3O CHUTAM A GOL\n\nFred praticamente n\u00e3o concluiu. Thiago Neves tamb\u00e9m n\u00e3o. Marquinhos Gabriel nem pensar. Pedro Rocha pegava a bola e tentava sair driblando todo mundo at\u00e9 perder a bola. David entrou e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2908396219235191\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HWQowxWt5W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2908396219235191\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2908396219235191<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ATACANTES QUE N\u00c3O CHUTAM A GOL\n\nFred praticamente n\u00e3o concluiu. Thiago Neves tamb\u00e9m n\u00e3o. Marquinhos Gabriel nem pensar. Pedro Rocha pegava a bola e tentava sair driblando todo mundo at\u00e9 perder a bola. David entrou e... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2908396219235191\u00a0\u2026","timestamp":1564966093000,"timestamp_epochs":1564966093,"tweet_id":"1158177857358782465","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158177857358782465","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I N J U S T I F I C \u00c1 V E L - Poucas vezes vi um discurso mais infeliz que o do atual treinador do Atl\u00e9tico. Quis fazer o jogo da torcida, invocando o \u00f3dio. Lament\u00e1vel. Tomara que d\u00ea um branco no time dele e perca de 6x1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"I N J U S T I F I C \u00c1 V E L - Poucas vezes vi um discurso mais infeliz que o do atual treinador do Atl\u00e9tico. Quis fazer o jogo da torcida, invocando o \u00f3dio. Lament\u00e1vel. Tomara que d\u00ea um branco no time dele e perca de 6x1.","timestamp":1564934167000,"timestamp_epochs":1564934167,"tweet_id":"1158043949140983808","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1158043949140983808","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9WoXg1DkXu\">pic.twitter.com\/9WoXg1DkXu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/9WoXg1DkXu","timestamp":1564881251000,"timestamp_epochs":1564881251,"tweet_id":"1157822003031805952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1157822003031805952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A FESTA DA CHITA come\u00e7ou muito bem. Um evento cultural visualmente lindo, tur\u00edsticamente vi\u00e1vel, capaz de projetar a cidade.N\u00e3o se sabe por que, mas nossos geniais administradores acharam melhor diminuir sua import\u00e2ncia at\u00e9 simplesmente parar de fazer. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2899173340157479\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I0p6P7k6jK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2899173340157479\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2899173340157479<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A FESTA DA CHITA come\u00e7ou muito bem. Um evento cultural visualmente lindo, tur\u00edsticamente vi\u00e1vel, capaz de projetar a cidade.N\u00e3o se sabe por que, mas nossos geniais administradores acharam melhor diminuir sua import\u00e2ncia at\u00e9 simplesmente parar de fazer. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2899173340157479\u00a0\u2026","timestamp":1564659977000,"timestamp_epochs":1564659977,"tweet_id":"1156893911635439618","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1156893911635439618","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Violinista ruim \u00e9 que nem pernilongo gigante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Violinista ruim \u00e9 que nem pernilongo gigante.","timestamp":1564623664000,"timestamp_epochs":1564623664,"tweet_id":"1156741604960591873","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1156741604960591873","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2897925376948942\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6qW4wQlhyW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2897925376948942\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2897925376948942<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2897925376948942\u00a0\u2026","timestamp":1564613763000,"timestamp_epochs":1564613763,"tweet_id":"1156700078771507201","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1156700078771507201","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 pra fazer samba de todo jeito...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fE429tDzTPA&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mJmhB8gQB9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fE429tDzTPA&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=fE429t<\/span><span class=\"invisible\">DzTPA&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 pra fazer samba de todo jeito...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fE429tDzTPA&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1564496439000,"timestamp_epochs":1564496439,"tweet_id":"1156207985552740358","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1156207985552740358","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minas ter\u00e1 frio intenso e chuva a partir do pr\u00f3ximo domingo\n\nO Tempo\n\n29\/07\/2019 17h07\n\nSem chuvas significativas h\u00e1 dois meses e em alerta por causa do tempo seco, Belo Horizonte vai viver uma mudan\u00e7a clim\u00e1tica a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2893148124093334\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2SuYzVvZP9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2893148124093334\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2893148124093334<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minas ter\u00e1 frio intenso e chuva a partir do pr\u00f3ximo domingo\n\nO Tempo\n\n29\/07\/2019 17h07\n\nSem chuvas significativas h\u00e1 dois meses e em alerta por causa do tempo seco, Belo Horizonte vai viver uma mudan\u00e7a clim\u00e1tica a... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2893148124093334\u00a0\u2026","timestamp":1564453811000,"timestamp_epochs":1564453811,"tweet_id":"1156029190241570818","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1156029190241570818","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eri Gomes, um artista al\u00e9m, fazendo cruzamentos est\u00e9ticos, Conhe\u00e7am o Lampi\u00e3o Bonaparte. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2892886437452836\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilmHd3UIdg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2892886437452836\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2892886437452836<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eri Gomes, um artista al\u00e9m, fazendo cruzamentos est\u00e9ticos, Conhe\u00e7am o Lampi\u00e3o Bonaparte. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2892886437452836\u00a0\u2026","timestamp":1564444185000,"timestamp_epochs":1564444185,"tweet_id":"1155988813665062912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155988813665062912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu uma baita saudade desse cara. ROBERTO RIBEIRO. Samba da nobreza...ou\u00e7am esse 7 cordas...coisa fina...\nA letra tamb\u00e9m \u00e9 um primor... o batuque tamb\u00e9m...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ViwXMgkZFIY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pITUgRamQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ViwXMgkZFIY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ViwXMg<\/span><span class=\"invisible\">kZFIY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu uma baita saudade desse cara. ROBERTO RIBEIRO. Samba da nobreza...ou\u00e7am esse 7 cordas...coisa fina...\nA letra tamb\u00e9m \u00e9 um primor... o batuque tamb\u00e9m...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ViwXMgkZFIY\u00a0\u2026","timestamp":1564443631000,"timestamp_epochs":1564443631,"tweet_id":"1155986493740969990","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155986493740969990","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pobre de quem trabalha com textos hoje em dia. Quase todo o planeta trabalhando s\u00f3 com celular. Vc aprovar trabalhos, interagir, enviar arquivos, ser did\u00e1tico, desenvolver um racioc\u00ednio mais complexo usando smartphones \u00e9 tarefa para pigmeus.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pobre de quem trabalha com textos hoje em dia. Quase todo o planeta trabalhando s\u00f3 com celular. Vc aprovar trabalhos, interagir, enviar arquivos, ser did\u00e1tico, desenvolver um racioc\u00ednio mais complexo usando smartphones \u00e9 tarefa para pigmeus.","timestamp":1564430854000,"timestamp_epochs":1564430854,"tweet_id":"1155932903122935808","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155932903122935808","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um Funk trinca c\u00e9rebro pra vcs... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889751071099706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1soF3Okfak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889751071099706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2889751071099706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um Funk trinca c\u00e9rebro pra vcs... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889751071099706\u00a0\u2026","timestamp":1564337498000,"timestamp_epochs":1564337498,"tweet_id":"1155541339339153409","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155541339339153409","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia muito importante... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889535087787971\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nIuNxbrFgt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889535087787971\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2889535087787971<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dia muito importante... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2889535087787971\u00a0\u2026","timestamp":1564331038000,"timestamp_epochs":1564331038,"tweet_id":"1155514242759610368","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155514242759610368","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batman existe. Vejam e se emocionem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2888067311268082\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bT5M5Szr5z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2888067311268082\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2888067311268082<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Batman existe. Vejam e se emocionem... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2888067311268082\u00a0\u2026","timestamp":1564281435000,"timestamp_epochs":1564281435,"tweet_id":"1155306192828325893","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155306192828325893","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MUNDO COVER.\n\nOs modelos de festivais de talentos de hoje em dia n\u00e3o abrem espa\u00e7os para os novos compositores. S\u00e3o festivais de interpreta\u00e7\u00e3o, como o mais famoso americano X FACTOR ou como o FAMA ou THE VOICE. S\u00e3o festivais que valorizam os covers.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xYkF4vUgUN\">pic.twitter.com\/xYkF4vUgUN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MUNDO COVER.\n\nOs modelos de festivais de talentos de hoje em dia n\u00e3o abrem espa\u00e7os para os novos compositores. S\u00e3o festivais de interpreta\u00e7\u00e3o, como o mais famoso americano X FACTOR ou como o FAMA ou THE VOICE. S\u00e3o festivais que valorizam os covers.pic.twitter.com\/xYkF4vUgUN","timestamp":1564274990000,"timestamp_epochs":1564274990,"tweet_id":"1155279161864458240","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155279161864458240","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2887892584618888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1E0kG5XBrl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2887892584618888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2887892584618888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2887892584618888\u00a0\u2026","timestamp":1564274883000,"timestamp_epochs":1564274883,"tweet_id":"1155278712000131073","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155278712000131073","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00edtica dualista lembra muito a corrida maluca dos desenhos. O que tem de Dick vigarista preparando armadilhas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pol\u00edtica dualista lembra muito a corrida maluca dos desenhos. O que tem de Dick vigarista preparando armadilhas...","timestamp":1564255514000,"timestamp_epochs":1564255514,"tweet_id":"1155197472819613702","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155197472819613702","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se assustem, \nmas devo lhes avisar: \nestamos todos hackeados.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o se assustem, \nmas devo lhes avisar: \nestamos todos hackeados.","timestamp":1564249932000,"timestamp_epochs":1564249932,"tweet_id":"1155174059161923585","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1155174059161923585","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. A cultura dos singles... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/07\/voce-sabe-o-que-e-um-single.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PoFmz8l6Jn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/07\/voce-sabe-o-que-e-um-single.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/07\/voce-s<\/span><span class=\"invisible\">abe-o-que-e-um-single.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. A cultura dos singles... https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/07\/voce-sabe-o-que-e-um-single.html\u00a0\u2026","timestamp":1564152000000,"timestamp_epochs":1564152000,"tweet_id":"1154763303920578560","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1154763303920578560","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Prateano eu sempre quis conhecer. J\u00e1 observo de longe h\u00e1 algum tempo, conhe\u00e7o pouco, mas  pouco de admirar. Celso Adolfo \u00e9 compositor de um dos maiores hits da m\u00fasica mineira. Sua can\u00e7\u00e3o N\u00d3S DOIS ainda roda o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2884255811649232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0lxQaVDK8n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2884255811649232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2884255811649232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Prateano eu sempre quis conhecer. J\u00e1 observo de longe h\u00e1 algum tempo, conhe\u00e7o pouco, mas  pouco de admirar. Celso Adolfo \u00e9 compositor de um dos maiores hits da m\u00fasica mineira. Sua can\u00e7\u00e3o N\u00d3S DOIS ainda roda o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2884255811649232\u00a0\u2026","timestamp":1564150698000,"timestamp_epochs":1564150698,"tweet_id":"1154757841636462592","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1154757841636462592","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 s\u00f3 pra torcida multicampe\u00e3...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TqOTUYJDAG8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IwFndwmw1d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TqOTUYJDAG8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=TqOTUY<\/span><span class=\"invisible\">JDAG8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 s\u00f3 pra torcida multicampe\u00e3...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TqOTUYJDAG8\u00a0\u2026","timestamp":1564149275000,"timestamp_epochs":1564149275,"tweet_id":"1154751872403681280","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1154751872403681280","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista dellciosa com o Baixista CAIO VALENTE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AekVVpxY9l0&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=h1WY9wuWNq3INppz%3A6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcXqdtSsdg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AekVVpxY9l0&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=h1WY9wuWNq3INppz%3A6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=AekVVp<\/span><span class=\"invisible\">xY9l0&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=h1WY9wuWNq3INppz%3A6<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista dellciosa com o Baixista CAIO VALENTE.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AekVVpxY9l0&feature=push-u-sub&attr_tag=h1WY9wuWNq3INppz%3A6\u00a0\u2026","timestamp":1564082775000,"timestamp_epochs":1564082775,"tweet_id":"1154472953246973952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1154472953246973952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu publico sobre a necessidade da duplica\u00e7\u00e3o da BR 381 desde 2008. E vou continuar publicando. Tomara que tenha s\u00f3 boas not\u00edcias a partir de agora. Um trecho sendo inaugurado j\u00e1 \u00e9 alguma coisa. Espero que muitos pol\u00edticos apare\u00e7am e se engajem e os usu\u00e1rios tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu publico sobre a necessidade da duplica\u00e7\u00e3o da BR 381 desde 2008. E vou continuar publicando. Tomara que tenha s\u00f3 boas not\u00edcias a partir de agora. Um trecho sendo inaugurado j\u00e1 \u00e9 alguma coisa. Espero que muitos pol\u00edticos apare\u00e7am e se engajem e os usu\u00e1rios tamb\u00e9m.","timestamp":1563822557000,"timestamp_epochs":1563822557,"tweet_id":"1153381518112415749","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1153381518112415749","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu dom vai te levar...\nsua arma pra sobreviver...\nsua barca pra atravessar. \nCom o fabuloso guitarrista Guilherme Fonseca.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXNNXeoqTx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/o-dom\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu dom vai te levar...\nsua arma pra sobreviver...\nsua barca pra atravessar. \nCom o fabuloso guitarrista Guilherme Fonseca.https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\u00a0\u2026","timestamp":1563818037000,"timestamp_epochs":1563818037,"tweet_id":"1153362561892528130","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1153362561892528130","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O senador Carlos Viana falou sobre a 381 e tamb\u00e9m acho isso muito bom. Todos que vierem pra somar ser\u00e3o bem vindos. Que outros deputados, senadores, prefeitos, vereadores apare\u00e7am para dar boas not\u00edcias ou inaugurar... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2871874689554011\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kMY5KVTBvR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2871874689554011\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2871874689554011<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O senador Carlos Viana falou sobre a 381 e tamb\u00e9m acho isso muito bom. Todos que vierem pra somar ser\u00e3o bem vindos. Que outros deputados, senadores, prefeitos, vereadores apare\u00e7am para dar boas not\u00edcias ou inaugurar... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2871874689554011\u00a0\u2026","timestamp":1563752138000,"timestamp_epochs":1563752138,"tweet_id":"1153086161973387266","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1153086161973387266","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Itabirana Ma\u00edra Baldaia segue em sua trajet\u00f3ria de aprendizado e conquistas, devagarinho demarcando sua presen\u00e7a, com senso art\u00edstico apurado, com compet\u00eancia e poesia. Uma artista que se agiganta a cada dia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2868165439924936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GogIV0qr5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2868165439924936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2868165439924936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Itabirana Ma\u00edra Baldaia segue em sua trajet\u00f3ria de aprendizado e conquistas, devagarinho demarcando sua presen\u00e7a, com senso art\u00edstico apurado, com compet\u00eancia e poesia. Uma artista que se agiganta a cada dia. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2868165439924936\u00a0\u2026","timestamp":1563629510000,"timestamp_epochs":1563629510,"tweet_id":"1152571821671231488","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1152571821671231488","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado...cad\u00ea a crise no Cruzeiro de uma semana atr\u00e1s? Acabou? Por que ningu\u00e9m mais fala do assunto? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2866670143407799\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/djMBpqIys6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2866670143407799\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2866670143407799<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Engra\u00e7ado...cad\u00ea a crise no Cruzeiro de uma semana atr\u00e1s? Acabou? Por que ningu\u00e9m mais fala do assunto? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2866670143407799\u00a0\u2026","timestamp":1563573518000,"timestamp_epochs":1563573518,"tweet_id":"1152336971316047874","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1152336971316047874","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2866638713410942\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BhqW36JxPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2866638713410942\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000194523568<\/span><span class=\"invisible\">5\/posts\/2866638713410942\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2866638713410942\/\u00a0\u2026","timestamp":1563572331000,"timestamp_epochs":1563572331,"tweet_id":"1152331995491512321","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1152331995491512321","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O programa \u00e9 uma conversa de cruzeirenses sobre o cruzeiro. Assistam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1iJgofltlCc&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/se5fXLQrn7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1iJgofltlCc&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=1iJgof<\/span><span class=\"invisible\">ltlCc&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O programa \u00e9 uma conversa de cruzeirenses sobre o cruzeiro. Assistamhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1iJgofltlCc&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1563488705000,"timestamp_epochs":1563488705,"tweet_id":"1151981241849266178","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1151981241849266178","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabedoria que vem das prantas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2864020213672792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZOrvfpBPbn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2864020213672792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2864020213672792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabedoria que vem das prantas. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2864020213672792\u00a0\u2026","timestamp":1563487532000,"timestamp_epochs":1563487532,"tweet_id":"1151976319892283392","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1151976319892283392","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha amizade com Mauro vem desde sempre. Sou muito grato a ele pelas bem preservadas mem\u00f3rias visuais. N\u00e3o se os alvinopolenses tem a dimens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o desse alvinopolense para a nossa city.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1194853054053039\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xdwFd5yK1y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1194853054053039\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/1194853054053039\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha amizade com Mauro vem desde sempre. Sou muito grato a ele pelas bem preservadas mem\u00f3rias visuais. N\u00e3o se os alvinopolenses tem a dimens\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o desse alvinopolense para a nossa city.https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/1194853054053039\/\u00a0\u2026","timestamp":1563457807000,"timestamp_epochs":1563457807,"tweet_id":"1151851648131706882","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1151851648131706882","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao atr\u00e9tico, que conseguiu vencer o atual bi-campe\u00e3o da Copa do Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns ao atr\u00e9tico, que conseguiu vencer o atual bi-campe\u00e3o da Copa do Brasil.","timestamp":1563419758000,"timestamp_epochs":1563419758,"tweet_id":"1151692055133007874","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1151692055133007874","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois do que passamos nas ultimas semanas, estamos dando a volta por cima. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/07\/que-venham-os-argentinos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oiwdif5NFT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/07\/que-venham-os-argentinos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/07\/que-ve<\/span><span class=\"invisible\">nham-os-argentinos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois do que passamos nas ultimas semanas, estamos dando a volta por cima. https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/07\/que-venham-os-argentinos.html\u00a0\u2026","timestamp":1563419636000,"timestamp_epochs":1563419636,"tweet_id":"1151691546233901056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1151691546233901056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquem com o delicioso clip dos querid\u00edssimos Dan e Duca, de Jo\u00e3o Monlevade, do Rio, dos rios, de muita delicadeza e carinho. O can\u00e1rio canta e encanta,,,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lrrl8wkgVJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=GHAXhW<\/span><span class=\"invisible\">EieeI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquem com o delicioso clip dos querid\u00edssimos Dan e Duca, de Jo\u00e3o Monlevade, do Rio, dos rios, de muita delicadeza e carinho. O can\u00e1rio canta e encanta,,,https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GHAXhWEieeI\u00a0\u2026","timestamp":1563110612000,"timestamp_epochs":1563110612,"tweet_id":"1150395405374545920","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1150395405374545920","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Racismo reverso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2851184374956376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8M7FDUdeEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2851184374956376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2851184374956376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Racismo reverso... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2851184374956376\u00a0\u2026","timestamp":1563057889000,"timestamp_epochs":1563057889,"tweet_id":"1150174268644306944","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1150174268644306944","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849971308411016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/csFgBNQweg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849971308411016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2849971308411016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849971308411016\u00a0\u2026","timestamp":1563019481000,"timestamp_epochs":1563019481,"tweet_id":"1150013175468834817","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1150013175468834817","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oia s\u00f3. Antiga, futurista, anarquista a primeira logo da banda. Angelo Eugenio na \u00e9poca fabricou uma camisa preto e branca que fez sucesso. . <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849883351753145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sv51nm1KxZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849883351753145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2849883351753145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oia s\u00f3. Antiga, futurista, anarquista a primeira logo da banda. Angelo Eugenio na \u00e9poca fabricou uma camisa preto e branca que fez sucesso. . https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2849883351753145\u00a0\u2026","timestamp":1563016746000,"timestamp_epochs":1563016746,"tweet_id":"1150001702667509761","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1150001702667509761","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As c\u00e2meras andam pegando cada coisa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2848880881853392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0XiRZHEwYe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2848880881853392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2848880881853392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As c\u00e2meras andam pegando cada coisa... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2848880881853392\u00a0\u2026","timestamp":1562977917000,"timestamp_epochs":1562977917,"tweet_id":"1149838840078753792","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1149838840078753792","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tecido da realidade \u00e9 vol\u00e1til. \nOntem at\u00e9 as 20 hs o atl\u00e9tico era bom e o cruzeiro ruim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tecido da realidade \u00e9 vol\u00e1til. \nOntem at\u00e9 as 20 hs o atl\u00e9tico era bom e o cruzeiro ruim.","timestamp":1562966424000,"timestamp_epochs":1562966424,"tweet_id":"1149790637732110336","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1149790637732110336","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A frase mais racional do dia... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2847849455289868\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u6rTyexk9R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2847849455289868\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2847849455289868<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A frase mais racional do dia... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2847849455289868\u00a0\u2026","timestamp":1562944391000,"timestamp_epochs":1562944391,"tweet_id":"1149698221922541568","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1149698221922541568","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caramba...\u00e9 lixo demais...no Rio Santa B\u00e1rbara. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2844838548924292\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3gkCVTIsQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2844838548924292\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2844838548924292<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caramba...\u00e9 lixo demais...no Rio Santa B\u00e1rbara. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2844838548924292\u00a0\u2026","timestamp":1562852159000,"timestamp_epochs":1562852159,"tweet_id":"1149311374973132800","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1149311374973132800","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Policia no cruzeiro na semana do classico e muiito mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/attribution_link?a=Ggtg92HT_rw&amp;u=%2Fwatch%3Fv%3D-YcHu8s37RQ%26feature%3Dshare\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xTCdWodMsi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/attribution_link?a=Ggtg92HT_rw&amp;u=%2Fwatch%3Fv%3D-YcHu8s37RQ%26feature%3Dshare\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/attribution_li<\/span><span class=\"invisible\">nk?a=Ggtg92HT_rw&amp;u=%2Fwatch%3Fv%3D-YcHu8s37RQ%26feature%3Dshare<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Policia no cruzeiro na semana do classico e muiito maishttps:\/\/www.youtube.com\/attribution_link?a=Ggtg92HT_rw&u=%2Fwatch%3Fv%3D-YcHu8s37RQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026","timestamp":1562793043000,"timestamp_epochs":1562793043,"tweet_id":"1149063422060957696","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1149063422060957696","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou contar um trem proc\u00eas. H\u00e1 muitos anos eu n\u00e3o sentia um frio t\u00e3o desconfort\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou contar um trem proc\u00eas. H\u00e1 muitos anos eu n\u00e3o sentia um frio t\u00e3o desconfort\u00e1vel.","timestamp":1562722816000,"timestamp_epochs":1562722816,"tweet_id":"1148768868581683200","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1148768868581683200","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem outro jeito. A torcida tem de mover o time, que nem aconteceu contra o Flamengo no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/xn--maracan-3wa.na\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2jPegy1agR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/xn--maracan-3wa.na\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/xn--maracan-3wa.na<\/span><span class=\"js-display-url\">maracan\u00e3.na<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> decis\u00e3o de 2017. A torcida azul quando apoia gera uma energia muito forte...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem outro jeito. A torcida tem de mover o time, que nem aconteceu contra o Flamengo no http:\/\/xn--maracan-3wa.namaracan\u00e3.na\u00a0 decis\u00e3o de 2017. A torcida azul quando apoia gera uma energia muito forte...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026","timestamp":1562718113000,"timestamp_epochs":1562718113,"tweet_id":"1148749143264940033","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1148749143264940033","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atreticanos exultantes. \nSe ganhassem o mundial n\u00e3o ficariam t\u00e3o satisfeitos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atreticanos exultantes. \nSe ganhassem o mundial n\u00e3o ficariam t\u00e3o satisfeitos.","timestamp":1562682230000,"timestamp_epochs":1562682230,"tweet_id":"1148598640912605186","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1148598640912605186","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tempo come\u00e7a a abrir no cruzeiro, c\u00e9u azul, come\u00e7a a ganhar alguns processos. Ser\u00e1 que as coisas v\u00e3o come\u00e7ar a mudar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tempo come\u00e7a a abrir no cruzeiro, c\u00e9u azul, come\u00e7a a ganhar alguns processos. Ser\u00e1 que as coisas v\u00e3o come\u00e7ar a mudar?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026","timestamp":1562669945000,"timestamp_epochs":1562669945,"tweet_id":"1148547112721891328","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1148547112721891328","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma chuva de processos e den\u00fancias contra o Cruzeiro. Mas basta o time ganhar as duas contra o atl\u00e9tico que tudo fica mais leve. Agora...se o time perder, a diretoria balan\u00e7a..\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 uma chuva de processos e den\u00fancias contra o Cruzeiro. Mas basta o time ganhar as duas contra o atl\u00e9tico que tudo fica mais leve. Agora...se o time perder, a diretoria balan\u00e7a..\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026","timestamp":1562547667000,"timestamp_epochs":1562547667,"tweet_id":"1148034241088897024","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1148034241088897024","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vidinha mais ou menos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2834151126659701\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/coefcIWhjS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2834151126659701\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2834151126659701<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vidinha mais ou menos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2834151126659701\u00a0\u2026","timestamp":1562502305000,"timestamp_epochs":1562502305,"tweet_id":"1147843981100949504","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1147843981100949504","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro passa ou n\u00e3o passa pelo Atr\u00e9tico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Cruzeiro passa ou n\u00e3o passa pelo Atr\u00e9tico?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026","timestamp":1562501966000,"timestamp_epochs":1562501966,"tweet_id":"1147842560414683136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1147842560414683136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed Cruzeirenses de todo o planeta. Vejam o programa LOUCOS DA CABE\u00c7A da semana. \nS\u00f3 assuntos de interesse dos cruzeirenses.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xksRHsJ24J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=BX-4F_<\/span><span class=\"invisible\">p2Pro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a\u00ed Cruzeirenses de todo o planeta. Vejam o programa LOUCOS DA CABE\u00c7A da semana. \nS\u00f3 assuntos de interesse dos cruzeirenses.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BX-4F_p2Pro\u00a0\u2026","timestamp":1562346180000,"timestamp_epochs":1562346180,"tweet_id":"1147189144348704773","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1147189144348704773","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOT\u00cdCIA CHOCANTE!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,empresario-falido-se-suicida-na-frente-do-governador-de-sergipe-e-do-ministro-de-minas-e-energia,70002904526?utm_source=twitter:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:072019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y87MBHT9zV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,empresario-falido-se-suicida-na-frente-do-governador-de-sergipe-e-do-ministro-de-minas-e-energia,70002904526?utm_source=twitter:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:072019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">economia.estadao.com.br\/noticias\/geral<\/span><span class=\"invisible\">,empresario-falido-se-suicida-na-frente-do-governador-de-sergipe-e-do-ministro-de-minas-e-energia,70002904526?utm_source=twitter:newsfeed&amp;utm_medium=social-organic&amp;utm_campaign=redes-sociais:072019:e&amp;utm_content=:::&amp;utm_term=<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NOT\u00cdCIA CHOCANTE!!!https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,empresario-falido-se-suicida-na-frente-do-governador-de-sergipe-e-do-ministro-de-minas-e-energia,70002904526?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:072019:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026","timestamp":1562252729000,"timestamp_epochs":1562252729,"tweet_id":"1146797184693747713","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1146797184693747713","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ENERGIA SOLAR \u00e9 o futuro. \u00c9 o passado tamb\u00e9m uai. O sol j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed h\u00e1 muito tempo. Bem antes de n\u00f3s. Aquecendo e gerando a energia que precisamos para viver. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2826330690775078\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w84HoEiYGi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2826330690775078\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2826330690775078<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ENERGIA SOLAR \u00e9 o futuro. \u00c9 o passado tamb\u00e9m uai. O sol j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed h\u00e1 muito tempo. Bem antes de n\u00f3s. Aquecendo e gerando a energia que precisamos para viver. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2826330690775078\u00a0\u2026","timestamp":1562243421000,"timestamp_epochs":1562243421,"tweet_id":"1146758143327817729","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1146758143327817729","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro foi mais ovacionado ou vaiado no jogo da Sele\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonaro foi mais ovacionado ou vaiado no jogo da Sele\u00e7\u00e3o?","timestamp":1562207664000,"timestamp_epochs":1562207664,"tweet_id":"1146608165951352832","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1146608165951352832","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim o WC que vc leva pra qualquer lugar... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2817375531670594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lDpoFscBF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2817375531670594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2817375531670594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim o WC que vc leva pra qualquer lugar... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2817375531670594\u00a0\u2026","timestamp":1561932876000,"timestamp_epochs":1561932876,"tweet_id":"1145455620209987584","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1145455620209987584","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2813687902039357\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/filhuz899X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2813687902039357\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2813687902039357<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2813687902039357\u00a0\u2026","timestamp":1561812593000,"timestamp_epochs":1561812593,"tweet_id":"1144951117434040321","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1144951117434040321","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2811693705572110\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mn55806qjz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2811693705572110\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2811693705572110<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2811693705572110\u00a0\u2026","timestamp":1561742998000,"timestamp_epochs":1561742998,"tweet_id":"1144659214071160832","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1144659214071160832","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam que inven\u00e7\u00e3o genial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam que inven\u00e7\u00e3o genial.","timestamp":1561670503000,"timestamp_epochs":1561670503,"tweet_id":"1144355151173627912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1144355151173627912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei o meu amigo M\u00c1RCIO VASCONCELOS. Para os amigos mais pr\u00f3ximos, conhecido como Zu\u00eara ou apenas ZU. \u00c9 um dos sujeitos mais inteligentes que conhe\u00e7o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-LBjZzi9Y0g&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bfySwZVhsh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-LBjZzi9Y0g&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=-LBjZz<\/span><span class=\"invisible\">i9Y0g&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevistei o meu amigo M\u00c1RCIO VASCONCELOS. Para os amigos mais pr\u00f3ximos, conhecido como Zu\u00eara ou apenas ZU. \u00c9 um dos sujeitos mais inteligentes que conhe\u00e7o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-LBjZzi9Y0g&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1561664178000,"timestamp_epochs":1561664178,"tweet_id":"1144328619143180289","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1144328619143180289","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De um poeta da minha terra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2801623746579106\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMNhdm8kFL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2801623746579106\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2801623746579106<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De um poeta da minha terra... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2801623746579106\u00a0\u2026","timestamp":1561403495000,"timestamp_epochs":1561403495,"tweet_id":"1143235236656033793","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1143235236656033793","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALTAMENTE RECOMENDADO... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2793741817367299\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FV47yOu8o6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2793741817367299\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2793741817367299<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ALTAMENTE RECOMENDADO... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2793741817367299\u00a0\u2026","timestamp":1561141373000,"timestamp_epochs":1561141373,"tweet_id":"1142135817244205056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1142135817244205056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Alvinopolenses de Valor dessa semana, um sujeito sensacional. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/alvinopolensesdevalor.blogspot.com\/2019\/06\/gao.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yHJSBQYm9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/alvinopolensesdevalor.blogspot.com\/2019\/06\/gao.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">alvinopolensesdevalor.blogspot.com\/2019\/06\/gao.ht<\/span><span class=\"invisible\">ml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No Alvinopolenses de Valor dessa semana, um sujeito sensacional. https:\/\/alvinopolensesdevalor.blogspot.com\/2019\/06\/gao.html\u00a0\u2026","timestamp":1561127140000,"timestamp_epochs":1561127140,"tweet_id":"1142076119954448385","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1142076119954448385","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja este v\u00eddeo do Instagram de @bateriacolibri <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By8cXojgr5Q\/?utm_source=ig_web_button_share_sheet\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8i13hSm7Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By8cXojgr5Q\/?utm_source=ig_web_button_share_sheet\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/By8cXojgr5Q\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_web_button_share_sheet<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja este v\u00eddeo do Instagram de @bateriacolibri https:\/\/www.instagram.com\/p\/By8cXojgr5Q\/?utm_source=ig_web_button_share_sheet\u00a0\u2026","timestamp":1561086097000,"timestamp_epochs":1561086097,"tweet_id":"1141903972393005058","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141903972393005058","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2792065090868305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WJfl0IXm1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2792065090868305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2792065090868305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2792065090868305\u00a0\u2026","timestamp":1561086091000,"timestamp_epochs":1561086091,"tweet_id":"1141903947755638786","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141903947755638786","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com Alfredo Buzetti. Por causa de sujeitos como esse, o rock n\u00e3o vai morrer nunca.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Kg1AdFcoX0U&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=aM8qie4TuQ_f1nSD%3A6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FTJYwqb5xW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Kg1AdFcoX0U&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=aM8qie4TuQ_f1nSD%3A6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Kg1AdF<\/span><span class=\"invisible\">coX0U&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=aM8qie4TuQ_f1nSD%3A6<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com Alfredo Buzetti. Por causa de sujeitos como esse, o rock n\u00e3o vai morrer nunca.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Kg1AdFcoX0U&feature=push-u-sub&attr_tag=aM8qie4TuQ_f1nSD%3A6\u00a0\u2026","timestamp":1561050541000,"timestamp_epochs":1561050541,"tweet_id":"1141754839355072515","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141754839355072515","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UbgtQeAB3P\">pic.twitter.com\/UbgtQeAB3P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/UbgtQeAB3P","timestamp":1561047582000,"timestamp_epochs":1561047582,"tweet_id":"1141742429810438145","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141742429810438145","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quase sempre prefiro autorais, mas tem covers que nos comovem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2788879511186863\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hTpoHW3bAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2788879511186863\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2788879511186863<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quase sempre prefiro autorais, mas tem covers que nos comovem... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2788879511186863\u00a0\u2026","timestamp":1560982786000,"timestamp_epochs":1560982786,"tweet_id":"1141470653972959232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141470653972959232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quase sempre prefiro autorais, mas tem covers que nos comovem...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YO3808YK9Go&amp;list=PLhA3SzB2qll1inatbHZ5l_PVCuLd9Apxd&amp;index=2&amp;t=0s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r0Z27BpHlo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YO3808YK9Go&amp;list=PLhA3SzB2qll1inatbHZ5l_PVCuLd9Apxd&amp;index=2&amp;t=0s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=YO3808<\/span><span class=\"invisible\">YK9Go&amp;list=PLhA3SzB2qll1inatbHZ5l_PVCuLd9Apxd&amp;index=2&amp;t=0s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quase sempre prefiro autorais, mas tem covers que nos comovem...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YO3808YK9Go&list=PLhA3SzB2qll1inatbHZ5l_PVCuLd9Apxd&index=2&t=0s\u00a0\u2026","timestamp":1560982714000,"timestamp_epochs":1560982714,"tweet_id":"1141470353841119233","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141470353841119233","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gustavo H. Prandini de Assis \u00e9 um sujeito dotado de grande intelig\u00eancia, sensibilidade po\u00e9tica, carisma e lideran\u00e7a. \u00c9 uma prova viva de que a internet pode aproximar pessoas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2348675555400893\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wTldi7tc86\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2348675555400893\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2348675555400893\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gustavo H. Prandini de Assis \u00e9 um sujeito dotado de grande intelig\u00eancia, sensibilidade po\u00e9tica, carisma e lideran\u00e7a. \u00c9 uma prova viva de que a internet pode aproximar pessoas.https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2348675555400893\/\u00a0\u2026","timestamp":1560941610000,"timestamp_epochs":1560941610,"tweet_id":"1141297950624112640","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141297950624112640","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que algum brasileiro torceu pro tome do maduro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que algum brasileiro torceu pro tome do maduro?","timestamp":1560912116000,"timestamp_epochs":1560912116,"tweet_id":"1141174243197095936","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1141174243197095936","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esporte perigoso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2782587565149391\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ygPWuP3RuQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2782587565149391\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2782587565149391<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esporte perigoso... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2782587565149391\u00a0\u2026","timestamp":1560779171000,"timestamp_epochs":1560779171,"tweet_id":"1140616634597564416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1140616634597564416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem topa fazer uma participa\u00e7\u00e3o no nosso programa LOUCOS DA CABE\u00c7A? A pergunta da semana \u00e9\nO QUE EST\u00c1 ACONTECENDO COM O CABULOSO? Quem topar pode gravar enviar pelo zap mesmo. 988151041<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lEeqojL32V4&amp;list=PLTxokxVUeXFdIp7ALDOu9pqvzKck7c-la&amp;index=7&amp;pbjreload=10\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SK1Ue5Zbkw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lEeqojL32V4&amp;list=PLTxokxVUeXFdIp7ALDOu9pqvzKck7c-la&amp;index=7&amp;pbjreload=10\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lEeqoj<\/span><span class=\"invisible\">L32V4&amp;list=PLTxokxVUeXFdIp7ALDOu9pqvzKck7c-la&amp;index=7&amp;pbjreload=10<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem topa fazer uma participa\u00e7\u00e3o no nosso programa LOUCOS DA CABE\u00c7A? A pergunta da semana \u00e9\nO QUE EST\u00c1 ACONTECENDO COM O CABULOSO? Quem topar pode gravar enviar pelo zap mesmo. 988151041https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lEeqojL32V4&list=PLTxokxVUeXFdIp7ALDOu9pqvzKck7c-la&index=7&pbjreload=10\u00a0\u2026","timestamp":1560725470000,"timestamp_epochs":1560725470,"tweet_id":"1140391392608436224","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1140391392608436224","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual \u00e9 a m\u00fasica? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2778568005551347\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FemyY2ZXHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2778568005551347\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2778568005551347<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual \u00e9 a m\u00fasica? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2778568005551347\u00a0\u2026","timestamp":1560645071000,"timestamp_epochs":1560645071,"tweet_id":"1140054175264444417","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1140054175264444417","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2774555285952619\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZpEuVBiTMM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2774555285952619\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2774555285952619<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2774555285952619\u00a0\u2026","timestamp":1560517029000,"timestamp_epochs":1560517029,"tweet_id":"1139517131018711045","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1139517131018711045","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Profecia tecnol\u00f3gica com cara de fakenews. Mas v\u00e1 l\u00e1...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/revistapegn.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2017\/05\/todos-os-veiculos-gasolina-vao-desaparecer-em-oito-anos-diz-estudo.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post&amp;fbclid=IwAR1TVgaZ7SBf1oKxkrytdusbRL_sb8APJmTGvWan7Dtnv9hSrnxkVQlBBwA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4BuzoY7oW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/revistapegn.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2017\/05\/todos-os-veiculos-gasolina-vao-desaparecer-em-oito-anos-diz-estudo.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post&amp;fbclid=IwAR1TVgaZ7SBf1oKxkrytdusbRL_sb8APJmTGvWan7Dtnv9hSrnxkVQlBBwA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">revistapegn.globo.com\/Tecnologia\/not<\/span><span class=\"invisible\">icia\/2017\/05\/todos-os-veiculos-gasolina-vao-desaparecer-em-oito-anos-diz-estudo.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post&amp;fbclid=IwAR1TVgaZ7SBf1oKxkrytdusbRL_sb8APJmTGvWan7Dtnv9hSrnxkVQlBBwA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Profecia tecnol\u00f3gica com cara de fakenews. Mas v\u00e1 l\u00e1...https:\/\/revistapegn.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2017\/05\/todos-os-veiculos-gasolina-vao-desaparecer-em-oito-anos-diz-estudo.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post&fbclid=IwAR1TVgaZ7SBf1oKxkrytdusbRL_sb8APJmTGvWan7Dtnv9hSrnxkVQlBBwA\u00a0\u2026","timestamp":1560513763000,"timestamp_epochs":1560513763,"tweet_id":"1139503431880757248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1139503431880757248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Babi Jaques e Lasserre. Um trabalho 100% art\u00edstico onde nada \u00e9 fortuito. A programa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica \u00e9 org\u00e2nica, os tambores namoram os teclados, vocalista quase em transe, hipn\u00f3tico...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AA_2fN-WVq0&amp;list=PLpvEuv84E2lMtjB2RDKGdTJvi7psyc2vG&amp;index=2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CNXbLsqeS0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AA_2fN-WVq0&amp;list=PLpvEuv84E2lMtjB2RDKGdTJvi7psyc2vG&amp;index=2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=AA_2fN<\/span><span class=\"invisible\">-WVq0&amp;list=PLpvEuv84E2lMtjB2RDKGdTJvi7psyc2vG&amp;index=2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Babi Jaques e Lasserre. Um trabalho 100% art\u00edstico onde nada \u00e9 fortuito. A programa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica \u00e9 org\u00e2nica, os tambores namoram os teclados, vocalista quase em transe, hipn\u00f3tico...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AA_2fN-WVq0&list=PLpvEuv84E2lMtjB2RDKGdTJvi7psyc2vG&index=2\u00a0\u2026","timestamp":1560355737000,"timestamp_epochs":1560355737,"tweet_id":"1138840623404998656","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1138840623404998656","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agrade\u00e7o a Deus por t\u00ea-la encontrado pelo caminho. Desde ent\u00e3o come\u00e7amos a namorar e n\u00e3o paramos mais. Aproveito para parabenizar os namorados perseverantes, resilientes e...apaixonados. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2769345549806926\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tVbZ9JwZnx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2769345549806926\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2769345549806926<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agrade\u00e7o a Deus por t\u00ea-la encontrado pelo caminho. Desde ent\u00e3o come\u00e7amos a namorar e n\u00e3o paramos mais. Aproveito para parabenizar os namorados perseverantes, resilientes e...apaixonados. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2769345549806926\u00a0\u2026","timestamp":1560354099000,"timestamp_epochs":1560354099,"tweet_id":"1138833751272841216","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1138833751272841216","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 que \u00e9 uma tradu\u00e7\u00e3o bem feita. Ridimais. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2766958113379003\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f6FK0WlxOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2766958113379003\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2766958113379003<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 que \u00e9 uma tradu\u00e7\u00e3o bem feita. Ridimais. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2766958113379003\u00a0\u2026","timestamp":1560274306000,"timestamp_epochs":1560274306,"tweet_id":"1138499077145026560","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1138499077145026560","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maquiavel \u00e9 jardim da inf\u00e2ncia para os pol\u00edticos brasileiros. Somos n\u00f3s que empoderamos a nata da malandragem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maquiavel \u00e9 jardim da inf\u00e2ncia para os pol\u00edticos brasileiros. Somos n\u00f3s que empoderamos a nata da malandragem.","timestamp":1560207982000,"timestamp_epochs":1560207982,"tweet_id":"1138220893992292355","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1138220893992292355","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cruel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2764893780252103\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTePVVpB3k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2764893780252103\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2764893780252103<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruel https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2764893780252103\u00a0\u2026","timestamp":1560207265000,"timestamp_epochs":1560207265,"tweet_id":"1138217884063338497","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1138217884063338497","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc gosta de gaita e gota de blues, veja essa entrevista e a demonstra\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios tipos de gaitas com Doctor Ray.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cqjoNvtlHy0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37HFJWa6ue\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cqjoNvtlHy0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=cqjoNv<\/span><span class=\"invisible\">tlHy0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vc gosta de gaita e gota de blues, veja essa entrevista e a demonstra\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios tipos de gaitas com Doctor Ray.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cqjoNvtlHy0\u00a0\u2026","timestamp":1560117433000,"timestamp_epochs":1560117433,"tweet_id":"1137841102642397184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1137841102642397184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Brasileir\u00e3o estamos bem na fita. Copa do Brasil ent\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2761338940607587\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCECGQBAjT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2761338940607587\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2761338940607587<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No Brasileir\u00e3o estamos bem na fita. Copa do Brasil ent\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2761338940607587\u00a0\u2026","timestamp":1560091419000,"timestamp_epochs":1560091419,"tweet_id":"1137731990810222594","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1137731990810222594","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que vive quer amor e carinho... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2760171517390996\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LJngbnols\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2760171517390996\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2760171517390996<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que vive quer amor e carinho... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2760171517390996\u00a0\u2026","timestamp":1560053019000,"timestamp_epochs":1560053019,"tweet_id":"1137570930346139648","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1137570930346139648","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A car\u00eancia de t\u00edtulos faz coisas. A inferioridade gigantesca do atr\u00e9tico perante o cruzeiro. faz com que alguns galin\u00e1ceos passem o dia procurando noticias contra o cruzeiro para postar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A car\u00eancia de t\u00edtulos faz coisas. A inferioridade gigantesca do atr\u00e9tico perante o cruzeiro. faz com que alguns galin\u00e1ceos passem o dia procurando noticias contra o cruzeiro para postar.","timestamp":1559999363000,"timestamp_epochs":1559999363,"tweet_id":"1137345882662350850","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1137345882662350850","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show normalzim... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2756121091129372\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ethwt8Gmh3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2756121091129372\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2756121091129372<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show normalzim... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2756121091129372\u00a0\u2026","timestamp":1559918747000,"timestamp_epochs":1559918747,"tweet_id":"1137007752696553472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1137007752696553472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico t\u00e1 bem \ne Patrick \u00e9 craque.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico t\u00e1 bem \ne Patrick \u00e9 craque.","timestamp":1559914834000,"timestamp_epochs":1559914834,"tweet_id":"1136991341408399360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136991341408399360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programa exclusivo para cruzeirenses. Atreticanos n\u00e3o v\u00e3o gostar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Nv4baWhon\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=idw0xG<\/span><span class=\"invisible\">vCbA0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Programa exclusivo para cruzeirenses. Atreticanos n\u00e3o v\u00e3o gostar...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\u00a0\u2026","timestamp":1559906417000,"timestamp_epochs":1559906417,"tweet_id":"1136956036408074240","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136956036408074240","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo as maravilhas tecnol\u00f3gicas. Algumas at\u00e9 desconfio que sejam fakenews.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.portal-energia.com\/quantino-o-carro-movido-a-agua-salgada-que-fez-150-mil-quilometros-sem-poluicao\/?fbclid=IwAR2zYb9W1DBTLsjAzpxFkskJ2CxhRhA3N65qedqG5nRUnp4T8nK07qWQm7w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s5RXdRGf81\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.portal-energia.com\/quantino-o-carro-movido-a-agua-salgada-que-fez-150-mil-quilometros-sem-poluicao\/?fbclid=IwAR2zYb9W1DBTLsjAzpxFkskJ2CxhRhA3N65qedqG5nRUnp4T8nK07qWQm7w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">portal-energia.com\/quantino-o-car<\/span><span class=\"invisible\">ro-movido-a-agua-salgada-que-fez-150-mil-quilometros-sem-poluicao\/?fbclid=IwAR2zYb9W1DBTLsjAzpxFkskJ2CxhRhA3N65qedqG5nRUnp4T8nK07qWQm7w<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo as maravilhas tecnol\u00f3gicas. Algumas at\u00e9 desconfio que sejam fakenews.https:\/\/www.portal-energia.com\/quantino-o-carro-movido-a-agua-salgada-que-fez-150-mil-quilometros-sem-poluicao\/?fbclid=IwAR2zYb9W1DBTLsjAzpxFkskJ2CxhRhA3N65qedqG5nRUnp4T8nK07qWQm7w\u00a0\u2026","timestamp":1559859981000,"timestamp_epochs":1559859981,"tweet_id":"1136761269330071552","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136761269330071552","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programa LOUCOS DA CABE\u00c7A - S\u00f3 para cruzeirenses. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Nv4baWhon\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=idw0xG<\/span><span class=\"invisible\">vCbA0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pbPxzeKSDF\">pic.twitter.com\/pbPxzeKSDF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Programa LOUCOS DA CABE\u00c7A - S\u00f3 para cruzeirenses. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idw0xGvCbA0\u00a0\u2026pic.twitter.com\/pbPxzeKSDF","timestamp":1559853444000,"timestamp_epochs":1559853444,"tweet_id":"1136733850523095040","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136733850523095040","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ivete Sangalo e Toninho Horta. Os puristas odiaram. Eu gostei. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lWOvKTvMSy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=mb3tni<\/span><span class=\"invisible\">23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lWOvKTvMSy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=mb3tni<\/span><span class=\"invisible\">23Xn0&amp;fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ivete Sangalo e Toninho Horta. Os puristas odiaram. Eu gostei. \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mb3tni23Xn0&fbclid=IwAR1Q8Rl6jRZzjbdOGH1wGpAq4a9JOJq4UhF-0MEdWVPsePlonyZDqWeg1YA\u00a0\u2026","timestamp":1559842107000,"timestamp_epochs":1559842107,"tweet_id":"1136686300503912448","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136686300503912448","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tecnologia futurista. Vamos ver se ser\u00e1 pr\u00e1tico. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/engenheiroinfo.blogspot.com\/2019\/01\/cimento-com-vida-util-de-100-anos-emite.html?spref=fb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bG9hwNanIN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/engenheiroinfo.blogspot.com\/2019\/01\/cimento-com-vida-util-de-100-anos-emite.html?spref=fb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">engenheiroinfo.blogspot.com\/2019\/01\/ciment<\/span><span class=\"invisible\">o-com-vida-util-de-100-anos-emite.html?spref=fb<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tecnologia futurista. Vamos ver se ser\u00e1 pr\u00e1tico. https:\/\/engenheiroinfo.blogspot.com\/2019\/01\/cimento-com-vida-util-de-100-anos-emite.html?spref=fb\u00a0\u2026","timestamp":1559825370000,"timestamp_epochs":1559825370,"tweet_id":"1136616102308585473","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136616102308585473","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rapaz...eu n\u00e3o sabia desse lado papa l\u00e9guas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753219848086163\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KlAquL9ZeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753219848086163\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2753219848086163<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rapaz...eu n\u00e3o sabia desse lado papa l\u00e9guas... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753219848086163\u00a0\u2026","timestamp":1559824100000,"timestamp_epochs":1559824100,"tweet_id":"1136610774330355712","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136610774330355712","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753118831429598\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wa2qushqy9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753118831429598\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2753118831429598<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2753118831429598\u00a0\u2026","timestamp":1559821059000,"timestamp_epochs":1559821059,"tweet_id":"1136598017786748930","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136598017786748930","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/06\/cruzeiro-6-fluminense-4.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eD3HBNxxke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/06\/cruzeiro-6-fluminense-4.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/06\/cruzei<\/span><span class=\"invisible\">ro-6-fluminense-4.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/06\/cruzeiro-6-fluminense-4.html\u00a0\u2026","timestamp":1559790700000,"timestamp_epochs":1559790700,"tweet_id":"1136470685117755394","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136470685117755394","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2751431511598330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANrEYFu50R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2751431511598330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2751431511598330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2751431511598330\u00a0\u2026","timestamp":1559763511000,"timestamp_epochs":1559763511,"tweet_id":"1136356644684742656","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136356644684742656","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Substitui\u00e7\u00e3o. \nSai o pernilongo, \nentra o carrapato.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Substitui\u00e7\u00e3o. \nSai o pernilongo, \nentra o carrapato.","timestamp":1559730540000,"timestamp_epochs":1559730540,"tweet_id":"1136218354082045952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1136218354082045952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem gosta de blues? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2747515985323216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYnNIJjM9n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2747515985323216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2747515985323216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem gosta de blues? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2747515985323216\u00a0\u2026","timestamp":1559648821000,"timestamp_epochs":1559648821,"tweet_id":"1135875602223980544","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1135875602223980544","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em uma coisa o atr\u00e9tico supera o rival: nas d\u00edvidas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/blog-do-rodrigo-capelo\/post\/2019\/04\/16\/na-chegada-de-sette-camara-atletico-mg-teve-mais-um-ano-de-prejuizos-e-dividas-em-alta.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BCj4pnjsd6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/blog-do-rodrigo-capelo\/post\/2019\/04\/16\/na-chegada-de-sette-camara-atletico-mg-teve-mais-um-ano-de-prejuizos-e-dividas-em-alta.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">globoesporte.globo.com\/blogs\/blog-do-<\/span><span class=\"invisible\">rodrigo-capelo\/post\/2019\/04\/16\/na-chegada-de-sette-camara-atletico-mg-teve-mais-um-ano-de-prejuizos-e-dividas-em-alta.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em uma coisa o atr\u00e9tico supera o rival: nas d\u00edvidas.https:\/\/globoesporte.globo.com\/blogs\/blog-do-rodrigo-capelo\/post\/2019\/04\/16\/na-chegada-de-sette-camara-atletico-mg-teve-mais-um-ano-de-prejuizos-e-dividas-em-alta.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1559578896000,"timestamp_epochs":1559578896,"tweet_id":"1135582313461559298","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1135582313461559298","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fuma\u00e7a sagrada... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/fumaca-da-fabrica-de-viagra-tem-causado-erecoes-em-moradores?fbclid=IwAR0tCF-_dQv3ofUZn2JV0WNykDnQ8Y8ja_vwsqBsGCIKU6KBY4Z3MHAq2rY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XqoEHzxPii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/fumaca-da-fabrica-de-viagra-tem-causado-erecoes-em-moradores?fbclid=IwAR0tCF-_dQv3ofUZn2JV0WNykDnQ8Y8ja_vwsqBsGCIKU6KBY4Z3MHAq2rY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com\/sai-do-serio\/t<\/span><span class=\"invisible\">a-bombando\/fumaca-da-fabrica-de-viagra-tem-causado-erecoes-em-moradores?fbclid=IwAR0tCF-_dQv3ofUZn2JV0WNykDnQ8Y8ja_vwsqBsGCIKU6KBY4Z3MHAq2rY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fuma\u00e7a sagrada... https:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/fumaca-da-fabrica-de-viagra-tem-causado-erecoes-em-moradores?fbclid=IwAR0tCF-_dQv3ofUZn2JV0WNykDnQ8Y8ja_vwsqBsGCIKU6KBY4Z3MHAq2rY\u00a0\u2026","timestamp":1559485245000,"timestamp_epochs":1559485245,"tweet_id":"1135189511615520768","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1135189511615520768","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pessoa que passei a admirar, pela persist\u00eancia, capacidade pol\u00edtica, amor ao que faz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/310460223211472\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PZ1WwoedUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/310460223211472\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/310460223211472\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pessoa que passei a admirar, pela persist\u00eancia, capacidade pol\u00edtica, amor ao que faz.https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/310460223211472\/\u00a0\u2026","timestamp":1559484549000,"timestamp_epochs":1559484549,"tweet_id":"1135186593243967489","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1135186593243967489","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o terno uma m\u00e3e querendo agradar um filho... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2740970319311116\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bpc1MEk4A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2740970319311116\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2740970319311116<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o terno uma m\u00e3e querendo agradar um filho... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2740970319311116\u00a0\u2026","timestamp":1559430155000,"timestamp_epochs":1559430155,"tweet_id":"1134958450365145088","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134958450365145088","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A jovem guarda fazia vers\u00f5es que eram verdadeiras par\u00f3dias das m\u00fasicas originais. CALIFORNIA DREAMING virou MEU ETERNO AMOR. Nada a ver...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.letras.mus.br\/the-mamas-and-the-papas\/764836\/traducao.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XvYiV5q8Hl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.letras.mus.br\/the-mamas-and-the-papas\/764836\/traducao.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">letras.mus.br\/the-mamas-and-<\/span><span class=\"invisible\">the-papas\/764836\/traducao.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A jovem guarda fazia vers\u00f5es que eram verdadeiras par\u00f3dias das m\u00fasicas originais. CALIFORNIA DREAMING virou MEU ETERNO AMOR. Nada a ver...https:\/\/www.letras.mus.br\/the-mamas-and-the-papas\/764836\/traducao.html\u00a0\u2026","timestamp":1559352676000,"timestamp_epochs":1559352676,"tweet_id":"1134633477280866304","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134633477280866304","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">E a 381?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.viacomercial.com.br\/2019\/05\/31\/governo-de-minas-gerais-lanca-novo-programa-de-concessoes-de-rodovias\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pfl9qRVRAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.viacomercial.com.br\/2019\/05\/31\/governo-de-minas-gerais-lanca-novo-programa-de-concessoes-de-rodovias\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">viacomercial.com.br\/2019\/05\/31\/gov<\/span><span class=\"invisible\">erno-de-minas-gerais-lanca-novo-programa-de-concessoes-de-rodovias\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a 381?https:\/\/www.viacomercial.com.br\/2019\/05\/31\/governo-de-minas-gerais-lanca-novo-programa-de-concessoes-de-rodovias\/\u00a0\u2026","timestamp":1559344335000,"timestamp_epochs":1559344335,"tweet_id":"1134598496110202880","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134598496110202880","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A prop\u00f3sito da Expedi\u00e7\u00e3o pela vida do Rio Piracicaba. Todos os rios precisam ser protegidos. Precisamos afirmar a import\u00e2ncia dos nossos rios a todo instante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QFkrY3_tumY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vZcySNncZa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QFkrY3_tumY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=QFkrY3<\/span><span class=\"invisible\">_tumY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A prop\u00f3sito da Expedi\u00e7\u00e3o pela vida do Rio Piracicaba. Todos os rios precisam ser protegidos. Precisamos afirmar a import\u00e2ncia dos nossos rios a todo instante.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QFkrY3_tumY\u00a0\u2026","timestamp":1559335288000,"timestamp_epochs":1559335288,"tweet_id":"1134560547519782914","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134560547519782914","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal...na vida do casal \u00e9 uma trag\u00e9dia...num dia t\u00e3o importante...mas...n\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o rir...kkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737792729628875\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1biymCqTli\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737792729628875\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2737792729628875<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal...na vida do casal \u00e9 uma trag\u00e9dia...num dia t\u00e3o importante...mas...n\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o rir...kkkkkkkkkkkk https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737792729628875\u00a0\u2026","timestamp":1559323525000,"timestamp_epochs":1559323525,"tweet_id":"1134511209502445568","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134511209502445568","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um show imperd\u00edvel com participa\u00e7\u00e3o de artistas de alt\u00edssimo n\u00edvel. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737192006355614\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uNCTg8HkJg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737192006355614\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2737192006355614<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um show imperd\u00edvel com participa\u00e7\u00e3o de artistas de alt\u00edssimo n\u00edvel. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2737192006355614\u00a0\u2026","timestamp":1559306885000,"timestamp_epochs":1559306885,"tweet_id":"1134441415696637952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134441415696637952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com o reggae man Josavih. Ele nasceu em sampa, mas despertou para a m\u00fasica aqui em Minas. E n\u00e3o para quieto. Vale \u00e0 pena ver a entrevista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L1zQgcdt5Vc&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=23\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K5U6UsL68Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L1zQgcdt5Vc&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=23\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=L1zQgc<\/span><span class=\"invisible\">dt5Vc&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=23<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com o reggae man Josavih. Ele nasceu em sampa, mas despertou para a m\u00fasica aqui em Minas. E n\u00e3o para quieto. Vale \u00e0 pena ver a entrevista.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L1zQgcdt5Vc&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&index=23\u00a0\u2026","timestamp":1559259576000,"timestamp_epochs":1559259576,"tweet_id":"1134242989981569024","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134242989981569024","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no MEDIOPIRA - falando de JAB\u00c1 MUDERNO, do PR\u00caMIO MINEIRO DE M\u00daSICA INDEPENDENTE, do BONAPART e sobre os 30 anos da Alternativa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/05\/jaba-forever.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85NPN8XRe3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/05\/jaba-forever.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/05\/jaba-f<\/span><span class=\"invisible\">orever.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no MEDIOPIRA - falando de JAB\u00c1 MUDERNO, do PR\u00caMIO MINEIRO DE M\u00daSICA INDEPENDENTE, do BONAPART e sobre os 30 anos da Alternativa. https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/05\/jaba-forever.html\u00a0\u2026","timestamp":1559232185000,"timestamp_epochs":1559232185,"tweet_id":"1134128102748151808","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134128102748151808","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/dizarmem-os-espiritos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pkfwBlUtCa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/dizarmem-os-espiritos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/dizarm<\/span><span class=\"invisible\">em-os-espiritos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/dizarmem-os-espiritos.html\u00a0\u2026","timestamp":1559221883000,"timestamp_epochs":1559221883,"tweet_id":"1134084891988111360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134084891988111360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/gustavo-prandini-abre-o-verbo.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NfsvB3WhGp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/gustavo-prandini-abre-o-verbo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/gustav<\/span><span class=\"invisible\">o-prandini-abre-o-verbo.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/gustavo-prandini-abre-o-verbo.html\u00a0\u2026","timestamp":1559219699000,"timestamp_epochs":1559219699,"tweet_id":"1134075733708554240","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1134075733708554240","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Not\u00edcias da copa sulamiranda. Atr\u00e9tico passa pelo La cagan\u00eara. Deve pegar o Cabur\u00e9 agora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Not\u00edcias da copa sulamiranda. Atr\u00e9tico passa pelo La cagan\u00eara. Deve pegar o Cabur\u00e9 agora.","timestamp":1559144086000,"timestamp_epochs":1559144086,"tweet_id":"1133758588822990849","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133758588822990849","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As tais taludes parecem arquibancadas gigantes. D\u00e1 medo viu. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2732285593512922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s9xtC9ksEa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2732285593512922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2732285593512922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As tais taludes parecem arquibancadas gigantes. D\u00e1 medo viu. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2732285593512922\u00a0\u2026","timestamp":1559141656000,"timestamp_epochs":1559141656,"tweet_id":"1133748395049455621","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133748395049455621","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TALUDINDO QUEM?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TALUDINDO QUEM?","timestamp":1559132865000,"timestamp_epochs":1559132865,"tweet_id":"1133711524877484032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133711524877484032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra come\u00e7ar bem o dia...uma floresta dan\u00e7ando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731791860228962\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvUrXKjSyG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731791860228962\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2731791860228962<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra come\u00e7ar bem o dia...uma floresta dan\u00e7ando... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731791860228962\u00a0\u2026","timestamp":1559129434000,"timestamp_epochs":1559129434,"tweet_id":"1133697134375710721","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133697134375710721","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731689656905849\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2ArCYN0da\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731689656905849\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2731689656905849<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2731689656905849\u00a0\u2026","timestamp":1559126484000,"timestamp_epochs":1559126484,"tweet_id":"1133684760927264768","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133684760927264768","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil \u00e9 assim. Quase ningu\u00e9m conhecia a palavra Talude. Hoje o talude paira sobre as nossas cabe\u00e7as. Cai logo, disgramado. Cai fora e pare de importunar a vida do povo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil \u00e9 assim. Quase ningu\u00e9m conhecia a palavra Talude. Hoje o talude paira sobre as nossas cabe\u00e7as. Cai logo, disgramado. Cai fora e pare de importunar a vida do povo.","timestamp":1559087916000,"timestamp_epochs":1559087916,"tweet_id":"1133522996726042624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1133522996726042624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e9bora Blando criticando a atual fase da m\u00fasica, de ser m\u00fasica de corno e putaria, soa hip\u00f3crita demais. Logo ela que usava e abusava da imagem e da sensualidade. Aff.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e9bora Blando criticando a atual fase da m\u00fasica, de ser m\u00fasica de corno e putaria, soa hip\u00f3crita demais. Logo ela que usava e abusava da imagem e da sensualidade. Aff.","timestamp":1558954532000,"timestamp_epochs":1558954532,"tweet_id":"1132963541110202368","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132963541110202368","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RANKING da D\u00edvida dos clubes\n\nBotafogo: R$ 730,6\nInternacional: R$ 668,5\nFluminense: R$ 629,0\nAtl\u00e9tico-MG: R$ 595,0\nVasco: R$ 530,9\nCorinthians: R$ 476,6\nPalmeiras: R$ 463,0\nCruzeiro: R$ 445,0\nSantos: R$ 407,9... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2726654390742709\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZhSDtYadp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2726654390742709\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2726654390742709<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"RANKING da D\u00edvida dos clubes\n\nBotafogo: R$ 730,6\nInternacional: R$ 668,5\nFluminense: R$ 629,0\nAtl\u00e9tico-MG: R$ 595,0\nVasco: R$ 530,9\nCorinthians: R$ 476,6\nPalmeiras: R$ 463,0\nCruzeiro: R$ 445,0\nSantos: R$ 407,9... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2726654390742709\u00a0\u2026","timestamp":1558953931000,"timestamp_epochs":1558953931,"tweet_id":"1132961019138121728","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132961019138121728","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alberto Rodrigues \u00e9 a voz da torcida azul... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2725480894193392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AW3y4Zk5cH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2725480894193392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2725480894193392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alberto Rodrigues \u00e9 a voz da torcida azul... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2725480894193392\u00a0\u2026","timestamp":1558910116000,"timestamp_epochs":1558910116,"tweet_id":"1132777246777925633","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132777246777925633","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Reality Show... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2723530197721795\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McueuQjJzn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2723530197721795\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2723530197721795<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reality Show... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2723530197721795\u00a0\u2026","timestamp":1558842953000,"timestamp_epochs":1558842953,"tweet_id":"1132495547544350722","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132495547544350722","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed cruzeirenses de toda a gal\u00e1xia. Vejam o clip de Z\u00caRO. A nova m\u00fasica azul.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Krs5QfCaCx8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1GcFGa7wGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Krs5QfCaCx8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Krs5Qf<\/span><span class=\"invisible\">CaCx8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a\u00ed cruzeirenses de toda a gal\u00e1xia. Vejam o clip de Z\u00caRO. A nova m\u00fasica azul.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Krs5QfCaCx8\u00a0\u2026","timestamp":1558815972000,"timestamp_epochs":1558815972,"tweet_id":"1132382381212610561","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132382381212610561","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ratos turistas...v\u00e3o viajar muito...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzedeH5CpV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gentside.com.br\/rato\/ratos-sao<\/span><span class=\"invisible\">-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ratos turistas...v\u00e3o viajar muito...https:\/\/www.gentside.com.br\/rato\/ratos-sao-acusados-de-terem-comido-540kg-de-maconha-em-delegacia_art12196.html\u00a0\u2026","timestamp":1558814140000,"timestamp_epochs":1558814140,"tweet_id":"1132374694953390081","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132374694953390081","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As revolu\u00e7\u00f5es vem chegando. A energia solar \u00e9 a melhor de todas. Quanto mais melhor...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/conexaoplaneta.com.br\/blog\/trem-movido-a-energia-solar-conectara-argentina-bolivia-e-peru-chegando-ate-machu-pichu\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xG83EOuO9W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/conexaoplaneta.com.br\/blog\/trem-movido-a-energia-solar-conectara-argentina-bolivia-e-peru-chegando-ate-machu-pichu\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">conexaoplaneta.com.br\/blog\/trem-movi<\/span><span class=\"invisible\">do-a-energia-solar-conectara-argentina-bolivia-e-peru-chegando-ate-machu-pichu\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As revolu\u00e7\u00f5es vem chegando. A energia solar \u00e9 a melhor de todas. Quanto mais melhor...http:\/\/conexaoplaneta.com.br\/blog\/trem-movido-a-energia-solar-conectara-argentina-bolivia-e-peru-chegando-ate-machu-pichu\/\u00a0\u2026","timestamp":1558735343000,"timestamp_epochs":1558735343,"tweet_id":"1132044194950852608","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132044194950852608","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 cruzeirenses de todas as gal\u00e1xias. Quero convidar voc\u00eas pra assistir essa entrevista que fizemos com o grande cruzeirense NEUBER SOARES. O cara sabe das coisas. Aproveite e conhe\u00e7a outras coisas novas do canal. E inscreva-se pra...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bAiozCpYvRc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Q6fj8mTVe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bAiozCpYvRc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=bAiozC<\/span><span class=\"invisible\">pYvRc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 cruzeirenses de todas as gal\u00e1xias. Quero convidar voc\u00eas pra assistir essa entrevista que fizemos com o grande cruzeirense NEUBER SOARES. O cara sabe das coisas. Aproveite e conhe\u00e7a outras coisas novas do canal. E inscreva-se pra...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bAiozCpYvRc\u00a0\u2026","timestamp":1558732168000,"timestamp_epochs":1558732168,"tweet_id":"1132030881357602816","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1132030881357602816","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei mais um desses lutadores incans\u00e1veis, um sonhador ( e realizador) quixote impar\u00e1vel por esse mundo de moinhos sem ventos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1SUbgD2rhC8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DOD5pKzGFi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1SUbgD2rhC8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=1SUbgD<\/span><span class=\"invisible\">2rhC8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevistei mais um desses lutadores incans\u00e1veis, um sonhador ( e realizador) quixote impar\u00e1vel por esse mundo de moinhos sem ventos.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1SUbgD2rhC8\u00a0\u2026","timestamp":1558713794000,"timestamp_epochs":1558713794,"tweet_id":"1131953813827530752","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131953813827530752","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda muito boa da terra do a\u00e7o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2719619811446167\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zQDMmgxef4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2719619811446167\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2719619811446167<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma banda muito boa da terra do a\u00e7o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2719619811446167\u00a0\u2026","timestamp":1558709761000,"timestamp_epochs":1558709761,"tweet_id":"1131936896995733507","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131936896995733507","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palestra hoje em Alvipa com Emerson Duarte sobre e-commerce. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2717634984977983\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gTk69I5WmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2717634984977983\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2717634984977983<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palestra hoje em Alvipa com Emerson Duarte sobre e-commerce. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2717634984977983\u00a0\u2026","timestamp":1558636203000,"timestamp_epochs":1558636203,"tweet_id":"1131628374261153793","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131628374261153793","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gera\u00e7\u00e3o reflexiva, questionadora, viva os cinquent\u00f5es que ainda est\u00e3o mandando bala.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=208&amp;v=mpCELnWk6Lk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ILBv8qU9V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=208&amp;v=mpCELnWk6Lk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=208&amp;v=mpCELnWk6Lk<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gera\u00e7\u00e3o reflexiva, questionadora, viva os cinquent\u00f5es que ainda est\u00e3o mandando bala.https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=208&v=mpCELnWk6Lk\u00a0\u2026","timestamp":1558569484000,"timestamp_epochs":1558569484,"tweet_id":"1131348532504551424","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131348532504551424","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 no programa LOUCOS DA CABE\u00c7A, uma entrevista com um dos cruzeirenses mais doentes do universo. Quem ser\u00e1?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rBuLEhjUouk&amp;fbclid=IwAR3xe269QXl4qe-EQc_3lcSuKVPiMBlh7eOqYLhrGQZjYb2zM5SKQNgK-zA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdb3Om6Pdu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rBuLEhjUouk&amp;fbclid=IwAR3xe269QXl4qe-EQc_3lcSuKVPiMBlh7eOqYLhrGQZjYb2zM5SKQNgK-zA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=rBuLEh<\/span><span class=\"invisible\">jUouk&amp;fbclid=IwAR3xe269QXl4qe-EQc_3lcSuKVPiMBlh7eOqYLhrGQZjYb2zM5SKQNgK-zA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 no programa LOUCOS DA CABE\u00c7A, uma entrevista com um dos cruzeirenses mais doentes do universo. Quem ser\u00e1?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rBuLEhjUouk&fbclid=IwAR3xe269QXl4qe-EQc_3lcSuKVPiMBlh7eOqYLhrGQZjYb2zM5SKQNgK-zA\u00a0\u2026","timestamp":1558567657000,"timestamp_epochs":1558567657,"tweet_id":"1131340870467366917","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131340870467366917","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei feliz. Mais de 1300 pessoas viram o clipe e a m\u00fasica de forma org\u00e2nica, sem impulsionamento ou qualquer tipo de artificio. T\u00e1 valendo.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBoEWeZDz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=XIeX74<\/span><span class=\"invisible\">k5Y-o&amp;t=5s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBoEWeZDz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&amp;t=5s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=XIeX74<\/span><span class=\"invisible\">k5Y-o&amp;t=5s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei feliz. Mais de 1300 pessoas viram o clipe e a m\u00fasica de forma org\u00e2nica, sem impulsionamento ou qualquer tipo de artificio. T\u00e1 valendo.\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&t=5s\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o&t=5s\u00a0\u2026","timestamp":1558564857000,"timestamp_epochs":1558564857,"tweet_id":"1131329127116681216","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1131329127116681216","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Di\u00e1logo de atreticanos\n\n- Eu gosto \u00e9 da Sula\n- Sula Miranda?\n- N\u00e3o...Sulamericana.\n- Ahh...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Di\u00e1logo de atreticanos\n\n- Eu gosto \u00e9 da Sula\n- Sula Miranda?\n- N\u00e3o...Sulamericana.\n- Ahh...","timestamp":1558450908000,"timestamp_epochs":1558450908,"tweet_id":"1130851191309553664","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130851191309553664","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vamos que vamos com o Cruzeir\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712149475526534\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zQwc66tj5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712149475526534\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2712149475526534<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E vamos que vamos com o Cruzeir\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712149475526534\u00a0\u2026","timestamp":1558444050000,"timestamp_epochs":1558444050,"tweet_id":"1130822427250974726","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130822427250974726","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita ironia...depois disso teve a trag\u00e9dia de Mariana...agua e lama em cima do povo...e Brumadinho...e agora, Bar\u00e3o de Cocais. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712018822206266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMd0GIvL0q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712018822206266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2712018822206266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita ironia...depois disso teve a trag\u00e9dia de Mariana...agua e lama em cima do povo...e Brumadinho...e agora, Bar\u00e3o de Cocais. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2712018822206266\u00a0\u2026","timestamp":1558439740000,"timestamp_epochs":1558439740,"tweet_id":"1130804349263863809","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130804349263863809","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 realmente revolucion\u00e1rio...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1OGnT2IZIMu5ObKo3IuX1CEBa5Drpj0Cr_-62GrzAbGQjmG1EpePwbqWY#fotoNav=10\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qOeG3h1udw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1OGnT2IZIMu5ObKo3IuX1CEBa5Drpj0Cr_-62GrzAbGQjmG1EpePwbqWY#fotoNav=10\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-notici<\/span><span class=\"invisible\">as\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1OGnT2IZIMu5ObKo3IuX1CEBa5Drpj0Cr_-62GrzAbGQjmG1EpePwbqWY#fotoNav=10<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 realmente revolucion\u00e1rio...https:\/\/noticias.bol.uol.com.br\/ultimas-noticias\/economia\/2014\/11\/18\/toyota-quer-mudar-o-mundo-com-mirai-carro-a-hidrogenio-e-que-emite-agua.htm?fbclid=IwAR1OGnT2IZIMu5ObKo3IuX1CEBa5Drpj0Cr_-62GrzAbGQjmG1EpePwbqWY#fotoNav=10\u00a0\u2026","timestamp":1558437825000,"timestamp_epochs":1558437825,"tweet_id":"1130796314684473345","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130796314684473345","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PROJETO DE GUSTAVO SANTANA PROP\u00d5E BIO DEGRAD\u00c1VEIS NO LUGAR DO PL\u00c1STICO.\n\nNum momento em que se discute a sa\u00fade dos nossos rios \u00e9 muito importante que surjam projetos de lei como o proposto pelo  Deputado Estadual... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2711109812297167\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oE2VqNItIa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2711109812297167\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2711109812297167<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PROJETO DE GUSTAVO SANTANA PROP\u00d5E BIO DEGRAD\u00c1VEIS NO LUGAR DO PL\u00c1STICO.\n\nNum momento em que se discute a sa\u00fade dos nossos rios \u00e9 muito importante que surjam projetos de lei como o proposto pelo  Deputado Estadual... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2711109812297167\u00a0\u2026","timestamp":1558402707000,"timestamp_epochs":1558402707,"tweet_id":"1130649019485753344","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130649019485753344","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Domingos do Prata \u00e9 terra de muitos sabores, Uhhh\nvontade de comer um docim...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RUtxmMPxy3c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5wdiYQ5RIq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RUtxmMPxy3c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=RUtxmM<\/span><span class=\"invisible\">Pxy3c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o Domingos do Prata \u00e9 terra de muitos sabores, Uhhh\nvontade de comer um docim...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RUtxmMPxy3c\u00a0\u2026","timestamp":1558360464000,"timestamp_epochs":1558360464,"tweet_id":"1130471840298807303","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130471840298807303","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO: TROQUEM O MACUMBEIRO\n\nAnomalia moment\u00e2nea. Ganhamos quando temos de ganhar. Brasileiro \u00e9 terceira prioridade do cruzeiro. Ganhamos o mineiro. Empate fora na copa do Brasil n\u00e3o foi mal resultado. Vamos pra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2707584425983039\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jhRkRwrmjy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2707584425983039\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2707584425983039<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO: TROQUEM O MACUMBEIRO\n\nAnomalia moment\u00e2nea. Ganhamos quando temos de ganhar. Brasileiro \u00e9 terceira prioridade do cruzeiro. Ganhamos o mineiro. Empate fora na copa do Brasil n\u00e3o foi mal resultado. Vamos pra... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2707584425983039\u00a0\u2026","timestamp":1558276634000,"timestamp_epochs":1558276634,"tweet_id":"1130120230699716608","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1130120230699716608","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A expedi\u00e7\u00e3o pelo Rio Piracicaba me inspirou a m\u00fasica e o clip. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2706569702751178\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AEebPdreaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2706569702751178\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2706569702751178<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A expedi\u00e7\u00e3o pelo Rio Piracicaba me inspirou a m\u00fasica e o clip. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2706569702751178\u00a0\u2026","timestamp":1558238289000,"timestamp_epochs":1558238289,"tweet_id":"1129959403086647296","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1129959403086647296","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Convido os amigos cruzeirenses a assistir o programa LOUCOS DA CABE\u00c7A, s\u00f3 com mat\u00e9ria sobre o CABULOSO das GERAIS. E inscrevam-se no canal. Vai ter programa novo toda semana. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UQydpOLuii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=DGiOm5<\/span><span class=\"invisible\">aPrF0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UQydpOLuii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=DGiOm5<\/span><span class=\"invisible\">aPrF0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Convido os amigos cruzeirenses a assistir o programa LOUCOS DA CABE\u00c7A, s\u00f3 com mat\u00e9ria sobre o CABULOSO das GERAIS. E inscrevam-se no canal. Vai ter programa novo toda semana. \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DGiOm5aPrF0\u00a0\u2026","timestamp":1558102773000,"timestamp_epochs":1558102773,"tweet_id":"1129391005155905536","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1129391005155905536","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de sugerir aos amigos o CANAL NOTICIOSO, um canal de variedades na net. Tem m\u00fasica e cultura, tem bolsa de valores, tem loucos da cabe\u00e7a, tem eu acredito, tem Dr Sabe Tudo, tem artesanado, tem pol\u00edtica, tem cidadania, tem um monte de trem....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KfEKMjZ1Mf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCOsEk<\/span><span class=\"invisible\">pBV2h0he1BvSpghnAg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostaria de sugerir aos amigos o CANAL NOTICIOSO, um canal de variedades na net. Tem m\u00fasica e cultura, tem bolsa de valores, tem loucos da cabe\u00e7a, tem eu acredito, tem Dr Sabe Tudo, tem artesanado, tem pol\u00edtica, tem cidadania, tem um monte de trem....https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\u00a0\u2026","timestamp":1558098654000,"timestamp_epochs":1558098654,"tweet_id":"1129373729375608833","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1129373729375608833","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NUDEZ \u00e9 tabu pra vc? Nessa entrevista com o ator Juliano Maia no NOTICIOSO CULTURA, conversamos sobre diversos temas, inclusive sobre os pelad\u00f5es em cena. Veja, comente, inscreva-se em nosso canal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M9pEkeh8nq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=qA11vw<\/span><span class=\"invisible\">Es9hs&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NUDEZ \u00e9 tabu pra vc? Nessa entrevista com o ator Juliano Maia no NOTICIOSO CULTURA, conversamos sobre diversos temas, inclusive sobre os pelad\u00f5es em cena. Veja, comente, inscreva-se em nosso canal.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&index=21\u00a0\u2026","timestamp":1558056905000,"timestamp_epochs":1558056905,"tweet_id":"1129198621134655488","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1129198621134655488","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com o ator e multi homem Juliano Maia. Conversamos sobre M\u00fasica, teatro, tecnologia, sobre nudez e mais um monte de trem...vejam a entrevista, deixem coment\u00e1rios, inscrevam-se em nosso canal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=2bTfE8Kd7HvU1Xwr%3A6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npwDNkbw5i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=2bTfE8Kd7HvU1Xwr%3A6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=qA11vw<\/span><span class=\"invisible\">Es9hs&amp;feature=push-u-sub&amp;attr_tag=2bTfE8Kd7HvU1Xwr%3A6<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com o ator e multi homem Juliano Maia. Conversamos sobre M\u00fasica, teatro, tecnologia, sobre nudez e mais um monte de trem...vejam a entrevista, deixem coment\u00e1rios, inscrevam-se em nosso canal.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qA11vwEs9hs&feature=push-u-sub&attr_tag=2bTfE8Kd7HvU1Xwr%3A6\u00a0\u2026","timestamp":1558013676000,"timestamp_epochs":1558013676,"tweet_id":"1129017306552705026","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1129017306552705026","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cara de gratid\u00e3o da Pregui\u00e7a \u00e9 impag\u00e1vel. E atitude do mo\u00e7o nos d\u00e1 esperan\u00e7as. Existe bondade no mundo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2699959570078858\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/07i5lWYlnB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2699959570078858\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2699959570078858<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cara de gratid\u00e3o da Pregui\u00e7a \u00e9 impag\u00e1vel. E atitude do mo\u00e7o nos d\u00e1 esperan\u00e7as. Existe bondade no mundo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2699959570078858\u00a0\u2026","timestamp":1558003522000,"timestamp_epochs":1558003522,"tweet_id":"1128974718843916288","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1128974718843916288","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do Cruzeiro pode ficar tranquila. Foi apenas uma sequencia ruim. Vamos ajustar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torcida do Cruzeiro pode ficar tranquila. Foi apenas uma sequencia ruim. Vamos ajustar.","timestamp":1558003113000,"timestamp_epochs":1558003113,"tweet_id":"1128972999540060161","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1128972999540060161","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00edmos no lucro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/goleada-de-1x1.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KHUkr1TUCL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/goleada-de-1x1.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/golead<\/span><span class=\"invisible\">a-de-1x1.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sa\u00edmos no lucro... https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/goleada-de-1x1.html\u00a0\u2026","timestamp":1557976210000,"timestamp_epochs":1557976210,"tweet_id":"1128860163627257856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1128860163627257856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o acho que foi bom cair na chave com o River...e depois pegar o Boca, caso elimine o BOCA. o River \u00e9 nosso fregu\u00eas. Ganhamos 10 e perdemos 4 pra eles. J\u00e1 com o Boca n\u00f3s estamos em desvantagem. E os ju\u00edzes sempre erram a favor do Boca. Teremos de vencer muitas adversidades.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o acho que foi bom cair na chave com o River...e depois pegar o Boca, caso elimine o BOCA. o River \u00e9 nosso fregu\u00eas. Ganhamos 10 e perdemos 4 pra eles. J\u00e1 com o Boca n\u00f3s estamos em desvantagem. E os ju\u00edzes sempre erram a favor do Boca. Teremos de vencer muitas adversidades.","timestamp":1557932262000,"timestamp_epochs":1557932262,"tweet_id":"1128675830031319041","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1128675830031319041","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Par\u00f3dia genial em uma frase. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2692928174115331\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxGCsA4hFG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2692928174115331\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2692928174115331<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Par\u00f3dia genial em uma frase. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2692928174115331\u00a0\u2026","timestamp":1557748805000,"timestamp_epochs":1557748805,"tweet_id":"1127906357385093120","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1127906357385093120","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Dona Neusa vai comigo por onde vou. Al\u00e9m do carinho, dos cuidados, me deu cultura, me ensinou pelos exemplos, de cortesia no trato, de honestidade, de f\u00e9, de patriotismo, orgulho das origens, fraternidade e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690841030990712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c5oEbGaSOv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690841030990712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2690841030990712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Dona Neusa vai comigo por onde vou. Al\u00e9m do carinho, dos cuidados, me deu cultura, me ensinou pelos exemplos, de cortesia no trato, de honestidade, de f\u00e9, de patriotismo, orgulho das origens, fraternidade e... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690841030990712\u00a0\u2026","timestamp":1557670240000,"timestamp_epochs":1557670240,"tweet_id":"1127576832260431872","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1127576832260431872","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com DIND\u00c3O em \u00e1udio. Pink Floyd fala tudo sobre essa expedi\u00e7\u00e3o que vai  fotografar, filmar, pesquisar, documentar, diagnosticar, gerar conte\u00fados, conhecimento, resultados. Valeu pela entrevista, Pink Floyd. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690746874333461\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjHjf1uyJn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690746874333461\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2690746874333461<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com DIND\u00c3O em \u00e1udio. Pink Floyd fala tudo sobre essa expedi\u00e7\u00e3o que vai  fotografar, filmar, pesquisar, documentar, diagnosticar, gerar conte\u00fados, conhecimento, resultados. Valeu pela entrevista, Pink Floyd. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2690746874333461\u00a0\u2026","timestamp":1557667478000,"timestamp_epochs":1557667478,"tweet_id":"1127565247164891136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1127565247164891136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S E N S A C I O N A N T E ! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2688492984558850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hGzq3UE71Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2688492984558850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2688492984558850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S E N S A C I O N A N T E ! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2688492984558850\u00a0\u2026","timestamp":1557588757000,"timestamp_epochs":1557588757,"tweet_id":"1127235066042646528","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1127235066042646528","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no BLOG CEN\u00c1RIOS. Que fique claro. Nada tenho contra o g\u00eanero sertanejo. Nociva \u00e9 a monocultura, 100% de ocupa\u00e7\u00e3o de todo o espa\u00e7o de radiofus\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 bom pra ningu\u00e9m. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/a-cultura-do-atraso.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/59nTSSGiP7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/a-cultura-do-atraso.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/a-cult<\/span><span class=\"invisible\">ura-do-atraso.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no BLOG CEN\u00c1RIOS. Que fique claro. Nada tenho contra o g\u00eanero sertanejo. Nociva \u00e9 a monocultura, 100% de ocupa\u00e7\u00e3o de todo o espa\u00e7o de radiofus\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 bom pra ningu\u00e9m. https:\/\/cenariosmartino.blogspot.com\/2019\/05\/a-cultura-do-atraso.html\u00a0\u2026","timestamp":1557541794000,"timestamp_epochs":1557541794,"tweet_id":"1127038089355046913","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1127038089355046913","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No programa NOTICIOSO CULTURA, tive a honra de entrevistar uma dupla sertaneja que t\u00e1 fazendo grande sucesso em BH\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZbU9pqQ60M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=yTf_Ze<\/span><span class=\"invisible\">HM89I<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZbU9pqQ60M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=yTf_Ze<\/span><span class=\"invisible\">HM89I<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No programa NOTICIOSO CULTURA, tive a honra de entrevistar uma dupla sertaneja que t\u00e1 fazendo grande sucesso em BH\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yTf_ZeHM89I\u00a0\u2026","timestamp":1557449390000,"timestamp_epochs":1557449390,"tweet_id":"1126650520150663169","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1126650520150663169","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel...goleiro melhor que o F\u00e1bio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674797349261747\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OlZJnmXaAW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674797349261747\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2674797349261747<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Incr\u00edvel...goleiro melhor que o F\u00e1bio... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674797349261747\u00a0\u2026","timestamp":1557103560000,"timestamp_epochs":1557103560,"tweet_id":"1125200003239161856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1125200003239161856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desabafo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674546219286860\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/noelTHdXD4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674546219286860\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2674546219286860<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desabafo https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2674546219286860\u00a0\u2026","timestamp":1557092380000,"timestamp_epochs":1557092380,"tweet_id":"1125153110974971904","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1125153110974971904","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terrorismo terr\u00edvel... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2673586799382802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DVo5Ylkai3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2673586799382802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2673586799382802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terrorismo terr\u00edvel... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2673586799382802\u00a0\u2026","timestamp":1557059632000,"timestamp_epochs":1557059632,"tweet_id":"1125015757136510976","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1125015757136510976","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s que vivemos online as vezes pensamos que t\u00e1 todo mundo na nuvem. Mero engano. Tem muita gente ( a maioria) que vive off line.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00f3s que vivemos online as vezes pensamos que t\u00e1 todo mundo na nuvem. Mero engano. Tem muita gente ( a maioria) que vive off line.","timestamp":1557007430000,"timestamp_epochs":1557007430,"tweet_id":"1124796804862763014","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124796804862763014","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu tivesse dinheiro sobrando, ia pagar algu\u00e9m pra passar o dia inteiro recarregando celular pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu tivesse dinheiro sobrando, ia pagar algu\u00e9m pra passar o dia inteiro recarregando celular pra mim.","timestamp":1556982220000,"timestamp_epochs":1556982220,"tweet_id":"1124691064248573952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124691064248573952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedal de guitarra desenvolvido pelo monlevadense Andr\u00e9 Freitas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2668962966511852\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YWZqjaCMbM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2668962966511852\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2668962966511852<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedal de guitarra desenvolvido pelo monlevadense Andr\u00e9 Freitas. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2668962966511852\u00a0\u2026","timestamp":1556886966000,"timestamp_epochs":1556886966,"tweet_id":"1124291541948747782","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124291541948747782","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai pra vc, Shirley Fernanda Malta - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5ZZGWqGtl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixi<\/span><span class=\"invisible\">nha-de-musicas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5ZZGWqGtl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixi<\/span><span class=\"invisible\">nha-de-musicas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa vai pra vc, Shirley Fernanda Malta - https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\u00a0\u2026https:\/\/www.palcomp3.com.br\/SERENATA\/caixinha-de-musicas\/\u00a0\u2026","timestamp":1556825852000,"timestamp_epochs":1556825852,"tweet_id":"1124035209152946176","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124035209152946176","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista muito legal que fiz com a cantora, biom\u00e9dica e adestradora de c\u00e3es, Isabela Tanita. Ela tem uma voz especial\u00edssima, gosta de \u00f3pera, mas \u00e9 f\u00e3 mesmo e canta Heavy metal mel\u00f3dico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oVMYluDThM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=vGwrI8<\/span><span class=\"invisible\">6LhyY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista muito legal que fiz com a cantora, biom\u00e9dica e adestradora de c\u00e3es, Isabela Tanita. Ela tem uma voz especial\u00edssima, gosta de \u00f3pera, mas \u00e9 f\u00e3 mesmo e canta Heavy metal mel\u00f3dico.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\u00a0\u2026","timestamp":1556824957000,"timestamp_epochs":1556824957,"tweet_id":"1124031459000504321","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124031459000504321","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista muito legal que fiz com a cantora, biom\u00e9dica e adestradora de c\u00e3es, Isabela Tanita. Ela tem uma voz especial\u00edssima, gosta de \u00f3pera, mas \u00e9 f\u00e3 mesmo e canta Heavy metal mel\u00f3dico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oVMYluDThM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=vGwrI8<\/span><span class=\"invisible\">6LhyY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista muito legal que fiz com a cantora, biom\u00e9dica e adestradora de c\u00e3es, Isabela Tanita. Ela tem uma voz especial\u00edssima, gosta de \u00f3pera, mas \u00e9 f\u00e3 mesmo e canta Heavy metal mel\u00f3dico.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vGwrI86LhyY\u00a0\u2026","timestamp":1556824375000,"timestamp_epochs":1556824375,"tweet_id":"1124029016757952523","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1124029016757952523","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi um jogo bom, mas importantes s\u00e3o os 3 pontos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/cruzeiro-joga-pro-gasto-contra-o-ceara.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dP1wMSN1VL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/cruzeiro-joga-pro-gasto-contra-o-ceara.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/cruzei<\/span><span class=\"invisible\">ro-joga-pro-gasto-contra-o-ceara.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o foi um jogo bom, mas importantes s\u00e3o os 3 pontos. https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/05\/cruzeiro-joga-pro-gasto-contra-o-ceara.html\u00a0\u2026","timestamp":1556760335000,"timestamp_epochs":1556760335,"tweet_id":"1123760412992970755","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1123760412992970755","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Festival de m\u00fasica muito legal em Mariana, a Primaz de Minas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2665399700201512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nfSxtA1qU3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2665399700201512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2665399700201512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Festival de m\u00fasica muito legal em Mariana, a Primaz de Minas. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2665399700201512\u00a0\u2026","timestamp":1556747949000,"timestamp_epochs":1556747949,"tweet_id":"1123708463564107776","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1123708463564107776","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 podia ser coisas da china. M\u00e1quina para ordenhar homens.Dizem que imita direitinho. E tem v\u00e1rias velocidades. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2664958653578950\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BwRrwphWQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2664958653578950\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2664958653578950<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 podia ser coisas da china. M\u00e1quina para ordenhar homens.Dizem que imita direitinho. E tem v\u00e1rias velocidades. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2664958653578950\u00a0\u2026","timestamp":1556733341000,"timestamp_epochs":1556733341,"tweet_id":"1123647192483467264","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1123647192483467264","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcio Eustaquio de Souza \u00e9 um fot\u00f3grafo maravilhoso da vizinha cidade de Mariana. N\u00e3o podemos esquecer que Alvin\u00f3polis pertencia a grande Mariana. Uma sorte conhec\u00ea-lo. Alvinopolis tem Mauro Mauro Servulo. Mariana tem Marcio Eustaquio de Souza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/589677384877667\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oSKEbLsQzU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/589677384877667\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/589677384877667\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marcio Eustaquio de Souza \u00e9 um fot\u00f3grafo maravilhoso da vizinha cidade de Mariana. N\u00e3o podemos esquecer que Alvin\u00f3polis pertencia a grande Mariana. Uma sorte conhec\u00ea-lo. Alvinopolis tem Mauro Mauro Servulo. Mariana tem Marcio Eustaquio de Souzahttps:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/589677384877667\/\u00a0\u2026","timestamp":1556723266000,"timestamp_epochs":1556723266,"tweet_id":"1123604933293551616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1123604933293551616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois dizem que o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/04\/26\/noticia_futebol_nacional,580844\/quais-sao-os-elencos-mais-valiosos-do-brasileirao-veja-ranking.shtml?fbclid=IwAR0ixlxkAE9803kb7uv3nJ5z85ByTCcbK58ra3ncTv7ZWMzjJut1qxX4Hro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fcnuHOET8d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/04\/26\/noticia_futebol_nacional,580844\/quais-sao-os-elencos-mais-valiosos-do-brasileirao-veja-ranking.shtml?fbclid=IwAR0ixlxkAE9803kb7uv3nJ5z85ByTCcbK58ra3ncTv7ZWMzjJut1qxX4Hro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/f<\/span><span class=\"invisible\">utebol\/futebol-nacional\/2019\/04\/26\/noticia_futebol_nacional,580844\/quais-sao-os-elencos-mais-valiosos-do-brasileirao-veja-ranking.shtml?fbclid=IwAR0ixlxkAE9803kb7uv3nJ5z85ByTCcbK58ra3ncTv7ZWMzjJut1qxX4Hro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois dizem que o... https:\/\/www.mg.superesportes.com.br\/app\/noticias\/futebol\/futebol-nacional\/2019\/04\/26\/noticia_futebol_nacional,580844\/quais-sao-os-elencos-mais-valiosos-do-brasileirao-veja-ranking.shtml?fbclid=IwAR0ixlxkAE9803kb7uv3nJ5z85ByTCcbK58ra3ncTv7ZWMzjJut1qxX4Hro\u00a0\u2026","timestamp":1556562862000,"timestamp_epochs":1556562862,"tweet_id":"1122932152050561025","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1122932152050561025","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita hist\u00f3ria...e muitas est\u00f3rias...todos filhos do JEAN. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2660321244042691\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTD6cGrNPQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2660321244042691\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2660321244042691<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita hist\u00f3ria...e muitas est\u00f3rias...todos filhos do JEAN. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2660321244042691\u00a0\u2026","timestamp":1556556030000,"timestamp_epochs":1556556030,"tweet_id":"1122903495823196160","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1122903495823196160","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma m\u00fasica que me deu baita orgulho de ter participado. Primeiro por causa do arranjo, das guitarras, do baixo, da bateria, do arranjo. Depois por que \u00e9 uma letra com questionamento desesperados sobre os mist\u00e9rios, sobre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/quem\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kUaO9Uzk91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/quem\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/quem\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma m\u00fasica que me deu baita orgulho de ter participado. Primeiro por causa do arranjo, das guitarras, do baixo, da bateria, do arranjo. Depois por que \u00e9 uma letra com questionamento desesperados sobre os mist\u00e9rios, sobre... https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/quem\/\u00a0\u2026","timestamp":1556323987000,"timestamp_epochs":1556323987,"tweet_id":"1121930235149193218","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121930235149193218","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual \u00e9 o seu DOM? Quais as suas armas...e escudos pra lutar a sua guerra santa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXNNXeoqTx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com.br\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/o-dom\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual \u00e9 o seu DOM? Quais as suas armas...e escudos pra lutar a sua guerra santa?https:\/\/www.palcomp3.com.br\/republicadosanjos\/o-dom\/\u00a0\u2026","timestamp":1556323448000,"timestamp_epochs":1556323448,"tweet_id":"1121927977850241024","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121927977850241024","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei...olha isso Rogerio Martino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dlF1KxtArCg&amp;list=RDEM0nc2qw65h8RQM_OxRQ7IRA&amp;start_radio=1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uab9pd9Gvq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dlF1KxtArCg&amp;list=RDEM0nc2qw65h8RQM_OxRQ7IRA&amp;start_radio=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=dlF1Kx<\/span><span class=\"invisible\">tArCg&amp;list=RDEM0nc2qw65h8RQM_OxRQ7IRA&amp;start_radio=1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei...olha isso Rogerio Martinohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dlF1KxtArCg&list=RDEM0nc2qw65h8RQM_OxRQ7IRA&start_radio=1\u00a0\u2026","timestamp":1556286844000,"timestamp_epochs":1556286844,"tweet_id":"1121774448707801089","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121774448707801089","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigo, parceiro. boas prosas, conhecimento compartilhado. Grande figura o Marc\u00e3o. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2345883835643213\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QpLsX75owU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2345883835643213\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2345883835643213\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigo, parceiro. boas prosas, conhecimento compartilhado. Grande figura o Marc\u00e3o. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2345883835643213\/\u00a0\u2026","timestamp":1556283203000,"timestamp_epochs":1556283203,"tweet_id":"1121759176278138880","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121759176278138880","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse show...d\u00e1 muita vontade de assistir...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/atracao-do-rock-rio-icone-do-rock-progressivo-king-crimson-anuncia-show-em-sao-paulo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nso1G2a9CT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/atracao-do-rock-rio-icone-do-rock-progressivo-king-crimson-anuncia-show-em-sao-paulo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rollingstone.uol.com.br\/noticia\/atraca<\/span><span class=\"invisible\">o-do-rock-rio-icone-do-rock-progressivo-king-crimson-anuncia-show-em-sao-paulo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse show...d\u00e1 muita vontade de assistir...https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/atracao-do-rock-rio-icone-do-rock-progressivo-king-crimson-anuncia-show-em-sao-paulo\/\u00a0\u2026","timestamp":1556246062000,"timestamp_epochs":1556246062,"tweet_id":"1121603395071238144","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121603395071238144","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda muito legal mesmo e acabei virando quase um 5\u00ba elemento,ajudando na produ\u00e7\u00e3o, na divulga\u00e7\u00e3o e at\u00e9...se quiserem levar um show em sua cidade, podem falar comigo. E se me chamarem, canto tamb\u00e9m... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2651297454945070\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CR2YAlH02C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2651297454945070\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2651297454945070<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma banda muito legal mesmo e acabei virando quase um 5\u00ba elemento,ajudando na produ\u00e7\u00e3o, na divulga\u00e7\u00e3o e at\u00e9...se quiserem levar um show em sua cidade, podem falar comigo. E se me chamarem, canto tamb\u00e9m... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2651297454945070\u00a0\u2026","timestamp":1556206034000,"timestamp_epochs":1556206034,"tweet_id":"1121435505407737858","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121435505407737858","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter a honra de entrevistar esse cara hoje no NOTICIOSO CULTURA. Ernane Borges...outro mago da m\u00fasica... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2649134911827991\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iz73aV8ADJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2649134911827991\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2649134911827991<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ter a honra de entrevistar esse cara hoje no NOTICIOSO CULTURA. Ernane Borges...outro mago da m\u00fasica... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2649134911827991\u00a0\u2026","timestamp":1556118027000,"timestamp_epochs":1556118027,"tweet_id":"1121066376628723713","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1121066376628723713","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no jornal BOM DIA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/o-eco-pastor.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFpy9ckhVa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/o-eco-pastor.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/o-eco-<\/span><span class=\"invisible\">pastor.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no jornal BOM DIA https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/o-eco-pastor.html\u00a0\u2026","timestamp":1556070779000,"timestamp_epochs":1556070779,"tweet_id":"1120868204878934016","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1120868204878934016","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que pensar de pessoas que fazem um neg\u00f3cio desses? A prefeitura coloca placa pedindo o pessoal pra n\u00e3o jogar entulho nem lixo. O povo vai l\u00e1 e coloca o lixo embaixo da placa. Isso \u00e9 um abuso, crime hediondo,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645485008859648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ksYSbXqLob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645485008859648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2645485008859648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que pensar de pessoas que fazem um neg\u00f3cio desses? A prefeitura coloca placa pedindo o pessoal pra n\u00e3o jogar entulho nem lixo. O povo vai l\u00e1 e coloca o lixo embaixo da placa. Isso \u00e9 um abuso, crime hediondo,... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645485008859648\u00a0\u2026","timestamp":1555977474000,"timestamp_epochs":1555977474,"tweet_id":"1120476857638563843","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1120476857638563843","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Modelo maravilhosa de Jo\u00e3o Monlevade. Uma mulher maravilha brasileira. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645415282199954\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cuwgAAwdfU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645415282199954\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2645415282199954<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Modelo maravilhosa de Jo\u00e3o Monlevade. Uma mulher maravilha brasileira. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2645415282199954\u00a0\u2026","timestamp":1555974632000,"timestamp_epochs":1555974632,"tweet_id":"1120464933890744320","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1120464933890744320","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem boas op\u00e7\u00f5es de treinador. Tem agora o Isca Doido. Nunca se poder esquecer Celso Roth. Nedo Xavier t\u00e1 onde? Cond\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o, Ricardo Drubski...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem boas op\u00e7\u00f5es de treinador. Tem agora o Isca Doido. Nunca se poder esquecer Celso Roth. Nedo Xavier t\u00e1 onde? Cond\u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o, Ricardo Drubski...","timestamp":1555971119000,"timestamp_epochs":1555971119,"tweet_id":"1120450200571715585","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1120450200571715585","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARAB\u00c9NS PELO BRAZIL NUDE DAY<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PARAB\u00c9NS PELO BRAZIL NUDE DAY","timestamp":1555933106000,"timestamp_epochs":1555933106,"tweet_id":"1120290761331879936","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1120290761331879936","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resenha realista sobre a final do mineiro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NjIayh8v5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jo<\/span><span class=\"invisible\">gou-bem-mas-deu-pro-gasto.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resenha realista sobre a final do mineiro. https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\u00a0\u2026","timestamp":1555856619000,"timestamp_epochs":1555856619,"tweet_id":"1119969953480888322","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119969953480888322","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guitarras robustas, baixo econ\u00f4mico, na justa, groovando com uma batera swingada , letra que fala de liberdade, de fuga desse mundo automatizado ( somos humanos, n\u00e3o m\u00e1quinas), da necessidade de vagabundear, ser um tanto vira-latas...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnKWKJi8Qm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lW1nWp<\/span><span class=\"invisible\">SWDOI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guitarras robustas, baixo econ\u00f4mico, na justa, groovando com uma batera swingada , letra que fala de liberdade, de fuga desse mundo automatizado ( somos humanos, n\u00e3o m\u00e1quinas), da necessidade de vagabundear, ser um tanto vira-latas...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\u00a0\u2026","timestamp":1555855387000,"timestamp_epochs":1555855387,"tweet_id":"1119964784445853696","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119964784445853696","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha resenha sobre o cl\u00e1ssico... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NjIayh8v5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jo<\/span><span class=\"invisible\">gou-bem-mas-deu-pro-gasto.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha resenha sobre o cl\u00e1ssico... https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/04\/nao-jogou-bem-mas-deu-pro-gasto.html\u00a0\u2026","timestamp":1555815934000,"timestamp_epochs":1555815934,"tweet_id":"1119799308965109760","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119799308965109760","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atr\u00e9tico deu sorte. Cruzeiro jogou suas piores partidas no ano e mesmo assim levou o t\u00edtulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atr\u00e9tico deu sorte. Cruzeiro jogou suas piores partidas no ano e mesmo assim levou o t\u00edtulo.","timestamp":1555801479000,"timestamp_epochs":1555801479,"tweet_id":"1119738677561839616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119738677561839616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem resenha...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem resenha...","timestamp":1555801403000,"timestamp_epochs":1555801403,"tweet_id":"1119738358652186624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119738358652186624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi VARada ou VAReio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi VARada ou VAReio?","timestamp":1555801281000,"timestamp_epochs":1555801281,"tweet_id":"1119737850285699072","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1119737850285699072","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ajudar a salvar o Festival de M\u00fasica de Alvin\u00f3polis. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2631277793613703\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RuipTKcbGv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2631277793613703\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2631277793613703<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ajudar a salvar o Festival de M\u00fasica de Alvin\u00f3polis. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2631277793613703\u00a0\u2026","timestamp":1555471640000,"timestamp_epochs":1555471640,"tweet_id":"1118355233887936524","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1118355233887936524","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como desarmar o nosso povo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/brasil\/homem-%C3%A9-preso-ap%C3%B3s-usar-uma-batata-doce-para-simular-arma-em-assalto-1.2169103\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPOlpSIJ1b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/brasil\/homem-%C3%A9-preso-ap%C3%B3s-usar-uma-batata-doce-para-simular-arma-em-assalto-1.2169103\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/brasil\/homem-%<\/span><span class=\"invisible\">C3%A9-preso-ap%C3%B3s-usar-uma-batata-doce-para-simular-arma-em-assalto-1.2169103<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como desarmar o nosso povo?https:\/\/www.otempo.com.br\/brasil\/homem-%C3%A9-preso-ap%C3%B3s-usar-uma-batata-doce-para-simular-arma-em-assalto-1.2169103\u00a0\u2026","timestamp":1555456119000,"timestamp_epochs":1555456119,"tweet_id":"1118290135743963136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1118290135743963136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comemorar derrota \nfoi a primeira vez que vi.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comemorar derrota \nfoi a primeira vez que vi.","timestamp":1555366410000,"timestamp_epochs":1555366410,"tweet_id":"1117913868842545153","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117913868842545153","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prorroga\u00e7\u00e3o de mandatos de prefeitos at\u00e9 2022. Pode acontecer se essa PEC passar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q5HnYdtIW1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/<\/span><span class=\"invisible\">pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prorroga\u00e7\u00e3o de mandatos de prefeitos at\u00e9 2022. Pode acontecer se essa PEC passar.https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\u00a0\u2026","timestamp":1555282689000,"timestamp_epochs":1555282689,"tweet_id":"1117562715642454018","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117562715642454018","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prorroga\u00e7\u00e3o de mandatos? Ser\u00e1?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q5HnYdtIW1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/<\/span><span class=\"invisible\">pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prorroga\u00e7\u00e3o de mandatos? Ser\u00e1?https:\/\/www.otempo.com.br\/pol%C3%ADtica\/pec-quer-prorrogar-mandatos-de-prefeitos-e-vereadores-at%C3%A9-2022-1.2167911\u00a0\u2026","timestamp":1555282496000,"timestamp_epochs":1555282496,"tweet_id":"1117561904967368706","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117561904967368706","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa Atletiaia \u00e9 incr\u00edvel. \nHoje o principal tema \u00e9 elogiar o atr\u00e9tico por ter perdido de pouco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa Atletiaia \u00e9 incr\u00edvel. \nHoje o principal tema \u00e9 elogiar o atr\u00e9tico por ter perdido de pouco.","timestamp":1555282350000,"timestamp_epochs":1555282350,"tweet_id":"1117561295824400384","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117561295824400384","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atr\u00e9tico, com medo do mineir\u00e3o, leva final pro \n campo do Am\u00e9rica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atr\u00e9tico, com medo do mineir\u00e3o, leva final pro \n campo do Am\u00e9rica.","timestamp":1555280622000,"timestamp_epochs":1555280622,"tweet_id":"1117554045105971200","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117554045105971200","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do meu artista favorito Eri gomes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623518447722971\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEyjyjfAfH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623518447722971\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000194523568<\/span><span class=\"invisible\">5\/posts\/2623518447722971\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do meu artista favorito Eri gomes https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623518447722971\/\u00a0\u2026","timestamp":1555165535000,"timestamp_epochs":1555165535,"tweet_id":"1117071338701770752","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117071338701770752","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam o mm perigo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623507307724085\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o8ibzjVbWy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623507307724085\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000194523568<\/span><span class=\"invisible\">5\/posts\/2623507307724085\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam o mm perigo... https:\/\/www.facebook.com\/100001945235685\/posts\/2623507307724085\/\u00a0\u2026","timestamp":1555165180000,"timestamp_epochs":1555165180,"tweet_id":"1117069846955556865","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117069846955556865","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas sensatas n\u00e3o tem alinhamento autom\u00e1tico com nenhuma ideologia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas sensatas n\u00e3o tem alinhamento autom\u00e1tico com nenhuma ideologia.","timestamp":1555160699000,"timestamp_epochs":1555160699,"tweet_id":"1117051051872587777","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1117051051872587777","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da ultima vez que houve um favoritismo parecido num cl\u00e1ssico, aconteceu os 6x1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da ultima vez que houve um favoritismo parecido num cl\u00e1ssico, aconteceu os 6x1.","timestamp":1555096642000,"timestamp_epochs":1555096642,"tweet_id":"1116782378406555655","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116782378406555655","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no Jornal Bom dia de Jo\u00e3o Monlevade.\nSobre a marginaliza\u00e7\u00e3o da arte e da cultura. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/artista-nao-e-marginal.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XsurDqMBpF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/artista-nao-e-marginal.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/artist<\/span><span class=\"invisible\">a-nao-e-marginal.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no Jornal Bom dia de Jo\u00e3o Monlevade.\nSobre a marginaliza\u00e7\u00e3o da arte e da cultura. https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/04\/artista-nao-e-marginal.html\u00a0\u2026","timestamp":1555094418000,"timestamp_epochs":1555094418,"tweet_id":"1116773051729960962","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116773051729960962","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Celso Roth vem a\u00ed ...\npar\u00e1par\u00e1rar\u00e1 ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Celso Roth vem a\u00ed ...\npar\u00e1par\u00e1rar\u00e1 ...","timestamp":1555000506000,"timestamp_epochs":1555000506,"tweet_id":"1116379154574868485","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116379154574868485","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda mineira de mu.ita qualidade. BONAPART <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2619405891467560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SRaevjk3cA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2619405891467560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2619405891467560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma banda mineira de mu.ita qualidade. BONAPART https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2619405891467560\u00a0\u2026","timestamp":1554999211000,"timestamp_epochs":1554999211,"tweet_id":"1116373724050198528","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116373724050198528","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo visto, v\u00e3o protelar mais um tanto a Duplica\u00e7\u00e3o da BR 381. Parece que teremos nova...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/br-381-deve-ser-concedida-no-in%C3%ADcio-de-2020-diz-ministro-de-bolsonaro-1.2165915?fbclid=IwAR0b4NFEzZoKFn-vNyKKpxODAbBSvKpYK9QcIA0jCQEnQhCZfitpAzp2C8U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zO2ltgYn6E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/br-381-deve-ser-concedida-no-in%C3%ADcio-de-2020-diz-ministro-de-bolsonaro-1.2165915?fbclid=IwAR0b4NFEzZoKFn-vNyKKpxODAbBSvKpYK9QcIA0jCQEnQhCZfitpAzp2C8U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/cidades\/br-381<\/span><span class=\"invisible\">-deve-ser-concedida-no-in%C3%ADcio-de-2020-diz-ministro-de-bolsonaro-1.2165915?fbclid=IwAR0b4NFEzZoKFn-vNyKKpxODAbBSvKpYK9QcIA0jCQEnQhCZfitpAzp2C8U<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo visto, v\u00e3o protelar mais um tanto a Duplica\u00e7\u00e3o da BR 381. Parece que teremos nova...https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/br-381-deve-ser-concedida-no-in%C3%ADcio-de-2020-diz-ministro-de-bolsonaro-1.2165915?fbclid=IwAR0b4NFEzZoKFn-vNyKKpxODAbBSvKpYK9QcIA0jCQEnQhCZfitpAzp2C8U\u00a0\u2026","timestamp":1554949379000,"timestamp_epochs":1554949379,"tweet_id":"1116164713832906753","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116164713832906753","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Letras boas s\u00e3o aquelas que cabem na vida da gente. Adoro essa letra  do Rodolfo Mendes. Gostei  tamb\u00e9m da edi\u00e7\u00e3o de imagens de M\u00e1rio Crazy, tudo em P&amp;B.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZPDTr_lb3a8&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NwcQPUVb1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZPDTr_lb3a8&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ZPDTr_<\/span><span class=\"invisible\">lb3a8&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Letras boas s\u00e3o aquelas que cabem na vida da gente. Adoro essa letra  do Rodolfo Mendes. Gostei  tamb\u00e9m da edi\u00e7\u00e3o de imagens de M\u00e1rio Crazy, tudo em P&B.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZPDTr_lb3a8&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1554944551000,"timestamp_epochs":1554944551,"tweet_id":"1116144462944714752","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116144462944714752","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO \n8X1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO \n8X1","timestamp":1554942028000,"timestamp_epochs":1554942028,"tweet_id":"1116133878870233089","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116133878870233089","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim primeiro tempo. \nFred 3, Huracan 0<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fim primeiro tempo. \nFred 3, Huracan 0","timestamp":1554937414000,"timestamp_epochs":1554937414,"tweet_id":"1116114527299543040","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1116114527299543040","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desejo a todos \num fim de semana iluminado. \nMenos na hora \nde dormir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desejo a todos \num fim de semana iluminado. \nMenos na hora \nde dormir.","timestamp":1554553969000,"timestamp_epochs":1554553969,"tweet_id":"1114506243161370624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1114506243161370624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monlevade tem muitos artistas talentosos viu.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2606296439445172\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c9lvSFkeRD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2606296439445172\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2606296439445172<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Monlevade tem muitos artistas talentosos viu.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2606296439445172\u00a0\u2026","timestamp":1554469187000,"timestamp_epochs":1554469187,"tweet_id":"1114150639876153345","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1114150639876153345","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. Tem Josagno, tem Bonapart, tem Infocus, Andr\u00e9 Freitas, Duca Furtado e Daniel Bahia. Que time... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/04\/sobre-musica-e-outras-paradas.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MeXzBRLEUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/04\/sobre-musica-e-outras-paradas.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/04\/sobre-<\/span><span class=\"invisible\">musica-e-outras-paradas.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. Tem Josagno, tem Bonapart, tem Infocus, Andr\u00e9 Freitas, Duca Furtado e Daniel Bahia. Que time... https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/04\/sobre-musica-e-outras-paradas.html\u00a0\u2026","timestamp":1554469136000,"timestamp_epochs":1554469136,"tweet_id":"1114150428332253184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1114150428332253184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A BR 381 \u00e9 a nossa infinita highway...uma obra infinita. \u00c9 muito desrespeito com n\u00f3s mineiros, vergonha para os nossos pol\u00edticos, crime hediodo a que somos submetidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/7514540\/?fbclid=IwAR3mY-se7Avm7PQYZll6pXCz3FdihaFrQp7_lEgsbQIJ1uCsbqbDviOH0C4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vLzfO0evsF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/7514540\/?fbclid=IwAR3mY-se7Avm7PQYZll6pXCz3FdihaFrQp7_lEgsbQIJ1uCsbqbDviOH0C4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">globoplay.globo.com\/v\/7514540\/?fbc<\/span><span class=\"invisible\">lid=IwAR3mY-se7Avm7PQYZll6pXCz3FdihaFrQp7_lEgsbQIJ1uCsbqbDviOH0C4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A BR 381 \u00e9 a nossa infinita highway...uma obra infinita. \u00c9 muito desrespeito com n\u00f3s mineiros, vergonha para os nossos pol\u00edticos, crime hediodo a que somos submetidos.https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/7514540\/?fbclid=IwAR3mY-se7Avm7PQYZll6pXCz3FdihaFrQp7_lEgsbQIJ1uCsbqbDviOH0C4\u00a0\u2026","timestamp":1554430337000,"timestamp_epochs":1554430337,"tweet_id":"1113987693782945793","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113987693782945793","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei Ladston Do Nascimento , um artista \u00edmpar, cantor, violonista, compositor de trilhas para teatro, grane figura humana. Grande honra entrevist\u00e1-lo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaSuOcjMQM0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yzxo6K44gD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaSuOcjMQM0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=YaSuOc<\/span><span class=\"invisible\">jMQM0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevistei Ladston Do Nascimento , um artista \u00edmpar, cantor, violonista, compositor de trilhas para teatro, grane figura humana. Grande honra entrevist\u00e1-lo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaSuOcjMQM0\u00a0\u2026","timestamp":1554430104000,"timestamp_epochs":1554430104,"tweet_id":"1113986716950568960","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113986716950568960","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma pessoa que entende e curte rock em Monlevade \u00e9 Lut\u00e9cia Mafra Espeschit. Se ela t\u00e1 falando, quem sou eu pra duvidar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2605346179540198\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7alsbJgN00\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2605346179540198\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2605346179540198<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma pessoa que entende e curte rock em Monlevade \u00e9 Lut\u00e9cia Mafra Espeschit. Se ela t\u00e1 falando, quem sou eu pra duvidar. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2605346179540198\u00a0\u2026","timestamp":1554426467000,"timestamp_epochs":1554426467,"tweet_id":"1113971460425560064","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113971460425560064","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LADSTON do NASCIMENTO \u00e9 o cara. Foi bacana demais entrevistar essa cara, grande artista e gente bon\u00edssima... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604598169614999\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2sVhQjj3XB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604598169614999\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2604598169614999<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LADSTON do NASCIMENTO \u00e9 o cara. Foi bacana demais entrevistar essa cara, grande artista e gente bon\u00edssima... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604598169614999\u00a0\u2026","timestamp":1554396506000,"timestamp_epochs":1554396506,"tweet_id":"1113845795248377856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113845795248377856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosta de Simon &amp; Garfunkel? Ent\u00e3o veja que legal essa vers\u00e3o de Mr. Robinson com a banda BONAPART. Eu gostei pra caramba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihgsygmS65\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Bj9mBi<\/span><span class=\"invisible\">_c6I4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosta de Simon & Garfunkel? Ent\u00e3o veja que legal essa vers\u00e3o de Mr. Robinson com a banda BONAPART. Eu gostei pra caramba.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4\u00a0\u2026","timestamp":1554394456000,"timestamp_epochs":1554394456,"tweet_id":"1113837198149865472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113837198149865472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FESTIVAL BACANA \u00d3... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604133982994751\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RenVJnioDi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604133982994751\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2604133982994751<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FESTIVAL BACANA \u00d3... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2604133982994751\u00a0\u2026","timestamp":1554380941000,"timestamp_epochs":1554380941,"tweet_id":"1113780510252249088","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113780510252249088","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma preciosa amizade, que n\u00e3o tem muito tempo, mas parece ter s\u00e9culos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/266702407612978\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LYSIvPH8dv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/266702407612978\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/266702407612978\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma preciosa amizade, que n\u00e3o tem muito tempo, mas parece ter s\u00e9culos. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/266702407612978\/\u00a0\u2026","timestamp":1554294441000,"timestamp_epochs":1554294441,"tweet_id":"1113417705254789120","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113417705254789120","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nazismo seria de direita ou esquerda? Que tal saber a opini\u00e3o de Hitler? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/medium.com\/@andrranulfo\/entrevista-de-adolf-hitlel-para-o-jornal-the-guardian-1923-f8a255e0151?fbclid=IwAR1iom0SNPEozJUvVnfUgc6x0Tj0ebDsFV8m1RV85sPSCxH0YpltODs-TEs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FICi72mdcs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/medium.com\/@andrranulfo\/entrevista-de-adolf-hitlel-para-o-jornal-the-guardian-1923-f8a255e0151?fbclid=IwAR1iom0SNPEozJUvVnfUgc6x0Tj0ebDsFV8m1RV85sPSCxH0YpltODs-TEs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">medium.com\/@andrranulfo\/e<\/span><span class=\"invisible\">ntrevista-de-adolf-hitlel-para-o-jornal-the-guardian-1923-f8a255e0151?fbclid=IwAR1iom0SNPEozJUvVnfUgc6x0Tj0ebDsFV8m1RV85sPSCxH0YpltODs-TEs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nazismo seria de direita ou esquerda? Que tal saber a opini\u00e3o de Hitler? https:\/\/medium.com\/@andrranulfo\/entrevista-de-adolf-hitlel-para-o-jornal-the-guardian-1923-f8a255e0151?fbclid=IwAR1iom0SNPEozJUvVnfUgc6x0Tj0ebDsFV8m1RV85sPSCxH0YpltODs-TEs\u00a0\u2026","timestamp":1554289392000,"timestamp_epochs":1554289392,"tweet_id":"1113396525474959360","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113396525474959360","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O BONAPART surpreende mais uma vez. A interpreta\u00e7\u00e3o da banda para o MR ROBINSON, cl\u00e1ssico de SIMON e GARFUNKEL ficou muito legal. Detalhe na utiliza\u00e7\u00e3o do Ukelel\u00ea. Curtam e nos digam o que acharam...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3CNDL_gc2ObbcZzFdCwt6fPcX_QHevpUsr1x6wjbNjkfDEKZWqWpmz0Qw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i5DzYovOdM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3CNDL_gc2ObbcZzFdCwt6fPcX_QHevpUsr1x6wjbNjkfDEKZWqWpmz0Qw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Bj9mBi<\/span><span class=\"invisible\">_c6I4&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3CNDL_gc2ObbcZzFdCwt6fPcX_QHevpUsr1x6wjbNjkfDEKZWqWpmz0Qw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O BONAPART surpreende mais uma vez. A interpreta\u00e7\u00e3o da banda para o MR ROBINSON, cl\u00e1ssico de SIMON e GARFUNKEL ficou muito legal. Detalhe na utiliza\u00e7\u00e3o do Ukelel\u00ea. Curtam e nos digam o que acharam...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bj9mBi_c6I4&feature=youtu.be&fbclid=IwAR3CNDL_gc2ObbcZzFdCwt6fPcX_QHevpUsr1x6wjbNjkfDEKZWqWpmz0Qw\u00a0\u2026","timestamp":1554258648000,"timestamp_epochs":1554258648,"tweet_id":"1113267575792832512","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113267575792832512","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O NOTICIOSO CULTURA entrevista grandes nomes da m\u00fasica mineira com saborosas hist\u00f3rias. Vejam a entrevista com o incr\u00edvel  Zebeto Corr\u00eaa, um dos maiores vencedores de festivais do Brasil. Ah...e inscrevam-se no nosso canal e fiquem...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zqNleXffpT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=SC0GVL<\/span><span class=\"invisible\">vlgv4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O NOTICIOSO CULTURA entrevista grandes nomes da m\u00fasica mineira com saborosas hist\u00f3rias. Vejam a entrevista com o incr\u00edvel  Zebeto Corr\u00eaa, um dos maiores vencedores de festivais do Brasil. Ah...e inscrevam-se no nosso canal e fiquem...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4\u00a0\u2026","timestamp":1554253250000,"timestamp_epochs":1554253250,"tweet_id":"1113244936055468033","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113244936055468033","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Banda\u00e7o que conheci. Galera de Mariana e Ouro Preto. THE MESS -Autorais turbinados. Muita gente fazendo m\u00fasica boa por a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/revcJkP7-e0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kKkNUOsLYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/revcJkP7-e0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/revcJkP7-e0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Banda\u00e7o que conheci. Galera de Mariana e Ouro Preto. THE MESS -Autorais turbinados. Muita gente fazendo m\u00fasica boa por a\u00ed.https:\/\/youtu.be\/revcJkP7-e0\u00a0","timestamp":1554250811000,"timestamp_epochs":1554250811,"tweet_id":"1113234707171426311","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1113234707171426311","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abaixo o preconceito e a discrimina\u00e7\u00e3o. Viva a uva passa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abaixo o preconceito e a discrimina\u00e7\u00e3o. Viva a uva passa.","timestamp":1554175990000,"timestamp_epochs":1554175990,"tweet_id":"1112920882916286464","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1112920882916286464","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana entrevistarei um cara sensacional pelo NOTICIOSO CULTURA. Ladston Do Nascimento \u00e9 um artista mineiro de alt\u00edssimo n\u00edvel, um dos caras mais generosos que conhe\u00e7o. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2597754583632691\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9GrakNhe9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2597754583632691\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2597754583632691<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana entrevistarei um cara sensacional pelo NOTICIOSO CULTURA. Ladston Do Nascimento \u00e9 um artista mineiro de alt\u00edssimo n\u00edvel, um dos caras mais generosos que conhe\u00e7o. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2597754583632691\u00a0\u2026","timestamp":1554132660000,"timestamp_epochs":1554132660,"tweet_id":"1112739144898363392","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1112739144898363392","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tecnologia zambiana bem melhor que catuaba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/yhoo.it\/2FATvi1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ig4fa24Hv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/yhoo.it\/2FATvi1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">yhoo.it\/2FATvi1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tecnologia zambiana bem melhor que catuaba.https:\/\/yhoo.it\/2FATvi1\u00a0","timestamp":1553884167000,"timestamp_epochs":1553884167,"tweet_id":"1111696890645495809","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111696890645495809","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista como grande guitarrista Monlevadense DANIEL BAHIA para minha coluna MEDIOPIRA, no jornal BOM DIA. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QNt00RrzKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel<\/span><span class=\"invisible\">-bahia-o-mestre-das-cordas.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QNt00RrzKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel<\/span><span class=\"invisible\">-bahia-o-mestre-das-cordas.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista como grande guitarrista Monlevadense DANIEL BAHIA para minha coluna MEDIOPIRA, no jornal BOM DIA. \nhttps:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\u00a0\u2026 https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/daniel-bahia-o-mestre-das-cordas.html\u00a0\u2026","timestamp":1553868140000,"timestamp_epochs":1553868140,"tweet_id":"1111629669042933760","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111629669042933760","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei uma obra de arte o clip da banda Rammsteim, uma banda de Hard-core alem\u00e3. Fala exatamente sobre a ALEMANHA e sobre suas contradi\u00e7\u00f5es. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/19cp4P0cA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/19cp4P0cA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?time_con<\/span><span class=\"invisible\">tinue=16&amp;v=NeQM1c-XCDc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei uma obra de arte o clip da banda Rammsteim, uma banda de Hard-core alem\u00e3. Fala exatamente sobre a ALEMANHA e sobre suas contradi\u00e7\u00f5es. \n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&v=NeQM1c-XCDc\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=16&v=NeQM1c-XCDc\u00a0\u2026","timestamp":1553860840000,"timestamp_epochs":1553860840,"tweet_id":"1111599048367198208","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111599048367198208","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concordam? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2589824324425717\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PYZJilWpd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2589824324425717\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2589824324425717<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Concordam? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2589824324425717\u00a0\u2026","timestamp":1553818184000,"timestamp_epochs":1553818184,"tweet_id":"1111420135602941953","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111420135602941953","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3...vcs gostam de rock? Ent\u00e3o vejam Eduardo Toledo e Angela Ro Ro mandando um rock divertido, swingado, letra bacana...e vou dar uma de spoiler...no final tem um ..ah..vejam vcs...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VCOBTDDrLAQ&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR0JDIwRyHxIH1fb6GOEXbDw_AWd66TA1rRVrkbJb47wlQdjaAVi3rUxAXA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vn2yZEuu25\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VCOBTDDrLAQ&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR0JDIwRyHxIH1fb6GOEXbDw_AWd66TA1rRVrkbJb47wlQdjaAVi3rUxAXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=VCOBTD<\/span><span class=\"invisible\">DrLAQ&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR0JDIwRyHxIH1fb6GOEXbDw_AWd66TA1rRVrkbJb47wlQdjaAVi3rUxAXA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha s\u00f3...vcs gostam de rock? Ent\u00e3o vejam Eduardo Toledo e Angela Ro Ro mandando um rock divertido, swingado, letra bacana...e vou dar uma de spoiler...no final tem um ..ah..vejam vcs...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VCOBTDDrLAQ&feature=youtu.be&fbclid=IwAR0JDIwRyHxIH1fb6GOEXbDw_AWd66TA1rRVrkbJb47wlQdjaAVi3rUxAXA\u00a0\u2026","timestamp":1553816682000,"timestamp_epochs":1553816682,"tweet_id":"1111413835120795651","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111413835120795651","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse pograma \u00e9 um pratoc\u00ednio da churrascaria e sorveteria a\u00e7a\u00ed...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse pograma \u00e9 um pratoc\u00ednio da churrascaria e sorveteria a\u00e7a\u00ed...","timestamp":1553813812000,"timestamp_epochs":1553813812,"tweet_id":"1111401800513380357","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111401800513380357","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu Cruzeir\u00e3o. Eu previa que os venezuelanos dariam trabalho. Libertadores n\u00e3o tem time bobo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valeu Cruzeir\u00e3o. Eu previa que os venezuelanos dariam trabalho. Libertadores n\u00e3o tem time bobo.","timestamp":1553740006000,"timestamp_epochs":1553740006,"tweet_id":"1111092236740190208","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111092236740190208","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NN\u00c3\u00c3\u00c3OOOOO!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2nEwILs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bHz0crsLMz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2nEwILs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2nEwILs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NN\u00c3\u00c3\u00c3OOOOO!!!!!!!http:\/\/bit.ly\/2nEwILs\u00a0","timestamp":1553728595000,"timestamp_epochs":1553728595,"tweet_id":"1111044373876224002","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111044373876224002","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem demagogia.  \nPol\u00edtica boa \n\u00e9 o amor!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem demagogia.  \nPol\u00edtica boa \n\u00e9 o amor!","timestamp":1553719496000,"timestamp_epochs":1553719496,"tweet_id":"1111006208419336194","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1111006208419336194","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As barragens s\u00e3o tipo\nvulc\u00f5es de lava fria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As barragens s\u00e3o tipo\nvulc\u00f5es de lava fria.","timestamp":1553715966000,"timestamp_epochs":1553715966,"tweet_id":"1110991403646181376","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1110991403646181376","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem jog\u00e3o.O Futebol venezuelano tem evolu\u00eddo. Mas o Cruzeiro \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o na libertas.Vamos pra cima, loucos da cabe\u00e7a.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem jog\u00e3o.O Futebol venezuelano tem evolu\u00eddo. Mas o Cruzeiro \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o na libertas.Vamos pra cima, loucos da cabe\u00e7a.","timestamp":1553708159000,"timestamp_epochs":1553708159,"tweet_id":"1110958660333772801","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1110958660333772801","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra vc, quais a 10 melhores rocks nacionais dos anos 80. Pra mim, essa entra na lista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NXQOWm45C90\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BeMckQutAO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NXQOWm45C90\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=NXQOWm<\/span><span class=\"invisible\">45C90<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra vc, quais a 10 melhores rocks nacionais dos anos 80. Pra mim, essa entra na lista.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NXQOWm45C90\u00a0\u2026","timestamp":1553697217000,"timestamp_epochs":1553697217,"tweet_id":"1110912765189853185","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1110912765189853185","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luiz Curinga manda som na guitarra mesmo...o home \u00e9 foda. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2586673718074111\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rc6WxaFBdI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2586673718074111\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2586673718074111<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luiz Curinga manda som na guitarra mesmo...o home \u00e9 foda. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2586673718074111\u00a0\u2026","timestamp":1553694587000,"timestamp_epochs":1553694587,"tweet_id":"1110901734552014848","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1110901734552014848","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosta de Minas? Ama seu relevo, seus rios, corredeiras e estradas? Seus v\u00e1rios tons de verde? Ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo e se esbalde... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2585594078182075\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJbdEntcEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2585594078182075\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2585594078182075<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosta de Minas? Ama seu relevo, seus rios, corredeiras e estradas? Seus v\u00e1rios tons de verde? Ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo e se esbalde... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2585594078182075\u00a0\u2026","timestamp":1553649223000,"timestamp_epochs":1553649223,"tweet_id":"1110711462459248642","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1110711462459248642","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 pra projetarmos os pr\u00f3ximos dias. Vivamos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580931235315026\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d0dP2vgKR5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580931235315026\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2580931235315026<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 pra projetarmos os pr\u00f3ximos dias. Vivamos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580931235315026\u00a0\u2026","timestamp":1553462966000,"timestamp_epochs":1553462966,"tweet_id":"1109930243186454528","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109930243186454528","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualizar \u00e9 preciso. Uma boa ideia pro atr\u00e9tico tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580388632035953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vue0dGImMG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580388632035953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2580388632035953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atualizar \u00e9 preciso. Uma boa ideia pro atr\u00e9tico tamb\u00e9m. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2580388632035953\u00a0\u2026","timestamp":1553443706000,"timestamp_epochs":1553443706,"tweet_id":"1109849463210889218","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109849463210889218","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que o momento \u00e9 de festival de grosserias, patada de l\u00e1, patada de c\u00e1. Depois tomar uma cerveja juntos e um chama o outro de fedaputa e t\u00e1 tudo certo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que o momento \u00e9 de festival de grosserias, patada de l\u00e1, patada de c\u00e1. Depois tomar uma cerveja juntos e um chama o outro de fedaputa e t\u00e1 tudo certo.","timestamp":1553442409000,"timestamp_epochs":1553442409,"tweet_id":"1109844020682022914","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109844020682022914","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 Niver do Sr Tony. Parab\u00e9ns pra ele... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579280245480125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CiG6NTO43p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579280245480125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2579280245480125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 Niver do Sr Tony. Parab\u00e9ns pra ele... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579280245480125\u00a0\u2026","timestamp":1553398394000,"timestamp_epochs":1553398394,"tweet_id":"1109659411830767616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109659411830767616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem humor, a vida n\u00e3o tem sabor. Essa foi sensacional. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579090245499125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gPOr1kalup\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579090245499125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2579090245499125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem humor, a vida n\u00e3o tem sabor. Essa foi sensacional. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2579090245499125\u00a0\u2026","timestamp":1553390150000,"timestamp_epochs":1553390150,"tweet_id":"1109624833837543425","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109624833837543425","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O vers\u00e1til guitarrista e compositor BRUNO COUTO fala sobre sua trajet\u00f3ria, sobre seus trabalhos atuais. Entrevista bem interessante. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2578182468923236\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/05Ae9oso0O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2578182468923236\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2578182468923236<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O vers\u00e1til guitarrista e compositor BRUNO COUTO fala sobre sua trajet\u00f3ria, sobre seus trabalhos atuais. Entrevista bem interessante. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2578182468923236\u00a0\u2026","timestamp":1553354664000,"timestamp_epochs":1553354664,"tweet_id":"1109475994530971648","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109475994530971648","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente fazendo m\u00fasica muito boa...<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bnOKZ4g21A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Zp7Ixs<\/span><span class=\"invisible\">lO_kQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bnOKZ4g21A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Zp7Ixs<\/span><span class=\"invisible\">lO_kQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente fazendo m\u00fasica muito boa...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zp7IxslO_kQ\u00a0\u2026","timestamp":1553351797000,"timestamp_epochs":1553351797,"tweet_id":"1109463968580595712","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109463968580595712","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os boatos d\u00e3o likes, devem dar lucro pra algu\u00e9m. E devia ter pelo menos um selo fake. Quem quiser que consumisse...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.boatos.org\/brasil\/pessoas-aids-baleia-azul.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kLQItXAcOt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.boatos.org\/brasil\/pessoas-aids-baleia-azul.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">boatos.org\/brasil\/pessoas<\/span><span class=\"invisible\">-aids-baleia-azul.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os boatos d\u00e3o likes, devem dar lucro pra algu\u00e9m. E devia ter pelo menos um selo fake. Quem quiser que consumisse...https:\/\/www.boatos.org\/brasil\/pessoas-aids-baleia-azul.html\u00a0\u2026","timestamp":1553277890000,"timestamp_epochs":1553277890,"tweet_id":"1109153979685060608","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109153979685060608","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para a reflex\u00e3o dos amigos...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/13811\/o-desabafo-do-ministro-demitido-por-temer-por-nao-aceitar-a-falcatrua-de-geddel-veja-o-video\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X10UlyWEKA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/13811\/o-desabafo-do-ministro-demitido-por-temer-por-nao-aceitar-a-falcatrua-de-geddel-veja-o-video\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/13811<\/span><span class=\"invisible\">\/o-desabafo-do-ministro-demitido-por-temer-por-nao-aceitar-a-falcatrua-de-geddel-veja-o-video<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para a reflex\u00e3o dos amigos...https:\/\/www.jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/13811\/o-desabafo-do-ministro-demitido-por-temer-por-nao-aceitar-a-falcatrua-de-geddel-veja-o-video\u00a0\u2026","timestamp":1553271595000,"timestamp_epochs":1553271595,"tweet_id":"1109127577313136645","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109127577313136645","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As ideologias s\u00e3o \nreligi\u00f5es sem Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As ideologias s\u00e3o \nreligi\u00f5es sem Deus","timestamp":1553262773000,"timestamp_epochs":1553262773,"tweet_id":"1109090573124816896","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109090573124816896","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vi Andr\u00e9 Freitas tocando com Guilherme Bahia e F\u00e1bio Sartori no Umbigo fiquei impressionado. Era um garoto no meio de cobras. E me disseram: vc precisa ver ele tocando bateria. E mais \u00e0 frente me disseram...vc... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2575842379157245\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EY9dFm5S7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2575842379157245\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2575842379157245<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando vi Andr\u00e9 Freitas tocando com Guilherme Bahia e F\u00e1bio Sartori no Umbigo fiquei impressionado. Era um garoto no meio de cobras. E me disseram: vc precisa ver ele tocando bateria. E mais \u00e0 frente me disseram...vc... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2575842379157245\u00a0\u2026","timestamp":1553260463000,"timestamp_epochs":1553260463,"tweet_id":"1109080883984809987","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1109080883984809987","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bonapart 100 mil views. Mais de 100 mil pessoas j\u00e1 visualizaram o clip de EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA no youtube. Prova que o Pop rock tem p\u00fablico. E quando aparece uma banda boa a galera responde... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574536792621137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OFRqSjhM07\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574536792621137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2574536792621137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bonapart 100 mil views. Mais de 100 mil pessoas j\u00e1 visualizaram o clip de EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA no youtube. Prova que o Pop rock tem p\u00fablico. E quando aparece uma banda boa a galera responde... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574536792621137\u00a0\u2026","timestamp":1553205856000,"timestamp_epochs":1553205856,"tweet_id":"1108851848658804740","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1108851848658804740","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O NOTICIOSO CULTURA dessa semana, traz entrevista com o cantor, compositor e guitarrista BRUNO COUTO. Bruno hoje \u00e9 n\u00f4made, mora meio aqui, meio no Rio de janeiro e desenvolve um trabalho de fus\u00e3o r\u00edtmica muito interessante. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574201865987963\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ObGDeKYKMK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574201865987963\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2574201865987963<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O NOTICIOSO CULTURA dessa semana, traz entrevista com o cantor, compositor e guitarrista BRUNO COUTO. Bruno hoje \u00e9 n\u00f4made, mora meio aqui, meio no Rio de janeiro e desenvolve um trabalho de fus\u00e3o r\u00edtmica muito interessante. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2574201865987963\u00a0\u2026","timestamp":1553191599000,"timestamp_epochs":1553191599,"tweet_id":"1108792047236980736","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1108792047236980736","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado...h\u00e1 6 anos atr\u00e1s est\u00e1vamos esperando ansiosamente o lan\u00e7amento do edital, que j\u00e1 havia sido adiado algumas vezes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2573834732691343\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lbD0ZfYspF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2573834732691343\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2573834732691343<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Engra\u00e7ado...h\u00e1 6 anos atr\u00e1s est\u00e1vamos esperando ansiosamente o lan\u00e7amento do edital, que j\u00e1 havia sido adiado algumas vezes. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2573834732691343\u00a0\u2026","timestamp":1553177645000,"timestamp_epochs":1553177645,"tweet_id":"1108733522376880128","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1108733522376880128","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governador Zema, \ne a BR 381 ?\nO que o senhor \npretende fazer?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Governador Zema, \ne a BR 381 ?\nO que o senhor \npretende fazer?","timestamp":1553084189000,"timestamp_epochs":1553084189,"tweet_id":"1108341537975488513","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1108341537975488513","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As n\u00e1degas est\u00e3o a cada dia mais expressivas. \nAs coreografias abundam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As n\u00e1degas est\u00e3o a cada dia mais expressivas. \nAs coreografias abundam.","timestamp":1552991550000,"timestamp_epochs":1552991550,"tweet_id":"1107952981348110336","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107952981348110336","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 que \u00e9 desejo realizado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/cultura.estadao.com.br\/noticias\/literatura,ha-100-anos-nascia-tatiana-belinky-a-menina-que-queria-ser-bruxa-e-virou-escritora,70002757286\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZkPcpJq06c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cultura.estadao.com.br\/noticias\/literatura,ha-100-anos-nascia-tatiana-belinky-a-menina-que-queria-ser-bruxa-e-virou-escritora,70002757286\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cultura.estadao.com.br\/noticias\/liter<\/span><span class=\"invisible\">atura,ha-100-anos-nascia-tatiana-belinky-a-menina-que-queria-ser-bruxa-e-virou-escritora,70002757286<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 que \u00e9 desejo realizadohttps:\/\/cultura.estadao.com.br\/noticias\/literatura,ha-100-anos-nascia-tatiana-belinky-a-menina-que-queria-ser-bruxa-e-virou-escritora,70002757286\u00a0\u2026","timestamp":1552956158000,"timestamp_epochs":1552956158,"tweet_id":"1107804537182658562","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107804537182658562","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Armas de fogo mais uma vez usadas para chacinar. Quem quer tocar terror joga \u00f4nibus em cima da multid\u00e3o, d\u00e1 facada, joga veneno. Mas a reincid\u00eancia sequencial acende uma luz amarela em todo o planeta. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2567457863329030\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dyag7ly5f2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2567457863329030\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2567457863329030<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Armas de fogo mais uma vez usadas para chacinar. Quem quer tocar terror joga \u00f4nibus em cima da multid\u00e3o, d\u00e1 facada, joga veneno. Mas a reincid\u00eancia sequencial acende uma luz amarela em todo o planeta. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2567457863329030\u00a0\u2026","timestamp":1552912494000,"timestamp_epochs":1552912494,"tweet_id":"1107621399563300864","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107621399563300864","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro \u00e9 o \u00fanico time da elite do futebol brasileiro \ninvicto em 2019.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro \u00e9 o \u00fanico time da elite do futebol brasileiro \ninvicto em 2019.","timestamp":1552875706000,"timestamp_epochs":1552875706,"tweet_id":"1107467097205075969","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107467097205075969","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atr\u00e9tico t\u00e1 certo em priorizar o rural. Libertadores j\u00e1 era!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Atr\u00e9tico t\u00e1 certo em priorizar o rural. Libertadores j\u00e1 era!","timestamp":1552869765000,"timestamp_epochs":1552869765,"tweet_id":"1107442180556288000","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107442180556288000","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recomendo pra voc\u00eas, site da TERRAMAX que tem um conceito totalmente novo de sustentabilidade em constru\u00e7\u00f5es. Seus tijolos ecol\u00f3gicos s\u00e3o revolucion\u00e1rios, assim como os projetos de casas e ambientes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.terramaxtijolos.com.br\/?fbclid=IwAR2n2jIfrK2e50I0X5zs4GN8MB1hxAX8bYjOEZWdLOaJ_3zzc4HqihXI2RA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pHWDDssjRV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.terramaxtijolos.com.br\/?fbclid=IwAR2n2jIfrK2e50I0X5zs4GN8MB1hxAX8bYjOEZWdLOaJ_3zzc4HqihXI2RA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">terramaxtijolos.com.br\/?fbclid=IwAR2n<\/span><span class=\"invisible\">2jIfrK2e50I0X5zs4GN8MB1hxAX8bYjOEZWdLOaJ_3zzc4HqihXI2RA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recomendo pra voc\u00eas, site da TERRAMAX que tem um conceito totalmente novo de sustentabilidade em constru\u00e7\u00f5es. Seus tijolos ecol\u00f3gicos s\u00e3o revolucion\u00e1rios, assim como os projetos de casas e ambientes. https:\/\/www.terramaxtijolos.com.br\/?fbclid=IwAR2n2jIfrK2e50I0X5zs4GN8MB1hxAX8bYjOEZWdLOaJ_3zzc4HqihXI2RA\u00a0\u2026","timestamp":1552835589000,"timestamp_epochs":1552835589,"tweet_id":"1107298836047937536","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107298836047937536","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou contar uma coisa proc\u00eas. O piano dessa m\u00fasica \u00e9 uma coisa de louco. A m\u00fasica toda \u00e9. Tem trabalhos que a gente tem de ouvir v\u00e1rias vezes pra sacar as nuances. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wc1eCiw5PK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Xooeja<\/span><span class=\"invisible\">JUaSs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wc1eCiw5PK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Xooeja<\/span><span class=\"invisible\">JUaSs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou contar uma coisa proc\u00eas. O piano dessa m\u00fasica \u00e9 uma coisa de louco. A m\u00fasica toda \u00e9. Tem trabalhos que a gente tem de ouvir v\u00e1rias vezes pra sacar as nuances. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XooejaJUaSs\u00a0\u2026","timestamp":1552828752000,"timestamp_epochs":1552828752,"tweet_id":"1107270158085771264","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107270158085771264","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se o violino \u00e9 de Marcus Viana. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2565409053533911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g9AMZlXnpB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2565409053533911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2565409053533911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei se o violino \u00e9 de Marcus Viana. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2565409053533911\u00a0\u2026","timestamp":1552828462000,"timestamp_epochs":1552828462,"tweet_id":"1107268943784361985","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107268943784361985","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa banda n\u00e3o \u00e9 boa...\u00e9 \u00f3tima...recomendo a todos os contratantes... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2564542726953877\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JsoiGoHoAJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2564542726953877\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2564542726953877<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa banda n\u00e3o \u00e9 boa...\u00e9 \u00f3tima...recomendo a todos os contratantes... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2564542726953877\u00a0\u2026","timestamp":1552789611000,"timestamp_epochs":1552789611,"tweet_id":"1107105989264842753","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1107105989264842753","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse pessoal \u00e9 doido. Vai que os ets acham que \u00e9 uma nave a atacam a TOCA 3? Desliga essa luz mo\u00e7o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2563633903711426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BU8wocQNdQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2563633903711426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2563633903711426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse pessoal \u00e9 doido. Vai que os ets acham que \u00e9 uma nave a atacam a TOCA 3? Desliga essa luz mo\u00e7o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2563633903711426\u00a0\u2026","timestamp":1552754433000,"timestamp_epochs":1552754433,"tweet_id":"1106958441099264001","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106958441099264001","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O trem t\u00e1 feio mesmo. At\u00e9 viol\u00e3o t\u00e1 virando arma. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/homem-mata-amante-de-companheira-com-golpes-de-violao-na-cabeca.ghtml?fbclid=IwAR1-rd-bM5j_sks_7xJbpUEJi2f_4HnBl_lg2dRbR2TrEJFW_MG6EKQU2WU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DliikRrqQI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/homem-mata-amante-de-companheira-com-golpes-de-violao-na-cabeca.ghtml?fbclid=IwAR1-rd-bM5j_sks_7xJbpUEJi2f_4HnBl_lg2dRbR2TrEJFW_MG6EKQU2WU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/sp\/sorocaba-ju<\/span><span class=\"invisible\">ndiai\/noticia\/homem-mata-amante-de-companheira-com-golpes-de-violao-na-cabeca.ghtml?fbclid=IwAR1-rd-bM5j_sks_7xJbpUEJi2f_4HnBl_lg2dRbR2TrEJFW_MG6EKQU2WU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O trem t\u00e1 feio mesmo. At\u00e9 viol\u00e3o t\u00e1 virando arma. https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/homem-mata-amante-de-companheira-com-golpes-de-violao-na-cabeca.ghtml?fbclid=IwAR1-rd-bM5j_sks_7xJbpUEJi2f_4HnBl_lg2dRbR2TrEJFW_MG6EKQU2WU\u00a0\u2026","timestamp":1552748817000,"timestamp_epochs":1552748817,"tweet_id":"1106934888115118080","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106934888115118080","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista imagin\u00e1ria verdadeira com aquele que \u00e9 um dos maiores treinadores do Brasil: Levir culpi\n- T\u00e1 vendo? Entrevistador inteligente \u00e9 outra coisa.\n- Boa noite sr Levir Culpi. \u00c9 uma honra entrevist\u00e1-lo.\n- T\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562424897165660\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0tYJghGkK5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562424897165660\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2562424897165660<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista imagin\u00e1ria verdadeira com aquele que \u00e9 um dos maiores treinadores do Brasil: Levir culpi\n- T\u00e1 vendo? Entrevistador inteligente \u00e9 outra coisa.\n- Boa noite sr Levir Culpi. \u00c9 uma honra entrevist\u00e1-lo.\n- T\u00e1... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562424897165660\u00a0\u2026","timestamp":1552707592000,"timestamp_epochs":1552707592,"tweet_id":"1106761976380833794","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106761976380833794","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita gl\u00f3ria uma mulher usando uma roupa dessas e dan\u00e7ando desse jeito... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562396950501788\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RkeVUFN8p5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562396950501788\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2562396950501788<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muita gl\u00f3ria uma mulher usando uma roupa dessas e dan\u00e7ando desse jeito... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2562396950501788\u00a0\u2026","timestamp":1552706301000,"timestamp_epochs":1552706301,"tweet_id":"1106756562406785029","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106756562406785029","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guilherme Bahia \u00e9 um produtor e guitarrista de m\u00faltiplos saberes e of\u00edcios. Foi o entrevistado da semana do NOTICIOSO CULTURA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TT-dOR-L6iE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR2tjsFK-AnmM-BsZ_wIml1njtfeuondX8fpJLmYxyOhHpCgrKpLcEHPTUY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/42S8sI5Gqe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TT-dOR-L6iE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR2tjsFK-AnmM-BsZ_wIml1njtfeuondX8fpJLmYxyOhHpCgrKpLcEHPTUY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=TT-dOR<\/span><span class=\"invisible\">-L6iE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR2tjsFK-AnmM-BsZ_wIml1njtfeuondX8fpJLmYxyOhHpCgrKpLcEHPTUY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guilherme Bahia \u00e9 um produtor e guitarrista de m\u00faltiplos saberes e of\u00edcios. Foi o entrevistado da semana do NOTICIOSO CULTURA.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TT-dOR-L6iE&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2tjsFK-AnmM-BsZ_wIml1njtfeuondX8fpJLmYxyOhHpCgrKpLcEHPTUY\u00a0\u2026","timestamp":1552701323000,"timestamp_epochs":1552701323,"tweet_id":"1106735682213560323","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106735682213560323","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa conversa de que Celso Roth t\u00e1 chegando acho que \u00e9 falsa. Levir \u00e9 muito bom.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa conversa de que Celso Roth t\u00e1 chegando acho que \u00e9 falsa. Levir \u00e9 muito bom.","timestamp":1552690020000,"timestamp_epochs":1552690020,"tweet_id":"1106688272795865089","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106688272795865089","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marque a\u00ed na sua agenda. Dia 20 de julho Disco Voador vai descer na pra\u00e7a 7. Se o prefeito n\u00e3o deixar, vai ser em outro lugar....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/homem-pede-autoriza%C3%A7%C3%A3o-para-disco-voador-pousar-na-pra%C3%A7a-sete-em-julho-1.2149948\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c47MRy7O0Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/homem-pede-autoriza%C3%A7%C3%A3o-para-disco-voador-pousar-na-pra%C3%A7a-sete-em-julho-1.2149948\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/cidades\/homem-<\/span><span class=\"invisible\">pede-autoriza%C3%A7%C3%A3o-para-disco-voador-pousar-na-pra%C3%A7a-sete-em-julho-1.2149948<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marque a\u00ed na sua agenda. Dia 20 de julho Disco Voador vai descer na pra\u00e7a 7. Se o prefeito n\u00e3o deixar, vai ser em outro lugar....https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/homem-pede-autoriza%C3%A7%C3%A3o-para-disco-voador-pousar-na-pra%C3%A7a-sete-em-julho-1.2149948\u00a0\u2026","timestamp":1552687556000,"timestamp_epochs":1552687556,"tweet_id":"1106677941088542721","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106677941088542721","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saindo do forno...projeto bacana...swing instrumental com a presen\u00e7a do meu amigo Eduardo Toledo. CONECTO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/lmSG_FHR08A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjzmsbHYha\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/lmSG_FHR08A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/lmSG_FHR08A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo do forno...projeto bacana...swing instrumental com a presen\u00e7a do meu amigo Eduardo Toledo. CONECTO.https:\/\/youtu.be\/lmSG_FHR08A\u00a0","timestamp":1552653118000,"timestamp_epochs":1552653118,"tweet_id":"1106533496959524865","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106533496959524865","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna no Jornal BOM DIA de hoje foi conversar com o excelente m\u00fasico e compositor itabirano Matheus Mac\u00e1vima. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/matheus-macavima-harmonia-itabirana.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VnylZrlAFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/matheus-macavima-harmonia-itabirana.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/matheu<\/span><span class=\"invisible\">s-macavima-harmonia-itabirana.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna no Jornal BOM DIA de hoje foi conversar com o excelente m\u00fasico e compositor itabirano Matheus Mac\u00e1vima. https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/03\/matheus-macavima-harmonia-itabirana.html\u00a0\u2026","timestamp":1552651980000,"timestamp_epochs":1552651980,"tweet_id":"1106528722826510336","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106528722826510336","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Erramos feio quando nos consideramos medida do mundo. Ponto de vista \u00e9 s\u00f3 ponto de vista.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Erramos feio quando nos consideramos medida do mundo. Ponto de vista \u00e9 s\u00f3 ponto de vista.","timestamp":1552650566000,"timestamp_epochs":1552650566,"tweet_id":"1106522793720582144","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106522793720582144","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meia furada,\ndente solto na boca,\nfone que s\u00f3 funciona\nde um lado,\ngambiarras el\u00e9tricas,\nparede descascada,\nmofo no teto,\nBand-aid no calcanhar,\ngatos de wi-fi,\ncarteira de identidade,\ndesbotada no bolso, \ncaneta sem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2560113337396816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4dSq4bPkO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2560113337396816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2560113337396816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meia furada,\ndente solto na boca,\nfone que s\u00f3 funciona\nde um lado,\ngambiarras el\u00e9tricas,\nparede descascada,\nmofo no teto,\nBand-aid no calcanhar,\ngatos de wi-fi,\ncarteira de identidade,\ndesbotada no bolso, \ncaneta sem... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2560113337396816\u00a0\u2026","timestamp":1552610683000,"timestamp_epochs":1552610683,"tweet_id":"1106355510041866243","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106355510041866243","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse Massacre em Realengo? Aconteceu em 2011. Em pleno governo Lula. Malucos assassinos e suicidas infelizmente existem e vez por outra atacam. Que Deus n\u00e3o nos coloque no caminho desses doidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/g1.globo.com\/Tragedia-em-Realengo\/noticia\/2011\/04\/atirador-entra-em-escola-em-realengo-mata-alunos-e-se-suicida.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V6jCCz5Q6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/g1.globo.com\/Tragedia-em-Realengo\/noticia\/2011\/04\/atirador-entra-em-escola-em-realengo-mata-alunos-e-se-suicida.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/Tragedia-em-Re<\/span><span class=\"invisible\">alengo\/noticia\/2011\/04\/atirador-entra-em-escola-em-realengo-mata-alunos-e-se-suicida.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esse Massacre em Realengo? Aconteceu em 2011. Em pleno governo Lula. Malucos assassinos e suicidas infelizmente existem e vez por outra atacam. Que Deus n\u00e3o nos coloque no caminho desses doidos.http:\/\/g1.globo.com\/Tragedia-em-Realengo\/noticia\/2011\/04\/atirador-entra-em-escola-em-realengo-mata-alunos-e-se-suicida.html\u00a0\u2026","timestamp":1552600484000,"timestamp_epochs":1552600484,"tweet_id":"1106312731735527424","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106312731735527424","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e moderna...e amorosa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559869964087820\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s3jJ2I80uy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559869964087820\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2559869964087820<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00e3e moderna...e amorosa https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559869964087820\u00a0\u2026","timestamp":1552600205000,"timestamp_epochs":1552600205,"tweet_id":"1106311563311497217","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106311563311497217","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duas coisas danosas: falta e excesso de autoridade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duas coisas danosas: falta e excesso de autoridade.","timestamp":1552597035000,"timestamp_epochs":1552597035,"tweet_id":"1106298267007152128","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106298267007152128","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559742927433857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2YQTDAKCRI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559742927433857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2559742927433857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559742927433857\u00a0\u2026","timestamp":1552595164000,"timestamp_epochs":1552595164,"tweet_id":"1106290418914938880","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106290418914938880","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Noticioso Cultura dessa semana, tive a honra de entrevistar o produtor, compositor e amigo Guilherme Bahia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559507027457447\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rhiU9R1ELh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559507027457447\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2559507027457447<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No Noticioso Cultura dessa semana, tive a honra de entrevistar o produtor, compositor e amigo Guilherme Bahia. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559507027457447\u00a0\u2026","timestamp":1552585920000,"timestamp_epochs":1552585920,"tweet_id":"1106251646114451457","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106251646114451457","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que a civiliza\u00e7\u00e3o faz \u00e9 amenizar a barb\u00e1rie, mas de vez enquanto eclode aqui e ali uma anomalia, um ou mais que resolvem quebrar o pacto social e apelar contra o sistema. Em um grupo de 100 mil pessoas, tem no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559127737495376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0KXqH0bb2B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559127737495376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2559127737495376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que a civiliza\u00e7\u00e3o faz \u00e9 amenizar a barb\u00e1rie, mas de vez enquanto eclode aqui e ali uma anomalia, um ou mais que resolvem quebrar o pacto social e apelar contra o sistema. Em um grupo de 100 mil pessoas, tem no... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2559127737495376\u00a0\u2026","timestamp":1552572021000,"timestamp_epochs":1552572021,"tweet_id":"1106193350972051458","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106193350972051458","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558980900843393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k7Q001lwrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558980900843393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2558980900843393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558980900843393\u00a0\u2026","timestamp":1552566653000,"timestamp_epochs":1552566653,"tweet_id":"1106170834937233408","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106170834937233408","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bicho \u00e9 feio, viu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558901910851292\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bDNstClJxk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558901910851292\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2558901910851292<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bicho \u00e9 feio, viu... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2558901910851292\u00a0\u2026","timestamp":1552563001000,"timestamp_epochs":1552563001,"tweet_id":"1106155517888684032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106155517888684032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior: \no pseudo-bom \nou o pseudo-mau.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior: \no pseudo-bom \nou o pseudo-mau.","timestamp":1552530488000,"timestamp_epochs":1552530488,"tweet_id":"1106019147262189569","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1106019147262189569","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CELSO ROTH foi visto em Lourdes hoje. Ser\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CELSO ROTH foi visto em Lourdes hoje. Ser\u00e1?","timestamp":1552516551000,"timestamp_epochs":1552516551,"tweet_id":"1105960690613927936","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1105960690613927936","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 o que \u00e9 que come\u00e7a com festa e acaba em vel\u00f3rio: Resposta : Jogo do Atr\u00e9tico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que \u00e9 o que \u00e9 que come\u00e7a com festa e acaba em vel\u00f3rio: Resposta : Jogo do Atr\u00e9tico.","timestamp":1552490058000,"timestamp_epochs":1552490058,"tweet_id":"1105849574281936897","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1105849574281936897","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1552443875000,"timestamp_epochs":1552443875,"tweet_id":"1105655868538961920","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1105655868538961920","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ROCK ENROLO... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2556192094455607\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WRp9dmVkoB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2556192094455607\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2556192094455607<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ROCK ENROLO... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2556192094455607\u00a0\u2026","timestamp":1552414877000,"timestamp_epochs":1552414877,"tweet_id":"1105534240802963463","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1105534240802963463","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquela m\u00fasica que a torcida do cruzeiro canta? Dizem que somos loucos da cabe\u00e7a? Descobri que ela foi adaptada. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fka4TuyWgI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos<\/span><span class=\"invisible\">-da-cabeca.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fka4TuyWgI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos<\/span><span class=\"invisible\">-da-cabeca.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquela m\u00fasica que a torcida do cruzeiro canta? Dizem que somos loucos da cabe\u00e7a? Descobri que ela foi adaptada. http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\u00a0\u2026 http:\/\/ultranonameboys.blogspot.com\/2013\/01\/loucos-da-cabeca.html\u00a0\u2026","timestamp":1552358960000,"timestamp_epochs":1552358960,"tweet_id":"1105299709353181184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1105299709353181184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infinita highway \n\u00e9 a BR 381...\numa obra infinita...\nn\u00e3o acaba nunca...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infinita highway \n\u00e9 a BR 381...\numa obra infinita...\nn\u00e3o acaba nunca...","timestamp":1552245877000,"timestamp_epochs":1552245877,"tweet_id":"1104825401594036225","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104825401594036225","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselho: o atr\u00e9tico deve focar no mineiro. \nLibertadores j\u00e1 era.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conselho: o atr\u00e9tico deve focar no mineiro. \nLibertadores j\u00e1 era.","timestamp":1552142006000,"timestamp_epochs":1552142006,"tweet_id":"1104389735085207552","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104389735085207552","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai desafiar pimenteiro...vai... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2550319045042912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ShxWjAeNQQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2550319045042912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2550319045042912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai desafiar pimenteiro...vai... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2550319045042912\u00a0\u2026","timestamp":1552136056000,"timestamp_epochs":1552136056,"tweet_id":"1104364782159908864","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104364782159908864","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedor do cruzeiro \u00e9 chato.\nReclama at\u00e9 quando ganha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torcedor do cruzeiro \u00e9 chato.\nReclama at\u00e9 quando ganha.","timestamp":1552098804000,"timestamp_epochs":1552098804,"tweet_id":"1104208532818329606","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104208532818329606","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia delas, que tal uma bela dupla, uma cantora cantando divinamente e uma guitarra jazzblues? Uma bela homenagem. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2549572128450937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MRIVAFfc83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2549572128450937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2549572128450937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No dia delas, que tal uma bela dupla, uma cantora cantando divinamente e uma guitarra jazzblues? Uma bela homenagem. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2549572128450937\u00a0\u2026","timestamp":1552098617000,"timestamp_epochs":1552098617,"tweet_id":"1104207750362529792","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104207750362529792","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Banda Bonapart j\u00e1 ultrapassou 40 mil views de sua m\u00fasica EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Ou\u00e7a vc tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnKWKJi8Qm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lW1nWp<\/span><span class=\"invisible\">SWDOI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YprX9RKvMH\">pic.twitter.com\/YprX9RKvMH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A Banda Bonapart j\u00e1 ultrapassou 40 mil views de sua m\u00fasica EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Ou\u00e7a vc tamb\u00e9m. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YprX9RKvMH","timestamp":1552061828000,"timestamp_epochs":1552061828,"tweet_id":"1104053444451680258","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104053444451680258","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agrade\u00e7o as mulheres todas que nos aguentam, em especial a essas duas. N\u00e3o deve ser f\u00e1cil conviver com o tanto de ogros que tem nesse mundo. Desejo a voc\u00eas um mundo mais amoroso, menos rancoroso, mais est\u00e1vel, mais leve, com zero de dor e muito de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2548454895229327\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5LimWIGGqE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2548454895229327\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2548454895229327<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agrade\u00e7o as mulheres todas que nos aguentam, em especial a essas duas. N\u00e3o deve ser f\u00e1cil conviver com o tanto de ogros que tem nesse mundo. Desejo a voc\u00eas um mundo mais amoroso, menos rancoroso, mais est\u00e1vel, mais leve, com zero de dor e muito de... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2548454895229327\u00a0\u2026","timestamp":1552051161000,"timestamp_epochs":1552051161,"tweet_id":"1104008705090248704","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1104008705090248704","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO CIR\u00daRGICO.\n\nO Cruzeir\u00e3o foi na argentina e fez \u00e0 conta. Convenhamos. Foi um jogo parelho. Achei o Huracan bem razo\u00e1vel.\n\nCruzeiro com pegada\n\nPercebi nas disputas pelo meio que o time tava ligado, pilhado.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2547502255324591\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rgO8tdCdgy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2547502255324591\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2547502255324591<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CRUZEIRO CIR\u00daRGICO.\n\nO Cruzeir\u00e3o foi na argentina e fez \u00e0 conta. Convenhamos. Foi um jogo parelho. Achei o Huracan bem razo\u00e1vel.\n\nCruzeiro com pegada\n\nPercebi nas disputas pelo meio que o time tava ligado, pilhado.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2547502255324591\u00a0\u2026","timestamp":1552007939000,"timestamp_epochs":1552007939,"tweet_id":"1103827420774350848","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103827420774350848","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atr\u00e9tico tem dificuldades em jogar em campo grande \ne d\u00e1 vexame no mineir\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atr\u00e9tico tem dificuldades em jogar em campo grande \ne d\u00e1 vexame no mineir\u00e3o.","timestamp":1551918352000,"timestamp_epochs":1551918352,"tweet_id":"1103451662398771201","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103451662398771201","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">E a\u00ed? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544577178950432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dga9cWorDM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544577178950432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2544577178950432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544577178950432\u00a0\u2026","timestamp":1551886844000,"timestamp_epochs":1551886844,"tweet_id":"1103319510268985344","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103319510268985344","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00edvvia Bicalho e cia num dos maiores carnavais do Brasil. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544300872311396\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INoz46Bswr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544300872311396\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2544300872311396<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00edvvia Bicalho e cia num dos maiores carnavais do Brasil. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2544300872311396\u00a0\u2026","timestamp":1551877702000,"timestamp_epochs":1551877702,"tweet_id":"1103281166902276097","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103281166902276097","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com barreira anti-ronco ainda n\u00e3o inventaram.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543470552394428\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1m9kNA51FA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543470552394428\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2543470552394428<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com barreira anti-ronco ainda n\u00e3o inventaram.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543470552394428\u00a0\u2026","timestamp":1551838888000,"timestamp_epochs":1551838888,"tweet_id":"1103118369354592256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103118369354592256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o 10 mil views reais. Nada de likes comprados. Espont\u00e2neo \u00e9 mais gostoso e mais representativo. Ou\u00e7a vc tamb\u00e9m essa banda que t\u00e1 dando o que falar.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/lnkd.in\/e2kP-Gw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3fPLrdfVWA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/lnkd.in\/e2kP-Gw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in\/e2kP-Gw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3QzUx3pwGO\">pic.twitter.com\/3QzUx3pwGO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o 10 mil views reais. Nada de likes comprados. Espont\u00e2neo \u00e9 mais gostoso e mais representativo. Ou\u00e7a vc tamb\u00e9m essa banda que t\u00e1 dando o que falar.\nhttps:\/\/lnkd.in\/e2kP-Gw\u00a0pic.twitter.com\/3QzUx3pwGO","timestamp":1551835216000,"timestamp_epochs":1551835216,"tweet_id":"1103102967287349248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103102967287349248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ser hoje o Desfile em Homenagem a Ester Sanches na Afonso Pena em Belo Horizonte. Uma das maiores escolas de samba de Minas, v\u00e1rias vezes campe\u00e3o em Belo Horizonte criou um enredo pra contar a hist\u00f3ria dela,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543086072432876\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oExYiWXtaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543086072432876\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2543086072432876<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai ser hoje o Desfile em Homenagem a Ester Sanches na Afonso Pena em Belo Horizonte. Uma das maiores escolas de samba de Minas, v\u00e1rias vezes campe\u00e3o em Belo Horizonte criou um enredo pra contar a hist\u00f3ria dela,... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2543086072432876\u00a0\u2026","timestamp":1551821055000,"timestamp_epochs":1551821055,"tweet_id":"1103043569168846848","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103043569168846848","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do Palco, Sidney Ribeiro manda os recados com sua voz de trov\u00e3o. E ainda tem tempo de filmar tudo de cima. E o Cajon Beat \u00e9 uma banda muito animada e criativa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2542840752457408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v5oi0OhUY8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2542840752457408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2542840752457408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do Palco, Sidney Ribeiro manda os recados com sua voz de trov\u00e3o. E ainda tem tempo de filmar tudo de cima. E o Cajon Beat \u00e9 uma banda muito animada e criativa. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2542840752457408\u00a0\u2026","timestamp":1551810887000,"timestamp_epochs":1551810887,"tweet_id":"1103000921515180032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1103000921515180032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Que seria de Minas Gerais sem o Cruzeiro???\nMinas Gerais tem 12 t\u00edtulos nacionais. \n10 s\u00e3o do Cruzeiro!\nO Que dizer???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Que seria de Minas Gerais sem o Cruzeiro???\nMinas Gerais tem 12 t\u00edtulos nacionais. \n10 s\u00e3o do Cruzeiro!\nO Que dizer???","timestamp":1551743622000,"timestamp_epochs":1551743622,"tweet_id":"1102718792268947457","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102718792268947457","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uma marchinha subversiva... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2541056819302468\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dua9Iikdei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2541056819302468\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2541056819302468<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma marchinha subversiva... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2541056819302468\u00a0\u2026","timestamp":1551737294000,"timestamp_epochs":1551737294,"tweet_id":"1102692253032681479","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102692253032681479","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer um clip esperto de um projeto instrumental muito bom ? Ent\u00e3o toma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fEHpq-BxFm4&amp;fbclid=IwAR1dDynj2AEiAuZ2I8aM5Ym5H0DqUq_hI2Qjb4y_WiSttCzoT-px0E6LX34\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wegC9wDcc5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fEHpq-BxFm4&amp;fbclid=IwAR1dDynj2AEiAuZ2I8aM5Ym5H0DqUq_hI2Qjb4y_WiSttCzoT-px0E6LX34\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=fEHpq-<\/span><span class=\"invisible\">BxFm4&amp;fbclid=IwAR1dDynj2AEiAuZ2I8aM5Ym5H0DqUq_hI2Qjb4y_WiSttCzoT-px0E6LX34<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer um clip esperto de um projeto instrumental muito bom ? Ent\u00e3o toma.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fEHpq-BxFm4&fbclid=IwAR1dDynj2AEiAuZ2I8aM5Ym5H0DqUq_hI2Qjb4y_WiSttCzoT-px0E6LX34\u00a0\u2026","timestamp":1551728613000,"timestamp_epochs":1551728613,"tweet_id":"1102655842241921025","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102655842241921025","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso naquele bar...\n\n- E a\u00ed, amiga? Beijou muito nesse carnaval?\n- Pior \u00e9 que n\u00e3o. Nem uma bicota. Nenhum homem chegou em mim. Ningu\u00e9m nem chega perto.\n- Ah \u00e9? Nossa. Eu arranjei um namorado de carnaval... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539343012807182\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lQ5msmtZbY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539343012807182\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2539343012807182<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto isso naquele bar...\n\n- E a\u00ed, amiga? Beijou muito nesse carnaval?\n- Pior \u00e9 que n\u00e3o. Nem uma bicota. Nenhum homem chegou em mim. Ningu\u00e9m nem chega perto.\n- Ah \u00e9? Nossa. Eu arranjei um namorado de carnaval... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539343012807182\u00a0\u2026","timestamp":1551667662000,"timestamp_epochs":1551667662,"tweet_id":"1102400193926975488","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102400193926975488","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem acha que sereia n\u00e3o existe... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539089292832554\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThqHSTGuH4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539089292832554\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2539089292832554<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem acha que sereia n\u00e3o existe... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2539089292832554\u00a0\u2026","timestamp":1551656069000,"timestamp_epochs":1551656069,"tweet_id":"1102351570417709056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102351570417709056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou\u00e7a a m\u00fasica EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Link abaixo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538607492880734\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qD2UZtwbD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538607492880734\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2538607492880734<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou\u00e7a a m\u00fasica EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Link abaixo... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538607492880734\u00a0\u2026","timestamp":1551636867000,"timestamp_epochs":1551636867,"tweet_id":"1102271031253917697","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102271031253917697","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homaranha jockanino... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538570916217725\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y77LuIN2Ds\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538570916217725\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2538570916217725<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homaranha jockanino... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538570916217725\u00a0\u2026","timestamp":1551635550000,"timestamp_epochs":1551635550,"tweet_id":"1102265504947937280","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102265504947937280","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 niver do meu amigo Romeu Sales Costa, trombonista da melhor qualidade,companheiro de muitas noites de bailes e horas dan\u00e7antes no Alvinopolense ao som de Benito de Paula. ex jogador do Pinga Rato e do Campinho da rua de cima. Parab\u00e9ns, gde Romeu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 niver do meu amigo Romeu Sales Costa, trombonista da melhor qualidade,companheiro de muitas noites de bailes e horas dan\u00e7antes no Alvinopolense ao som de Benito de Paula. ex jogador do Pinga Rato e do Campinho da rua de cima. Parab\u00e9ns, gde Romeu.","timestamp":1551626633000,"timestamp_epochs":1551626633,"tweet_id":"1102228107875024898","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102228107875024898","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja com os p\u00e9s, seja com as m\u00e3os, n\u00e3o se esque\u00e7a...\u00e9 Cruzeiro na cabe\u00e7a. Multi-campe\u00e3o. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538262406248576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z4clBGGigR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538262406248576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2538262406248576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja com os p\u00e9s, seja com as m\u00e3os, n\u00e3o se esque\u00e7a...\u00e9 Cruzeiro na cabe\u00e7a. Multi-campe\u00e3o. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2538262406248576\u00a0\u2026","timestamp":1551624539000,"timestamp_epochs":1551624539,"tweet_id":"1102219325069512704","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102219325069512704","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo tem raz\u00e3o. \n\u00c9 uma pra cada um.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo tem raz\u00e3o. \n\u00c9 uma pra cada um.","timestamp":1551619703000,"timestamp_epochs":1551619703,"tweet_id":"1102199039515377664","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1102199039515377664","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am a banda BONAPART, pop rock mineiro muito bem executado, com letra despojada que exala liberdade. O nome do single \u00e9 EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Quem n\u00e3o quer ficar de bobeira, sem fazer nada, deboas, nesse mundo t\u00e3o engessado e ins\u00edpido?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnKWKJi8Qm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lW1nWp<\/span><span class=\"invisible\">SWDOI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conhe\u00e7am a banda BONAPART, pop rock mineiro muito bem executado, com letra despojada que exala liberdade. O nome do single \u00e9 EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Quem n\u00e3o quer ficar de bobeira, sem fazer nada, deboas, nesse mundo t\u00e3o engessado e ins\u00edpido?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\u00a0\u2026","timestamp":1551555693000,"timestamp_epochs":1551555693,"tweet_id":"1101930561176829952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101930561176829952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am a banda BONAPART, pop rock mineiro muito bem executado, com letra despojada que exala liberdade. O nome do single \u00e9 EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Quem n\u00e3o quer ficar de bobeira, sem fazer nada, deboas, nesse mundo t\u00e3o engessado e ins\u00edpido?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnKWKJi8Qm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lW1nWp<\/span><span class=\"invisible\">SWDOI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conhe\u00e7am a banda BONAPART, pop rock mineiro muito bem executado, com letra despojada que exala liberdade. O nome do single \u00e9 EU T\u00d4 A\u00cd DE BOBEIRA. Quem n\u00e3o quer ficar de bobeira, sem fazer nada, deboas, nesse mundo t\u00e3o engessado e ins\u00edpido?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI\u00a0\u2026","timestamp":1551555628000,"timestamp_epochs":1551555628,"tweet_id":"1101930291390746624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101930291390746624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em terra de nudes bem vestido \u00e9 rei.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em terra de nudes bem vestido \u00e9 rei.","timestamp":1551542680000,"timestamp_epochs":1551542680,"tweet_id":"1101875980560412672","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101875980560412672","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A linda decora\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a. Vale \u00e0 pena ver de perto. Os carnavais de Alvinopolense e Industrial homenageados. Os blocos de todos os tempos. Um totem com abad\u00e1s de diversos carnavais. Muitas cores. Muita alegria... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2536110639797086\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GJ5EA3Zoe6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2536110639797086\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2536110639797086\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A linda decora\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a. Vale \u00e0 pena ver de perto. Os carnavais de Alvinopolense e Industrial homenageados. Os blocos de todos os tempos. Um totem com abad\u00e1s de diversos carnavais. Muitas cores. Muita alegria... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/2536110639797086\/\u00a0\u2026","timestamp":1551537534000,"timestamp_epochs":1551537534,"tweet_id":"1101854397011804160","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101854397011804160","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que n\u00e3o gosta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534882003253283\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xXm8HezfmA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534882003253283\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2534882003253283<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que n\u00e3o gosta... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534882003253283\u00a0\u2026","timestamp":1551485376000,"timestamp_epochs":1551485376,"tweet_id":"1101635632915464193","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101635632915464193","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da s\u00e9rie NOVAS PROFISS\u00d5ES...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/maetips.com\/abracadora-profissional-cobra-r-250-para-abracar-homens-carentes\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jjc5FLdhCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/maetips.com\/abracadora-profissional-cobra-r-250-para-abracar-homens-carentes\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">maetips.com\/abracadora-pro<\/span><span class=\"invisible\">fissional-cobra-r-250-para-abracar-homens-carentes\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da s\u00e9rie NOVAS PROFISS\u00d5ES...https:\/\/maetips.com\/abracadora-profissional-cobra-r-250-para-abracar-homens-carentes\/?utm_source=Planeta+M2&utm_medium=AnaPaulaRicha&utm_campaign=Planeta+M2&utm_term=AnaPaulaRicha&utm_content=Planeta+M2\u00a0\u2026","timestamp":1551460197000,"timestamp_epochs":1551460197,"tweet_id":"1101530021058015232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101530021058015232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534042800003870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PoUt8c1xWY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534042800003870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2534042800003870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2534042800003870\u00a0\u2026","timestamp":1551450623000,"timestamp_epochs":1551450623,"tweet_id":"1101489868369211392","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101489868369211392","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00ca BRASIL DISGRAMADO! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2532918530116297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0v2Hkf665e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2532918530116297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2532918530116297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00ca BRASIL DISGRAMADO! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2532918530116297\u00a0\u2026","timestamp":1551402213000,"timestamp_epochs":1551402213,"tweet_id":"1101286818660712450","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101286818660712450","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- T\u00e1 vendo como o Bozzo \u00e9 covarde? Quer que a mulher se aposente com 62 anos.\n- Mas ele t\u00e1 querendo baixar pra 60...\n- T\u00e1 vendo como o Bozzo \u00e9 fraco? T\u00e1 voltando atr\u00e1s de novo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/economia\/bolsonaro-admite-baixar-de-62-para-60-anos-a-idade-para-mulher-se-aposentar-1.2142681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Swo68kZ123\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/economia\/bolsonaro-admite-baixar-de-62-para-60-anos-a-idade-para-mulher-se-aposentar-1.2142681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/capa\/economia\/<\/span><span class=\"invisible\">bolsonaro-admite-baixar-de-62-para-60-anos-a-idade-para-mulher-se-aposentar-1.2142681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- T\u00e1 vendo como o Bozzo \u00e9 covarde? Quer que a mulher se aposente com 62 anos.\n- Mas ele t\u00e1 querendo baixar pra 60...\n- T\u00e1 vendo como o Bozzo \u00e9 fraco? T\u00e1 voltando atr\u00e1s de novo! https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/economia\/bolsonaro-admite-baixar-de-62-para-60-anos-a-idade-para-mulher-se-aposentar-1.2142681\u00a0\u2026","timestamp":1551380766000,"timestamp_epochs":1551380766,"tweet_id":"1101196866853761024","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101196866853761024","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma \u00f3tima banda, letras boas, excelentes m\u00fasicos, covers escolhidos a dedo, profissionalismo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma \u00f3tima banda, letras boas, excelentes m\u00fasicos, covers escolhidos a dedo, profissionalismo.","timestamp":1551372043000,"timestamp_epochs":1551372043,"tweet_id":"1101160277616209921","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101160277616209921","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A nova moda agora \u00e9 o tal de BELFIE, o selfie de bundas. Quem vai aderir?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A nova moda agora \u00e9 o tal de BELFIE, o selfie de bundas. Quem vai aderir?","timestamp":1551370190000,"timestamp_epochs":1551370190,"tweet_id":"1101152507429113856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1101152507429113856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que o novo governo tem um ex\u00e9rcito de estocadores de vento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que o novo governo tem um ex\u00e9rcito de estocadores de vento.","timestamp":1551281822000,"timestamp_epochs":1551281822,"tweet_id":"1100781863675793408","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100781863675793408","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que adora uma not\u00edcia ruim ou ver outros caindo. Demiss\u00e3o n\u00e3o seria ser manchete.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que adora uma not\u00edcia ruim ou ver outros caindo. Demiss\u00e3o n\u00e3o seria ser manchete.","timestamp":1551279761000,"timestamp_epochs":1551279761,"tweet_id":"1100773218418393088","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100773218418393088","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vivamos...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6gBA0iEbB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=XIeX74<\/span><span class=\"invisible\">k5Y-o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vivamos...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIeX74k5Y-o\u00a0\u2026","timestamp":1551268835000,"timestamp_epochs":1551268835,"tweet_id":"1100727392635703297","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100727392635703297","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HINOCENTE..\nO hino nacional, t\u00e3o lindo, entrou para a lista do \u00f3dio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HINOCENTE..\nO hino nacional, t\u00e3o lindo, entrou para a lista do \u00f3dio.","timestamp":1551262745000,"timestamp_epochs":1551262745,"tweet_id":"1100701850913910785","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100701850913910785","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querem contratar um show bacana? Recomendo a BANDA BONAPART. Pop Rock como h\u00e1 muito n\u00e3o se via. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2528704857204331\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ov3Flzz7b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2528704857204331\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2528704857204331<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querem contratar um show bacana? Recomendo a BANDA BONAPART. Pop Rock como h\u00e1 muito n\u00e3o se via. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2528704857204331\u00a0\u2026","timestamp":1551226312000,"timestamp_epochs":1551226312,"tweet_id":"1100549036061396993","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100549036061396993","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAKENEWS desmascarada. O pessoal t\u00e1 indo longe demais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.boatos.org\/politica\/bolsonaro-exercito-guerra-venezuela.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e5dSM5f6VN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.boatos.org\/politica\/bolsonaro-exercito-guerra-venezuela.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">boatos.org\/politica\/bolso<\/span><span class=\"invisible\">naro-exercito-guerra-venezuela.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FAKENEWS desmascarada. O pessoal t\u00e1 indo longe demais...https:\/\/www.boatos.org\/politica\/bolsonaro-exercito-guerra-venezuela.html\u00a0\u2026","timestamp":1551210850000,"timestamp_epochs":1551210850,"tweet_id":"1100484187470082048","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100484187470082048","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam isso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527769510631199\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFyoMy4IZl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527769510631199\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2527769510631199<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam isso... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527769510631199\u00a0\u2026","timestamp":1551190524000,"timestamp_epochs":1551190524,"tweet_id":"1100398933409443840","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100398933409443840","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SHOWS NA PRA\u00c7A - com a banda CAJON BEAT. A banda j\u00e1 tocou em Alvin\u00f3polis e todos ficaram muito bem impressionados com sua apresenta\u00e7\u00e3o e seu profissionalismo. Com certeza vai agradar ao p\u00fablico com muita qualidade. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527575113983972\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ytlPo4Obmj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527575113983972\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2527575113983972<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SHOWS NA PRA\u00c7A - com a banda CAJON BEAT. A banda j\u00e1 tocou em Alvin\u00f3polis e todos ficaram muito bem impressionados com sua apresenta\u00e7\u00e3o e seu profissionalismo. Com certeza vai agradar ao p\u00fablico com muita qualidade. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527575113983972\u00a0\u2026","timestamp":1551184081000,"timestamp_epochs":1551184081,"tweet_id":"1100371907122266113","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100371907122266113","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SHOWS NA PRA\u00c7A - com a banda CAJON BEAT. A banda j\u00e1 tocou em Alvin\u00f3polis e todos ficaram muito bem impressionados com sua apresenta\u00e7\u00e3o e profissionalismo. Com certeza vai agradar ao p\u00fablico com muita qualidade. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527571917317625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dWpzr2b03H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527571917317625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2527571917317625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SHOWS NA PRA\u00c7A - com a banda CAJON BEAT. A banda j\u00e1 tocou em Alvin\u00f3polis e todos ficaram muito bem impressionados com sua apresenta\u00e7\u00e3o e profissionalismo. Com certeza vai agradar ao p\u00fablico com muita qualidade. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2527571917317625\u00a0\u2026","timestamp":1551183968000,"timestamp_epochs":1551183968,"tweet_id":"1100371432599666688","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100371432599666688","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltando com a minha coluna a RESENHA DO MARTINO. E vamos \u00e0 luta torcida azul. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/02\/cruzeiro-2019.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vaoOv0N5oP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/02\/cruzeiro-2019.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/02\/cruzei<\/span><span class=\"invisible\">ro-2019.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltando com a minha coluna a RESENHA DO MARTINO. E vamos \u00e0 luta torcida azul. https:\/\/resenhadomartino.blogspot.com\/2019\/02\/cruzeiro-2019.html\u00a0\u2026","timestamp":1551151174000,"timestamp_epochs":1551151174,"tweet_id":"1100233886313967616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100233886313967616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leve o BONAPART para o seu evento. Show que agrada a todos, excelentes m\u00fasicos, repert\u00f3rio quente, m\u00fasicas autorais que grudam e covers que v\u00e3o surpreender voc\u00ea. Qualidade garantida!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVnJeBBk9k\">pic.twitter.com\/fVnJeBBk9k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leve o BONAPART para o seu evento. Show que agrada a todos, excelentes m\u00fasicos, repert\u00f3rio quente, m\u00fasicas autorais que grudam e covers que v\u00e3o surpreender voc\u00ea. Qualidade garantida!pic.twitter.com\/fVnJeBBk9k","timestamp":1551148161000,"timestamp_epochs":1551148161,"tweet_id":"1100221248146206720","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100221248146206720","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda muuuuito boa. Vale \u00e0 pena! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2526765624064921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mJnHpRSWHH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2526765624064921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2526765624064921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma banda muuuuito boa. Vale \u00e0 pena! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2526765624064921\u00a0\u2026","timestamp":1551147899000,"timestamp_epochs":1551147899,"tweet_id":"1100220148148039680","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100220148148039680","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio Cesar Sartori, grande letrista, compositor, cantor e amigo. Tamos juntos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/417519352150597\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rkspOCz5Fn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/417519352150597\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/417519352150597\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Julio Cesar Sartori, grande letrista, compositor, cantor e amigo. Tamos juntos. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/417519352150597\/\u00a0\u2026","timestamp":1551101215000,"timestamp_epochs":1551101215,"tweet_id":"1100024341096529926","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100024341096529926","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa marchinha tamb\u00e9m \u00e9 uma homenagem ao amigo Jos\u00e9 Sana que de repente se viu \u00e0 beira de perigo ignorado at\u00e9 ent\u00e3o. Ele deve ter ficado algumas noites sem dormir. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525400724201411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4a7zI2jNM5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525400724201411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2525400724201411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa marchinha tamb\u00e9m \u00e9 uma homenagem ao amigo Jos\u00e9 Sana que de repente se viu \u00e0 beira de perigo ignorado at\u00e9 ent\u00e3o. Ele deve ter ficado algumas noites sem dormir. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525400724201411\u00a0\u2026","timestamp":1551097874000,"timestamp_epochs":1551097874,"tweet_id":"1100010330737049600","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100010330737049600","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vc? Tamb\u00e9m teve medo das barragens? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525393837535433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pp9W0Wp2Iu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525393837535433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2525393837535433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E vc? Tamb\u00e9m teve medo das barragens? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2525393837535433\u00a0\u2026","timestamp":1551097641000,"timestamp_epochs":1551097641,"tweet_id":"1100009351413202948","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1100009351413202948","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mineirinha Amanda Alves gravou uma m\u00fasica que achei curiosa e fiquei doido pra saber o que queria dizer aquela palavrinha. Ela explica na letra. Agora deu uma vontade danada de experimentar o trem. E o clip deve ter sido muito divertido de fazer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?fbclid=IwAR3_N5rr_DJCp7ICQe8cGd5pr8FMfeDmqmI8Zd-M3ryAA6HwuxM4Oo9cM-s&amp;feature=youtu.be&amp;v=ARYKVHR9KLQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pd0RA2szsK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?fbclid=IwAR3_N5rr_DJCp7ICQe8cGd5pr8FMfeDmqmI8Zd-M3ryAA6HwuxM4Oo9cM-s&amp;feature=youtu.be&amp;v=ARYKVHR9KLQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?fbclid=I<\/span><span class=\"invisible\">wAR3_N5rr_DJCp7ICQe8cGd5pr8FMfeDmqmI8Zd-M3ryAA6HwuxM4Oo9cM-s&amp;feature=youtu.be&amp;v=ARYKVHR9KLQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mineirinha Amanda Alves gravou uma m\u00fasica que achei curiosa e fiquei doido pra saber o que queria dizer aquela palavrinha. Ela explica na letra. Agora deu uma vontade danada de experimentar o trem. E o clip deve ter sido muito divertido de fazer.https:\/\/www.youtube.com\/watch?fbclid=IwAR3_N5rr_DJCp7ICQe8cGd5pr8FMfeDmqmI8Zd-M3ryAA6HwuxM4Oo9cM-s&feature=youtu.be&v=ARYKVHR9KLQ\u00a0\u2026","timestamp":1551040158000,"timestamp_epochs":1551040158,"tweet_id":"1099768249368088579","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099768249368088579","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excelente m\u00fasica rec\u00e9m lan\u00e7ada pela banda BONAPART. Letra legal, muita guitarra. \u00c9 o rock brasileiro mostrando que est\u00e1 bem vivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3c1uhU3HxvLup_kLpcgNotHSSfL20RAsN3qzTPva8icUW_bDJYjIKhhkc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYVkdljMHU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3c1uhU3HxvLup_kLpcgNotHSSfL20RAsN3qzTPva8icUW_bDJYjIKhhkc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lW1nWp<\/span><span class=\"invisible\">SWDOI&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR3c1uhU3HxvLup_kLpcgNotHSSfL20RAsN3qzTPva8icUW_bDJYjIKhhkc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Excelente m\u00fasica rec\u00e9m lan\u00e7ada pela banda BONAPART. Letra legal, muita guitarra. \u00c9 o rock brasileiro mostrando que est\u00e1 bem vivo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lW1nWpSWDOI&feature=youtu.be&fbclid=IwAR3c1uhU3HxvLup_kLpcgNotHSSfL20RAsN3qzTPva8icUW_bDJYjIKhhkc\u00a0\u2026","timestamp":1551029416000,"timestamp_epochs":1551029416,"tweet_id":"1099723196394360837","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099723196394360837","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FESTIVAL DE MARCHINHAS E SAMBAS - chegou mais uma marchinha. Sobrou pro Bolsonaro e seu zapzap. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2523526421055508\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QVAgWL2pNq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2523526421055508\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2523526421055508<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FESTIVAL DE MARCHINHAS E SAMBAS - chegou mais uma marchinha. Sobrou pro Bolsonaro e seu zapzap. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2523526421055508\u00a0\u2026","timestamp":1551021786000,"timestamp_epochs":1551021786,"tweet_id":"1099691191728263168","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099691191728263168","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomara que a pol\u00edtica partid\u00e1ria n\u00e3o estrague o carnaval de BH. J\u00e1 est\u00e3o rolando umas rusgas esquisitas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/carnaval\/2019\/noticias\/redacao\/2019\/02\/21\/brigas-politicas-causam-discordia-nos-blocos-de-belo-horizonte.htm?fbclid=IwAR1NnuyoDnFCL53FykEsQkXfNebkaAp5UIWATWtZEoNjw_n9JCvvkRWjFpw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BGY4y9x4CR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/carnaval\/2019\/noticias\/redacao\/2019\/02\/21\/brigas-politicas-causam-discordia-nos-blocos-de-belo-horizonte.htm?fbclid=IwAR1NnuyoDnFCL53FykEsQkXfNebkaAp5UIWATWtZEoNjw_n9JCvvkRWjFpw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/carnaval\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">noticias\/redacao\/2019\/02\/21\/brigas-politicas-causam-discordia-nos-blocos-de-belo-horizonte.htm?fbclid=IwAR1NnuyoDnFCL53FykEsQkXfNebkaAp5UIWATWtZEoNjw_n9JCvvkRWjFpw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomara que a pol\u00edtica partid\u00e1ria n\u00e3o estrague o carnaval de BH. J\u00e1 est\u00e3o rolando umas rusgas esquisitas. https:\/\/noticias.uol.com.br\/carnaval\/2019\/noticias\/redacao\/2019\/02\/21\/brigas-politicas-causam-discordia-nos-blocos-de-belo-horizonte.htm?fbclid=IwAR1NnuyoDnFCL53FykEsQkXfNebkaAp5UIWATWtZEoNjw_n9JCvvkRWjFpw\u00a0\u2026","timestamp":1551016092000,"timestamp_epochs":1551016092,"tweet_id":"1099667310770614273","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099667310770614273","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam reportagem do exterior sobre a goleada do Cruzeiro sobre o Atl\u00e9tico por 14x3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.pasionfutbol.com\/fanaticos\/El-mayor-victoria-del-Minas-Gerais-20140316-0022.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2pGhjbaYTG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.pasionfutbol.com\/fanaticos\/El-mayor-victoria-del-Minas-Gerais-20140316-0022.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">pasionfutbol.com\/fanaticos\/El-m<\/span><span class=\"invisible\">ayor-victoria-del-Minas-Gerais-20140316-0022.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam reportagem do exterior sobre a goleada do Cruzeiro sobre o Atl\u00e9tico por 14x3.https:\/\/www.pasionfutbol.com\/fanaticos\/El-mayor-victoria-del-Minas-Gerais-20140316-0022.html\u00a0\u2026","timestamp":1551015819000,"timestamp_epochs":1551015819,"tweet_id":"1099666165071257603","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099666165071257603","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos p\u00e3es de sal vc come por dia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos p\u00e3es de sal vc come por dia?","timestamp":1550885246000,"timestamp_epochs":1550885246,"tweet_id":"1099118505121775616","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099118505121775616","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil deve ser o \u00fanico  lugar do mundo em as pessoas torcem contra o pa\u00eds.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil deve ser o \u00fanico  lugar do mundo em as pessoas torcem contra o pa\u00eds.","timestamp":1550871738000,"timestamp_epochs":1550871738,"tweet_id":"1099061847184101376","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099061847184101376","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vida moderna\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8svBXRW3Tf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dms.licdn.com\/playback\/C4D05<\/span><span class=\"invisible\">AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8svBXRW3Tf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dms.licdn.com\/playback\/C4D05<\/span><span class=\"invisible\">AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vida moderna\nhttps:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\u00a0\u2026 https:\/\/dms.licdn.com\/playback\/C4D05AQHWrljHOCSqDg\/a17e90387d7f4ed2a007643cd8239dab\/feedshare-mp4_3300-captions-thumbnails\/1507940147251-drlcss?e=155\u00a0\u2026","timestamp":1550862579000,"timestamp_epochs":1550862579,"tweet_id":"1099023430568038405","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1099023430568038405","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando ser\u00e1 que o futuro vai chegar aqui? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2518585594882924\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VnWmF42rX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2518585594882924\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2518585594882924<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando ser\u00e1 que o futuro vai chegar aqui? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2518585594882924\u00a0\u2026","timestamp":1550837166000,"timestamp_epochs":1550837166,"tweet_id":"1098916841848754180","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098916841848754180","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o faz o povo critica. Se faz o povo desce a lenha do mesmo jeito. Ent\u00e3o fa\u00e7amos. Prefer\u00edvel a a\u00e7\u00e3o que a covardia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o faz o povo critica. Se faz o povo desce a lenha do mesmo jeito. Ent\u00e3o fa\u00e7amos. Prefer\u00edvel a a\u00e7\u00e3o que a covardia.","timestamp":1550833826000,"timestamp_epochs":1550833826,"tweet_id":"1098902830327496704","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098902830327496704","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhem que desafio interessante...voc\u00ea conseguiria? Fale a verdade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2517555588319258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7H8wxMPu2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2517555588319258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2517555588319258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhem que desafio interessante...voc\u00ea conseguiria? Fale a verdade! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2517555588319258\u00a0\u2026","timestamp":1550798205000,"timestamp_epochs":1550798205,"tweet_id":"1098753428979965952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098753428979965952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emocionante !!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516712951736855\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/agZBXX2ybp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516712951736855\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2516712951736855<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Emocionante !!! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516712951736855\u00a0\u2026","timestamp":1550767401000,"timestamp_epochs":1550767401,"tweet_id":"1098624225827532802","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098624225827532802","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CANAL NOTICIOSO t\u00e1 s\u00f3 crescendo e oferecendo conte\u00fados muito legais. Assistam a deliciosa entrevista com o locutor Guilherme Melo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516603521747798\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/chvgXN3kFG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516603521747798\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2516603521747798<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O CANAL NOTICIOSO t\u00e1 s\u00f3 crescendo e oferecendo conte\u00fados muito legais. Assistam a deliciosa entrevista com o locutor Guilherme Melo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2516603521747798\u00a0\u2026","timestamp":1550763518000,"timestamp_epochs":1550763518,"tweet_id":"1098607937734496256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098607937734496256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ricardo Alvarenga \u00e9 um bom amigo. Discordamos muitas vezes, mas sempre de forma respeitosa, na paz. E concordamos em muitas coisas tamb\u00e9m, pois no fundo queremos a mesma coisa, que \u00e9 o melhor para a nossa cidade e para os amigos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/304904980221762\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2DYjkB5eLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/304904980221762\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/304904980221762\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ricardo Alvarenga \u00e9 um bom amigo. Discordamos muitas vezes, mas sempre de forma respeitosa, na paz. E concordamos em muitas coisas tamb\u00e9m, pois no fundo queremos a mesma coisa, que \u00e9 o melhor para a nossa cidade e para os amigos.https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/304904980221762\/\u00a0\u2026","timestamp":1550747127000,"timestamp_epochs":1550747127,"tweet_id":"1098539189484826624","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098539189484826624","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2515371985204285\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gM2efQzKb2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2515371985204285\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2515371985204285<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2515371985204285\u00a0\u2026","timestamp":1550714728000,"timestamp_epochs":1550714728,"tweet_id":"1098403299823443968","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098403299823443968","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am os conte\u00fados do CANAL NOTICIOSO. Muitas entrevistas interessantes sobre diversos assuntos. Conhe\u00e7a e inscreva-se. Estamos esperando voc\u00ea, ok?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KfEKMjZ1Mf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCOsEk<\/span><span class=\"invisible\">pBV2h0he1BvSpghnAg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conhe\u00e7am os conte\u00fados do CANAL NOTICIOSO. Muitas entrevistas interessantes sobre diversos assuntos. Conhe\u00e7a e inscreva-se. Estamos esperando voc\u00ea, ok?https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOsEkpBV2h0he1BvSpghnAg\u00a0\u2026","timestamp":1550702370000,"timestamp_epochs":1550702370,"tweet_id":"1098351464718708737","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1098351464718708737","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Raz\u00e3o n\u00e3o tem partido !<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Raz\u00e3o n\u00e3o tem partido !","timestamp":1550594382000,"timestamp_epochs":1550594382,"tweet_id":"1097898532034494464","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097898532034494464","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no JORNAL BOM DIA.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtrrVDjDHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova<\/span><span class=\"invisible\">-cara-do-rock-brasil.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtrrVDjDHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova<\/span><span class=\"invisible\">-cara-do-rock-brasil.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no JORNAL BOM DIA.\nhttps:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\u00a0\u2026 https:\/\/mediopira.blogspot.com\/2019\/02\/a-nova-cara-do-rock-brasil.html\u00a0\u2026","timestamp":1550577303000,"timestamp_epochs":1550577303,"tweet_id":"1097826896195260417","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097826896195260417","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E VIVA O ROCK! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2510738999000917\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/huOtFJrzKQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2510738999000917\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2510738999000917<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E VIVA O ROCK! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2510738999000917\u00a0\u2026","timestamp":1550530579000,"timestamp_epochs":1550530579,"tweet_id":"1097630923586240512","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097630923586240512","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma amizade positiva e produtiva. Rejane \u00e9 lideran\u00e7a nata.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/615286008897045\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOU5tl74uH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/615286008897045\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/615286008897045\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma amizade positiva e produtiva. Rejane \u00e9 lideran\u00e7a nata.https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/videos\/615286008897045\/\u00a0\u2026","timestamp":1550487902000,"timestamp_epochs":1550487902,"tweet_id":"1097451923735744518","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097451923735744518","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ROCK EST\u00c1 VIVO! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2509439019130915\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FjhaqHJOyh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2509439019130915\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2509439019130915<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ROCK EST\u00c1 VIVO! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2509439019130915\u00a0\u2026","timestamp":1550483251000,"timestamp_epochs":1550483251,"tweet_id":"1097432416061399043","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097432416061399043","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INFORMA\u00c7\u00c3O IMPORTANTE PRA QUEM TEM ANIMAIS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2508727892535361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3GkD4wrhc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2508727892535361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2508727892535361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"INFORMA\u00c7\u00c3O IMPORTANTE PRA QUEM TEM ANIMAIS... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2508727892535361\u00a0\u2026","timestamp":1550451463000,"timestamp_epochs":1550451463,"tweet_id":"1097299084099153922","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097299084099153922","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando me perguntam sobre bandas de Rock da nova gera\u00e7\u00e3o eu me lembro dessa...Elizia. \u00c9 de BH.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oOafp-zZKIg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wnle0soFHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oOafp-zZKIg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=oOafp-<\/span><span class=\"invisible\">zZKIg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando me perguntam sobre bandas de Rock da nova gera\u00e7\u00e3o eu me lembro dessa...Elizia. \u00c9 de BH.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oOafp-zZKIg\u00a0\u2026","timestamp":1550425682000,"timestamp_epochs":1550425682,"tweet_id":"1097190954363207680","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097190954363207680","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs sabiam que muitos blocos do carnaval de BH saem da Rua Alvin\u00f3polis? A rua \u00e9 em homenagem \u00e0 nossa cidade. T\u00e1 tudo em casa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.hojeemdia.com.br\/horizontes\/cidades\/volta-belchior-faz-primeiro-ensaio-aberto-para-o-carnaval-neste-domingo-1.685845\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VGD0hGJRU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.hojeemdia.com.br\/horizontes\/cidades\/volta-belchior-faz-primeiro-ensaio-aberto-para-o-carnaval-neste-domingo-1.685845\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">hojeemdia.com.br\/horizontes\/cid<\/span><span class=\"invisible\">ades\/volta-belchior-faz-primeiro-ensaio-aberto-para-o-carnaval-neste-domingo-1.685845<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs sabiam que muitos blocos do carnaval de BH saem da Rua Alvin\u00f3polis? A rua \u00e9 em homenagem \u00e0 nossa cidade. T\u00e1 tudo em casa. https:\/\/www.hojeemdia.com.br\/horizontes\/cidades\/volta-belchior-faz-primeiro-ensaio-aberto-para-o-carnaval-neste-domingo-1.685845\u00a0\u2026","timestamp":1550416848000,"timestamp_epochs":1550416848,"tweet_id":"1097153897829941248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1097153897829941248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O suicida anonimamente saltando no nada...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u7LQyOdAiA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/solofertilmart<\/span><span class=\"invisible\">ino\/suicida\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u7LQyOdAiA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/solofertilmart<\/span><span class=\"invisible\">ino\/suicida\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O suicida anonimamente saltando no nada...\nhttps:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\u00a0\u2026 https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/suicida\/\u00a0\u2026","timestamp":1550370715000,"timestamp_epochs":1550370715,"tweet_id":"1096960402724921346","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096960402724921346","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica foi gravada no Est\u00fadio Poliphonia numa mesa de 8 canais. Na \u00e9poca est\u00e1vamos obcecados com o filme Blade Runner, o ca\u00e7ador de andr\u00f3ides. A foto de padres foi uma doid\u00eara  pra fazer. Uma friagem na garagem...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjosold\/blade-runner\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiaQZEII2z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjosold\/blade-runner\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">josold\/blade-runner\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa m\u00fasica foi gravada no Est\u00fadio Poliphonia numa mesa de 8 canais. Na \u00e9poca est\u00e1vamos obcecados com o filme Blade Runner, o ca\u00e7ador de andr\u00f3ides. A foto de padres foi uma doid\u00eara  pra fazer. Uma friagem na garagem...https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjosold\/blade-runner\/\u00a0\u2026","timestamp":1550368978000,"timestamp_epochs":1550368978,"tweet_id":"1096953118762381312","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096953118762381312","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea fez uma marchinha gozando o outro time? Cr\u00edtica pol\u00edtica? Sacaneando alguma celebridade? T\u00e1 com sambas guardados no fundo do ba\u00fa? Ent\u00e3o bote na roda. Venha pra nosso FESTIVAL e ainda concorra a pr\u00eamios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a6r8eyqi5AE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g6KQAHQrhh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a6r8eyqi5AE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=a6r8ey<\/span><span class=\"invisible\">qi5AE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea fez uma marchinha gozando o outro time? Cr\u00edtica pol\u00edtica? Sacaneando alguma celebridade? T\u00e1 com sambas guardados no fundo do ba\u00fa? Ent\u00e3o bote na roda. Venha pra nosso FESTIVAL e ainda concorra a pr\u00eamios.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a6r8eyqi5AE\u00a0\u2026","timestamp":1550247248000,"timestamp_epochs":1550247248,"tweet_id":"1096442546463612935","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096442546463612935","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Energia atrav\u00e9s do Lixo. Isso sim \u00e9 solu\u00e7\u00e3o bacana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.linkedin.com\/pulse\/paran%C3%A1-ter%C3%A1-1%C2%AA-usina-do-brasil-gerar-energia-por-meio-max-marduque\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dezpRLuffS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.linkedin.com\/pulse\/paran%C3%A1-ter%C3%A1-1%C2%AA-usina-do-brasil-gerar-energia-por-meio-max-marduque\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">linkedin.com\/pulse\/paran%C3<\/span><span class=\"invisible\">%A1-ter%C3%A1-1%C2%AA-usina-do-brasil-gerar-energia-por-meio-max-marduque\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Energia atrav\u00e9s do Lixo. Isso sim \u00e9 solu\u00e7\u00e3o bacana.https:\/\/www.linkedin.com\/pulse\/paran%C3%A1-ter%C3%A1-1%C2%AA-usina-do-brasil-gerar-energia-por-meio-max-marduque\/\u00a0\u2026","timestamp":1550247107000,"timestamp_epochs":1550247107,"tweet_id":"1096441952445366274","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096441952445366274","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOUTOR SABE TUDO. Programa novo no NOTICIOSO CULTURA com apresenta\u00e7\u00e3o de Wilher Jorge, que entrevista profissionais, muitos deles autodidatas, mas que s\u00e3o doutores em seus oficios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AD5pxa8fY3Q&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F135q9lGOa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AD5pxa8fY3Q&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=AD5pxa<\/span><span class=\"invisible\">8fY3Q&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DOUTOR SABE TUDO. Programa novo no NOTICIOSO CULTURA com apresenta\u00e7\u00e3o de Wilher Jorge, que entrevista profissionais, muitos deles autodidatas, mas que s\u00e3o doutores em seus oficios.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AD5pxa8fY3Q&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1550236679000,"timestamp_epochs":1550236679,"tweet_id":"1096398216042549249","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096398216042549249","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E as pedras est\u00e3o rolando...o rock t\u00e1 vivo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502432663164884\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VcY63ZCbFb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502432663164884\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2502432663164884<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E as pedras est\u00e3o rolando...o rock t\u00e1 vivo! https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502432663164884\u00a0\u2026","timestamp":1550232405000,"timestamp_epochs":1550232405,"tweet_id":"1096380291223048193","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096380291223048193","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais atrasos na 381. Vai continuar indefinidamente o desrespeito com o povo mineiro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502282449846572\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PhjTBErTJ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502282449846572\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2502282449846572<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais atrasos na 381. Vai continuar indefinidamente o desrespeito com o povo mineiro. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2502282449846572\u00a0\u2026","timestamp":1550227413000,"timestamp_epochs":1550227413,"tweet_id":"1096359352250912768","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096359352250912768","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana no CANAL NOTICIOSO, tive a honra de entrevistar o cantor e compositor argentino GERMAN MARTINEZ. Falamos de m\u00fasica, de futebol, de tudo um pouco. Veja a entrevista a inscrevam-se em nosso canal. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2500869526654531\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4c4q14jPhe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2500869526654531\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2500869526654531<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana no CANAL NOTICIOSO, tive a honra de entrevistar o cantor e compositor argentino GERMAN MARTINEZ. Falamos de m\u00fasica, de futebol, de tudo um pouco. Veja a entrevista a inscrevam-se em nosso canal. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2500869526654531\u00a0\u2026","timestamp":1550180083000,"timestamp_epochs":1550180083,"tweet_id":"1096160836199071744","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096160836199071744","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2499825276758956\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/COaybFq3W2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2499825276758956\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2499825276758956<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2499825276758956\u00a0\u2026","timestamp":1550146582000,"timestamp_epochs":1550146582,"tweet_id":"1096020321310789633","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1096020321310789633","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 que chamo de uma fala contundente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498457463562404\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHKJ5vSk20\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498457463562404\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2498457463562404<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 que chamo de uma fala contundente. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498457463562404\u00a0\u2026","timestamp":1550100297000,"timestamp_epochs":1550100297,"tweet_id":"1095826190714183680","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095826190714183680","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dif\u00edcil saber onde est\u00e1 a verdade\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/02\/13\/interna_politica,1030268\/zema-deve-r-1-bilhao-a-prefeitos-mineiros-diz-amm.shtml?fbclid=IwAR1eMf4mQvgy_tF9c_WvHHMR0-SD7GUWpMQRW-_LgAWzCEEuLKAJtotc2yI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUNVO9wHEP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/02\/13\/interna_politica,1030268\/zema-deve-r-1-bilhao-a-prefeitos-mineiros-diz-amm.shtml?fbclid=IwAR1eMf4mQvgy_tF9c_WvHHMR0-SD7GUWpMQRW-_LgAWzCEEuLKAJtotc2yI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">em.com.br\/app\/noticia\/po<\/span><span class=\"invisible\">litica\/2019\/02\/13\/interna_politica,1030268\/zema-deve-r-1-bilhao-a-prefeitos-mineiros-diz-amm.shtml?fbclid=IwAR1eMf4mQvgy_tF9c_WvHHMR0-SD7GUWpMQRW-_LgAWzCEEuLKAJtotc2yI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498263843581766\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dzPOyhbYY0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498263843581766\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2498263843581766<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dif\u00edcil saber onde est\u00e1 a verdade\nhttps:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/02\/13\/interna_politica,1030268\/zema-deve-r-1-bilhao-a-prefeitos-mineiros-diz-amm.shtml?fbclid=IwAR1eMf4mQvgy_tF9c_WvHHMR0-SD7GUWpMQRW-_LgAWzCEEuLKAJtotc2yI\u00a0\u2026 https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2498263843581766\u00a0\u2026","timestamp":1550093610000,"timestamp_epochs":1550093610,"tweet_id":"1095798141960499209","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095798141960499209","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente com \u00f3dio a ponto de desejar e comemorar a morte de quem pensa diferente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente com \u00f3dio a ponto de desejar e comemorar a morte de quem pensa diferente.","timestamp":1550003087000,"timestamp_epochs":1550003087,"tweet_id":"1095418460325187585","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095418460325187585","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vamos \u00e0 luta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2494562067285277\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upu3LM2GED\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2494562067285277\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2494562067285277<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E vamos \u00e0 luta... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2494562067285277\u00a0\u2026","timestamp":1549968552000,"timestamp_epochs":1549968552,"tweet_id":"1095273608627269632","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095273608627269632","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock virou m\u00fasica de v\u00e9i?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rock virou m\u00fasica de v\u00e9i?","timestamp":1549924760000,"timestamp_epochs":1549924760,"tweet_id":"1095089932715085826","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095089932715085826","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora fiquei preocupado. \nUm vidente falou que muita gente vai morrer esse ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora fiquei preocupado. \nUm vidente falou que muita gente vai morrer esse ano.","timestamp":1549922252000,"timestamp_epochs":1549922252,"tweet_id":"1095079412335292416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1095079412335292416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E continua o festival de trag\u00e9dias...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E continua o festival de trag\u00e9dias...","timestamp":1549902218000,"timestamp_epochs":1549902218,"tweet_id":"1094995383086968832","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094995383086968832","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grande perda para o jornalismo nacional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/jornalista-ricardo-boechat-cai-de-helicoptero-e-morre\/?utm_source=whatsapp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOYNVTd7IG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/jornalista-ricardo-boechat-cai-de-helicoptero-e-morre\/?utm_source=whatsapp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/blog\/radar\/jor<\/span><span class=\"invisible\">nalista-ricardo-boechat-cai-de-helicoptero-e-morre\/?utm_source=whatsapp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Grande perda para o jornalismo nacional.https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/jornalista-ricardo-boechat-cai-de-helicoptero-e-morre\/?utm_source=whatsapp\u00a0\u2026","timestamp":1549900695000,"timestamp_epochs":1549900695,"tweet_id":"1094988995233267712","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094988995233267712","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Evolution <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489621484446002\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KghiLW9Dvv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489621484446002\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2489621484446002<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evolution https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489621484446002\u00a0\u2026","timestamp":1549759180000,"timestamp_epochs":1549759180,"tweet_id":"1094395440634753024","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094395440634753024","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a sua marchinha? Pode ser marcha sat\u00edrica, de sacanagem, marchinha lis\u00e9rgica, marcha rancho, frevo. \nE se vc \u00e9 sambista, tamb\u00e9m vale partido alto, pagode, samba de roda, sambarock tamb\u00e9m pode. Estamos esperando a sua inscri\u00e7\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489183424489808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HaZVp4C13f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489183424489808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2489183424489808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea a sua marchinha? Pode ser marcha sat\u00edrica, de sacanagem, marchinha lis\u00e9rgica, marcha rancho, frevo. \nE se vc \u00e9 sambista, tamb\u00e9m vale partido alto, pagode, samba de roda, sambarock tamb\u00e9m pode. Estamos esperando a sua inscri\u00e7\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489183424489808\u00a0\u2026","timestamp":1549741401000,"timestamp_epochs":1549741401,"tweet_id":"1094320870804332545","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094320870804332545","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed, Rogerio Martino. Nem o capeta de Goiaba pode com um trem desses. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489048647836619\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rHceopFi0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489048647836619\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2489048647836619<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a\u00ed, Rogerio Martino. Nem o capeta de Goiaba pode com um trem desses. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2489048647836619\u00a0\u2026","timestamp":1549736855000,"timestamp_epochs":1549736855,"tweet_id":"1094301800449142784","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094301800449142784","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A situa\u00e7\u00e3o no Brasil t\u00e1 t\u00e3o tr\u00e1gica que um sorriso pode ser interpretado como desrespeito. E vamos represando o mar de l\u00e1grimas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A situa\u00e7\u00e3o no Brasil t\u00e1 t\u00e3o tr\u00e1gica que um sorriso pode ser interpretado como desrespeito. E vamos represando o mar de l\u00e1grimas...","timestamp":1549673081000,"timestamp_epochs":1549673081,"tweet_id":"1094034314046726144","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1094034314046726144","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem Marchinha? Tem samba? Ent\u00e3o manda pra gente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/a6r8eyqi5AE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5uqtSFMkGb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/a6r8eyqi5AE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/a6r8eyqi5AE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem Marchinha? Tem samba? Ent\u00e3o manda pra gente...https:\/\/youtu.be\/a6r8eyqi5AE\u00a0","timestamp":1549590457000,"timestamp_epochs":1549590457,"tweet_id":"1093687765005467649","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1093687765005467649","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvi agora na BANDNEWS. Parece que Zema come\u00e7a a regularizar a situa\u00e7\u00e3o com as prefeituras amanh\u00e3. Vamos esperar pra ver...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvi agora na BANDNEWS. Parece que Zema come\u00e7a a regularizar a situa\u00e7\u00e3o com as prefeituras amanh\u00e3. Vamos esperar pra ver...","timestamp":1549316323000,"timestamp_epochs":1549316323,"tweet_id":"1092537961311363073","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1092537961311363073","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo Bianc Amorim me enviou mais esse v\u00eddeo lindo, mostrando o trabalho do pessoal da Comunidade Quilombola Cachoeira dos Forros com as bonecas Abayomi. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2478001802274637\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/goO5kOi0rK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2478001802274637\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2478001802274637<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amigo Bianc Amorim me enviou mais esse v\u00eddeo lindo, mostrando o trabalho do pessoal da Comunidade Quilombola Cachoeira dos Forros com as bonecas Abayomi. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2478001802274637\u00a0\u2026","timestamp":1549292528000,"timestamp_epochs":1549292528,"tweet_id":"1092438159516946436","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1092438159516946436","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adriano Campagnani e fieis escudeiros destruindo tudo em PREDADOR...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OOt6QlPkJog\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TuJFcEMZYL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OOt6QlPkJog\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=OOt6Ql<\/span><span class=\"invisible\">PkJog<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adriano Campagnani e fieis escudeiros destruindo tudo em PREDADOR...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OOt6QlPkJog\u00a0\u2026","timestamp":1549280157000,"timestamp_epochs":1549280157,"tweet_id":"1092386270934896640","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1092386270934896640","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DO OUTRO LADO DO ESPELHO com arranjo de Rodolfo Mendes e viol\u00f5es e guitarra de Guilherme Fonseca. Uma das raras vezes que o vi tocando nylon.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/do-outro-lado-do-espelho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V2X6F9p1v2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/do-outro-lado-do-espelho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/solofertilmart<\/span><span class=\"invisible\">ino\/do-outro-lado-do-espelho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DO OUTRO LADO DO ESPELHO com arranjo de Rodolfo Mendes e viol\u00f5es e guitarra de Guilherme Fonseca. Uma das raras vezes que o vi tocando nylon.https:\/\/www.palcomp3.com\/solofertilmartino\/do-outro-lado-do-espelho\/\u00a0\u2026","timestamp":1549241613000,"timestamp_epochs":1549241613,"tweet_id":"1092224606881103872","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1092224606881103872","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 o dia limite estabelecido pelo Zema para acertar com as prefeituras. Vamos ver se vai manter a palavra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 \u00e9 o dia limite estabelecido pelo Zema para acertar com as prefeituras. Vamos ver se vai manter a palavra.","timestamp":1549240841000,"timestamp_epochs":1549240841,"tweet_id":"1092221368387670016","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1092221368387670016","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico pensando no sentido da palavra ostentar. Meus amigos a vontade de aparentar o ter \u00e9 o capeta em a\u00e7\u00e3o. Tudo que ele faz \u00e9 os tentar a delinquir pra ter. Ser \u00e9 pros fil\u00f3sofos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.revistapazes.com\/na-era-do-culto-a-aparenciavoo-fake-de-jatinho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GLe5s9HhUP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.revistapazes.com\/na-era-do-culto-a-aparenciavoo-fake-de-jatinho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">revistapazes.com\/na-era-do-cult<\/span><span class=\"invisible\">o-a-aparenciavoo-fake-de-jatinho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico pensando no sentido da palavra ostentar. Meus amigos a vontade de aparentar o ter \u00e9 o capeta em a\u00e7\u00e3o. Tudo que ele faz \u00e9 os tentar a delinquir pra ter. Ser \u00e9 pros fil\u00f3sofos. https:\/\/www.revistapazes.com\/na-era-do-culto-a-aparenciavoo-fake-de-jatinho\/\u00a0\u2026","timestamp":1549125119000,"timestamp_epochs":1549125119,"tweet_id":"1091735996197163008","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091735996197163008","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um monte de meninas bonitas, m\u00fasicas pras pistas, tudo bem coreografado, muita produ\u00e7\u00e3o..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c7rCyll5AeY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BwA2tdEyRA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c7rCyll5AeY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=c7rCyl<\/span><span class=\"invisible\">l5AeY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um monte de meninas bonitas, m\u00fasicas pras pistas, tudo bem coreografado, muita produ\u00e7\u00e3o..https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c7rCyll5AeY\u00a0\u2026","timestamp":1549108458000,"timestamp_epochs":1549108458,"tweet_id":"1091666113132412928","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091666113132412928","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imaginem um cara que \u00e9 professor, palestrante, ator, humorista e EX ATLETICANO. Ent\u00e3o conhe\u00e7am Wilher Jorge. Mudou pra melhor, claro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RAzNsRW3A_c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fnidtuu68O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RAzNsRW3A_c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=RAzNsR<\/span><span class=\"invisible\">W3A_c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imaginem um cara que \u00e9 professor, palestrante, ator, humorista e EX ATLETICANO. Ent\u00e3o conhe\u00e7am Wilher Jorge. Mudou pra melhor, claro.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RAzNsRW3A_c\u00a0\u2026","timestamp":1549067154000,"timestamp_epochs":1549067154,"tweet_id":"1091492872417931264","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091492872417931264","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu dom vai te levar...sua espada pra sobreviver...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/o-dom\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZpNjdVIIb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/o-dom\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/o-dom\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu dom vai te levar...sua espada pra sobreviver...https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/o-dom\/\u00a0\u2026","timestamp":1549066962000,"timestamp_epochs":1549066962,"tweet_id":"1091492065664479232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091492065664479232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rep\u00fablica dos Anjos - Solid\u00e3o - participa\u00e7\u00e3o do brother Bauxita. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/solidao\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jlWtIyibqN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/solidao\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/solidao\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rep\u00fablica dos Anjos - Solid\u00e3o - participa\u00e7\u00e3o do brother Bauxita. https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/solidao\/\u00a0\u2026","timestamp":1549066365000,"timestamp_epochs":1549066365,"tweet_id":"1091489561534971904","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091489561534971904","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o jogo Cruzeiro x Boa achei um bom teste contra um time que aprendi a respeitar. Acompanho desde o Ituiutaba, um clube n\u00f4made que leva qualidade pra onde vai. \u00d3timos jogadores tiveram o BOA como trampolim.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2472439742830843\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GkncqiAPWx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2472439742830843\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2472439742830843<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre o jogo Cruzeiro x Boa achei um bom teste contra um time que aprendi a respeitar. Acompanho desde o Ituiutaba, um clube n\u00f4made que leva qualidade pra onde vai. \u00d3timos jogadores tiveram o BOA como trampolim.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2472439742830843\u00a0\u2026","timestamp":1549064852000,"timestamp_epochs":1549064852,"tweet_id":"1091483218275115008","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091483218275115008","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o sabe, a barragem da pampulha j\u00e1 teve um rompimento em 1953 que alagou o aeroporto e v\u00e1rios bairros;. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/manuelzaovaiaescola.wordpress.com\/2014\/03\/20\/2218\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIvLrm0A3E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/manuelzaovaiaescola.wordpress.com\/2014\/03\/20\/2218\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">manuelzaovaiaescola.wordpress.com\/2014\/03\/20\/221<\/span><span class=\"invisible\">8\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem n\u00e3o sabe, a barragem da pampulha j\u00e1 teve um rompimento em 1953 que alagou o aeroporto e v\u00e1rios bairros;. https:\/\/manuelzaovaiaescola.wordpress.com\/2014\/03\/20\/2218\/\u00a0\u2026","timestamp":1549063958000,"timestamp_epochs":1549063958,"tweet_id":"1091479468168957952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091479468168957952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrer n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade. Morremos h\u00e1 mil\u00eanios.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morrer n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade. Morremos h\u00e1 mil\u00eanios.","timestamp":1549043611000,"timestamp_epochs":1549043611,"tweet_id":"1091394125419741184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091394125419741184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CENAS do mar de lama avan\u00e7ando no momento da ruptura da barragem. Parece mesmo lava... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/02\/01\/video-mostra-momento-do-rompimento-da-barragem-em-brumadinho.ghtml?fbclid=IwAR3DOj4Li-fqKnk5xQAGgjGbkrNJGP9weZMXpOyWdViqXmhWvpv4MT4fUgg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSP3t325lE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/02\/01\/video-mostra-momento-do-rompimento-da-barragem-em-brumadinho.ghtml?fbclid=IwAR3DOj4Li-fqKnk5xQAGgjGbkrNJGP9weZMXpOyWdViqXmhWvpv4MT4fUgg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/mg\/minas-gerai<\/span><span class=\"invisible\">s\/noticia\/2019\/02\/01\/video-mostra-momento-do-rompimento-da-barragem-em-brumadinho.ghtml?fbclid=IwAR3DOj4Li-fqKnk5xQAGgjGbkrNJGP9weZMXpOyWdViqXmhWvpv4MT4fUgg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CENAS do mar de lama avan\u00e7ando no momento da ruptura da barragem. Parece mesmo lava... https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/02\/01\/video-mostra-momento-do-rompimento-da-barragem-em-brumadinho.ghtml?fbclid=IwAR3DOj4Li-fqKnk5xQAGgjGbkrNJGP9weZMXpOyWdViqXmhWvpv4MT4fUgg\u00a0\u2026","timestamp":1549034458000,"timestamp_epochs":1549034458,"tweet_id":"1091355734384828417","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091355734384828417","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2471403259601158\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxP9A2RG0L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2471403259601158\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2471403259601158<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2471403259601158\u00a0\u2026","timestamp":1549027073000,"timestamp_epochs":1549027073,"tweet_id":"1091324761844666369","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091324761844666369","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vida de m\u00fasicos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2470362359705248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUVcG1gLRk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2470362359705248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2470362359705248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vida de m\u00fasicos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2470362359705248\u00a0\u2026","timestamp":1548980241000,"timestamp_epochs":1548980241,"tweet_id":"1091128334870822912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091128334870822912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista no NOTICIOSO CULTURA com meu chapa XAND\u00c3O...grande amigo, produtor, m\u00fasico,etc. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2469792219762262\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGyHOlWL19\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2469792219762262\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2469792219762262<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista no NOTICIOSO CULTURA com meu chapa XAND\u00c3O...grande amigo, produtor, m\u00fasico,etc. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2469792219762262\u00a0\u2026","timestamp":1548958622000,"timestamp_epochs":1548958622,"tweet_id":"1091037654752415745","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1091037654752415745","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOT\u00cdCIA MARAVILHOSA...esperan\u00e7a pra muita gente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/ciencia-e-saude\/2019\/01\/30\/interna_ciencia_saude,734225\/cientistas-dizem-ter-achado-a-cura-definitiva-para-o-cancer.shtml?fbclid=IwAR1iTRE3sFa3pKsIVF5aapsCOQtpq74SXRm607Wh5Cj3opOtFboopMa9OyU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yikNInAX7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/ciencia-e-saude\/2019\/01\/30\/interna_ciencia_saude,734225\/cientistas-dizem-ter-achado-a-cura-definitiva-para-o-cancer.shtml?fbclid=IwAR1iTRE3sFa3pKsIVF5aapsCOQtpq74SXRm607Wh5Cj3opOtFboopMa9OyU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/ci<\/span><span class=\"invisible\">encia-e-saude\/2019\/01\/30\/interna_ciencia_saude,734225\/cientistas-dizem-ter-achado-a-cura-definitiva-para-o-cancer.shtml?fbclid=IwAR1iTRE3sFa3pKsIVF5aapsCOQtpq74SXRm607Wh5Cj3opOtFboopMa9OyU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NOT\u00cdCIA MARAVILHOSA...esperan\u00e7a pra muita gente. https:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/ciencia-e-saude\/2019\/01\/30\/interna_ciencia_saude,734225\/cientistas-dizem-ter-achado-a-cura-definitiva-para-o-cancer.shtml?fbclid=IwAR1iTRE3sFa3pKsIVF5aapsCOQtpq74SXRm607Wh5Cj3opOtFboopMa9OyU\u00a0\u2026","timestamp":1548900203000,"timestamp_epochs":1548900203,"tweet_id":"1090792629581869057","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090792629581869057","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pampulha \u00e9 uma represa. H\u00e1 algumas d\u00e9cadas teve problemas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pampulha \u00e9 uma represa. H\u00e1 algumas d\u00e9cadas teve problemas.","timestamp":1548879174000,"timestamp_epochs":1548879174,"tweet_id":"1090704428972281857","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090704428972281857","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2467280443346773\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZRrrSfwAaQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2467280443346773\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2467280443346773<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2467280443346773\u00a0\u2026","timestamp":1548858647000,"timestamp_epochs":1548858647,"tweet_id":"1090618332263391232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090618332263391232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Vale vai se recuperar. Enquanto o planeta precisar de a\u00e7o, a VALE ter\u00e1 demanda e continuar\u00e1 produzindo...e crescendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Vale vai se recuperar. Enquanto o planeta precisar de a\u00e7o, a VALE ter\u00e1 demanda e continuar\u00e1 produzindo...e crescendo.","timestamp":1548843264000,"timestamp_epochs":1548843264,"tweet_id":"1090553809305260037","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090553809305260037","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em uma coisa petistas e bolsonaristas est\u00e3o unidos: \nno \u00f3dio a GLOBO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em uma coisa petistas e bolsonaristas est\u00e3o unidos: \nno \u00f3dio a GLOBO.","timestamp":1548812766000,"timestamp_epochs":1548812766,"tweet_id":"1090425890453024769","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090425890453024769","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 estranho \nsalvar o boi da lama \ne depois fazer \nchurrasco com ele?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 estranho \nsalvar o boi da lama \ne depois fazer \nchurrasco com ele?","timestamp":1548795454000,"timestamp_epochs":1548795454,"tweet_id":"1090353281946316802","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090353281946316802","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2465767333498084\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8RVIS29TF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2465767333498084\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2465767333498084<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2465767333498084\u00a0\u2026","timestamp":1548794432000,"timestamp_epochs":1548794432,"tweet_id":"1090348992716857344","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090348992716857344","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem tinha \nmuitas a\u00e7\u00f5es da Vale \nperdeu muita grana !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem tinha \nmuitas a\u00e7\u00f5es da Vale \nperdeu muita grana !","timestamp":1548794403000,"timestamp_epochs":1548794403,"tweet_id":"1090348871904047110","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090348871904047110","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 desconfiava disso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodobrasil.org\/corpo-de-bombeiros-desmente-fake-news-da-folha-sobre-equipamentos-israelenses\/?fbclid=IwAR1q_tTveJ6cKnhPGxfNois5mKvYNbuk-dvTcOGtHatqSGe8pxOyoredJVE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Dm3CRay8S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodobrasil.org\/corpo-de-bombeiros-desmente-fake-news-da-folha-sobre-equipamentos-israelenses\/?fbclid=IwAR1q_tTveJ6cKnhPGxfNois5mKvYNbuk-dvTcOGtHatqSGe8pxOyoredJVE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodobrasil.org\/corpo-de-bombe<\/span><span class=\"invisible\">iros-desmente-fake-news-da-folha-sobre-equipamentos-israelenses\/?fbclid=IwAR1q_tTveJ6cKnhPGxfNois5mKvYNbuk-dvTcOGtHatqSGe8pxOyoredJVE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 desconfiava disso... https:\/\/www.diariodobrasil.org\/corpo-de-bombeiros-desmente-fake-news-da-folha-sobre-equipamentos-israelenses\/?fbclid=IwAR1q_tTveJ6cKnhPGxfNois5mKvYNbuk-dvTcOGtHatqSGe8pxOyoredJVE\u00a0\u2026","timestamp":1548777533000,"timestamp_epochs":1548777533,"tweet_id":"1090278116394762240","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090278116394762240","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projeto muuuuito legal... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464143750327109\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5SoNdoYk5R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464143750327109\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2464143750327109<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Projeto muuuuito legal... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464143750327109\u00a0\u2026","timestamp":1548726228000,"timestamp_epochs":1548726228,"tweet_id":"1090062927086919681","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090062927086919681","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse caso est\u00e1 muito estranho, Era uma barragem com aparentemente tudo em cima, fiscalizada, sem temor por parte de ningu\u00e9m. O neg\u00f3cio aconteceu de forma que n\u00e3o deu tempo nem de algu\u00e9m ligar a sirene. O sireneiro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464051860336298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IZYcfWUZJh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464051860336298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2464051860336298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse caso est\u00e1 muito estranho, Era uma barragem com aparentemente tudo em cima, fiscalizada, sem temor por parte de ningu\u00e9m. O neg\u00f3cio aconteceu de forma que n\u00e3o deu tempo nem de algu\u00e9m ligar a sirene. O sireneiro... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2464051860336298\u00a0\u2026","timestamp":1548721785000,"timestamp_epochs":1548721785,"tweet_id":"1090044289600679937","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1090044289600679937","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa menina tem meu respeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/luisa-mell-chega-a-brumadinho-para-ajudar-no-resgate-de-animais-1.2128042\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wwUSTyYRX7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/luisa-mell-chega-a-brumadinho-para-ajudar-no-resgate-de-animais-1.2128042\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/cidades\/luisa-<\/span><span class=\"invisible\">mell-chega-a-brumadinho-para-ajudar-no-resgate-de-animais-1.2128042<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa menina tem meu respeitohttps:\/\/www.otempo.com.br\/cidades\/luisa-mell-chega-a-brumadinho-para-ajudar-no-resgate-de-animais-1.2128042\u00a0\u2026","timestamp":1548678296000,"timestamp_epochs":1548678296,"tweet_id":"1089861885451821056","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089861885451821056","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 agora nem sinal de vest\u00edgios do que teria ocasionado o desastre. Parece que a barragem estava com tudo regular. Era considerada segura.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 agora nem sinal de vest\u00edgios do que teria ocasionado o desastre. Parece que a barragem estava com tudo regular. Era considerada segura.","timestamp":1548616860000,"timestamp_epochs":1548616860,"tweet_id":"1089604202916130818","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089604202916130818","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam a situa\u00e7\u00e3o da barragem de Rio Piracicaba. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2461431587264992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V1O88Ld5OJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2461431587264992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2461431587264992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejam a situa\u00e7\u00e3o da barragem de Rio Piracicaba. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2461431587264992\u00a0\u2026","timestamp":1548614584000,"timestamp_epochs":1548614584,"tweet_id":"1089594656839663621","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089594656839663621","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fato \u00e9 que somos \"Minas Gerais\" e isso tem um pre\u00e7o. Primeiro foi o ouro, depois a prata, as pedras preciosas e de alguns anos pra c\u00e1 o min\u00e9rio. Os t\u00e9cnicos procuram criar sistemas na tentativa de minorar as... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2460790127329138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QnA1MGupaB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2460790127329138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2460790127329138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O fato \u00e9 que somos \"Minas Gerais\" e isso tem um pre\u00e7o. Primeiro foi o ouro, depois a prata, as pedras preciosas e de alguns anos pra c\u00e1 o min\u00e9rio. Os t\u00e9cnicos procuram criar sistemas na tentativa de minorar as... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2460790127329138\u00a0\u2026","timestamp":1548592447000,"timestamp_epochs":1548592447,"tweet_id":"1089501808739958789","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089501808739958789","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maior terrorismo que temos no brasil hoje se chama FAKENEWS.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O maior terrorismo que temos no brasil hoje se chama FAKENEWS.","timestamp":1548586615000,"timestamp_epochs":1548586615,"tweet_id":"1089477347684823040","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089477347684823040","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O FAKENEWS da vez...\nPessoal est\u00e1 passando dos limites<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.boatos.org\/brasil\/tragedia-brumadinho-atentado-terrorista.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7GuHDVl23p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.boatos.org\/brasil\/tragedia-brumadinho-atentado-terrorista.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">boatos.org\/brasil\/tragedi<\/span><span class=\"invisible\">a-brumadinho-atentado-terrorista.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O FAKENEWS da vez...\nPessoal est\u00e1 passando dos limiteshttps:\/\/www.boatos.org\/brasil\/tragedia-brumadinho-atentado-terrorista.html\u00a0\u2026","timestamp":1548585693000,"timestamp_epochs":1548585693,"tweet_id":"1089473477613109248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089473477613109248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria melhor n\u00e3o termos barragens de rejeitos. Um erro de projeto ou anomalia e desastres terr\u00edveis podem acontecer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seria melhor n\u00e3o termos barragens de rejeitos. Um erro de projeto ou anomalia e desastres terr\u00edveis podem acontecer.","timestamp":1548548002000,"timestamp_epochs":1548548002,"tweet_id":"1089315389694185472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089315389694185472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns aos que se importam realmente. Rep\u00fadio aos que se aproveitam para surfar no mar de lama...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns aos que se importam realmente. Rep\u00fadio aos que se aproveitam para surfar no mar de lama...","timestamp":1548525121000,"timestamp_epochs":1548525121,"tweet_id":"1089219421816741888","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089219421816741888","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procura-se: \nalgu\u00e9m para culpar e punir no desastre de Brumadinho.\nUrgente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procura-se: \nalgu\u00e9m para culpar e punir no desastre de Brumadinho.\nUrgente!","timestamp":1548524970000,"timestamp_epochs":1548524970,"tweet_id":"1089218788371980288","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089218788371980288","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais incr\u00edvel \u00e9 que a onda de lama continua avan\u00e7ando...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais incr\u00edvel \u00e9 que a onda de lama continua avan\u00e7ando...","timestamp":1548503663000,"timestamp_epochs":1548503663,"tweet_id":"1089129418348552194","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089129418348552194","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagens incr\u00edveis do desastre de Brumadinho. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2458583737549777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fc5LlyXnIY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2458583737549777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2458583737549777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagens incr\u00edveis do desastre de Brumadinho. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2458583737549777\u00a0\u2026","timestamp":1548502977000,"timestamp_epochs":1548502977,"tweet_id":"1089126543799009281","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1089126543799009281","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A lama parece lava fria seguindo a gravidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A lama parece lava fria seguindo a gravidade.","timestamp":1548458579000,"timestamp_epochs":1548458579,"tweet_id":"1088940324498653184","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088940324498653184","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn4EKz48YE.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdZ1DoxhGn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn4EKz48YE.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEn4EKz48YE.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn4EKz48YE.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548351508000,"timestamp_epochs":1548351508,"tweet_id":"1088491235940159489","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088491235940159489","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3kaxJ5eA.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZRSAVJmxQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3kaxJ5eA.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEn3kaxJ5eA.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3kaxJ5eA.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548351381000,"timestamp_epochs":1548351381,"tweet_id":"1088490705373274112","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088490705373274112","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3VYFXyiU.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ql91Vdu1s4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3VYFXyiU.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEn3VYFXyiU.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn3VYFXyiU.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548351319000,"timestamp_epochs":1548351319,"tweet_id":"1088490444986744832","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088490444986744832","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn1VaPhKT0.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPYed4CMvj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn1VaPhKT0.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEn1VaPhKT0.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEn1VaPhKT0.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548350810000,"timestamp_epochs":1548350810,"tweet_id":"1088488307254837248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088488307254837248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsx9UkZE8.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7BVPfygnCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsx9UkZE8.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEnsx9UkZE8.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsx9UkZE8.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548348620000,"timestamp_epochs":1548348620,"tweet_id":"1088479121389309959","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088479121389309959","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsj3Mqw3A.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EUbpdVeKjR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsj3Mqw3A.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEnsj3Mqw3A.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsj3Mqw3A.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548348561000,"timestamp_epochs":1548348561,"tweet_id":"1088478875343093760","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088478875343093760","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsRHR-RhM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OF7GTD6siG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsRHR-RhM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/#.XEnsRHR-RhM.<\/span><span class=\"invisible\">twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/#.XEnsRHR-RhM.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548348489000,"timestamp_epochs":1548348489,"tweet_id":"1088478573218934785","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088478573218934785","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designevo.com\/pt\/#.XEnoDvggHdQ.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shs7qp4RN7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designevo.com\/pt\/#.XEnoDvggHdQ.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designevo.com\/pt\/#.XEnoDvggH<\/span><span class=\"invisible\">dQ.twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Free Online Logo Maker, Create Custom Logo Designs - DesignEvo https:\/\/www.designevo.com\/pt\/#.XEnoDvggHdQ.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1548347413000,"timestamp_epochs":1548347413,"tweet_id":"1088474059170557952","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088474059170557952","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jennifer de um jeito que voc\u00ea vai...sei l\u00e1...ou\u00e7a...e veja.,.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2453144321427052\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BzWQw4943G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2453144321427052\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2453144321427052<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jennifer de um jeito que voc\u00ea vai...sei l\u00e1...ou\u00e7a...e veja.,.. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2453144321427052\u00a0\u2026","timestamp":1548278255000,"timestamp_epochs":1548278255,"tweet_id":"1088183990446624769","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1088183990446624769","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que a prefeitura ter\u00e3o um refresco. Tomara. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/pol%C3%ADtica\/ap%C3%B3s-press%C3%A3o-zema-anunciar%C3%A1-que-far%C3%A1-repasses-aos-munic%C3%ADpios-em-dia-1.2125299\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m95gut6CMt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/pol%C3%ADtica\/ap%C3%B3s-press%C3%A3o-zema-anunciar%C3%A1-que-far%C3%A1-repasses-aos-munic%C3%ADpios-em-dia-1.2125299\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/capa\/pol%C3%AD<\/span><span class=\"invisible\">tica\/ap%C3%B3s-press%C3%A3o-zema-anunciar%C3%A1-que-far%C3%A1-repasses-aos-munic%C3%ADpios-em-dia-1.2125299<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que a prefeitura ter\u00e3o um refresco. Tomara. https:\/\/www.otempo.com.br\/capa\/pol%C3%ADtica\/ap%C3%B3s-press%C3%A3o-zema-anunciar%C3%A1-que-far%C3%A1-repasses-aos-munic%C3%ADpios-em-dia-1.2125299\u00a0\u2026","timestamp":1548188985000,"timestamp_epochs":1548188985,"tweet_id":"1087809563020222464","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087809563020222464","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentei me livrar do v\u00edcio mas tive uma reca\u00edda. Voltei a consumir 6 p\u00e3ezinhos de sal por dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentei me livrar do v\u00edcio mas tive uma reca\u00edda. Voltei a consumir 6 p\u00e3ezinhos de sal por dia.","timestamp":1548123516000,"timestamp_epochs":1548123516,"tweet_id":"1087534967696039936","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087534967696039936","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 foda... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448965928511558\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UD4HK49Pkw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448965928511558\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2448965928511558<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 foda... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448965928511558\u00a0\u2026","timestamp":1548105105000,"timestamp_epochs":1548105105,"tweet_id":"1087457746440601601","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087457746440601601","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O NOTICIOSO t\u00e1 s\u00f3 crescendo no gosto do povo...s\u00f3 entrevistas e conte\u00fados legais... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448393165235501\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rP9HEknYnf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448393165235501\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2448393165235501<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O NOTICIOSO t\u00e1 s\u00f3 crescendo no gosto do povo...s\u00f3 entrevistas e conte\u00fados legais... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448393165235501\u00a0\u2026","timestamp":1548083087000,"timestamp_epochs":1548083087,"tweet_id":"1087365395479257090","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087365395479257090","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dicas de como administrar o dinheiro com Rodrigo Stocker. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448381448570006\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YD9KLgZRq3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448381448570006\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2448381448570006<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dicas de como administrar o dinheiro com Rodrigo Stocker. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2448381448570006\u00a0\u2026","timestamp":1548082672000,"timestamp_epochs":1548082672,"tweet_id":"1087363656399159296","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087363656399159296","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GRANDE DESTAQUE DA RODADA FOI O TUPYNAMB\u00c1S. O Boa t\u00e1 em queda livre. Perigas ser rebaixada no mineiro desse ano tamb\u00e9m. Atl\u00e9tico fez o que se esperava e goleou. Am\u00e9rica empatou com a Caldense no finalzim. Caldense \u00e9... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2447136282027856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tlJQwRdeUO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2447136282027856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2447136282027856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GRANDE DESTAQUE DA RODADA FOI O TUPYNAMB\u00c1S. O Boa t\u00e1 em queda livre. Perigas ser rebaixada no mineiro desse ano tamb\u00e9m. Atl\u00e9tico fez o que se esperava e goleou. Am\u00e9rica empatou com a Caldense no finalzim. Caldense \u00e9... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2447136282027856\u00a0\u2026","timestamp":1548027437000,"timestamp_epochs":1548027437,"tweet_id":"1087131981878648836","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087131981878648836","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Couto erigiu essa maravilha. Que guitarra bem urdida \u00e9 essa. Gostei demais. Letra boa tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o5M7BgJyJPM&amp;pbjreload=10\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0AVw9k8jWX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o5M7BgJyJPM&amp;pbjreload=10\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=o5M7Bg<\/span><span class=\"invisible\">JyJPM&amp;pbjreload=10<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno Couto erigiu essa maravilha. Que guitarra bem urdida \u00e9 essa. Gostei demais. Letra boa tamb\u00e9m.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o5M7BgJyJPM&pbjreload=10\u00a0\u2026","timestamp":1548025492000,"timestamp_epochs":1548025492,"tweet_id":"1087123825907691520","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087123825907691520","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo BRUNO COUTO fez essa m\u00fasica que gostei bastante. A letra e a m\u00fasica. Bruno tem um projeto chamado O DIFUSOR...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N-kHPqDse34\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xnMD9emFdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N-kHPqDse34\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=N-kHPq<\/span><span class=\"invisible\">Dse34<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amigo BRUNO COUTO fez essa m\u00fasica que gostei bastante. A letra e a m\u00fasica. Bruno tem um projeto chamado O DIFUSOR...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N-kHPqDse34\u00a0\u2026","timestamp":1548025014000,"timestamp_epochs":1548025014,"tweet_id":"1087121822833917953","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087121822833917953","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele realmente t\u00e1 citando a 381. Parece que vai se engajar. Ponto pra ele. Vamos ver na pr\u00e1tica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1087021256283705345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5CdZUl5yak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1087021256283705345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/status\/10870<\/span><span class=\"invisible\">21256283705345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele realmente t\u00e1 citando a 381. Parece que vai se engajar. Ponto pra ele. Vamos ver na pr\u00e1tica.https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1087021256283705345\u00a0\u2026","timestamp":1548004665000,"timestamp_epochs":1548004665,"tweet_id":"1087036469372440576","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1087036469372440576","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leio sobre a 381 e nunca sei se \u00e9 pra ficar otimista ou c\u00e9tico. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.defatoonline.com.br\/ministro-sinaliza-privatizacao-da-br-381\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/khknpayXNJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.defatoonline.com.br\/ministro-sinaliza-privatizacao-da-br-381\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">defatoonline.com.br\/ministro-sinal<\/span><span class=\"invisible\">iza-privatizacao-da-br-381\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leio sobre a 381 e nunca sei se \u00e9 pra ficar otimista ou c\u00e9tico. https:\/\/www.defatoonline.com.br\/ministro-sinaliza-privatizacao-da-br-381\/\u00a0\u2026","timestamp":1547942823000,"timestamp_epochs":1547942823,"tweet_id":"1086777086080098305","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086777086080098305","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A 381 \u00e9 um crime de lesa p\u00e1tria, um assassinato por neglig\u00eancia. Desrespeito ao povo de Minas. \u00c9 um esc\u00e1rnio com quem paga impostos nesse pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2444760092265475\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r1ALGSrAxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2444760092265475\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2444760092265475<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A 381 \u00e9 um crime de lesa p\u00e1tria, um assassinato por neglig\u00eancia. Desrespeito ao povo de Minas. \u00c9 um esc\u00e1rnio com quem paga impostos nesse pa\u00eds. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2444760092265475\u00a0\u2026","timestamp":1547929892000,"timestamp_epochs":1547929892,"tweet_id":"1086722851237957632","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086722851237957632","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duca e Dan tocando em Alvin\u00f3polis. Eles fazem um samba de muita qualidade. Seguram com viol\u00e3o, pandeiro, tamborim e um repert\u00f3rio de cl\u00e1ssicos do samba. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442943042447180\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6uzsS3nRl6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442943042447180\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2442943042447180<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duca e Dan tocando em Alvin\u00f3polis. Eles fazem um samba de muita qualidade. Seguram com viol\u00e3o, pandeiro, tamborim e um repert\u00f3rio de cl\u00e1ssicos do samba. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442943042447180\u00a0\u2026","timestamp":1547854431000,"timestamp_epochs":1547854431,"tweet_id":"1086406344335376384","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086406344335376384","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Noticioso Personalidades entrevistou o grande Dudu, da 98, Alterosa Esportes, Grafitte, do teatro...esse cara trabalha, viu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442223332519151\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rusftWKodO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442223332519151\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2442223332519151<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Noticioso Personalidades entrevistou o grande Dudu, da 98, Alterosa Esportes, Grafitte, do teatro...esse cara trabalha, viu... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2442223332519151\u00a0\u2026","timestamp":1547828772000,"timestamp_epochs":1547828772,"tweet_id":"1086298721506205696","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086298721506205696","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. Uma est\u00f3ria que a hist\u00f3ria n\u00e3o cansa de repetir. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/respeito-os-mais-novos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vBUlegzALU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/respeito-os-mais-novos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/respei<\/span><span class=\"invisible\">to-os-mais-novos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna de hoje no Jornal BOM DIA. Uma est\u00f3ria que a hist\u00f3ria n\u00e3o cansa de repetir. https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/respeito-os-mais-novos.html\u00a0\u2026","timestamp":1547812052000,"timestamp_epochs":1547812052,"tweet_id":"1086228592500056064","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086228592500056064","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo EDUARDO TOLEDO e sua CARTA AO AL\u00c9M. Rock com letra boa, guitarras bem legais, meio testamento da gera\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hFxn3LG2-ck\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHfOM0CwKV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hFxn3LG2-ck\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=hFxn3L<\/span><span class=\"invisible\">G2-ck<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo EDUARDO TOLEDO e sua CARTA AO AL\u00c9M. Rock com letra boa, guitarras bem legais, meio testamento da gera\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hFxn3LG2-ck\u00a0\u2026","timestamp":1547764598000,"timestamp_epochs":1547764598,"tweet_id":"1086029557822562305","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086029557822562305","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com ele, que j\u00e1 foi confundido com Lob\u00e3o algumas vezes. Meu amigo Ruy Montenegro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2440595999348551\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3HTsiRcJVh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2440595999348551\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2440595999348551<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com ele, que j\u00e1 foi confundido com Lob\u00e3o algumas vezes. Meu amigo Ruy Montenegro. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2440595999348551\u00a0\u2026","timestamp":1547757563000,"timestamp_epochs":1547757563,"tweet_id":"1086000048310312968","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1086000048310312968","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57695296\" dir=\"ltr\" href=\"\/samuelvenancio\"><s>@<\/s><b>samuelvenancio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@samuelvenancio","timestamp":1547725229000,"timestamp_epochs":1547725229,"tweet_id":"1085864432142475264","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085864432142475264","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piscininha...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mPdz9o5Jvh\">pic.twitter.com\/mPdz9o5Jvh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piscininha...pic.twitter.com\/mPdz9o5Jvh","timestamp":1547724997000,"timestamp_epochs":1547724997,"tweet_id":"1085863458854318080","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085863458854318080","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piscininha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2439741502767334\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lSEZ8djl5e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2439741502767334\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2439741502767334<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piscininha... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2439741502767334\u00a0\u2026","timestamp":1547724950000,"timestamp_epochs":1547724950,"tweet_id":"1085863260824522752","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085863260824522752","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zema esteve com Bolsonaro. Falaram at\u00e9 sobre a 381. Mas as not\u00edcias n\u00e3o s\u00e3o nada animadoras. Pelo visto nem Zema nem o Bolsonaro pretendem priorizar nossa RODOMORTE. Vamos continuar sofrendo e morrendo nessa obra infinita...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/16\/interna_politica,1021989\/zema-se-reune-com-bolsonaro-pela-primeira-vez-para-discutir-renegociac.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrxnlWsf9R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/16\/interna_politica,1021989\/zema-se-reune-com-bolsonaro-pela-primeira-vez-para-discutir-renegociac.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">em.com.br\/app\/noticia\/po<\/span><span class=\"invisible\">litica\/2019\/01\/16\/interna_politica,1021989\/zema-se-reune-com-bolsonaro-pela-primeira-vez-para-discutir-renegociac.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zema esteve com Bolsonaro. Falaram at\u00e9 sobre a 381. Mas as not\u00edcias n\u00e3o s\u00e3o nada animadoras. Pelo visto nem Zema nem o Bolsonaro pretendem priorizar nossa RODOMORTE. Vamos continuar sofrendo e morrendo nessa obra infinita...https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/16\/interna_politica,1021989\/zema-se-reune-com-bolsonaro-pela-primeira-vez-para-discutir-renegociac.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1547687210000,"timestamp_epochs":1547687210,"tweet_id":"1085704966302502912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085704966302502912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardando o smartvolver. Smartphone, rev\u00f3lver e canivete sui\u00e7o no mesmo pacote.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardando o smartvolver. Smartphone, rev\u00f3lver e canivete sui\u00e7o no mesmo pacote.","timestamp":1547637136000,"timestamp_epochs":1547637136,"tweet_id":"1085494942628233218","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085494942628233218","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao inv\u00e9s de comprar armas ilegais dos bandidos, vai dar pra comprar legalizadas. Mas se o pre\u00e7o for esse mesmo, os bandidos v\u00e3o continuar faturando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao inv\u00e9s de comprar armas ilegais dos bandidos, vai dar pra comprar legalizadas. Mas se o pre\u00e7o for esse mesmo, os bandidos v\u00e3o continuar faturando.","timestamp":1547606077000,"timestamp_epochs":1547606077,"tweet_id":"1085364671098564609","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085364671098564609","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chineses no mundo da lua <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/interessa\/semente-de-algod%C3%A3o-%C3%A9-a-primeira-planta-a-brotar-na-lua-anuncia-china-1.2105272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/44rjZggS4U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otempo.com.br\/interessa\/semente-de-algod%C3%A3o-%C3%A9-a-primeira-planta-a-brotar-na-lua-anuncia-china-1.2105272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otempo.com.br\/interessa\/seme<\/span><span class=\"invisible\">nte-de-algod%C3%A3o-%C3%A9-a-primeira-planta-a-brotar-na-lua-anuncia-china-1.2105272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chineses no mundo da lua https:\/\/www.otempo.com.br\/interessa\/semente-de-algod%C3%A3o-%C3%A9-a-primeira-planta-a-brotar-na-lua-anuncia-china-1.2105272\u00a0\u2026","timestamp":1547583262000,"timestamp_epochs":1547583262,"tweet_id":"1085268979420151809","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085268979420151809","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou a favor de \ntudo sem partido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou a favor de \ntudo sem partido.","timestamp":1547569205000,"timestamp_epochs":1547569205,"tweet_id":"1085210020621496320","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085210020621496320","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 \u00e1gua \nem excesso \nmata.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 \u00e1gua \nem excesso \nmata.","timestamp":1547565283000,"timestamp_epochs":1547565283,"tweet_id":"1085193568967319552","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085193568967319552","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra falar com BOLSONARO sobre a BR 381? Cad\u00ea nossos pol\u00edticos? Governador, pelo amor de Deus. D\u00e1 um jeito nisso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/aconteceunovale.com.br\/portal\/?p=142113&amp;fbclid=IwAR3jeWy6sw5n2GY4NdUE1-Nl3nzbq_J23ZQmBYXtNJaI5YqlY0h74TTZ7bI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gzvjqWgKbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/aconteceunovale.com.br\/portal\/?p=142113&amp;fbclid=IwAR3jeWy6sw5n2GY4NdUE1-Nl3nzbq_J23ZQmBYXtNJaI5YqlY0h74TTZ7bI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">aconteceunovale.com.br\/portal\/?p=1421<\/span><span class=\"invisible\">13&amp;fbclid=IwAR3jeWy6sw5n2GY4NdUE1-Nl3nzbq_J23ZQmBYXtNJaI5YqlY0h74TTZ7bI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra falar com BOLSONARO sobre a BR 381? Cad\u00ea nossos pol\u00edticos? Governador, pelo amor de Deus. D\u00e1 um jeito nisso.http:\/\/aconteceunovale.com.br\/portal\/?p=142113&fbclid=IwAR3jeWy6sw5n2GY4NdUE1-Nl3nzbq_J23ZQmBYXtNJaI5YqlY0h74TTZ7bI\u00a0\u2026","timestamp":1547553012000,"timestamp_epochs":1547553012,"tweet_id":"1085142101388677121","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1085142101388677121","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil t\u00e1 destravando. Hora de produzirmos mais...de colocarmos nossas produ\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os nas vitrines e anunciarmos, seja como for: nas r\u00e1dios,carros de som. tvs e principalmente na internet. E na hora de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2433692743372210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhepnXFfAX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2433692743372210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2433692743372210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil t\u00e1 destravando. Hora de produzirmos mais...de colocarmos nossas produ\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os nas vitrines e anunciarmos, seja como for: nas r\u00e1dios,carros de som. tvs e principalmente na internet. E na hora de... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2433692743372210\u00a0\u2026","timestamp":1547471745000,"timestamp_epochs":1547471745,"tweet_id":"1084801242327666689","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084801242327666689","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instalei o app desconfi\u00f4metro contra as fakenews.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Instalei o app desconfi\u00f4metro contra as fakenews.","timestamp":1547465126000,"timestamp_epochs":1547465126,"tweet_id":"1084773478904008704","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084773478904008704","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamb\u00e9m n\u00e9...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/maetips.com\/apos-usar-meia-calca-de-cobra-mulher-assusta-marido-e-leva-pauladas\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I51wAKrAsv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/maetips.com\/apos-usar-meia-calca-de-cobra-mulher-assusta-marido-e-leva-pauladas\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">maetips.com\/apos-usar-meia<\/span><span class=\"invisible\">-calca-de-cobra-mulher-assusta-marido-e-leva-pauladas\/?utm_source=Planeta+M2&amp;utm_medium=AnaPaulaRicha&amp;utm_campaign=Planeta+M2&amp;utm_term=AnaPaulaRicha&amp;utm_content=Planeta+M2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tamb\u00e9m n\u00e9...https:\/\/maetips.com\/apos-usar-meia-calca-de-cobra-mulher-assusta-marido-e-leva-pauladas\/?utm_source=Planeta+M2&utm_medium=AnaPaulaRicha&utm_campaign=Planeta+M2&utm_term=AnaPaulaRicha&utm_content=Planeta+M2\u00a0\u2026","timestamp":1547463661000,"timestamp_epochs":1547463661,"tweet_id":"1084767336165445632","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084767336165445632","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O escudo do Cruzeiro quem desenhou foi o cara. Que tal um pouco de cultura azul?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O escudo do Cruzeiro quem desenhou foi o cara. Que tal um pouco de cultura azul?","timestamp":1547421723000,"timestamp_epochs":1547421723,"tweet_id":"1084591434026627078","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084591434026627078","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O escudo do cruzeiro, \nquem desenhou \nfoi o cara.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O escudo do cruzeiro, \nquem desenhou \nfoi o cara.","timestamp":1547421352000,"timestamp_epochs":1547421352,"tweet_id":"1084589877323276288","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084589877323276288","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A intelig\u00eancia artificial j\u00e1 est\u00e1 tirando empregos de muita gente mundo \u00e0 fora. E a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 aumentar seu uso. O que ser\u00e1 que os trabalhistas pensam \u00e0 respeito?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/epocanegocios.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2019\/01\/inteligencia-artificial-pode-acabar-com-40-dos-empregos-em-15-anos-diz-investidor-chines.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Ym0vEpV30\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/epocanegocios.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2019\/01\/inteligencia-artificial-pode-acabar-com-40-dos-empregos-em-15-anos-diz-investidor-chines.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">epocanegocios.globo.com\/Tecnologia\/not<\/span><span class=\"invisible\">icia\/2019\/01\/inteligencia-artificial-pode-acabar-com-40-dos-empregos-em-15-anos-diz-investidor-chines.html?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=post<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A intelig\u00eancia artificial j\u00e1 est\u00e1 tirando empregos de muita gente mundo \u00e0 fora. E a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 aumentar seu uso. O que ser\u00e1 que os trabalhistas pensam \u00e0 respeito?https:\/\/epocanegocios.globo.com\/Tecnologia\/noticia\/2019\/01\/inteligencia-artificial-pode-acabar-com-40-dos-empregos-em-15-anos-diz-investidor-chines.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post\u00a0\u2026","timestamp":1547334567000,"timestamp_epochs":1547334567,"tweet_id":"1084225877070802944","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084225877070802944","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00eamica de hoje \u00e9 com o gigantesco tolete espacial. Se esse neg\u00f3cio se chorar com a terra, o fim do mundo pode ser em merda. Muito apropriado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.haaretz.com\/amp\/us-news\/.premium.MAGAZINE-if-true-this-could-be-one-of-the-greatest-discoveries-in-human-history-1.6828318?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6nouKhm2TQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.haaretz.com\/amp\/us-news\/.premium.MAGAZINE-if-true-this-could-be-one-of-the-greatest-discoveries-in-human-history-1.6828318?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">haaretz.com\/amp\/us-news\/.p<\/span><span class=\"invisible\">remium.MAGAZINE-if-true-this-could-be-one-of-the-greatest-discoveries-in-human-history-1.6828318?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pol\u00eamica de hoje \u00e9 com o gigantesco tolete espacial. Se esse neg\u00f3cio se chorar com a terra, o fim do mundo pode ser em merda. Muito apropriado.https:\/\/www.haaretz.com\/amp\/us-news\/.premium.MAGAZINE-if-true-this-could-be-one-of-the-greatest-discoveries-in-human-history-1.6828318?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","timestamp":1547332934000,"timestamp_epochs":1547332934,"tweet_id":"1084219025599668225","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1084219025599668225","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Convido vcs a ler minha coluna no jornal BOM DIA de hoje. A Cultura em 3 f\u00e1bulas. Boa leitura. Se quiserem comentar, fiquem \u00e0 vontade. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/a-cultura-em-3-fabulas.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEIkTTWFFm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/a-cultura-em-3-fabulas.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/a-cult<\/span><span class=\"invisible\">ura-em-3-fabulas.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Convido vcs a ler minha coluna no jornal BOM DIA de hoje. A Cultura em 3 f\u00e1bulas. Boa leitura. Se quiserem comentar, fiquem \u00e0 vontade. https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2019\/01\/a-cultura-em-3-fabulas.html\u00a0\u2026","timestamp":1547172229000,"timestamp_epochs":1547172229,"tweet_id":"1083544981661511680","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083544981661511680","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00ea? T\u00e1 cansado de estar partido? Esquartejado? Fatiado? Devorado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nSgrSsDECZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nhaK5t<\/span><span class=\"invisible\">-Bezg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E voc\u00ea? T\u00e1 cansado de estar partido? Esquartejado? Fatiado? Devorado?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhaK5t-Bezg\u00a0\u2026","timestamp":1547172008000,"timestamp_epochs":1547172008,"tweet_id":"1083544053457842176","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083544053457842176","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m que vc ama te pedir um tempo, o que vc faz?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PNHqJoUwMJ0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xcwtYqPLbR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PNHqJoUwMJ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=PNHqJo<\/span><span class=\"invisible\">UwMJ0<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se algu\u00e9m que vc ama te pedir um tempo, o que vc faz?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PNHqJoUwMJ0\u00a0\u2026","timestamp":1547171872000,"timestamp_epochs":1547171872,"tweet_id":"1083543484085256198","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083543484085256198","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica eu ofere\u00e7o a todos os casais, que aproveitem bem e festejem a alegria de estarem juntos.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZ2g3fs2qy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">palcomp3.com\/republicadosan<\/span><span class=\"invisible\">jos\/se-estamos-juntos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa m\u00fasica eu ofere\u00e7o a todos os casais, que aproveitem bem e festejem a alegria de estarem juntos.... https:\/\/www.palcomp3.com\/republicadosanjos\/se-estamos-juntos\/\u00a0\u2026","timestamp":1547171426000,"timestamp_epochs":1547171426,"tweet_id":"1083541611643129856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083541611643129856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O genial CALANGO DA CIDADE do meu amigo violeiro BILORA. Demais a m\u00fasica...demais o clip.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fi5ACCfV3hU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLj8MHhP3r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fi5ACCfV3hU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Fi5ACC<\/span><span class=\"invisible\">fV3hU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O genial CALANGO DA CIDADE do meu amigo violeiro BILORA. Demais a m\u00fasica...demais o clip.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fi5ACCfV3hU\u00a0\u2026","timestamp":1547159020000,"timestamp_epochs":1547159020,"tweet_id":"1083489578647015424","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083489578647015424","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto de gente de gatilho r\u00e1pido. Deus me livre dessas pessoas que demoram uma semana pra responder uma mensagem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosto de gente de gatilho r\u00e1pido. Deus me livre dessas pessoas que demoram uma semana pra responder uma mensagem.","timestamp":1547158402000,"timestamp_epochs":1547158402,"tweet_id":"1083486987909242882","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083486987909242882","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que importa \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.legitimogeek.com\/mulher-rezava-para-boneco-de-senhor-dos-aneis-achando-que-era-santo-antonio\/?fbclid=IwAR0WOU8on8I77z_aYQaqw6SsnSlQoRW_sNIkYPhy2NQH2Gkf45AjkpVJ1Y4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mMFO3LQO98\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.legitimogeek.com\/mulher-rezava-para-boneco-de-senhor-dos-aneis-achando-que-era-santo-antonio\/?fbclid=IwAR0WOU8on8I77z_aYQaqw6SsnSlQoRW_sNIkYPhy2NQH2Gkf45AjkpVJ1Y4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">legitimogeek.com\/mulher-rezava-<\/span><span class=\"invisible\">para-boneco-de-senhor-dos-aneis-achando-que-era-santo-antonio\/?fbclid=IwAR0WOU8on8I77z_aYQaqw6SsnSlQoRW_sNIkYPhy2NQH2Gkf45AjkpVJ1Y4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que importa \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o... http:\/\/www.legitimogeek.com\/mulher-rezava-para-boneco-de-senhor-dos-aneis-achando-que-era-santo-antonio\/?fbclid=IwAR0WOU8on8I77z_aYQaqw6SsnSlQoRW_sNIkYPhy2NQH2Gkf45AjkpVJ1Y4\u00a0\u2026","timestamp":1547114915000,"timestamp_epochs":1547114915,"tweet_id":"1083304588386729985","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1083304588386729985","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Guimar\u00e3es, essa vai pra vc que gosta de baixo. Nessa m\u00fasica pop pra caramba o baixo prepondera. Um riff simples mas pegajoso pra caramba. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421818457892972\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KoqNWXlHzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421818457892972\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2421818457892972<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno Guimar\u00e3es, essa vai pra vc que gosta de baixo. Nessa m\u00fasica pop pra caramba o baixo prepondera. Um riff simples mas pegajoso pra caramba. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421818457892972\u00a0\u2026","timestamp":1546974963000,"timestamp_epochs":1546974963,"tweet_id":"1082717585681063937","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082717585681063937","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">APOCALIPSE PLIMPLIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2AzbSSU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkhNKCeyq3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2AzbSSU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2AzbSSU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"APOCALIPSE PLIMPLIMhttps:\/\/glo.bo\/2AzbSSU\u00a0","timestamp":1546974027000,"timestamp_epochs":1546974027,"tweet_id":"1082713663532920833","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082713663532920833","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um amigo t\u00e1 vendendo essa maravilha, Gibson Les Paul importada, 10 anos de uso, mas hiper conservada, linda . N\u00e3o \u00e9 barata n\u00e3o. Uma nova custa uns 20 mil. No mercado livre tem uma igual por 13.500. Mas ele t\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421685581239593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SzpSvWR7Nb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421685581239593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2421685581239593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um amigo t\u00e1 vendendo essa maravilha, Gibson Les Paul importada, 10 anos de uso, mas hiper conservada, linda . N\u00e3o \u00e9 barata n\u00e3o. Uma nova custa uns 20 mil. No mercado livre tem uma igual por 13.500. Mas ele t\u00e1... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2421685581239593\u00a0\u2026","timestamp":1546969606000,"timestamp_epochs":1546969606,"tweet_id":"1082695117729873920","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082695117729873920","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso naquele posto de sa\u00fade.\n\n- Pois n\u00e3o.\n- Eu vim aqui marcar um exame.\n- Ah sim...exame de que?\n- T\u00e1 aqui o pedido...preciso fazer uma ressonancia.\n- Deixa eu ver...muito bem...eu consigo uma vaga pra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420971277977690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tyujHFyK3Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420971277977690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2420971277977690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto isso naquele posto de sa\u00fade.\n\n- Pois n\u00e3o.\n- Eu vim aqui marcar um exame.\n- Ah sim...exame de que?\n- T\u00e1 aqui o pedido...preciso fazer uma ressonancia.\n- Deixa eu ver...muito bem...eu consigo uma vaga pra... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420971277977690\u00a0\u2026","timestamp":1546945731000,"timestamp_epochs":1546945731,"tweet_id":"1082594981309833216","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082594981309833216","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA para toda Minas Gerais. T\u00f4 come\u00e7ando a sentir firmeza... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420189011389250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YtZC0ORpvM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420189011389250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2420189011389250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA para toda Minas Gerais. T\u00f4 come\u00e7ando a sentir firmeza... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2420189011389250\u00a0\u2026","timestamp":1546907405000,"timestamp_epochs":1546907405,"tweet_id":"1082434228770480129","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082434228770480129","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era t\u00e3o linguarudo \nque trope\u00e7ou na pr\u00f3pria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Era t\u00e3o linguarudo \nque trope\u00e7ou na pr\u00f3pria.","timestamp":1546895327000,"timestamp_epochs":1546895327,"tweet_id":"1082383568867860480","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082383568867860480","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Papo furado remendado. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2419806211427530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vyEfUVZX3f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2419806211427530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2419806211427530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Papo furado remendado. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2419806211427530\u00a0\u2026","timestamp":1546890273000,"timestamp_epochs":1546890273,"tweet_id":"1082362371971207172","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082362371971207172","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa me foi aplicada pela Anna Ly, direto de Barcelona. Tem gente nova fazendo m\u00fasica boa pra todo lado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rht7rBHuXW8&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR1Y83mJ737YnC0GWux7fHEpD_BT5-w5l14yV9c9pP6UPNYIBlHPDhMTdjg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sp1ScnDZ8y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rht7rBHuXW8&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR1Y83mJ737YnC0GWux7fHEpD_BT5-w5l14yV9c9pP6UPNYIBlHPDhMTdjg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Rht7rB<\/span><span class=\"invisible\">HuXW8&amp;feature=share&amp;fbclid=IwAR1Y83mJ737YnC0GWux7fHEpD_BT5-w5l14yV9c9pP6UPNYIBlHPDhMTdjg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa me foi aplicada pela Anna Ly, direto de Barcelona. Tem gente nova fazendo m\u00fasica boa pra todo lado.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rht7rBHuXW8&feature=share&fbclid=IwAR1Y83mJ737YnC0GWux7fHEpD_BT5-w5l14yV9c9pP6UPNYIBlHPDhMTdjg\u00a0\u2026","timestamp":1546816451000,"timestamp_epochs":1546816451,"tweet_id":"1082052738190577667","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1082052738190577667","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ideologia adoece, avilta. Uma pessoa deixar de ser sua amiga por que voc\u00ea pensa diferente \u00e9 triste e irracional!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ideologia adoece, avilta. Uma pessoa deixar de ser sua amiga por que voc\u00ea pensa diferente \u00e9 triste e irracional!","timestamp":1546791868000,"timestamp_epochs":1546791868,"tweet_id":"1081949630470983682","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081949630470983682","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fic\u00e7\u00e3o virando realidade...n\u00e3o vamos mais morrer...vamos nos transferir para outros hospedeiros... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/engenhariae.com.br\/tecnologia\/empresa-de-elon-musk-vai-criar-tecnologia-de-transferencia-mental\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lNe05SR6rP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/engenhariae.com.br\/tecnologia\/empresa-de-elon-musk-vai-criar-tecnologia-de-transferencia-mental\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">engenhariae.com.br\/tecnologia\/emp<\/span><span class=\"invisible\">resa-de-elon-musk-vai-criar-tecnologia-de-transferencia-mental\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fic\u00e7\u00e3o virando realidade...n\u00e3o vamos mais morrer...vamos nos transferir para outros hospedeiros... http:\/\/engenhariae.com.br\/tecnologia\/empresa-de-elon-musk-vai-criar-tecnologia-de-transferencia-mental\/\u00a0\u2026","timestamp":1546790107000,"timestamp_epochs":1546790107,"tweet_id":"1081942243987075074","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081942243987075074","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o falta mais nada...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/portalcm7.com\/entretenimento\/mundo-curioso\/vidente-que-le-o-cu-nao-e-piada-eles-examinam-bunda-para-saber-o-futuro-veja\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNA68SttJQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/portalcm7.com\/entretenimento\/mundo-curioso\/vidente-que-le-o-cu-nao-e-piada-eles-examinam-bunda-para-saber-o-futuro-veja\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">portalcm7.com\/entretenimento<\/span><span class=\"invisible\">\/mundo-curioso\/vidente-que-le-o-cu-nao-e-piada-eles-examinam-bunda-para-saber-o-futuro-veja\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o falta mais nada...https:\/\/portalcm7.com\/entretenimento\/mundo-curioso\/vidente-que-le-o-cu-nao-e-piada-eles-examinam-bunda-para-saber-o-futuro-veja\/\u00a0\u2026","timestamp":1546788323000,"timestamp_epochs":1546788323,"tweet_id":"1081934762246316032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081934762246316032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura...\u00e9 um grito da alma... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2417052441702907\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTEV5ITLsM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2417052441702907\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2417052441702907<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura...\u00e9 um grito da alma... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2417052441702907\u00a0\u2026","timestamp":1546779525000,"timestamp_epochs":1546779525,"tweet_id":"1081897862894628865","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081897862894628865","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas, vistam azul.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninas, vistam azul.","timestamp":1546778621000,"timestamp_epochs":1546778621,"tweet_id":"1081894070493024256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081894070493024256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega de azul e rosa. Vamos falar de uma cor enigm\u00e1tica: \no verde burro fugido. Queria pedir aos artistas pl\u00e1sticos que me passem o pantone certo. \u00c9 uma cor que se aproxima do musgo, esterco molhado, por a\u00ed...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega de azul e rosa. Vamos falar de uma cor enigm\u00e1tica: \no verde burro fugido. Queria pedir aos artistas pl\u00e1sticos que me passem o pantone certo. \u00c9 uma cor que se aproxima do musgo, esterco molhado, por a\u00ed...","timestamp":1546777736000,"timestamp_epochs":1546777736,"tweet_id":"1081890358735327232","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081890358735327232","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudos indicam \nque as pessoas que peidam muito s\u00e3o mais fedorentas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudos indicam \nque as pessoas que peidam muito s\u00e3o mais fedorentas.","timestamp":1546731823000,"timestamp_epochs":1546731823,"tweet_id":"1081697783747350533","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081697783747350533","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogador tem de respeitar o clube e a torcida. Assim foi com Thiago Neves. Soube se manter na linha, mesmo com a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.radaresportes.com.br\/noticia\/2004\/mercado-da-bola\/cruzeiro-aceita-liberar-arrascaeta-ao-flamengo-mas-por-quantia-astronomica-quase-r-50-mi-04012019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0jk5R7e9t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.radaresportes.com.br\/noticia\/2004\/mercado-da-bola\/cruzeiro-aceita-liberar-arrascaeta-ao-flamengo-mas-por-quantia-astronomica-quase-r-50-mi-04012019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">radaresportes.com.br\/noticia\/2004\/m<\/span><span class=\"invisible\">ercado-da-bola\/cruzeiro-aceita-liberar-arrascaeta-ao-flamengo-mas-por-quantia-astronomica-quase-r-50-mi-04012019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogador tem de respeitar o clube e a torcida. Assim foi com Thiago Neves. Soube se manter na linha, mesmo com a... https:\/\/www.radaresportes.com.br\/noticia\/2004\/mercado-da-bola\/cruzeiro-aceita-liberar-arrascaeta-ao-flamengo-mas-por-quantia-astronomica-quase-r-50-mi-04012019\u00a0\u2026","timestamp":1546699332000,"timestamp_epochs":1546699332,"tweet_id":"1081561509539561472","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081561509539561472","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Arrasca-tchau<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arrasca-tchau","timestamp":1546692008000,"timestamp_epochs":1546692008,"tweet_id":"1081530787550425090","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081530787550425090","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo adequa seu escudo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2413954355346049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NMTarwFgnp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2413954355346049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2413954355346049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flamengo adequa seu escudo... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2413954355346049\u00a0\u2026","timestamp":1546650500000,"timestamp_epochs":1546650500,"tweet_id":"1081356692993032192","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081356692993032192","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1, pessoal?\nO entrevistado desta semana no Programa NOTICIOSO CULTURA \u00e9 o com o compositor, cantor e produtor Rodolfo Mendes. Se vc gostar do conte\u00fado, curta este v\u00eddeo, se inscreva no canal, ative o sininho para...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XpPIMaxTntk&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3aF2aIlOwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XpPIMaxTntk&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=XpPIMa<\/span><span class=\"invisible\">xTntk&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1, pessoal?\nO entrevistado desta semana no Programa NOTICIOSO CULTURA \u00e9 o com o compositor, cantor e produtor Rodolfo Mendes. Se vc gostar do conte\u00fado, curta este v\u00eddeo, se inscreva no canal, ative o sininho para...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XpPIMaxTntk&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1546627873000,"timestamp_epochs":1546627873,"tweet_id":"1081261786563792898","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081261786563792898","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente n\u00e3o entendo como tanta gente sem no\u00e7\u00e3o chega ao poder.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu realmente n\u00e3o entendo como tanta gente sem no\u00e7\u00e3o chega ao poder.","timestamp":1546597424000,"timestamp_epochs":1546597424,"tweet_id":"1081134076499763200","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081134076499763200","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed, Sim\u00e3o. Teremos overdose de piada pronta esse ano. Sai Dilma e entra a Damares.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a\u00ed, Sim\u00e3o. Teremos overdose de piada pronta esse ano. Sai Dilma e entra a Damares.","timestamp":1546597218000,"timestamp_epochs":1546597218,"tweet_id":"1081133210954805248","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081133210954805248","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ministra t\u00e1 certa...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/exRiDHNhdx\">pic.twitter.com\/exRiDHNhdx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ministra t\u00e1 certa...pic.twitter.com\/exRiDHNhdx","timestamp":1546596451000,"timestamp_epochs":1546596451,"tweet_id":"1081129992547942400","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1081129992547942400","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gostei da not\u00edcia. Ele \u00e9 do ramo, Os Brant tem viv\u00eancia na cultura mineira. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409793979095420\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wXXYviLKeH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409793979095420\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2409793979095420<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gostei da not\u00edcia. Ele \u00e9 do ramo, Os Brant tem viv\u00eancia na cultura mineira. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409793979095420\u00a0\u2026","timestamp":1546479179000,"timestamp_epochs":1546479179,"tweet_id":"1080638118963920903","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080638118963920903","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que t\u00e1 sobrando no brasil hoje \u00e9 raz\u00e3o. Todo mundo tem raz\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma coisa que t\u00e1 sobrando no brasil hoje \u00e9 raz\u00e3o. Todo mundo tem raz\u00e3o.","timestamp":1546467456000,"timestamp_epochs":1546467456,"tweet_id":"1080588947422621696","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080588947422621696","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A 381 j\u00e1 \u00e9 um inferno...ainda querem tirar os anjos...Espero que corrijam essa distor\u00e7\u00e3o. Imagino que os deputados n\u00e3o sabiam exatamente o que estavam votando. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. A despeito da politica, o que esse... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409439335797551\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jE9XnMxeaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409439335797551\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2409439335797551<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A 381 j\u00e1 \u00e9 um inferno...ainda querem tirar os anjos...Espero que corrijam essa distor\u00e7\u00e3o. Imagino que os deputados n\u00e3o sabiam exatamente o que estavam votando. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. A despeito da politica, o que esse... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2409439335797551\u00a0\u2026","timestamp":1546462706000,"timestamp_epochs":1546462706,"tweet_id":"1080569026894618625","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080569026894618625","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, vale \u00e0 pena conferir.\nMe foi passado pelo amigo Elmo Bastos.\n\npessoal\n\nQuem pagar o seguro obrigat\u00f3rio hoje, qq veiculo vai pagar o valor de R$ 16, 21.\n\nDepois de hoje o valor voltar\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxK9GZsOqM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas<\/span><span class=\"invisible\">-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, vale \u00e0 pena conferir.\nMe foi passado pelo amigo Elmo Bastos.\n\npessoal\n\nQuem pagar o seguro obrigat\u00f3rio hoje, qq veiculo vai pagar o valor de R$ 16, 21.\n\nDepois de hoje o valor voltar\u00e1... https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\u00a0\u2026","timestamp":1546445591000,"timestamp_epochs":1546445591,"tweet_id":"1080497240026828800","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080497240026828800","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebi do meu amigo Elmo Bastos. \n\nPessoal\n\nQuem pagar o seguro obrigat\u00f3rio hoje, qq veiculo vai pagar o valor de R$ 16, 21.\n\nDepois de hoje o valor voltar\u00e1 ao normal R$ 96,00.\n\nN\u00e3o \u00e9 boato,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxK9GZsOqM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas<\/span><span class=\"invisible\">-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recebi do meu amigo Elmo Bastos. \n\nPessoal\n\nQuem pagar o seguro obrigat\u00f3rio hoje, qq veiculo vai pagar o valor de R$ 16, 21.\n\nDepois de hoje o valor voltar\u00e1 ao normal R$ 96,00.\n\nN\u00e3o \u00e9 boato,... https:\/\/www.detran.mg.gov.br\/veiculos\/taxas-ipva-seguro-dpvat\/seguro-transito-dpvat\u00a0\u2026","timestamp":1546441888000,"timestamp_epochs":1546441888,"tweet_id":"1080481710658240512","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080481710658240512","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim o FORA TEMER funcionou. Quem tanto desejava isso j\u00e1 pode comemorar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim o FORA TEMER funcionou. Quem tanto desejava isso j\u00e1 pode comemorar.","timestamp":1546440367000,"timestamp_epochs":1546440367,"tweet_id":"1080475331528667136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080475331528667136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso deve ser goza\u00e7\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/02\/interna_politica,1017927\/sistema-de-inteligencia-foi-derretido-por-dilma-diz-general-heleno.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IdxqCtwoTO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/02\/interna_politica,1017927\/sistema-de-inteligencia-foi-derretido-por-dilma-diz-general-heleno.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">em.com.br\/app\/noticia\/po<\/span><span class=\"invisible\">litica\/2019\/01\/02\/interna_politica,1017927\/sistema-de-inteligencia-foi-derretido-por-dilma-diz-general-heleno.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso deve ser goza\u00e7\u00e3o...https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2019\/01\/02\/interna_politica,1017927\/sistema-de-inteligencia-foi-derretido-por-dilma-diz-general-heleno.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1546433675000,"timestamp_epochs":1546433675,"tweet_id":"1080447261669236737","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080447261669236737","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria. A Michele colocou a Marcela no bolso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem diria. A Michele colocou a Marcela no bolso.","timestamp":1546389776000,"timestamp_epochs":1546389776,"tweet_id":"1080263135360106497","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080263135360106497","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desejo aos amigos tweeteiros que 2019 seja pra aprumar...\nVamos pegar embalo e zuummm...voo de \u00e1guia. \nSabedoria, discernimento e a\u00e7\u00e3o para n\u00f3s...vamos nessa...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iThTzqXI9m\">pic.twitter.com\/iThTzqXI9m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desejo aos amigos tweeteiros que 2019 seja pra aprumar...\nVamos pegar embalo e zuummm...voo de \u00e1guia. \nSabedoria, discernimento e a\u00e7\u00e3o para n\u00f3s...vamos nessa...pic.twitter.com\/iThTzqXI9m","timestamp":1546348096000,"timestamp_epochs":1546348096,"tweet_id":"1080088318841376768","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080088318841376768","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou contar o final...vejam vcs mesmos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2406608012747350\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ePC9XJZ6Cq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2406608012747350\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2406608012747350<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vou contar o final...vejam vcs mesmos... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2406608012747350\u00a0\u2026","timestamp":1546347466000,"timestamp_epochs":1546347466,"tweet_id":"1080085673393176578","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080085673393176578","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vice \u00e9 um esp\u00e9cie de noiva.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vice \u00e9 um esp\u00e9cie de noiva.","timestamp":1546347136000,"timestamp_epochs":1546347136,"tweet_id":"1080084290266980352","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1080084290266980352","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00d3 QUERO SABER DO QUE PODE DAR CERTO...N\u00c3O TENHO TEMPO A PERDER..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00d3 QUERO SABER DO QUE PODE DAR CERTO...N\u00c3O TENHO TEMPO A PERDER..","timestamp":1546308092000,"timestamp_epochs":1546308092,"tweet_id":"1079920527525974017","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079920527525974017","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A globo consegue a proeza de ser xingada pelos petistas e pelos bolsonaristas. \nPlim-Plim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A globo consegue a proeza de ser xingada pelos petistas e pelos bolsonaristas. \nPlim-Plim.","timestamp":1546299808000,"timestamp_epochs":1546299808,"tweet_id":"1079885783270649857","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079885783270649857","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer saber de uma coisa? \nPergunte pra google..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer saber de uma coisa? \nPergunte pra google..","timestamp":1546292452000,"timestamp_epochs":1546292452,"tweet_id":"1079854927994851328","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079854927994851328","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei at\u00e9 c\u00f4mica essa manchete. 4 horas apenas? Eu fiz v\u00e1rias viagens e duraram bem mais que isso. \u00c9 o maior desrespeito de Minas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2404841499590668\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A4W0WMbnGv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2404841499590668\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2404841499590668<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei at\u00e9 c\u00f4mica essa manchete. 4 horas apenas? Eu fiz v\u00e1rias viagens e duraram bem mais que isso. \u00c9 o maior desrespeito de Minas. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2404841499590668\u00a0\u2026","timestamp":1546282297000,"timestamp_epochs":1546282297,"tweet_id":"1079812336620322819","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079812336620322819","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com uma can\u00e7\u00e3o apenas um artistas chega ao topo. Mas n\u00e3o \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o qualquer. \u00c9 CRAZY com SEAL.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A8CO_tvPmgY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1OaTvJPv18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A8CO_tvPmgY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=A8CO_t<\/span><span class=\"invisible\">vPmgY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com uma can\u00e7\u00e3o apenas um artistas chega ao topo. Mas n\u00e3o \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o qualquer. \u00c9 CRAZY com SEAL.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A8CO_tvPmgY\u00a0\u2026","timestamp":1546264482000,"timestamp_epochs":1546264482,"tweet_id":"1079737615744684032","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079737615744684032","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente a turma ia pra praia e voltava com aquele tanto de fotos pra revelar na sonora. Hoje as pessoas j\u00e1 fotografam e colocam na roda na mesma hora. Eita mundo instant\u00e2neo. Eita mundo miojo danado, s\u00f4.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antigamente a turma ia pra praia e voltava com aquele tanto de fotos pra revelar na sonora. Hoje as pessoas j\u00e1 fotografam e colocam na roda na mesma hora. Eita mundo instant\u00e2neo. Eita mundo miojo danado, s\u00f4.","timestamp":1546217804000,"timestamp_epochs":1546217804,"tweet_id":"1079541834274230274","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079541834274230274","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que algo doido, muito doido, doido demais mesmo? Ent\u00e3o vejam isso...d\u00e1 pra ver traduzido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.cnbc.com\/2018\/09\/07\/elon-musk-discusses-neurolink-on-joe-rogan-podcast.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DVkG0TANYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.cnbc.com\/2018\/09\/07\/elon-musk-discusses-neurolink-on-joe-rogan-podcast.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">cnbc.com\/2018\/09\/07\/elo<\/span><span class=\"invisible\">n-musk-discusses-neurolink-on-joe-rogan-podcast.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que algo doido, muito doido, doido demais mesmo? Ent\u00e3o vejam isso...d\u00e1 pra ver traduzido.https:\/\/www.cnbc.com\/2018\/09\/07\/elon-musk-discusses-neurolink-on-joe-rogan-podcast.html\u00a0\u2026","timestamp":1546211184000,"timestamp_epochs":1546211184,"tweet_id":"1079514066941403136","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079514066941403136","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock com letra bacana do meu amigo Julio Sartori, com a banda Dezarm. V\u00eddeo interessante com a assinatura Jo\u00e3o Freitas. Gostei do cima sombrio, da ideia da pessoa escravizada pela outra, a corrente. Trabalho muito bom mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O_lc1VN9muY&amp;index=11&amp;t=0s&amp;list=LLzSZjeMa0ZRBpHhyOxi2RZQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wu9dpuVpMk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O_lc1VN9muY&amp;index=11&amp;t=0s&amp;list=LLzSZjeMa0ZRBpHhyOxi2RZQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=O_lc1V<\/span><span class=\"invisible\">N9muY&amp;index=11&amp;t=0s&amp;list=LLzSZjeMa0ZRBpHhyOxi2RZQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rock com letra bacana do meu amigo Julio Sartori, com a banda Dezarm. V\u00eddeo interessante com a assinatura Jo\u00e3o Freitas. Gostei do cima sombrio, da ideia da pessoa escravizada pela outra, a corrente. Trabalho muito bom mesmo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O_lc1VN9muY&index=11&t=0s&list=LLzSZjeMa0ZRBpHhyOxi2RZQ\u00a0\u2026","timestamp":1546208891000,"timestamp_epochs":1546208891,"tweet_id":"1079504447208898562","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079504447208898562","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gato malvado... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2400578820016936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vtf1kJ3uiO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2400578820016936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2400578820016936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gato malvado... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2400578820016936\u00a0\u2026","timestamp":1546111051000,"timestamp_epochs":1546111051,"tweet_id":"1079094078724284416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079094078724284416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai para Jos\u00e9 Sylvio Vieira Gomes - MOLAMBO - com dois mestres...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wTDv9ZTDciU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bETL89HVNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wTDv9ZTDciU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=wTDv9Z<\/span><span class=\"invisible\">TDciU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa vai para Jos\u00e9 Sylvio Vieira Gomes - MOLAMBO - com dois mestres...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wTDv9ZTDciU\u00a0\u2026","timestamp":1546108685000,"timestamp_epochs":1546108685,"tweet_id":"1079084156427137026","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079084156427137026","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficar na praia at\u00e9 amanhecer...brilhar com a lua at\u00e9 o o sol nascer...h\u00e1 quantos anos n\u00e3o fa\u00e7o isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1n1nSUPd8KwvjEjIvqDCSQd2gVLq8cQibYCjPdeeqzBmgrLb5m8T5nylo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sHY5LkQgks\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1n1nSUPd8KwvjEjIvqDCSQd2gVLq8cQibYCjPdeeqzBmgrLb5m8T5nylo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=p_hREz<\/span><span class=\"invisible\">RpkqE&amp;feature=youtu.be&amp;fbclid=IwAR1n1nSUPd8KwvjEjIvqDCSQd2gVLq8cQibYCjPdeeqzBmgrLb5m8T5nylo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficar na praia at\u00e9 amanhecer...brilhar com a lua at\u00e9 o o sol nascer...h\u00e1 quantos anos n\u00e3o fa\u00e7o isso.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&feature=youtu.be&fbclid=IwAR1n1nSUPd8KwvjEjIvqDCSQd2gVLq8cQibYCjPdeeqzBmgrLb5m8T5nylo\u00a0\u2026","timestamp":1546108564000,"timestamp_epochs":1546108564,"tweet_id":"1079083647230271488","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079083647230271488","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SOBRE A 381 - Publiquei em 2011. N\u00e3o entendo. N\u00e3o duplicam, n\u00e3o educam, n\u00e3o fiscalizam, n\u00e3o punem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2011\/01\/ideias-para-br-381-out-doors-educativos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KadMjzA1Po\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2011\/01\/ideias-para-br-381-out-doors-educativos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2011\/01\/ideias<\/span><span class=\"invisible\">-para-br-381-out-doors-educativos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SOBRE A 381 - Publiquei em 2011. N\u00e3o entendo. N\u00e3o duplicam, n\u00e3o educam, n\u00e3o fiscalizam, n\u00e3o punem... https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2011\/01\/ideias-para-br-381-out-doors-educativos.html\u00a0\u2026","timestamp":1546097440000,"timestamp_epochs":1546097440,"tweet_id":"1079036987942801415","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079036987942801415","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Clip sobre a BR 381 feito em 2013.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EOhsP9wkrag\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hU1s4uWyp6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EOhsP9wkrag\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=EOhsP9<\/span><span class=\"invisible\">wkrag<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Clip sobre a BR 381 feito em 2013.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EOhsP9wkrag\u00a0\u2026","timestamp":1546095609000,"timestamp_epochs":1546095609,"tweet_id":"1079029308247687169","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1079029308247687169","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica estrangeira \u00e9 quase instrumental para quem n\u00e3o entende o idioma.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica estrangeira \u00e9 quase instrumental para quem n\u00e3o entende o idioma.","timestamp":1546084031000,"timestamp_epochs":1546084031,"tweet_id":"1078980747275522048","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078980747275522048","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma can\u00e7\u00e3o funciona bem s\u00f3 com viol\u00e3o e voz. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sEbZbTJ6y3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=QeVGtk<\/span><span class=\"invisible\">lLMRE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sEbZbTJ6y3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=QeVGtk<\/span><span class=\"invisible\">lLMRE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma can\u00e7\u00e3o funciona bem s\u00f3 com viol\u00e3o e voz. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QeVGtklLMRE\u00a0\u2026","timestamp":1546031190000,"timestamp_epochs":1546031190,"tweet_id":"1078759118582804480","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078759118582804480","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vai para o meu amigo Marcelo Xuxa - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guILsCxetY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=2oh30b<\/span><span class=\"invisible\">e-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guILsCxetY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=2oh30b<\/span><span class=\"invisible\">e-P70&amp;list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&amp;index=2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa vai para o meu amigo Marcelo Xuxa - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&index=2\u00a0\u2026https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2oh30be-P70&list=PL10PIVzxbU8tsNpTVGwtbyIYTeGhyffdq&index=2\u00a0\u2026","timestamp":1546027768000,"timestamp_epochs":1546027768,"tweet_id":"1078744762117697536","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078744762117697536","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente nova fazendo m\u00fasica boa...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OCkelvOTq48\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HLTLahco4g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OCkelvOTq48\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=OCkelv<\/span><span class=\"invisible\">OTq48<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente nova fazendo m\u00fasica boa...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OCkelvOTq48\u00a0\u2026","timestamp":1546025948000,"timestamp_epochs":1546025948,"tweet_id":"1078737131865018368","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078737131865018368","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com o compositor, cantor, guitarrista, produtor, pensador,  Eduardo Toledo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAaaflhyF6E&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xHEMDKeEz5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAaaflhyF6E&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=VAaafl<\/span><span class=\"invisible\">hyF6E&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com o compositor, cantor, guitarrista, produtor, pensador,  Eduardo Toledohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VAaaflhyF6E&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&index=4\u00a0\u2026","timestamp":1546003504000,"timestamp_epochs":1546003504,"tweet_id":"1078642993798746113","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078642993798746113","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para vc que \u00e9 baixista, entrevista com um dos melhores baixistas do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Olj4IUsakF8&amp;index=3&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HFR0icTOOo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Olj4IUsakF8&amp;index=3&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Olj4IU<\/span><span class=\"invisible\">sakF8&amp;index=3&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para vc que \u00e9 baixista, entrevista com um dos melhores baixistas do Brasilhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Olj4IUsakF8&index=3&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a\u00a0\u2026","timestamp":1546003425000,"timestamp_epochs":1546003425,"tweet_id":"1078642663350566912","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078642663350566912","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara ganhou  mais de 400 festivais de m\u00fasica. D\u00e1 pra imaginar? \u00c9 um dos melhores melodistas que conhe\u00e7o, mas que tamb\u00e9m tem um cuidado especial com a palavra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pvd9FsrJXL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=SC0GVL<\/span><span class=\"invisible\">vlgv4&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara ganhou  mais de 400 festivais de m\u00fasica. D\u00e1 pra imaginar? \u00c9 um dos melhores melodistas que conhe\u00e7o, mas que tamb\u00e9m tem um cuidado especial com a palavra.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SC0GVLvlgv4&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&index=2\u00a0\u2026","timestamp":1546002656000,"timestamp_epochs":1546002656,"tweet_id":"1078639437242867713","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078639437242867713","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 do rock precisa ouvir essa entrevista. Keta Vagliano \u00e9  um cara que vive o rock intensamente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mqaw46K1Ki0&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ouv6zqnaPh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mqaw46K1Ki0&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=mqaw46<\/span><span class=\"invisible\">K1Ki0&amp;list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&amp;index=5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem \u00e9 do rock precisa ouvir essa entrevista. Keta Vagliano \u00e9  um cara que vive o rock intensamente.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mqaw46K1Ki0&list=PLTxokxVUeXFeuJO8KNtZvwbyKoRde5N_a&index=5\u00a0\u2026","timestamp":1546002530000,"timestamp_epochs":1546002530,"tweet_id":"1078638909058400258","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078638909058400258","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noticioso Conex\u00e3o BH - entrevista interessant\u00edssima com o arquiteto e urbanista Thiago Jardim. Pra quem gosta do assunto, muito do que ele diz vale pra qualquer cidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ocKfjgk9uJ8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZVB891g1P0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ocKfjgk9uJ8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ocKfjg<\/span><span class=\"invisible\">k9uJ8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Noticioso Conex\u00e3o BH - entrevista interessant\u00edssima com o arquiteto e urbanista Thiago Jardim. Pra quem gosta do assunto, muito do que ele diz vale pra qualquer cidade.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ocKfjgk9uJ8\u00a0\u2026","timestamp":1545998533000,"timestamp_epochs":1545998533,"tweet_id":"1078622142651121664","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078622142651121664","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem livros mais\n perigosos\nque rio\nsem fundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem livros mais\n perigosos\nque rio\nsem fundo.","timestamp":1545946499000,"timestamp_epochs":1545946499,"tweet_id":"1078403895695736834","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078403895695736834","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma publica\u00e7\u00e3o isenta de um jornalista. Nada de fakenews... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2396619263746225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ftGkAejeW1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2396619263746225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2396619263746225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma publica\u00e7\u00e3o isenta de um jornalista. Nada de fakenews... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2396619263746225\u00a0\u2026","timestamp":1545939132000,"timestamp_epochs":1545939132,"tweet_id":"1078372998992793600","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078372998992793600","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MELHOR NOT\u00cdCIA DO ANO. TOMARA QUE SEJA VERDADE. E COM ALBUM NOVO. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2018\/12\/26\/van-halen-turne-original-2019\/?fbclid=IwAR1J3CPnRW_N1PBDEU-MDrBJHwwjseT6ynqJhyDOm27mPb2KDpo7XEcaiQY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGGkwbCVcL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2018\/12\/26\/van-halen-turne-original-2019\/?fbclid=IwAR1J3CPnRW_N1PBDEU-MDrBJHwwjseT6ynqJhyDOm27mPb2KDpo7XEcaiQY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2018\/12\/26\/van<\/span><span class=\"invisible\">-halen-turne-original-2019\/?fbclid=IwAR1J3CPnRW_N1PBDEU-MDrBJHwwjseT6ynqJhyDOm27mPb2KDpo7XEcaiQY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MELHOR NOT\u00cdCIA DO ANO. TOMARA QUE SEJA VERDADE. E COM ALBUM NOVO. http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2018\/12\/26\/van-halen-turne-original-2019\/?fbclid=IwAR1J3CPnRW_N1PBDEU-MDrBJHwwjseT6ynqJhyDOm27mPb2KDpo7XEcaiQY\u00a0\u2026","timestamp":1545909652000,"timestamp_epochs":1545909652,"tweet_id":"1078249348008476672","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078249348008476672","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que esse AJUSTE FISCAL a gente pode traduzir como aumento de impostos? Vixe...n\u00e3o era pra ser o contr\u00e1rio? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2394654400609378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ws0PfU3uWL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2394654400609378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2394654400609378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que esse AJUSTE FISCAL a gente pode traduzir como aumento de impostos? Vixe...n\u00e3o era pra ser o contr\u00e1rio? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2394654400609378\u00a0\u2026","timestamp":1545858456000,"timestamp_epochs":1545858456,"tweet_id":"1078034617716953095","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1078034617716953095","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excelente reflex\u00e3o de Thobias Almeida. Recomendo.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.bomdiaonline.com\/noticia\/27040\/lusco-fusco---em-busca-de-um-porto-seguro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SmXwiNcase\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.bomdiaonline.com\/noticia\/27040\/lusco-fusco---em-busca-de-um-porto-seguro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">bomdiaonline.com\/noticia\/27040\/<\/span><span class=\"invisible\">lusco-fusco---em-busca-de-um-porto-seguro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Excelente reflex\u00e3o de Thobias Almeida. Recomendo.... http:\/\/www.bomdiaonline.com\/noticia\/27040\/lusco-fusco---em-busca-de-um-porto-seguro\u00a0\u2026","timestamp":1545782089000,"timestamp_epochs":1545782089,"tweet_id":"1077714313324974086","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1077714313324974086","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 vi mais l\u00f3gica agora.  A secretaria de educa\u00e7\u00e3o englobando cultura e esporte. Vamos ver se vai se confirmar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2392706700804148\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8GY2VyhpC0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2392706700804148\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2392706700804148<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 vi mais l\u00f3gica agora.  A secretaria de educa\u00e7\u00e3o englobando cultura e esporte. Vamos ver se vai se confirmar. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2392706700804148\u00a0\u2026","timestamp":1545779513000,"timestamp_epochs":1545779513,"tweet_id":"1077703506688131073","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1077703506688131073","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 gostoso \nnavegar a esmo,\nmicrof\u00e9rias \nnos mares da net...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 gostoso \nnavegar a esmo,\nmicrof\u00e9rias \nnos mares da net...","timestamp":1545681534000,"timestamp_epochs":1545681534,"tweet_id":"1077292553257529344","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1077292553257529344","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presidente Bolsonaro!\nGovernador Zema!\nNovos deputados e senadores. \nPelo amor que vcs tem a Deus: leva a BR 38 a s\u00e9rio.\nPor que at\u00e9 agora parece que est\u00e3o brincando com algo muito s\u00e9rio. \nPresidente, morrem mais... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2389518517789633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I6QMzWnk7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2389518517789633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2389518517789633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Presidente Bolsonaro!\nGovernador Zema!\nNovos deputados e senadores. \nPelo amor que vcs tem a Deus: leva a BR 38 a s\u00e9rio.\nPor que at\u00e9 agora parece que est\u00e3o brincando com algo muito s\u00e9rio. \nPresidente, morrem mais... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2389518517789633\u00a0\u2026","timestamp":1545650646000,"timestamp_epochs":1545650646,"tweet_id":"1077163001218772992","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1077163001218772992","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2386299571444861\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o9xdMdaXSd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2386299571444861\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2386299571444861<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2386299571444861\u00a0\u2026","timestamp":1545501537000,"timestamp_epochs":1545501537,"tweet_id":"1076537593054093312","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076537593054093312","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Risia Buchholz, ser\u00e1 que essa menina \u00e9 escorpiana? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2385663941508424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nbet0Kmw8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2385663941508424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2385663941508424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Risia Buchholz, ser\u00e1 que essa menina \u00e9 escorpiana? https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2385663941508424\u00a0\u2026","timestamp":1545479997000,"timestamp_epochs":1545479997,"tweet_id":"1076447247108313088","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076447247108313088","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OTIMISMO ITABIRANO...vamos nessa...pegando as pedras no meio do caminho e construindo com elas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/superdados.net\/index.php\/2018\/12\/19\/saiba-por-que-quem-investe-em-itabira-mg-nao-erra\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYIBj4HvpF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/superdados.net\/index.php\/2018\/12\/19\/saiba-por-que-quem-investe-em-itabira-mg-nao-erra\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">superdados.net\/index.php\/2018<\/span><span class=\"invisible\">\/12\/19\/saiba-por-que-quem-investe-em-itabira-mg-nao-erra\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OTIMISMO ITABIRANO...vamos nessa...pegando as pedras no meio do caminho e construindo com elas. http:\/\/superdados.net\/index.php\/2018\/12\/19\/saiba-por-que-quem-investe-em-itabira-mg-nao-erra\/\u00a0\u2026","timestamp":1545479677000,"timestamp_epochs":1545479677,"tweet_id":"1076445904159281152","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076445904159281152","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ROCK T\u00c1 VOLTANDO - Novo trabalho autoral de Eduardo Toledo \u00e9 na praia do Rock and roll. Vamos ficar nessa praia at\u00e9 o sol nascer...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yPoSMr1xvB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=p_hREz<\/span><span class=\"invisible\">RpkqE&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ROCK T\u00c1 VOLTANDO - Novo trabalho autoral de Eduardo Toledo \u00e9 na praia do Rock and roll. Vamos ficar nessa praia at\u00e9 o sol nascer...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_hREzRpkqE&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1545443182000,"timestamp_epochs":1545443182,"tweet_id":"1076292833995378688","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076292833995378688","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zema vai montando seu secretariado e anunciando seus escolhidos. Vai juntar Turismo, esporte e cultura numa pasta s\u00f3. Ele parece estar mais preocupado com as pastas S\u00c9RIAS primeiro, que dizem respeito aos assuntos de...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/maisminas.org\/romeu-zema-vai-fundir-secretarias\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tF0ervm813\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/maisminas.org\/romeu-zema-vai-fundir-secretarias\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">maisminas.org\/romeu-zema-vai<\/span><span class=\"invisible\">-fundir-secretarias\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zema vai montando seu secretariado e anunciando seus escolhidos. Vai juntar Turismo, esporte e cultura numa pasta s\u00f3. Ele parece estar mais preocupado com as pastas S\u00c9RIAS primeiro, que dizem respeito aos assuntos de...https:\/\/maisminas.org\/romeu-zema-vai-fundir-secretarias\/\u00a0\u2026","timestamp":1545428542000,"timestamp_epochs":1545428542,"tweet_id":"1076231427468025856","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076231427468025856","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Van Halen mandando um playback num programa de audit\u00f3rios. Poucos guitarristas fazem uma guitarra chorar como Eddie Van Halen.  E o vocalista...fazia suas macaquices...mas tamb\u00e9m cantava pra caralho. Que band\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2384514441623374\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFO5klKseK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2384514441623374\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2384514441623374<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Van Halen mandando um playback num programa de audit\u00f3rios. Poucos guitarristas fazem uma guitarra chorar como Eddie Van Halen.  E o vocalista...fazia suas macaquices...mas tamb\u00e9m cantava pra caralho. Que band\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2384514441623374\u00a0\u2026","timestamp":1545424565000,"timestamp_epochs":1545424565,"tweet_id":"1076214748826472448","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076214748826472448","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, pelo NOTICIOSO CULTURA tive a honra de entrevistar um grande compositor, cantor, guitarrista,produtor, o meu amigo EDUARDO TOLEDO. Muitas hist\u00f3rias legais. Confiram.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2383722808369204\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjR0fVsyDY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2383722808369204\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2383722808369204<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, pelo NOTICIOSO CULTURA tive a honra de entrevistar um grande compositor, cantor, guitarrista,produtor, o meu amigo EDUARDO TOLEDO. Muitas hist\u00f3rias legais. Confiram.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2383722808369204\u00a0\u2026","timestamp":1545395859000,"timestamp_epochs":1545395859,"tweet_id":"1076094343730077697","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076094343730077697","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha coluna CEN\u00c1RIOS do JORNAL BOM DIA fala de um sujeito que foi pedir patroc\u00ednio e...ah...leia a hist\u00f3ria... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2018\/12\/uhuu.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KjVWxqDglk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2018\/12\/uhuu.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cenariosbomdia.blogspot.com\/2018\/12\/uhuu.h<\/span><span class=\"invisible\">tml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha coluna CEN\u00c1RIOS do JORNAL BOM DIA fala de um sujeito que foi pedir patroc\u00ednio e...ah...leia a hist\u00f3ria... https:\/\/cenariosbomdia.blogspot.com\/2018\/12\/uhuu.html\u00a0\u2026","timestamp":1545393338000,"timestamp_epochs":1545393338,"tweet_id":"1076083769763717127","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1076083769763717127","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana estive entrevistando essa fera para o NOTICIOSO CULTURA: Eduardo Toledo, um sujeito inquieto, sempre com projetos muito interessantes. Nessa entrevista falamos de vc, Bianc Amorim. Tem um recadinho pra vc e para Passa Tempo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381819658559519\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hPSBbhZUQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381819658559519\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2381819658559519<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana estive entrevistando essa fera para o NOTICIOSO CULTURA: Eduardo Toledo, um sujeito inquieto, sempre com projetos muito interessantes. Nessa entrevista falamos de vc, Bianc Amorim. Tem um recadinho pra vc e para Passa Tempo. https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381819658559519\u00a0\u2026","timestamp":1545314339000,"timestamp_epochs":1545314339,"tweet_id":"1075752425779331072","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1075752425779331072","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse calor, cada um se vira como pode... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381506355257516\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxnJL8yCiU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381506355257516\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2381506355257516<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse calor, cada um se vira como pode... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2381506355257516\u00a0\u2026","timestamp":1545301741000,"timestamp_epochs":1545301741,"tweet_id":"1075699584733732865","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1075699584733732865","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos, o nosso amigo B\u00f3ia t\u00e1 precisando de ajuda. Est\u00e1 tratando um tumor. Na verdade uma met\u00e1stase cerebral de um melanoma( c\u00e2ncer de pele<img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>).\nSeria operado hoje mas foi adiado pq condicionaram a doa\u00e7\u00e3o de sangue.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2380513408690144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0rQYZ6faVZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2380513408690144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2380513408690144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigos, o nosso amigo B\u00f3ia t\u00e1 precisando de ajuda. Est\u00e1 tratando um tumor. Na verdade uma met\u00e1stase cerebral de um melanoma( c\u00e2ncer de pele).\nSeria operado hoje mas foi adiado pq condicionaram a doa\u00e7\u00e3o de sangue.... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2380513408690144\u00a0\u2026","timestamp":1545257122000,"timestamp_epochs":1545257122,"tweet_id":"1075512438802563072","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1075512438802563072","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, devo me considerar um sujeito de sorte. Sobrevivi a esses refrigerantes todos esses anos todos. Obrigado Senhor. Tem gente que n\u00e3o bebe est\u00e1 morrendo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.portalcoisasderoca.com.br\/considerada-bebida-mortal-do-mundo-pode-acabar-vida-pouco-tempo-coisas-roca\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEogEo9LyO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.portalcoisasderoca.com.br\/considerada-bebida-mortal-do-mundo-pode-acabar-vida-pouco-tempo-coisas-roca\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">portalcoisasderoca.com.br\/considerada-be<\/span><span class=\"invisible\">bida-mortal-do-mundo-pode-acabar-vida-pouco-tempo-coisas-roca\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, devo me considerar um sujeito de sorte. Sobrevivi a esses refrigerantes todos esses anos todos. Obrigado Senhor. Tem gente que n\u00e3o bebe est\u00e1 morrendo...https:\/\/www.portalcoisasderoca.com.br\/considerada-bebida-mortal-do-mundo-pode-acabar-vida-pouco-tempo-coisas-roca\/\u00a0\u2026","timestamp":1545159224000,"timestamp_epochs":1545159224,"tweet_id":"1075101828352757767","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1075101828352757767","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cruz Cruz Credo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2377498825658269\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q4XEGNY8gD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2377498825658269\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2377498825658269<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruz Cruz Credo... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2377498825658269\u00a0\u2026","timestamp":1545133870000,"timestamp_epochs":1545133870,"tweet_id":"1074995484182368256","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074995484182368256","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu melodista favorito e parceiro Rodolfo Mendes na interpreta\u00e7\u00e3o de Lucia Severo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y1Qoq-Ss95A&amp;index=3&amp;list=RDGMEMQ1dJ7wXfLlqCjwV0xfSNbAVMoG08ukJPtR8&amp;fbclid=IwAR17V7ZZqZoRmieuwX_Y6ggSa7RpiiigycuHmhFVhUbjfdnQaYUbaZ2acng\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjUAzXbtKl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y1Qoq-Ss95A&amp;index=3&amp;list=RDGMEMQ1dJ7wXfLlqCjwV0xfSNbAVMoG08ukJPtR8&amp;fbclid=IwAR17V7ZZqZoRmieuwX_Y6ggSa7RpiiigycuHmhFVhUbjfdnQaYUbaZ2acng\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=y1Qoq-<\/span><span class=\"invisible\">Ss95A&amp;index=3&amp;list=RDGMEMQ1dJ7wXfLlqCjwV0xfSNbAVMoG08ukJPtR8&amp;fbclid=IwAR17V7ZZqZoRmieuwX_Y6ggSa7RpiiigycuHmhFVhUbjfdnQaYUbaZ2acng<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu melodista favorito e parceiro Rodolfo Mendes na interpreta\u00e7\u00e3o de Lucia Severo.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y1Qoq-Ss95A&index=3&list=RDGMEMQ1dJ7wXfLlqCjwV0xfSNbAVMoG08ukJPtR8&fbclid=IwAR17V7ZZqZoRmieuwX_Y6ggSa7RpiiigycuHmhFVhUbjfdnQaYUbaZ2acng\u00a0\u2026","timestamp":1545081434000,"timestamp_epochs":1545081434,"tweet_id":"1074775551771054080","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074775551771054080","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O sujeito ser corneado por um rob\u00f4 \u00e9 foda...rob\u00f3tica...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.jornalciencia.com\/robos-sexuais-com-penis-funcional-e-inteligencia-artificial-podem-entrar-no-mercado-este-ano\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkwoWHSKJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.jornalciencia.com\/robos-sexuais-com-penis-funcional-e-inteligencia-artificial-podem-entrar-no-mercado-este-ano\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jornalciencia.com\/robos-sexuais-<\/span><span class=\"invisible\">com-penis-funcional-e-inteligencia-artificial-podem-entrar-no-mercado-este-ano\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O sujeito ser corneado por um rob\u00f4 \u00e9 foda...rob\u00f3tica...http:\/\/www.jornalciencia.com\/robos-sexuais-com-penis-funcional-e-inteligencia-artificial-podem-entrar-no-mercado-este-ano\/\u00a0\u2026","timestamp":1545060170000,"timestamp_epochs":1545060170,"tweet_id":"1074686362400579584","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074686362400579584","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SABE AQUELE FILME REPETIDO DEZENAS DE VEZES? OLHA ELE A\u00cd DE NOVO...ENQUANTO ISSO A TRANSTARUGA SEGUE SEU RITMO LENTO...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2018\/12\/16\/interna_politica,1013669\/bancada-mineira-vai-negociar-a-duplicacao-de-br-381-com-o-novo-governo.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DYgKciGcm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2018\/12\/16\/interna_politica,1013669\/bancada-mineira-vai-negociar-a-duplicacao-de-br-381-com-o-novo-governo.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">em.com.br\/app\/noticia\/po<\/span><span class=\"invisible\">litica\/2018\/12\/16\/interna_politica,1013669\/bancada-mineira-vai-negociar-a-duplicacao-de-br-381-com-o-novo-governo.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SABE AQUELE FILME REPETIDO DEZENAS DE VEZES? OLHA ELE A\u00cd DE NOVO...ENQUANTO ISSO A TRANSTARUGA SEGUE SEU RITMO LENTO...https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/politica\/2018\/12\/16\/interna_politica,1013669\/bancada-mineira-vai-negociar-a-duplicacao-de-br-381-com-o-novo-governo.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1545053979000,"timestamp_epochs":1545053979,"tweet_id":"1074660398345916416","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074660398345916416","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As leis de incentivo s\u00e3o excelentes, tanto as federais,  estaduais ou municipais. S\u00f3 ajustar para contemplar quem precisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As leis de incentivo s\u00e3o excelentes, tanto as federais,  estaduais ou municipais. S\u00f3 ajustar para contemplar quem precisa","timestamp":1544961019000,"timestamp_epochs":1544961019,"tweet_id":"1074270493140807681","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074270493140807681","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pergunta: \nteve gente realmente curada pelo ex Jo\u00e3o de Deus?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pergunta: \nteve gente realmente curada pelo ex Jo\u00e3o de Deus?","timestamp":1544909408000,"timestamp_epochs":1544909408,"tweet_id":"1074054021906866178","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1074054021906866178","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos dias mais tr\u00e1gicos da minha vida foi quando Ultraman morreu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos dias mais tr\u00e1gicos da minha vida foi quando Ultraman morreu!","timestamp":1544883372000,"timestamp_epochs":1544883372,"tweet_id":"1073944820362694656","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1073944820362694656","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da s\u00e9rie SUPER HER\u00d3IS BRASILEIROS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2371331042941714\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VZa2H3d6v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2371331042941714\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2371331042941714<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da s\u00e9rie SUPER HER\u00d3IS BRASILEIROS... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2371331042941714\u00a0\u2026","timestamp":1544872804000,"timestamp_epochs":1544872804,"tweet_id":"1073900494127595521","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1073900494127595521","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Andr\u00e9 fala sobre a vis\u00e3o esp\u00edrita sobre o caso Jo\u00e3o de Deus. Mais uma do Canal Noticioso...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eArGw2s-rNg&amp;feature=push-sd&amp;attr_tag=csil_Oh3_G4BGakr%3A6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EfOD7LRIrQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eArGw2s-rNg&amp;feature=push-sd&amp;attr_tag=csil_Oh3_G4BGakr%3A6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=eArGw2<\/span><span class=\"invisible\">s-rNg&amp;feature=push-sd&amp;attr_tag=csil_Oh3_G4BGakr%3A6<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Andr\u00e9 fala sobre a vis\u00e3o esp\u00edrita sobre o caso Jo\u00e3o de Deus. Mais uma do Canal Noticioso...https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eArGw2s-rNg&feature=push-sd&attr_tag=csil_Oh3_G4BGakr%3A6\u00a0\u2026","timestamp":1544834725000,"timestamp_epochs":1544834725,"tweet_id":"1073740780278333440","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1073740780278333440","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conselho muito \u00fatil... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370518143023004\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5C9Ojxoywc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370518143023004\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2370518143023004<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conselho muito \u00fatil... https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370518143023004\u00a0\u2026","timestamp":1544833569000,"timestamp_epochs":1544833569,"tweet_id":"1073735931805483008","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1073735931805483008","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"},{"fullname":"MARCOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tratamento eficaz contra dores de cabe\u00e7a <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370048559736629\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZhjNYZAY8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370048559736629\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/martinonews\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2370048559736629<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tratamento eficaz contra dores de cabe\u00e7a https:\/\/www.facebook.com\/martinonews\/posts\/2370048559736629\u00a0\u2026","timestamp":1544813303000,"timestamp_epochs":1544813303,"tweet_id":"1073650929398964225","tweet_url":"\/MARTINONEWS\/status\/1073650929398964225","user_id":"49108286","username":"MARTINONEWS"}]