[{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rep\u00fablica! O Brasil teve 37 presidentes, no 38 deu uma fraquejada!<\/p>","is_retweet":1,"likes":33874,"replies":610,"retweet_id":"1195636484474384384","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6083,"text":"Rep\u00fablica! O Brasil teve 37 presidentes, no 38 deu uma fraquejada!","timestamp":1573746138000,"timestamp_epochs":1573746138,"tweet_id":"1195004034232532992","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1195004034232532992","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Karl Marx","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reduzir um pouquinho a desigualdade n\u00e3o \u00e9 coisa de comunista, reduzir a desigualdade \u00e9 coisa de pequeno-burgu\u00eas com peso na consci\u00eancia. O que os comunistas querem \u00e9 O FIM da desigualdade, o fim da explora\u00e7\u00e3o dos seres humanos por outros seres humanos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6389,"replies":27,"retweet_id":"1195259756853813248","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1453,"text":"Reduzir um pouquinho a desigualdade n\u00e3o \u00e9 coisa de comunista, reduzir a desigualdade \u00e9 coisa de pequeno-burgu\u00eas com peso na consci\u00eancia. O que os comunistas querem \u00e9 O FIM da desigualdade, o fim da explora\u00e7\u00e3o dos seres humanos por outros seres humanos.","timestamp":1573748554000,"timestamp_epochs":1573748554,"tweet_id":"1195014169323589632","tweet_url":"\/kmarxrealista\/status\/1195014169323589632","user_id":"1064244032006750209","username":"kmarxrealista"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de mim?<\/p>","is_retweet":1,"likes":618,"replies":61,"retweet_id":"1193836085698269185","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":36,"text":"Saudades de mim?","timestamp":1573419420000,"timestamp_epochs":1573419420,"tweet_id":"1193633677630160896","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/1193633677630160896","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"lucas portela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQ O LULA T\u00c1 SOLTO? - a thread;\n\npra vc que n entende nada de Direito, nem pol\u00edtica, e n\u00e3o sabe o que aconteceu no pa\u00eds essa semana...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aAXLGVkd4B\">pic.twitter.com\/aAXLGVkd4B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":100045,"replies":1578,"retweet_id":"1193275445187403776","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":40248,"text":"PQ O LULA T\u00c1 SOLTO? - a thread;\n\npra vc que n entende nada de Direito, nem pol\u00edtica, e n\u00e3o sabe o que aconteceu no pa\u00eds essa semana...pic.twitter.com\/aAXLGVkd4B","timestamp":1573257766000,"timestamp_epochs":1573257766,"tweet_id":"1192955654945857541","tweet_url":"\/LucasPortelaa\/status\/1192955654945857541","user_id":"241267785","username":"LucasPortelaa"},{"fullname":"Marcelo Freixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A decis\u00e3o de ontem do STF n\u00e3o foi para soltar Lula, mas para cumprir o que determina a Constitui\u00e7\u00e3o brasileira.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43774,"replies":1243,"retweet_id":"1192919450682642433","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6788,"text":"A decis\u00e3o de ontem do STF n\u00e3o foi para soltar Lula, mas para cumprir o que determina a Constitui\u00e7\u00e3o brasileira.","timestamp":1573221011000,"timestamp_epochs":1573221011,"tweet_id":"1192801493356859392","tweet_url":"\/MarceloFreixo\/status\/1192801493356859392","user_id":"45870897","username":"MarceloFreixo"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No meu tempo, at\u00e9 perna de pau jogava bem no S\u00e3o Paulo. Hoje em dia, eles conseguiram estragar at\u00e9 o Daniel Alves.<\/p>","is_retweet":1,"likes":870,"replies":14,"retweet_id":"1192918844677017600","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":169,"text":"No meu tempo, at\u00e9 perna de pau jogava bem no S\u00e3o Paulo. Hoje em dia, eles conseguiram estragar at\u00e9 o Daniel Alves.","timestamp":1573168665000,"timestamp_epochs":1573168665,"tweet_id":"1192581937044623360","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/1192581937044623360","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O STF j\u00e1 declarou que:\n1) a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Lula foi ilegal;\n2) o vazamento das conversas com a Dilma foi ilegal;\n3) o impedimento de que Lula tomasse posse como ministro foi manipulado.\nFalta declarar:\n4) a suspei\u00e7\u00e3o de Moro por parcialidade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":93016,"replies":3265,"retweet_id":"1192736567032524806","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":19097,"text":"O STF j\u00e1 declarou que:\n1) a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Lula foi ilegal;\n2) o vazamento das conversas com a Dilma foi ilegal;\n3) o impedimento de que Lula tomasse posse como ministro foi manipulado.\nFalta declarar:\n4) a suspei\u00e7\u00e3o de Moro por parcialidade.","timestamp":1573174744000,"timestamp_epochs":1573174744,"tweet_id":"1192607432377282562","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1192607432377282562","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia propor um boicote vermelho ao SBT, REDE TV e RECORD, mas sinceramente, algum de voc\u00eas j\u00e1 assistia isso antes ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":3281,"replies":588,"retweet_id":"1191734604656467968","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":324,"text":"Eu ia propor um boicote vermelho ao SBT, REDE TV e RECORD, mas sinceramente, algum de voc\u00eas j\u00e1 assistia isso antes ?","timestamp":1572907164000,"timestamp_epochs":1572907164,"tweet_id":"1191485120458428422","tweet_url":"\/juninholima\/status\/1191485120458428422","user_id":"33990034","username":"juninholima"},{"fullname":"\uff24\uff41\uff4e\uff49\uff45\uff4c\uff4c\uff45 \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ElMpGuFr9k\">pic.twitter.com\/ElMpGuFr9k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1190255815783067648","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/ElMpGuFr9k","timestamp":1572555230000,"timestamp_epochs":1572555230,"tweet_id":"1190009006003089408","tweet_url":"\/daniaislin\/status\/1190009006003089408","user_id":"344301782","username":"daniaislin"},{"fullname":"Andr\u00e9 Borges\ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m a\u00ed falou de debate?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s75t2IFTcB\">pic.twitter.com\/s75t2IFTcB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22247,"replies":131,"retweet_id":"1189199990645805057","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4439,"text":"Algu\u00e9m a\u00ed falou de debate?pic.twitter.com\/s75t2IFTcB","timestamp":1572302251000,"timestamp_epochs":1572302251,"tweet_id":"1188947933951135744","tweet_url":"\/cidadaoprimata\/status\/1188947933951135744","user_id":"712686794","username":"cidadaoprimata"},{"fullname":"Liverpool FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"393028587\" dir=\"ltr\" href=\"\/Alex_OxChambo\"><s>@<\/s><b>Alex_OxChambo<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\n\nEvery angle of THAT stunner <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de tontura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de tontura\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4MxvjsVhPJ\">pic.twitter.com\/4MxvjsVhPJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13273,"replies":96,"retweet_id":"1188419568382951424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1336,"text":" @Alex_OxChambo \n\nEvery angle of THAT stunner pic.twitter.com\/4MxvjsVhPJ","timestamp":1572176100000,"timestamp_epochs":1572176100,"tweet_id":"1188418816403001344","tweet_url":"\/LFC\/status\/1188418816403001344","user_id":"19583545","username":"LFC"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*Manifesta\u00e7\u00e3o\n\nCHILE                         BRASIL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQlKGZDFTe\">pic.twitter.com\/bQlKGZDFTe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25542,"replies":257,"retweet_id":"1188419343471857666","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5517,"text":"*Manifesta\u00e7\u00e3o\n\nCHILE                         BRASILpic.twitter.com\/bQlKGZDFTe","timestamp":1572108674000,"timestamp_epochs":1572108674,"tweet_id":"1188136013903945731","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1188136013903945731","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"\ud83d\udea9Prof. Sergio. America Latina Livre\ud83c\udde7\ud83c\uddf4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 a imagem mais fascinante do ano no Mundo, mas podemos fazer melhor no Brasil. Tic tac Bolsonaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fva2RvhNl2\">pic.twitter.com\/Fva2RvhNl2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2265,"replies":60,"retweet_id":"1188417454512496640","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":603,"text":"\u00c9 a imagem mais fascinante do ano no Mundo, mas podemos fazer melhor no Brasil. Tic tac Bolsonaro.pic.twitter.com\/Fva2RvhNl2","timestamp":1572113795000,"timestamp_epochs":1572113795,"tweet_id":"1188157490925625345","tweet_url":"\/ProfSergioFS\/status\/1188157490925625345","user_id":"812396943070691328","username":"ProfSergioFS"},{"fullname":"William De Lucca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uma mar de gente enterrando o neoliberalismo corrosivo no Chile.\n\nArgentina, Equador, Chile...\n\nTic tac tic tac<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jm5nBhWgUD\">pic.twitter.com\/jm5nBhWgUD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9276,"replies":111,"retweet_id":"1187939870653800448","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1487,"text":"Uma mar de gente enterrando o neoliberalismo corrosivo no Chile.\n\nArgentina, Equador, Chile...\n\nTic tac tic tacpic.twitter.com\/jm5nBhWgUD","timestamp":1572052934000,"timestamp_epochs":1572052934,"tweet_id":"1187902220228087808","tweet_url":"\/delucca\/status\/1187902220228087808","user_id":"13124602","username":"delucca"},{"fullname":"NeuroTica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia dos M\u00e9dicos e eu ganhei um \u201cAt\u00e9 a pr\u00f3xima!\u201d do paciente que foi de alta <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1185320710178295809","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Dia dos M\u00e9dicos e eu ganhei um \u201cAt\u00e9 a pr\u00f3xima!\u201d do paciente que foi de alta ","timestamp":1571413780000,"timestamp_epochs":1571413780,"tweet_id":"1185221417165565952","tweet_url":"\/LGuidu\/status\/1185221417165565952","user_id":"1172679296210657280","username":"LGuidu"},{"fullname":"Jesus Da Goiabeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria que um partido que juntou plagiadores, milicianos, mentirosos compulsivos, playboys, pol\u00edticos corruptos do baixo clero e, al\u00e9m de tudo, narcisistas, se fragmentaria em t\u00e3o pouco tempo?\n\nPerplexo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10343,"replies":135,"retweet_id":"1185135897970446336","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1821,"text":"Quem diria que um partido que juntou plagiadores, milicianos, mentirosos compulsivos, playboys, pol\u00edticos corruptos do baixo clero e, al\u00e9m de tudo, narcisistas, se fragmentaria em t\u00e3o pouco tempo?\n\nPerplexo.","timestamp":1571348890000,"timestamp_epochs":1571348890,"tweet_id":"1184949245788508160","tweet_url":"\/da_goiabeira\/status\/1184949245788508160","user_id":"1073443246838374400","username":"da_goiabeira"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2020 nem come\u00e7ou mas j\u00e1 considero horrores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUifKz85QL\">pic.twitter.com\/wUifKz85QL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60297,"replies":167,"retweet_id":"1185135833608794112","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":18674,"text":"2020 nem come\u00e7ou mas j\u00e1 considero horrorespic.twitter.com\/wUifKz85QL","timestamp":1571371122000,"timestamp_epochs":1571371122,"tweet_id":"1185042494691708929","tweet_url":"\/luscas\/status\/1185042494691708929","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Dak","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I found a video of a duck falling asleep and I\u2019m convinced it\u2019s the cutest video ever<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCNnkuObpj\">pic.twitter.com\/aCNnkuObpj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1031952,"replies":6887,"retweet_id":"1185135322759385093","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":262782,"text":"I found a video of a duck falling asleep and I\u2019m convinced it\u2019s the cutest video everpic.twitter.com\/aCNnkuObpj","timestamp":1571264694000,"timestamp_epochs":1571264694,"tweet_id":"1184596101619429378","tweet_url":"\/RidiculousDak\/status\/1184596101619429378","user_id":"1027329545064603648","username":"RidiculousDak"},{"fullname":"Bernie Sanders","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tax the billionaires.<\/p>","is_retweet":1,"likes":206093,"replies":4667,"retweet_id":"1184241497253863430","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":33906,"text":"Tax the billionaires.","timestamp":1571145613000,"timestamp_epochs":1571145613,"tweet_id":"1184096642447872006","tweet_url":"\/BernieSanders\/status\/1184096642447872006","user_id":"216776631","username":"BernieSanders"},{"fullname":"Erika Kokay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Racismo estrutural: Para o jornal Correio Braziliense o futuro do Brasil n\u00e3o inclui os negros e negras?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SnUHSHaNjG\">pic.twitter.com\/SnUHSHaNjG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1284,"replies":68,"retweet_id":"1183749204302290944","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":352,"text":"Racismo estrutural: Para o jornal Correio Braziliense o futuro do Brasil n\u00e3o inclui os negros e negras?pic.twitter.com\/SnUHSHaNjG","timestamp":1571060660000,"timestamp_epochs":1571060660,"tweet_id":"1183740322309906433","tweet_url":"\/erikakokay\/status\/1183740322309906433","user_id":"87021796","username":"erikakokay"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um ano depois, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ImpeachmentDoBolsonaroURGENTE?src=hash\"><s>#<\/s><b>ImpeachmentDoBolsonaroURGENTE<\/b><\/a> domina os TTs Mundiais. kkkkkkkkkkkkkkk\n\nEu digo CHA e voc\u00eas dizem COTA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1049230420234002432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xq5OTCjIeS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1049230420234002432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1049230420234002432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":857,"replies":18,"retweet_id":"1182076587363246080","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":167,"text":"Um ano depois, #ImpeachmentDoBolsonaroURGENTE domina os TTs Mundiais. kkkkkkkkkkkkkkk\n\nEu digo CHA e voc\u00eas dizem COTA!https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1049230420234002432\u00a0\u2026","timestamp":1570647816000,"timestamp_epochs":1570647816,"tweet_id":"1182008728708685832","tweet_url":"\/diImabr\/status\/1182008728708685832","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE?src=hash\"><s>#<\/s><b>ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE<\/b><\/a> \n\nMuito cuidado com quem vem por a\u00ed!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2INJ5fiQYm\">pic.twitter.com\/2INJ5fiQYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5282,"replies":93,"retweet_id":"1182076486804746240","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1228,"text":"#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE \n\nMuito cuidado com quem vem por a\u00ed!pic.twitter.com\/2INJ5fiQYm","timestamp":1570650208000,"timestamp_epochs":1570650208,"tweet_id":"1182018763971018752","tweet_url":"\/nevesclaudia213\/status\/1182018763971018752","user_id":"868892048920907776","username":"nevesclaudia213"},{"fullname":"\ud83d\udea9Lul\u00edssima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mayday! Mayday! Mayday! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE?src=hash\"><s>#<\/s><b>ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FascfasB0k\">pic.twitter.com\/FascfasB0k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":590,"replies":29,"retweet_id":"1182076292805607424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":197,"text":"Mayday! Mayday! Mayday! \n\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTEpic.twitter.com\/FascfasB0k","timestamp":1570637817000,"timestamp_epochs":1570637817,"tweet_id":"1181966790026502148","tweet_url":"\/mmarescast\/status\/1181966790026502148","user_id":"146541122","username":"mmarescast"},{"fullname":"heroina do lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2vfEf5tLTa\">pic.twitter.com\/2vfEf5tLTa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71362,"replies":606,"retweet_id":"1181610973385367552","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":18256,"text":"To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/2vfEf5tLTa","timestamp":1570469578000,"timestamp_epochs":1570469578,"tweet_id":"1181261144482340873","tweet_url":"\/dcucomics\/status\/1181261144482340873","user_id":"500290601","username":"dcucomics"},{"fullname":"Patricia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexo oral \u00e9 a segunda melhor coisa que voc\u00ea pode fazer com a sua boca. A primeira \u00e9 abri-la para gritar bem alto: Ei Bolsonaro, vai tomar no cu!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":7285,"replies":221,"retweet_id":"1180090266503585793","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1611,"text":"Sexo oral \u00e9 a segunda melhor coisa que voc\u00ea pode fazer com a sua boca. A primeira \u00e9 abri-la para gritar bem alto: Ei Bolsonaro, vai tomar no cu!!","timestamp":1570110690000,"timestamp_epochs":1570110690,"tweet_id":"1179755861188780033","tweet_url":"\/Helena1Patr\/status\/1179755861188780033","user_id":"3347005961","username":"Helena1Patr"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 2 meses no cargo, Rog\u00e9rio j\u00e1 vai receber rescis\u00e3o milion\u00e1ria. Algumas coisas n\u00e3o mudam: toda vez que o Cruzeiro v\u00ea o Rog\u00e9rio, o clube sempre vai para o buraco.<\/p>","is_retweet":1,"likes":452,"replies":4,"retweet_id":"1177544862956183552","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":34,"text":"Depois de 2 meses no cargo, Rog\u00e9rio j\u00e1 vai receber rescis\u00e3o milion\u00e1ria. Algumas coisas n\u00e3o mudam: toda vez que o Cruzeiro v\u00ea o Rog\u00e9rio, o clube sempre vai para o buraco.","timestamp":1569539297000,"timestamp_epochs":1569539297,"tweet_id":"1177359262118555649","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/1177359262118555649","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Marcelo Freixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma crian\u00e7a de 8 anos foi brutalmente assassinada. E o que faz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"971110539169591298\" dir=\"ltr\" href=\"\/wilsonwitzel\"><s>@<\/s><b>wilsonwitzel<\/b><\/a> de forma hedionda em entrevista coletiva? Diz que sua pol\u00edtica de seguran\u00e7a \u00e9 um sucesso. \u00c9 um desrespeito profundo \u00e0 mem\u00f3ria da \u00c1gatha e \u00e0 dor de sua fam\u00edlia. Witzel faz da morte palanque eleitoral.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7984,"replies":243,"retweet_id":"1176311155435945985","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1123,"text":"Uma crian\u00e7a de 8 anos foi brutalmente assassinada. E o que faz @wilsonwitzel de forma hedionda em entrevista coletiva? Diz que sua pol\u00edtica de seguran\u00e7a \u00e9 um sucesso. \u00c9 um desrespeito profundo \u00e0 mem\u00f3ria da \u00c1gatha e \u00e0 dor de sua fam\u00edlia. Witzel faz da morte palanque eleitoral.","timestamp":1569262350000,"timestamp_epochs":1569262350,"tweet_id":"1176197664930697221","tweet_url":"\/MarceloFreixo\/status\/1176197664930697221","user_id":"45870897","username":"MarceloFreixo"},{"fullname":"Roda Viva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cEu jamais apoiei ou fiz empenho pelo golpe\u201d afirma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39591928\" dir=\"ltr\" href=\"\/MichelTemer\"><s>@<\/s><b>MichelTemer<\/b><\/a> sobre o impeachment de Dilma Rousseff. Comente com a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RodaViva?src=hash\"><s>#<\/s><b>RodaViva<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2KSunKvHAd\">pic.twitter.com\/2KSunKvHAd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14595,"replies":1869,"retweet_id":"1174074934965997568","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4201,"text":"\u201cEu jamais apoiei ou fiz empenho pelo golpe\u201d afirma @MichelTemer sobre o impeachment de Dilma Rousseff. Comente com a hashtag #RodaViva.pic.twitter.com\/2KSunKvHAd","timestamp":1568682640000,"timestamp_epochs":1568682640,"tweet_id":"1173766185399271425","tweet_url":"\/rodaviva\/status\/1173766185399271425","user_id":"14840606","username":"rodaviva"},{"fullname":"Kennedy Alencar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14840606\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodaviva\"><s>@<\/s><b>rodaviva<\/b><\/a>, Temer restabelece verdade hist\u00f3rica sobre impeachment. Diz que Dilma sofreu golpe e que ida de Lula para Casa Civil evitaria impeachment. Cai tese de Moro e do STF. Revela\u00e7\u00f5es t\u00eam peso hist\u00f3rico e confirmam ilegalidade da Lava Jato. No blog:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2kEd4zE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0M01PZik8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2kEd4zE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2kEd4zE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6332,"replies":268,"retweet_id":"1174073363440001025","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2032,"text":"No @rodaviva, Temer restabelece verdade hist\u00f3rica sobre impeachment. Diz que Dilma sofreu golpe e que ida de Lula para Casa Civil evitaria impeachment. Cai tese de Moro e do STF. Revela\u00e7\u00f5es t\u00eam peso hist\u00f3rico e confirmam ilegalidade da Lava Jato. No blog:https:\/\/bit.ly\/2kEd4zE\u00a0","timestamp":1568719460000,"timestamp_epochs":1568719460,"tweet_id":"1173920619622215680","tweet_url":"\/KennedyAlencar\/status\/1173920619622215680","user_id":"69650953","username":"KennedyAlencar"},{"fullname":"m silv.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wXWoiKuQFb\">pic.twitter.com\/wXWoiKuQFb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":312,"replies":2,"retweet_id":"1170525126699429888","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":36,"text":"pic.twitter.com\/wXWoiKuQFb","timestamp":1567884036000,"timestamp_epochs":1567884036,"tweet_id":"1170416594817900545","tweet_url":"\/rmsilveirasp\/status\/1170416594817900545","user_id":"3342508137","username":"rmsilveirasp"},{"fullname":"Electra Abundance","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que voc\u00ea descobre indo ao psic\u00f3logo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuClmMFztg\">pic.twitter.com\/JuClmMFztg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33510,"replies":166,"retweet_id":"1169789865002770432","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":12356,"text":"Coisas que voc\u00ea descobre indo ao psic\u00f3logo:pic.twitter.com\/JuClmMFztg","timestamp":1563799350000,"timestamp_epochs":1563799350,"tweet_id":"1153284181482496000","tweet_url":"\/gustavo_grocha\/status\/1153284181482496000","user_id":"3330311081","username":"gustavo_grocha"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n estamos h\u00e1 0 dias sem \no presidente falar bosta\n  nosso recorde \u00e9 0 dias\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) \/ \n                  \\      \/ \n                     ---\n                    |   |<\/p>","is_retweet":1,"likes":36228,"replies":113,"retweet_id":"1169789711499612160","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":13552,"text":"|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n estamos h\u00e1 0 dias sem \no presidente falar bosta\n  nosso recorde \u00e9 0 dias\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) \/ \n                  \\      \/ \n                     ---\n                    |   |","timestamp":1566400769000,"timestamp_epochs":1566400769,"tweet_id":"1164195324962988033","tweet_url":"\/sincerojesuis\/status\/1164195324962988033","user_id":"927680014627241984","username":"sincerojesuis"},{"fullname":"Carolina Malta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deve ter algum tratamento para quem compra livros e mais livros e n\u00e3o tem tempo de ler, mas continua comprando mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":4333,"replies":328,"retweet_id":"1169788322782334976","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":650,"text":"Deve ter algum tratamento para quem compra livros e mais livros e n\u00e3o tem tempo de ler, mas continua comprando mais","timestamp":1567681870000,"timestamp_epochs":1567681870,"tweet_id":"1169568650619232256","tweet_url":"\/CarolinaMalta\/status\/1169568650619232256","user_id":"605734230","username":"CarolinaMalta"},{"fullname":"O PR\u00cdNCIPE 2COISA da URSAL \ud83e\udd34\ud83c\udfff\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina o tanto que a Brigitte Macron deve est\u00e1 rindo da cara da Michelle Bolsonaro\n\n<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\n\n\"N\u00e3o humilha cara\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZVjugYWjg\">pic.twitter.com\/KZVjugYWjg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2931,"replies":90,"retweet_id":"1165751345024045064","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":458,"text":"Imagina o tanto que a Brigitte Macron deve est\u00e1 rindo da cara da Michelle Bolsonaro\n\n\n\n\"N\u00e3o humilha cara\"pic.twitter.com\/KZVjugYWjg","timestamp":1566738590000,"timestamp_epochs":1566738590,"tweet_id":"1165612247038775296","tweet_url":"\/duascoisa\/status\/1165612247038775296","user_id":"36257909","username":"duascoisa"},{"fullname":"Leonardo Sakamoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela hora em que o Bolsonaro acerta o timing da piada...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JrTY2zSvvg\">pic.twitter.com\/JrTY2zSvvg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1418,"replies":91,"retweet_id":"1160550113229660161","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":194,"text":"Aquela hora em que o Bolsonaro acerta o timing da piada...pic.twitter.com\/JrTY2zSvvg","timestamp":1565471344000,"timestamp_epochs":1565471344,"tweet_id":"1160297032780832768","tweet_url":"\/blogdosakamoto\/status\/1160297032780832768","user_id":"58668131","username":"blogdosakamoto"},{"fullname":"Ricardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele n\u00e3o diz ser transparente, ele diz traz parente<\/p>","is_retweet":1,"likes":154,"replies":1,"retweet_id":"1151366901878218752","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6,"text":"ele n\u00e3o diz ser transparente, ele diz traz parente","timestamp":1563323329000,"timestamp_epochs":1563323329,"tweet_id":"1151287603079127040","tweet_url":"\/iamcarbidi\/status\/1151287603079127040","user_id":"711007543196258305","username":"iamcarbidi"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando Jair Bolsonaro disse que ia valorizar a fam\u00edlia voc\u00ea pensou que fosse a sua?<\/p>","is_retweet":1,"likes":17252,"replies":132,"retweet_id":"1151366892738744320","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4137,"text":"Quando Jair Bolsonaro disse que ia valorizar a fam\u00edlia voc\u00ea pensou que fosse a sua?","timestamp":1563323217000,"timestamp_epochs":1563323217,"tweet_id":"1151287134835421184","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1151287134835421184","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Paola Carosella \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina a quantidade de tapiocas que d\u00e1 para fazer com 39 quilos de polvilho....<\/p>","is_retweet":1,"likes":131726,"replies":3448,"retweet_id":"1144168601039097856","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":35334,"text":"imagina a quantidade de tapiocas que d\u00e1 para fazer com 39 quilos de polvilho....","timestamp":1561579277000,"timestamp_epochs":1561579277,"tweet_id":"1143972519453626369","tweet_url":"\/PaolaCarosella\/status\/1143972519453626369","user_id":"135743827","username":"PaolaCarosella"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cristiano Ronaldo venceu as \u00faltimas 11 finais que disputou. N\u00e3o perde uma decis\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nO portugu\u00eas \u00e9 inacreditavelmente impipoc\u00e1vel. Nem no cinema em que ele vai tem pipoca. Nem no anivers\u00e1rio do filho oferecem pipoca. \n\nTodo jogador chamado Ronaldo brilha pela sele\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hb6RevS2bI\">pic.twitter.com\/hb6RevS2bI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3346,"replies":32,"retweet_id":"1138610851689259008","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":474,"text":"Cristiano Ronaldo venceu as \u00faltimas 11 finais que disputou. N\u00e3o perde uma decis\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nO portugu\u00eas \u00e9 inacreditavelmente impipoc\u00e1vel. Nem no cinema em que ele vai tem pipoca. Nem no anivers\u00e1rio do filho oferecem pipoca. \n\nTodo jogador chamado Ronaldo brilha pela sele\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/hb6RevS2bI","timestamp":1560276889000,"timestamp_epochs":1560276889,"tweet_id":"1138509909589409793","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1138509909589409793","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Haddad Tranquil\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Vou deport\u00e1 ele talkey\n- Ele quem, Bolsonaro?\n- O Guengrenu\u00f3\n- q\n- gangr\u00eanual\n- oi\n- glenglenu\u00f3\n- ahn?\n- guemgrinuad<\/p>","is_retweet":1,"likes":1642,"replies":90,"retweet_id":"1138609895392104448","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":257,"text":"- Vou deport\u00e1 ele talkey\n- Ele quem, Bolsonaro?\n- O Guengrenu\u00f3\n- q\n- gangr\u00eanual\n- oi\n- glenglenu\u00f3\n- ahn?\n- guemgrinuad","timestamp":1560267264000,"timestamp_epochs":1560267264,"tweet_id":"1138469540860506112","tweet_url":"\/Haddad_Femando\/status\/1138469540860506112","user_id":"2444376402","username":"Haddad_Femando"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moro deveria ter sido afastado da LavaJato quando quebrou ilegalmente o sigilo telef\u00f4nico de um chefe de Estado. Crime grave em qualquer pa\u00eds. Pediu escusas e se safou. Em seguida, aceitou o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em troca de uma vaga no STF com a mesma naturalidade. At\u00e9 quando?<\/p>","is_retweet":1,"likes":44777,"replies":6381,"retweet_id":"1138609266502377472","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7350,"text":"Moro deveria ter sido afastado da LavaJato quando quebrou ilegalmente o sigilo telef\u00f4nico de um chefe de Estado. Crime grave em qualquer pa\u00eds. Pediu escusas e se safou. Em seguida, aceitou o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em troca de uma vaga no STF com a mesma naturalidade. At\u00e9 quando?","timestamp":1560249031000,"timestamp_epochs":1560249031,"tweet_id":"1138393062907023360","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1138393062907023360","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"Antero Milgols Greco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A discuss\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 em \"Lula inocente, Lula culpado\". O debate, muito maior, \u00e9 a necessidade de Justi\u00e7a Imparcial. Pois vale pra mim, pro Lula, pra voc\u00ea, pro trombadinha, pro assassino, pra tia, pro presidente, pros ju\u00edzes. N\u00e3o pode haver d\u00favida a respeito da ISEN\u00c7\u00c3O da Justi\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":19593,"replies":1144,"retweet_id":"1138606653442592768","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4439,"text":"A discuss\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 em \"Lula inocente, Lula culpado\". O debate, muito maior, \u00e9 a necessidade de Justi\u00e7a Imparcial. Pois vale pra mim, pro Lula, pra voc\u00ea, pro trombadinha, pro assassino, pra tia, pro presidente, pros ju\u00edzes. N\u00e3o pode haver d\u00favida a respeito da ISEN\u00c7\u00c3O da Justi\u00e7a","timestamp":1560282871000,"timestamp_epochs":1560282871,"tweet_id":"1138534999840436224","tweet_url":"\/anterogreco\/status\/1138534999840436224","user_id":"55729783","username":"anterogreco"},{"fullname":"Juca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vergonhas que nunca passei na vida:\n\n- usar Nike shox \n- cantar \"sou brasileiro com muito orgulho com muito amor\"\n- festa de pe\u00e3o de Barretos\n- falar que funk \u00e9 m\u00fasica de baixa qualidade \n- defender Moro e Lava-Jato<\/p>","is_retweet":1,"likes":3369,"replies":44,"retweet_id":"1138606653425823744","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":758,"text":"vergonhas que nunca passei na vida:\n\n- usar Nike shox \n- cantar \"sou brasileiro com muito orgulho com muito amor\"\n- festa de pe\u00e3o de Barretos\n- falar que funk \u00e9 m\u00fasica de baixa qualidade \n- defender Moro e Lava-Jato","timestamp":1560133359000,"timestamp_epochs":1560133359,"tweet_id":"1137907902625329153","tweet_url":"\/fsouzajrJuca\/status\/1137907902625329153","user_id":"206626019","username":"fsouzajrJuca"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cUm grande acordo nacional. Com o Supremo, com tudo\u201d <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z6QrT8GWwR\">pic.twitter.com\/z6QrT8GWwR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":821,"replies":14,"retweet_id":"1138380509741031424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":60,"text":"\u201cUm grande acordo nacional. Com o Supremo, com tudo\u201d pic.twitter.com\/z6QrT8GWwR","timestamp":1560172983000,"timestamp_epochs":1560172983,"tweet_id":"1138074093964709888","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1138074093964709888","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Tenho Mais Discos Que Amigos!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o h\u00e1 palavras neste momento que descrevam o tamanho do vazio deixado nos cora\u00e7\u00f5es dos que o amaram\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2019\/06\/08\/angra-morte-andre-matos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jk0MTIMDNe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2019\/06\/08\/angra-morte-andre-matos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2019\/06\/08\/ang<\/span><span class=\"invisible\">ra-morte-andre-matos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":2,"retweet_id":"1137534996049272832","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":19,"text":"\"N\u00e3o h\u00e1 palavras neste momento que descrevam o tamanho do vazio deixado nos cora\u00e7\u00f5es dos que o amaram\"http:\/\/www.tenhomaisdiscosqueamigos.com\/2019\/06\/08\/angra-morte-andre-matos\/\u00a0\u2026","timestamp":1560044402000,"timestamp_epochs":1560044402,"tweet_id":"1137534787860750336","tweet_url":"\/mdiscosqamigos\/status\/1137534787860750336","user_id":"47957057","username":"mdiscosqamigos"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m de tocar viol\u00e3o, tocar guitarra, cantar, gostar de catuaba e ser sustent\u00e1vel por incentivar uso de bicicleta tamb\u00e9m sou bom na sinuca. Sem defeitos que fala?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i95Kq0ffWD\">pic.twitter.com\/i95Kq0ffWD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6342,"replies":240,"retweet_id":"1132478596239495173","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":810,"text":"Al\u00e9m de tocar viol\u00e3o, tocar guitarra, cantar, gostar de catuaba e ser sustent\u00e1vel por incentivar uso de bicicleta tamb\u00e9m sou bom na sinuca. Sem defeitos que fala?pic.twitter.com\/i95Kq0ffWD","timestamp":1558800489000,"timestamp_epochs":1558800489,"tweet_id":"1132317437456728064","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1132317437456728064","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Miguel Trejo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Education is the most powerful weapon which you can use to change the world\" <img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Livros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4da.png\" title=\"Livros\"\/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc65\" aria-label=\"Emoji: Bustos em silhueta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f465.png\" title=\"Bustos em silhueta\"\/>\n\nNelson Mandela\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TsunamiDaEduca%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>TsunamiDaEduca\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/15MGreveGeral?src=hash\"><s>#<\/s><b>15MGreveGeral<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/15M?src=hash\"><s>#<\/s><b>15M<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NaRuaPelaEducacao?src=hash\"><s>#<\/s><b>NaRuaPelaEducacao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":1,"retweet_id":"1128504787392192514","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":39,"text":"\"Education is the most powerful weapon which you can use to change the world\" \n\nNelson Mandela\n\n#TsunamiDaEduca\u00e7\u00e3o #Brasil #15MGreveGeral #15M #NaRuaPelaEducacao","timestamp":1557879823000,"timestamp_epochs":1557879823,"tweet_id":"1128455885934739456","tweet_url":"\/Trejo_Miguel\/status\/1128455885934739456","user_id":"248927683","username":"Trejo_Miguel"},{"fullname":"Zel Florizel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfb6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"The best war is the war for bringing us knowledge.\" Zel Florizel\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TsunamiDaEduca%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>TsunamiDaEduca\u00e7\u00e3o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pofu0o8LlU\">pic.twitter.com\/pofu0o8LlU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":4,"retweet_id":"1128504450526711809","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":91,"text":"\"The best war is the war for bringing us knowledge.\" Zel Florizel\n #TsunamiDaEduca\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/pofu0o8LlU","timestamp":1557879959000,"timestamp_epochs":1557879959,"tweet_id":"1128456456993411072","tweet_url":"\/ZellFlorizel\/status\/1128456456993411072","user_id":"245387166","username":"ZellFlorizel"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pensou Damares assistir Mulan?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4111,"replies":74,"retweet_id":"1127557903186059265","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":361,"text":"J\u00e1 pensou Damares assistir Mulan?","timestamp":1557609533000,"timestamp_epochs":1557609533,"tweet_id":"1127322209142415361","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1127322209142415361","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ao menos o prefeito Bruno arrumasse as \u201ccovas\u201d da cidade com o dinheiro das minhas multas... a 3\u00aa s\u00f3 nesse m\u00eas <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se ao menos o prefeito Bruno arrumasse as \u201ccovas\u201d da cidade com o dinheiro das minhas multas... a 3\u00aa s\u00f3 nesse m\u00eas ","timestamp":1556313691000,"timestamp_epochs":1556313691,"tweet_id":"1121887050532368385","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1121887050532368385","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"gilli \ud83c\udf38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">So we got my dog a puppy today and this was her reaction...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bMwcywAuAv\">pic.twitter.com\/bMwcywAuAv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1225207,"replies":7472,"retweet_id":"1119379769341116416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":263760,"text":"So we got my dog a puppy today and this was her reaction...pic.twitter.com\/bMwcywAuAv","timestamp":1555556950000,"timestamp_epochs":1555556950,"tweet_id":"1118713049068605441","tweet_url":"\/gillianrobles00\/status\/1118713049068605441","user_id":"4342145840","username":"gillianrobles00"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jair Bolsonaro prestou solidariedade com o povo franc\u00eas por causa de Notre Dame, mas em rela\u00e7\u00e3o ao Museu Nacional do Rio de Janeiro ficou apenas no \u201cJ\u00e1 ta feito, j\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A9iJihbsbP\">pic.twitter.com\/A9iJihbsbP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5253,"replies":192,"retweet_id":"1118097153006735362","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1797,"text":"Jair Bolsonaro prestou solidariedade com o povo franc\u00eas por causa de Notre Dame, mas em rela\u00e7\u00e3o ao Museu Nacional do Rio de Janeiro ficou apenas no \u201cJ\u00e1 ta feito, j\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201dpic.twitter.com\/A9iJihbsbP","timestamp":1555364350000,"timestamp_epochs":1555364350,"tweet_id":"1117905225694629889","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1117905225694629889","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"\ud835\udd98\ud835\udd97. \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE O ZORRA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nVJ9QTRnIT\">pic.twitter.com\/nVJ9QTRnIT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32664,"replies":330,"retweet_id":"1117603543932915714","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":13808,"text":"GENTE O ZORRApic.twitter.com\/nVJ9QTRnIT","timestamp":1555206591000,"timestamp_epochs":1555206591,"tweet_id":"1117243537312112640","tweet_url":"\/srthiagomoraes\/status\/1117243537312112640","user_id":"94573648","username":"srthiagomoraes"},{"fullname":"Luciana Genro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos discutindo na reuni\u00e3o de l\u00edderes a proposta que extingue o aux\u00edlio mudan\u00e7a para os parlamentares reeleitos. Estou defendendo a proposta de que o aux\u00edlio seja extinto para todos, novos e reeleitos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":133,"replies":10,"retweet_id":"1113384953499332609","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":16,"text":"Estamos discutindo na reuni\u00e3o de l\u00edderes a proposta que extingue o aux\u00edlio mudan\u00e7a para os parlamentares reeleitos. Estou defendendo a proposta de que o aux\u00edlio seja extinto para todos, novos e reeleitos.","timestamp":1554217236000,"timestamp_epochs":1554217236,"tweet_id":"1113093882265395200","tweet_url":"\/lucianagenro\/status\/1113093882265395200","user_id":"44449830","username":"lucianagenro"},{"fullname":"Rosana Pinheiro-Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro: \"a maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es\".\n\nN\u00e3o tem mesmo.\n\nEm Los Angeles, 90% dos brasileiros que l\u00e1 vivem votaram em Bolsonaro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25110,"replies":197,"retweet_id":"1108331312933466113","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4542,"text":"Bolsonaro: \"a maioria dos imigrantes n\u00e3o tem boas inten\u00e7\u00f5es\".\n\nN\u00e3o tem mesmo.\n\nEm Los Angeles, 90% dos brasileiros que l\u00e1 vivem votaram em Bolsonaro.","timestamp":1553001321000,"timestamp_epochs":1553001321,"tweet_id":"1107993965725433856","tweet_url":"\/_pinheira\/status\/1107993965725433856","user_id":"965380067131092992","username":"_pinheira"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baita estrat\u00e9gia de mkt da AOC: patrocina o S\u00e3o Paulo, o torcedor fica puto e quebra a TV, a\u00ed vai l\u00e1 e compra uma AOC. Em seis meses v\u00e3o ser maior que a Apple.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1180,"replies":16,"retweet_id":"1101658404123226112","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":212,"text":"Baita estrat\u00e9gia de mkt da AOC: patrocina o S\u00e3o Paulo, o torcedor fica puto e quebra a TV, a\u00ed vai l\u00e1 e compra uma AOC. Em seis meses v\u00e3o ser maior que a Apple.","timestamp":1551466286000,"timestamp_epochs":1551466286,"tweet_id":"1101555561915711488","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/1101555561915711488","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me desculpe! Estou ocupada sendo a pessoa certa para mim... <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me desculpe! Estou ocupada sendo a pessoa certa para mim... ","timestamp":1551234738000,"timestamp_epochs":1551234738,"tweet_id":"1100584379942883328","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1100584379942883328","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de mim?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1159,"replies":115,"retweet_id":"1093323621894893568","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":111,"text":"Saudades de mim?","timestamp":1549502595000,"timestamp_epochs":1549502595,"tweet_id":"1093319245780434944","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/1093319245780434944","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">Bohemian Rhapsbooty<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voKcH7FtkH\">pic.twitter.com\/voKcH7FtkH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17819,"replies":141,"retweet_id":"1091385437887827971","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5714,"text":"Bohemian Rhapsbootypic.twitter.com\/voKcH7FtkH","timestamp":1549026121000,"timestamp_epochs":1549026121,"tweet_id":"1091320768464605190","tweet_url":"\/9GAG\/status\/1091320768464605190","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns aos envolvidos! Aqui, e l\u00e1...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jgprates\/status\/1088294138938834944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZQqdKLDqL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jgprates\/status\/1088294138938834944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jgprates\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1088294138938834944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns aos envolvidos! Aqui, e l\u00e1...https:\/\/twitter.com\/jgprates\/status\/1088294138938834944\u00a0\u2026","timestamp":1548539316000,"timestamp_epochs":1548539316,"tweet_id":"1089278958460387329","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1089278958460387329","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Fernando Henrique Cardoso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que a trag\u00e9dia de Brumadinho abra os olhos do  governo. Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 zoeira de esquerda: \u00e9 respeito \u00e0 vida das pessoas e do planeta.  O Governo  deve regular e fiscalizar com mais energia sem demonizar quem disso se ocupa. Solidariedade \u00e0s v\u00edtimas, mais a\u00e7\u00e3o para o futuro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":31179,"replies":6241,"retweet_id":"1089278290148425729","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6618,"text":"Que a trag\u00e9dia de Brumadinho abra os olhos do  governo. Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 zoeira de esquerda: \u00e9 respeito \u00e0 vida das pessoas e do planeta.  O Governo  deve regular e fiscalizar com mais energia sem demonizar quem disso se ocupa. Solidariedade \u00e0s v\u00edtimas, mais a\u00e7\u00e3o para o futuro.","timestamp":1548463666000,"timestamp_epochs":1548463666,"tweet_id":"1088961661141221379","tweet_url":"\/FHC\/status\/1088961661141221379","user_id":"1030198380868321280","username":"FHC"},{"fullname":"Gustavo Zupak","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O baixo n\u00edvel do despreparado presidente que foge de debates e entrevistas e seu filhinho \u00e9 assustador. S\u00e3o pessoas ruins, nefastas. Que apoiam torturadores e agora comemoram o fato de um deputado ter que sair do pa\u00eds com medo de amea\u00e7as de morte. Podres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1088503713155764230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cOWXfKmAtx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1088503713155764230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpcharleaux\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1088503713155764230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13257,"replies":1363,"retweet_id":"1088595650789474304","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4707,"text":"O baixo n\u00edvel do despreparado presidente que foge de debates e entrevistas e seu filhinho \u00e9 assustador. S\u00e3o pessoas ruins, nefastas. Que apoiam torturadores e agora comemoram o fato de um deputado ter que sair do pa\u00eds com medo de amea\u00e7as de morte. Podres.https:\/\/twitter.com\/jpcharleaux\/status\/1088503713155764230\u00a0\u2026","timestamp":1548355920000,"timestamp_epochs":1548355920,"tweet_id":"1088509743306600448","tweet_url":"\/gustavozupak\/status\/1088509743306600448","user_id":"34819528","username":"gustavozupak"},{"fullname":"Jo\u00e3o Gabriel Prates","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em Lisboa, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354095556\" dir=\"ltr\" href=\"\/Haddad_Fernando\"><s>@<\/s><b>Haddad_Fernando<\/b><\/a> come\u00e7a com\n\n \u201cbom, vou falar mais de 6 minutos, se voc\u00eas me permitem\u201d.\n\nPresidente, o Brasil n\u00e3o te merece. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FlavioBolsonaronaCadeia?src=hash\"><s>#<\/s><b>FlavioBolsonaronaCadeia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kDJfwxb1ne\">pic.twitter.com\/kDJfwxb1ne<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12181,"replies":365,"retweet_id":"1088000533414195200","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2653,"text":"Em Lisboa, @Haddad_Fernando come\u00e7a com\n\n \u201cbom, vou falar mais de 6 minutos, se voc\u00eas me permitem\u201d.\n\nPresidente, o Brasil n\u00e3o te merece. #FlavioBolsonaronaCadeiapic.twitter.com\/kDJfwxb1ne","timestamp":1548192257000,"timestamp_epochs":1548192257,"tweet_id":"1087823289165234176","tweet_url":"\/jgprates\/status\/1087823289165234176","user_id":"75128118","username":"jgprates"},{"fullname":"Jose de Abreu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Regina Duarte, algu\u00e9m viu?<\/p>","is_retweet":1,"likes":23824,"replies":912,"retweet_id":"1088000092727066626","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4068,"text":"E a Regina Duarte, algu\u00e9m viu?","timestamp":1548177994000,"timestamp_epochs":1548177994,"tweet_id":"1087763466251878402","tweet_url":"\/zehdeabreu\/status\/1087763466251878402","user_id":"206222507","username":"zehdeabreu"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fran\u00e7a cria rede de solidariedade para brasileiros que se sentem amea\u00e7ados por governo Bolsonaro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/folha?src=hash\"><s>#<\/s><b>folha<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/01\/franca-cria-rede-de-solidariedade-para-brasileiros-que-se-sentem-ameacados-por-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5gL3CfyBY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/01\/franca-cria-rede-de-solidariedade-para-brasileiros-que-se-sentem-ameacados-por-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/01\/<\/span><span class=\"invisible\">franca-cria-rede-de-solidariedade-para-brasileiros-que-se-sentem-ameacados-por-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6332,"replies":2600,"retweet_id":"1086987471093747719","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1299,"text":"Fran\u00e7a cria rede de solidariedade para brasileiros que se sentem amea\u00e7ados por governo Bolsonaro #folhahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/01\/franca-cria-rede-de-solidariedade-para-brasileiros-que-se-sentem-ameacados-por-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1547896800000,"timestamp_epochs":1547896800,"tweet_id":"1086584051627118592","tweet_url":"\/folha\/status\/1086584051627118592","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que o posse de armas \u00e9 um direito individual que horas vai sair o decreto da legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e do aborto?<\/p>","is_retweet":1,"likes":9418,"replies":70,"retweet_id":"1085564860786720768","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3682,"text":"J\u00e1 que o posse de armas \u00e9 um direito individual que horas vai sair o decreto da legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e do aborto?","timestamp":1547586216000,"timestamp_epochs":1547586216,"tweet_id":"1085281367330615298","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1085281367330615298","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hu\">Talkei, talkei... <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Carnaval2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Carnaval2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lekkomr\/status\/1083876445460549632?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rmy1TJ95EK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lekkomr\/status\/1083876445460549632?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lekkomr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1083876445460549632?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talkei, talkei...  #Carnaval2019https:\/\/twitter.com\/lekkomr\/status\/1083876445460549632?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1547394346000,"timestamp_epochs":1547394346,"tweet_id":"1084476607241293826","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1084476607241293826","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns pra vc q deu abertura pra esses malucos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1082943246492422144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qGauj81o1f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1082943246492422144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HaddadDebochad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1082943246492422144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns pra vc q deu abertura pra esses malucos!https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1082943246492422144\u00a0\u2026","timestamp":1547029048000,"timestamp_epochs":1547029048,"tweet_id":"1082944435741229056","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1082944435741229056","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diz que t\u00e1 esse calor desgra\u00e7ado porque o capeta j\u00e1 assumiu!<\/p>","is_retweet":1,"likes":10535,"replies":400,"retweet_id":"1082406145564782597","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1991,"text":"Diz que t\u00e1 esse calor desgra\u00e7ado porque o capeta j\u00e1 assumiu!","timestamp":1546890715000,"timestamp_epochs":1546890715,"tweet_id":"1082364227434745857","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1082364227434745857","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Manh\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\n- Que foi agora?\n- O Haddad t\u00e1 me zuando l\u00e1 no twitter...\n- Filho, bloqueia ele, c\u00ea num tem a menor condi\u00e7\u00e3o de discutir com um menino desses, ele \u00e9 mais bonito, mais inteligente, e n\u00e3o vai fugir do debate. C\u00ea num da conta, n\u00e3o...corre<\/p>","is_retweet":1,"likes":4396,"replies":46,"retweet_id":"1081681025191817216","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":904,"text":"- Manh\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\n- Que foi agora?\n- O Haddad t\u00e1 me zuando l\u00e1 no twitter...\n- Filho, bloqueia ele, c\u00ea num tem a menor condi\u00e7\u00e3o de discutir com um menino desses, ele \u00e9 mais bonito, mais inteligente, e n\u00e3o vai fugir do debate. C\u00ea num da conta, n\u00e3o...corre","timestamp":1546715140000,"timestamp_epochs":1546715140,"tweet_id":"1081627812119961600","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1081627812119961600","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De Philipp Lichterbeck da Deutsche Welle: \u201cNo Brasil, est\u00e1 na moda um anti-intelectualismo que lembra a Inquisi\u00e7\u00e3o. Seus representantes preferem Silas Malafaia a Immanuel Kant. Os ataques miram o pr\u00f3prio esclarecimento\u201d.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/p.dw.com\/p\/390wA?maca=pt-BR-Twitter-sharing\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aXDVX7jfru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/p.dw.com\/p\/390wA?maca=pt-BR-Twitter-sharing\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">p.dw.com\/p\/390wA?maca=p<\/span><span class=\"invisible\">t-BR-Twitter-sharing<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> Brasil, um pa\u00eds do passado<\/p>","is_retweet":1,"likes":20156,"replies":2238,"retweet_id":"1081459807104761856","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4334,"text":"De Philipp Lichterbeck da Deutsche Welle: \u201cNo Brasil, est\u00e1 na moda um anti-intelectualismo que lembra a Inquisi\u00e7\u00e3o. Seus representantes preferem Silas Malafaia a Immanuel Kant. Os ataques miram o pr\u00f3prio esclarecimento\u201d.\nhttps:\/\/p.dw.com\/p\/390wA?maca=pt-BR-Twitter-sharing\u00a0\u2026 Brasil, um pa\u00eds do passado","timestamp":1546645259000,"timestamp_epochs":1546645259,"tweet_id":"1081334707688824838","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1081334707688824838","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'A regra geralmente aceita \u00e9 que rosa \u00e9 para os meninos, e azul para as meninas', apontava revista de moda em 1918; veja como as interpreta\u00e7\u00f5es sobre cores e g\u00eanero mudaram ao longo dos anos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2F93GM2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RALaLIrYgK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2F93GM2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2F93GM2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/rosaeazul?src=hash\"><s>#<\/s><b>rosaeazul<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MTLaBpbyL4\">pic.twitter.com\/MTLaBpbyL4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":10,"retweet_id":"1081457566197182464","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":32,"text":"'A regra geralmente aceita \u00e9 que rosa \u00e9 para os meninos, e azul para as meninas', apontava revista de moda em 1918; veja como as interpreta\u00e7\u00f5es sobre cores e g\u00eanero mudaram ao longo dos anos https:\/\/bbc.in\/2F93GM2\u00a0 #rosaeazulpic.twitter.com\/MTLaBpbyL4","timestamp":1546674395000,"timestamp_epochs":1546674395,"tweet_id":"1081456915031511041","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1081456915031511041","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Margarida Salom\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adivinhem qual al\u00edquota do Imposto de Renda deve ser reduzida?\n\nA dos mais ricos, \u00e9 claro!\n\nA gente avisou, a gente avisou muito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/01\/bolsonaro-anuncia-aumento-de-iof-e-reducao-de-teto-do-ir.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LpzZmoJcIP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/01\/bolsonaro-anuncia-aumento-de-iof-e-reducao-de-teto-do-ir.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">1\/bolsonaro-anuncia-aumento-de-iof-e-reducao-de-teto-do-ir.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1690,"replies":46,"retweet_id":"1081269454103855104","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":562,"text":"Adivinhem qual al\u00edquota do Imposto de Renda deve ser reduzida?\n\nA dos mais ricos, \u00e9 claro!\n\nA gente avisou, a gente avisou muito!https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/01\/bolsonaro-anuncia-aumento-de-iof-e-reducao-de-teto-do-ir.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1546616985000,"timestamp_epochs":1546616985,"tweet_id":"1081216119422287873","tweet_url":"\/JFMargarida\/status\/1081216119422287873","user_id":"626725650","username":"JFMargarida"},{"fullname":"PEANUTS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me after the Holiday season.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z2ZHPMBesi\">pic.twitter.com\/z2ZHPMBesi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21279,"replies":142,"retweet_id":"1081267261644697600","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":8883,"text":"Me after the Holiday season.pic.twitter.com\/z2ZHPMBesi","timestamp":1546610701000,"timestamp_epochs":1546610701,"tweet_id":"1081189762797584385","tweet_url":"\/Snoopy\/status\/1081189762797584385","user_id":"245548093","username":"Snoopy"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E foi dada a largada \u00e0 bestialidade! <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1080855315200073729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ah3dq9uHwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1080855315200073729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VictorFerreira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1080855315200073729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E foi dada a largada \u00e0 bestialidade! https:\/\/twitter.com\/VictorFerreira\/status\/1080855315200073729\u00a0\u2026","timestamp":1546608897000,"timestamp_epochs":1546608897,"tweet_id":"1081182195409141762","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1081182195409141762","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Povo come\u00e7ou a se libertar do socialismo: sal\u00e1rio m\u00ednimo previsto de R$ 1006,00 foi fixado em R$ 998,00. Sem coitadismo. Selva!<\/p>","is_retweet":1,"likes":89163,"replies":10630,"retweet_id":"1080648689855668226","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":21241,"text":"Povo come\u00e7ou a se libertar do socialismo: sal\u00e1rio m\u00ednimo previsto de R$ 1006,00 foi fixado em R$ 998,00. Sem coitadismo. Selva!","timestamp":1546439389000,"timestamp_epochs":1546439389,"tweet_id":"1080471225917427712","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1080471225917427712","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 mal come\u00e7ou e j\u00e1 t\u00e1 dif\u00edcil fazer qlqr coisa q n\u00e3o envolva engordar, gastar dinheiro ou escolhas erradas! <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 mal come\u00e7ou e j\u00e1 t\u00e1 dif\u00edcil fazer qlqr coisa q n\u00e3o envolva engordar, gastar dinheiro ou escolhas erradas! ","timestamp":1546481639000,"timestamp_epochs":1546481639,"tweet_id":"1080648438927294466","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1080648438927294466","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"pedra\u00f8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gg0ljTwBbR\">pic.twitter.com\/gg0ljTwBbR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80981,"replies":3351,"retweet_id":"1080647334369902597","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":41218,"text":"MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/gg0ljTwBbR","timestamp":1546442111000,"timestamp_epochs":1546442111,"tweet_id":"1080482643723079680","tweet_url":"\/1kit1nojo\/status\/1080482643723079680","user_id":"105280744","username":"1kit1nojo"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil teve 37 presidentes, no 38 deu uma fraquejada!<\/p>","is_retweet":1,"likes":71504,"replies":1898,"retweet_id":"1080646746370437120","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":23717,"text":"O Brasil teve 37 presidentes, no 38 deu uma fraquejada!","timestamp":1546479356000,"timestamp_epochs":1546479356,"tweet_id":"1080638863087988736","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1080638863087988736","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Kate Micucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">HAPPY NEW YEAR <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/68mlONnaPr\">pic.twitter.com\/68mlONnaPr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":843,"replies":24,"retweet_id":"1080413115387387904","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":98,"text":"HAPPY NEW YEAR pic.twitter.com\/68mlONnaPr","timestamp":1546385678000,"timestamp_epochs":1546385678,"tweet_id":"1080245946192023552","tweet_url":"\/katemicucci\/status\/1080245946192023552","user_id":"20104965","username":"katemicucci"},{"fullname":"Ivanko Barbell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho e agora o que ser\u00e1 que os criminosos v\u00e3o fazer da vida???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1080226739987599360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvUqWpWDNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1080226739987599360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1080226739987599360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":3,"retweet_id":"1080282183275868167","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":50,"text":"Caralho e agora o que ser\u00e1 que os criminosos v\u00e3o fazer da vida???https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1080226739987599360\u00a0\u2026","timestamp":1546382475000,"timestamp_epochs":1546382475,"tweet_id":"1080232512104923146","tweet_url":"\/Tonkiel\/status\/1080232512104923146","user_id":"32144146","username":"Tonkiel"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temer n\u00e3o assina decreto e sal\u00e1rio m\u00ednimo permanece R$ 954,00. Enquanto isso Judici\u00e1rio, Legislativo, Executivo e Militares tiveram aumento de mais de 10%\n\nN\u00e3o era s\u00f3 tirar a Dilma?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4105,"replies":26,"retweet_id":"1080108911640936453","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":926,"text":"Temer n\u00e3o assina decreto e sal\u00e1rio m\u00ednimo permanece R$ 954,00. Enquanto isso Judici\u00e1rio, Legislativo, Executivo e Militares tiveram aumento de mais de 10%\n\nN\u00e3o era s\u00f3 tirar a Dilma?","timestamp":1546283901000,"timestamp_epochs":1546283901,"tweet_id":"1079819062111293440","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1079819062111293440","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Summary of 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Tn2K1wr55\">pic.twitter.com\/2Tn2K1wr55<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17527,"replies":79,"retweet_id":"1079979648866492416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":10261,"text":"Summary of 2018pic.twitter.com\/2Tn2K1wr55","timestamp":1546272133000,"timestamp_epochs":1546272133,"tweet_id":"1079769705131462661","tweet_url":"\/9GAG\/status\/1079769705131462661","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"WeRateDogs\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Dogs of 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vxbahkstHe\">pic.twitter.com\/vxbahkstHe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":408872,"replies":5432,"retweet_id":"1079979189292417025","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":175146,"text":"The Dogs of 2018pic.twitter.com\/vxbahkstHe","timestamp":1546283007000,"timestamp_epochs":1546283007,"tweet_id":"1079815312319627265","tweet_url":"\/dog_rates\/status\/1079815312319627265","user_id":"4196983835","username":"dog_rates"},{"fullname":"Helder Salom\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jornal franc\u00eas Le Monde diz o que os jornais brasileiros t\u00eam vergonha de escrever: \u201cextrema direita chega ao poder\u201d.\n\nNossa grande m\u00eddia esconde este fato porque \u00e9 c\u00famplice do crescimento e avan\u00e7o da extrema direita no Brasil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3107,"replies":38,"retweet_id":"1079976942802214912","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":778,"text":"O jornal franc\u00eas Le Monde diz o que os jornais brasileiros t\u00eam vergonha de escrever: \u201cextrema direita chega ao poder\u201d.\n\nNossa grande m\u00eddia esconde este fato porque \u00e9 c\u00famplice do crescimento e avan\u00e7o da extrema direita no Brasil.","timestamp":1546272617000,"timestamp_epochs":1546272617,"tweet_id":"1079771735145222146","tweet_url":"\/heldersalomao\/status\/1079771735145222146","user_id":"80575628","username":"heldersalomao"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrei 2019 com o p\u00e9 esquerdo porque de direita j\u00e1 basta o governo<\/p>","is_retweet":1,"likes":858,"replies":2,"retweet_id":"1079976847566344192","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":282,"text":"Entrei 2019 com o p\u00e9 esquerdo porque de direita j\u00e1 basta o governo","timestamp":1546313256000,"timestamp_epochs":1546313256,"tweet_id":"1079942187377397765","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1079942187377397765","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rindo pra n\u00e3o chorar... <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielCarDu\/status\/1078578317442322432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XMGwf0DWhv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielCarDu\/status\/1078578317442322432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GabrielCarDu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1078578317442322432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rindo pra n\u00e3o chorar... https:\/\/twitter.com\/GabrielCarDu\/status\/1078578317442322432\u00a0\u2026","timestamp":1546072563000,"timestamp_epochs":1546072563,"tweet_id":"1078932648255475712","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1078932648255475712","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E ainda dizem q o feminismo \u00e9 besteira! Assista o v\u00eddeo e tire suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/catracalivre\/status\/1078385026234953728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDaPRPrhjO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/catracalivre\/status\/1078385026234953728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/catracalivre\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1078385026234953728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ainda dizem q o feminismo \u00e9 besteira! Assista o v\u00eddeo e tire suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es...https:\/\/twitter.com\/catracalivre\/status\/1078385026234953728\u00a0\u2026","timestamp":1545994974000,"timestamp_epochs":1545994974,"tweet_id":"1078607214946979840","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1078607214946979840","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Amada Foca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>Q<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>U<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>E<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>I<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>R<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>O<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/>Z<img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"1078606816966266881","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":14,"text":"QUEIROZ","timestamp":1545970987000,"timestamp_epochs":1545970987,"tweet_id":"1078506605786877952","tweet_url":"\/amadafoca\/status\/1078506605786877952","user_id":"52816227","username":"amadafoca"},{"fullname":"Bic M\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mulher denuncia abuso:\n\nAi mas tem que ver bem se \u00e9 verdade, n\u00e9? \u00c9 s\u00f3 ela falando isso, estranho que nunca apareceu mais nada contra ele...\n\n500 mulheres denunciam abuso: \n\nAh mas \u00e9 mulher demais, estranho ele ter abusado de tanta gente assim<\/p>","is_retweet":1,"likes":25827,"replies":120,"retweet_id":"1075314818238869504","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":10043,"text":"Uma mulher denuncia abuso:\n\nAi mas tem que ver bem se \u00e9 verdade, n\u00e9? \u00c9 s\u00f3 ela falando isso, estranho que nunca apareceu mais nada contra ele...\n\n500 mulheres denunciam abuso: \n\nAh mas \u00e9 mulher demais, estranho ele ter abusado de tanta gente assim","timestamp":1545128246000,"timestamp_epochs":1545128246,"tweet_id":"1074971896293273600","tweet_url":"\/bicmuller\/status\/1074971896293273600","user_id":"15336738","username":"bicmuller"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o lembro de tanto calor assim na \u00e9poca que o PT governava o Brasil. Pois respeit\u00e1vamos os acordos internacionais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11448,"replies":127,"retweet_id":"1075135354410283011","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2542,"text":"N\u00e3o lembro de tanto calor assim na \u00e9poca que o PT governava o Brasil. Pois respeit\u00e1vamos os acordos internacionais.","timestamp":1545092073000,"timestamp_epochs":1545092073,"tweet_id":"1074820173004197888","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1074820173004197888","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00eanalti claro para o River. Se usar o VAR agora, \u00e9 capaz de marcar dois penais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":401,"replies":9,"retweet_id":"1075088177256378373","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":72,"text":"P\u00eanalti claro para o River. Se usar o VAR agora, \u00e9 capaz de marcar dois penais.","timestamp":1545155867000,"timestamp_epochs":1545155867,"tweet_id":"1075087745763213313","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1075087745763213313","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RiVAR Plate tomando aquele sufoco... <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"RiVAR Plate tomando aquele sufoco... ","timestamp":1545155175000,"timestamp_epochs":1545155175,"tweet_id":"1075084842361151488","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1075084842361151488","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">M-A-C-H-I-S-M-O define esse coment\u00e1rio... pq a voz de 500 mulheres deve estar mesmo errada! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RickSouza\/status\/1074862981815693314\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f96bmLwgmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RickSouza\/status\/1074862981815693314\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RickSouza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1074862981815693314<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M-A-C-H-I-S-M-O define esse coment\u00e1rio... pq a voz de 500 mulheres deve estar mesmo errada!  https:\/\/twitter.com\/RickSouza\/status\/1074862981815693314\u00a0\u2026","timestamp":1545153266000,"timestamp_epochs":1545153266,"tweet_id":"1075076836974125056","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1075076836974125056","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"PEANUTS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Patiently waiting... <img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sNd4cDNMYL\">pic.twitter.com\/sNd4cDNMYL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9544,"replies":39,"retweet_id":"1075076078484512768","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3288,"text":"Patiently waiting... pic.twitter.com\/sNd4cDNMYL","timestamp":1545141242000,"timestamp_epochs":1545141242,"tweet_id":"1075026402632704000","tweet_url":"\/Snoopy\/status\/1075026402632704000","user_id":"245548093","username":"Snoopy"},{"fullname":"\u5716\u7acb\u975c\u9ed8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxHdsi3uMK\">pic.twitter.com\/sxHdsi3uMK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":375281,"replies":969,"retweet_id":"1074306516704993281","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":143110,"text":"pic.twitter.com\/sxHdsi3uMK","timestamp":1544815648000,"timestamp_epochs":1544815648,"tweet_id":"1073660764982980608","tweet_url":"\/Trumpetoka\/status\/1073660764982980608","user_id":"249027668","username":"Trumpetoka"},{"fullname":"Julio C\u00e9zar Queir\u00f3z","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ministro resolvendo seu problema de corrup\u00e7\u00e3o com DEUS.\n\u00c9 ministra querendo evangelizar geral\n\u00c9 filho de presidente envolvido com laranja\n\u00c9 esposa de presidente recebendo cheque de origem duvidosa.\n\nVoc\u00ea, eleitor do Bozo, como \u00e9 a a sensa\u00e7\u00e3o de ser um OT\u00c1RIO?<\/p>","is_retweet":1,"likes":3477,"replies":87,"retweet_id":"1071520178800943106","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1227,"text":"\u00c9 ministro resolvendo seu problema de corrup\u00e7\u00e3o com DEUS.\n\u00c9 ministra querendo evangelizar geral\n\u00c9 filho de presidente envolvido com laranja\n\u00c9 esposa de presidente recebendo cheque de origem duvidosa.\n\nVoc\u00ea, eleitor do Bozo, como \u00e9 a a sensa\u00e7\u00e3o de ser um OT\u00c1RIO?","timestamp":1544274292000,"timestamp_epochs":1544274292,"tweet_id":"1071390152860286978","tweet_url":"\/comunacritico\/status\/1071390152860286978","user_id":"796180188946112512","username":"comunacritico"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigo, o Lula t\u00e1 preso, Haddad j\u00e1 voltou a dar aula, Dilma j\u00e1 sofreu o impeachment. O PT j\u00e1 saiu. E tem 1,2 milh\u00e3o \u00e9 na conta do motorista do BOLSONARO.\nSeu partido n\u00e3o \u00e9 o Brasil? Sua luta n\u00e3o \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o?\nO dinheiro \u00e9 seu, irm\u00e3o\nCobra os caras, porra! P\u00e1ra de ser gado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":56949,"replies":229,"retweet_id":"1071519822993915910","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":22229,"text":"Amigo, o Lula t\u00e1 preso, Haddad j\u00e1 voltou a dar aula, Dilma j\u00e1 sofreu o impeachment. O PT j\u00e1 saiu. E tem 1,2 milh\u00e3o \u00e9 na conta do motorista do BOLSONARO.\nSeu partido n\u00e3o \u00e9 o Brasil? Sua luta n\u00e3o \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o?\nO dinheiro \u00e9 seu, irm\u00e3o\nCobra os caras, porra! P\u00e1ra de ser gado.","timestamp":1544290137000,"timestamp_epochs":1544290137,"tweet_id":"1071456613125492737","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1071456613125492737","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"PEANUTS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">No tree is ever too tall <img alt=\"\ud83c\udf84\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore de natal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f384.png\" title=\"\u00c1rvore de natal\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IeNCruwA5r\">pic.twitter.com\/IeNCruwA5r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9684,"replies":50,"retweet_id":"1071519564549238784","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3026,"text":"No tree is ever too tall pic.twitter.com\/IeNCruwA5r","timestamp":1544299082000,"timestamp_epochs":1544299082,"tweet_id":"1071494128062656512","tweet_url":"\/Snoopy\/status\/1071494128062656512","user_id":"245548093","username":"Snoopy"},{"fullname":"The Beatles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BeatlesWhiteAlbum?src=hash\"><s>#<\/s><b>BeatlesWhiteAlbum<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qk2Wq77LBu\">pic.twitter.com\/qk2Wq77LBu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2873,"replies":34,"retweet_id":"1071518822946037760","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":691,"text":"#BeatlesWhiteAlbumpic.twitter.com\/qk2Wq77LBu","timestamp":1544288400000,"timestamp_epochs":1544288400,"tweet_id":"1071449327061491712","tweet_url":"\/thebeatles\/status\/1071449327061491712","user_id":"27760317","username":"thebeatles"},{"fullname":"Muricy Ramalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 anos do Tri Brasileiro.\nSaudades daqueles dias inesquec\u00edveis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NIaLlBkwPs\">pic.twitter.com\/NIaLlBkwPs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6327,"replies":269,"retweet_id":"1071518213794603009","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":793,"text":"10 anos do Tri Brasileiro.\nSaudades daqueles dias inesquec\u00edveis.pic.twitter.com\/NIaLlBkwPs","timestamp":1544219285000,"timestamp_epochs":1544219285,"tweet_id":"1071159438474702849","tweet_url":"\/MuricyRamalho6\/status\/1071159438474702849","user_id":"854786309763870720","username":"MuricyRamalho6"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EleN%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>EleN\u00e3o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielsantoro\/status\/1069688655780986880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mib0JSXt1B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielsantoro\/status\/1069688655780986880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielsantoro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1069688655780986880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EleN\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/gabrielsantoro\/status\/1069688655780986880\u00a0\u2026","timestamp":1544011572000,"timestamp_epochs":1544011572,"tweet_id":"1070288223740551168","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1070288223740551168","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">May you always be courageous, Stand upright and be strong, May you stay forever young<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1069674568875433987","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"May you always be courageous, Stand upright and be strong, May you stay forever young","timestamp":1543862756000,"timestamp_epochs":1543862756,"tweet_id":"1069664045698048000","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/1069664045698048000","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Charlie Brown","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just me and the <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/> today<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eqDMnH8zAR\">pic.twitter.com\/eqDMnH8zAR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":753,"replies":5,"retweet_id":"1069667299316113408","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":154,"text":"Just me and the  todaypic.twitter.com\/eqDMnH8zAR","timestamp":1543791426000,"timestamp_epochs":1543791426,"tweet_id":"1069364864060030976","tweet_url":"\/Peanuts_4Fans\/status\/1069364864060030976","user_id":"1604603671","username":"Peanuts_4Fans"},{"fullname":"Lloyd Legalist","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Oh, the beauty of seeing a Canadian baby being born.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SBmO8FBMK1\">pic.twitter.com\/SBmO8FBMK1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":486086,"replies":2825,"retweet_id":"1069653498122387456","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":116243,"text":"Oh, the beauty of seeing a Canadian baby being born.pic.twitter.com\/SBmO8FBMK1","timestamp":1543771460000,"timestamp_epochs":1543771460,"tweet_id":"1069281122188750850","tweet_url":"\/LloydLegalist\/status\/1069281122188750850","user_id":"1226091312","username":"LloydLegalist"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">History of my life...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1069240050997764097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FZypVQ5ILY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1069240050997764097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_iti_malia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1069240050997764097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"History of my life...https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1069240050997764097\u00a0\u2026","timestamp":1543860238000,"timestamp_epochs":1543860238,"tweet_id":"1069653485543665664","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1069653485543665664","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Shyness is nice <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Shyness is nice ","timestamp":1543790912000,"timestamp_epochs":1543790912,"tweet_id":"1069362711790829568","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1069362711790829568","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pelo Morrissey eu venho a essa casa de shows lixo q \u00e9 o Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas... <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pelo Morrissey eu venho a essa casa de shows lixo q \u00e9 o Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas... ","timestamp":1543790897000,"timestamp_epochs":1543790897,"tweet_id":"1069362645638225920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1069362645638225920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Miau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hmmm ja entendi pra que serve\n\nvou brinca tambem humano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9nbobY1Sjc\">pic.twitter.com\/9nbobY1Sjc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72813,"replies":481,"retweet_id":"1068665903385067523","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":30598,"text":"hmmm ja entendi pra que serve\n\nvou brinca tambem humanopic.twitter.com\/9nbobY1Sjc","timestamp":1543587979000,"timestamp_epochs":1543587979,"tweet_id":"1068511546614124544","tweet_url":"\/gatinhogifs\/status\/1068511546614124544","user_id":"1051837863451652097","username":"gatinhogifs"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0 procura de uma companhia para o show do Morrissey no pr\u00f3ximo domingo... pago bebidas! <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0 procura de uma companhia para o show do Morrissey no pr\u00f3ximo domingo... pago bebidas! ","timestamp":1543603200000,"timestamp_epochs":1543603200,"tweet_id":"1068575387221991425","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1068575387221991425","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Steve Vladeck","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The President of the United States RTs a meme suggesting that each of his political opponents &amp; anyone investigating him is a traitor who should go to jail. \n\nI know we\u2019ve all become inured to this, but we shouldn\u2019t be. This is disgusting. It is dangerous. And it is un-American.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c6dbY1g4pg\">pic.twitter.com\/c6dbY1g4pg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4113,"replies":186,"retweet_id":"1067816059569401861","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1436,"text":"The President of the United States RTs a meme suggesting that each of his political opponents & anyone investigating him is a traitor who should go to jail. \n\nI know we\u2019ve all become inured to this, but we shouldn\u2019t be. This is disgusting. It is dangerous. And it is un-American.pic.twitter.com\/c6dbY1g4pg","timestamp":1543416242000,"timestamp_epochs":1543416242,"tweet_id":"1067791229096783872","tweet_url":"\/steve_vladeck\/status\/1067791229096783872","user_id":"380268462","username":"steve_vladeck"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu entendi foi nada.\nQue absurdo, Messi!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSQRo6Mhs9\">pic.twitter.com\/QSQRo6Mhs9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29491,"replies":326,"retweet_id":"1067498672395571200","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":8149,"text":"Eu entendi foi nada.\nQue absurdo, Messi!pic.twitter.com\/QSQRo6Mhs9","timestamp":1543328243000,"timestamp_epochs":1543328243,"tweet_id":"1067422136455725056","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/1067422136455725056","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente \u00e9 verdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Valirh1q4m\">pic.twitter.com\/Valirh1q4m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"1067398400616906752","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Infelizmente \u00e9 verdadepic.twitter.com\/Valirh1q4m","timestamp":1543281912000,"timestamp_epochs":1543281912,"tweet_id":"1067227808391446528","tweet_url":"\/MarcosVitor74\/status\/1067227808391446528","user_id":"3396598425","username":"MarcosVitor74"},{"fullname":"Cristovam Buarque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sr. Olavo de Carvalho me chamou de idiota; eu digo que ele \u00e9 inteligente, ao tentar camuflar que escola sem partido \u00e9 escola com partido \u00fanico, do governo no poder: foi assim na Alemanha e na URSS. Ele \u00e9 a mesmice tentando enganar. Censurar professor \u00e9 o sonho dos autorit\u00e1rios.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14959,"replies":1599,"retweet_id":"1066781094039773185","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2803,"text":"Sr. Olavo de Carvalho me chamou de idiota; eu digo que ele \u00e9 inteligente, ao tentar camuflar que escola sem partido \u00e9 escola com partido \u00fanico, do governo no poder: foi assim na Alemanha e na URSS. Ele \u00e9 a mesmice tentando enganar. Censurar professor \u00e9 o sonho dos autorit\u00e1rios.","timestamp":1543070076000,"timestamp_epochs":1543070076,"tweet_id":"1066339305566728197","tweet_url":"\/Sen_Cristovam\/status\/1066339305566728197","user_id":"20242549","username":"Sen_Cristovam"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A final da Libertadores vai ser:\n\n- \u00e0s 18h\n- \u00e0s 19h \n- \u00e0s 20h15\n- bota casaco\n- tira casaco\n- domingo \u00e0s 18h\n- j\u00e1 chegou o disco voador\n- j\u00e1 se foi o disco voador\n- partida suspensa<\/p>","is_retweet":1,"likes":4735,"replies":42,"retweet_id":"1066780444979544064","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1104,"text":"A final da Libertadores vai ser:\n\n- \u00e0s 18h\n- \u00e0s 19h \n- \u00e0s 20h15\n- bota casaco\n- tira casaco\n- domingo \u00e0s 18h\n- j\u00e1 chegou o disco voador\n- j\u00e1 se foi o disco voador\n- partida suspensa","timestamp":1543165357000,"timestamp_epochs":1543165357,"tweet_id":"1066738943570382848","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1066738943570382848","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Shawn Mendes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bohemian Rhapsody leaving me speechless. Im all messed up, wow.<\/p>","is_retweet":1,"likes":282245,"replies":6237,"retweet_id":"1066665342200700928","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":40036,"text":"Bohemian Rhapsody leaving me speechless. Im all messed up, wow.","timestamp":1543098674000,"timestamp_epochs":1543098674,"tweet_id":"1066459252414275585","tweet_url":"\/ShawnMendes\/status\/1066459252414275585","user_id":"379408088","username":"ShawnMendes"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1066475754324729856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4JVr50VJkL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1066475754324729856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1066475754324729856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1066475754324729856\u00a0\u2026","timestamp":1543147474000,"timestamp_epochs":1543147474,"tweet_id":"1066663935045177344","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1066663935045177344","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu penso q n\u00e3o h\u00e1 nada pior q o Brasil, vem a final argentina da Libertadores... que papel\u00e3o hein, hermanos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Libertadores2018?src=hash\"><s>#<\/s><b>Libertadores2018<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando eu penso q n\u00e3o h\u00e1 nada pior q o Brasil, vem a final argentina da Libertadores... que papel\u00e3o hein, hermanos! #Libertadores2018","timestamp":1543098611000,"timestamp_epochs":1543098611,"tweet_id":"1066458988018130945","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1066458988018130945","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 comprei geladeira, iPhone pra mam\u00e3e, presente de natal pra rommie e pro afilhado, uma caixinha de som, 2 livros... at\u00e9 onde vamos, Brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 comprei geladeira, iPhone pra mam\u00e3e, presente de natal pra rommie e pro afilhado, uma caixinha de som, 2 livros... at\u00e9 onde vamos, Brasil?","timestamp":1543096461000,"timestamp_epochs":1543096461,"tweet_id":"1066449972172922885","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1066449972172922885","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando n\u00e3o ser a louca do consumo nessa Black Friday... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/epicfail?src=hash\"><s>#<\/s><b>epicfail<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tentando n\u00e3o ser a louca do consumo nessa Black Friday... #epicfail","timestamp":1543096384000,"timestamp_epochs":1543096384,"tweet_id":"1066449647273680896","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1066449647273680896","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"NaBrisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou\nFume mt maconha\nCuide dos animais\nBeba agua<\/p>","is_retweet":1,"likes":3737,"replies":8,"retweet_id":"1066368538120728576","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1991,"text":"Sextou\nFume mt maconha\nCuide dos animais\nBeba agua","timestamp":1542981620000,"timestamp_epochs":1542981620,"tweet_id":"1065968291716440066","tweet_url":"\/BriseiNe\/status\/1065968291716440066","user_id":"3330786803","username":"BriseiNe"},{"fullname":"Whiplash.Net","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 27 anos: Morria Freddie Mercury, aos 45 anos de idade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/whiplash.net\/materias\/diaadia_mortes\/057609-queen.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NGez7dySNP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/whiplash.net\/materias\/diaadia_mortes\/057609-queen.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">whiplash.net\/materias\/diaad<\/span><span class=\"invisible\">ia_mortes\/057609-queen.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/whiplash.net\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CijcXlNLdm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/whiplash.net\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">whiplash.net<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZMThy15nt7\">pic.twitter.com\/ZMThy15nt7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"1066368351079989248","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":35,"text":"H\u00e1 27 anos: Morria Freddie Mercury, aos 45 anos de idade https:\/\/whiplash.net\/materias\/diaadia_mortes\/057609-queen.html\u00a0\u2026 http:\/\/whiplash.net\u00a0pic.twitter.com\/ZMThy15nt7","timestamp":1543058584000,"timestamp_epochs":1543058584,"tweet_id":"1066291104830517248","tweet_url":"\/Whiplash_Net\/status\/1066291104830517248","user_id":"28278145","username":"Whiplash_Net"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SPFC hoje t\u00e1 jogando no mesmo n\u00edvel do real madrid\n\nParece zoeira mas \u00e9 vdd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iPQwH2W5OP\">pic.twitter.com\/iPQwH2W5OP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":953,"replies":13,"retweet_id":"1066367609405353985","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":299,"text":"SPFC hoje t\u00e1 jogando no mesmo n\u00edvel do real madrid\n\nParece zoeira mas \u00e9 vddpic.twitter.com\/iPQwH2W5OP","timestamp":1543076048000,"timestamp_epochs":1543076048,"tweet_id":"1066364354260582400","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/1066364354260582400","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Carlos Ayres Britto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em tudo que fa\u00e7o, j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o de ser reconhecido. O que eu fa\u00e7o quest\u00e3o \u00e9 de me reconhecer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1856,"replies":51,"retweet_id":"1066366716312256517","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":347,"text":"Em tudo que fa\u00e7o, j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o de ser reconhecido. O que eu fa\u00e7o quest\u00e3o \u00e9 de me reconhecer.","timestamp":1542936652000,"timestamp_epochs":1542936652,"tweet_id":"1065779684737277952","tweet_url":"\/ayres_britto\/status\/1065779684737277952","user_id":"1022479667666792448","username":"ayres_britto"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1998: Rei na m\u00fasica, Reginaldo Rossi diz que prefere jovens cheirando xereca a coca\u00edna<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/banco-de-dados\/2018\/11\/1998-rei-na-musica-reginaldo-rossi-diz-que-prefere-jovens-cheirando-xereca-a-cocaina.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0oitMo13fp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/banco-de-dados\/2018\/11\/1998-rei-na-musica-reginaldo-rossi-diz-que-prefere-jovens-cheirando-xereca-a-cocaina.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/banco-de-dados<\/span><span class=\"invisible\">\/2018\/11\/1998-rei-na-musica-reginaldo-rossi-diz-que-prefere-jovens-cheirando-xereca-a-cocaina.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16640,"replies":1349,"retweet_id":"1066366527996350464","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6426,"text":"1998: Rei na m\u00fasica, Reginaldo Rossi diz que prefere jovens cheirando xereca a coca\u00ednahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/banco-de-dados\/2018\/11\/1998-rei-na-musica-reginaldo-rossi-diz-que-prefere-jovens-cheirando-xereca-a-cocaina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1542963902000,"timestamp_epochs":1542963902,"tweet_id":"1065893978040610817","tweet_url":"\/folha\/status\/1065893978040610817","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Garfield","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Why fight it? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Shoppingtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>Shoppingtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bachelors?src=hash\"><s>#<\/s><b>bachelors<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tistheseason?src=hash\"><s>#<\/s><b>tistheseason<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8BuwIKLA3e\">pic.twitter.com\/8BuwIKLA3e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":524,"replies":18,"retweet_id":"1066366386396647424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":105,"text":"Why fight it? #Shoppingtime #bachelors #tistheseasonpic.twitter.com\/8BuwIKLA3e","timestamp":1543076430000,"timestamp_epochs":1543076430,"tweet_id":"1066365954551148544","tweet_url":"\/Garfield\/status\/1066365954551148544","user_id":"33540700","username":"Garfield"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nuevo ministro de la Educacion es colombiano! Professor do Comando do Ex\u00e9rcito, comemora o golpe de 64 e fez uma ponta em Narcos!<\/p>","is_retweet":1,"likes":4058,"replies":214,"retweet_id":"1066366069693136897","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":564,"text":"Nuevo ministro de la Educacion es colombiano! Professor do Comando do Ex\u00e9rcito, comemora o golpe de 64 e fez uma ponta em Narcos!","timestamp":1543067602000,"timestamp_epochs":1543067602,"tweet_id":"1066328928418177025","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1066328928418177025","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Bruno, o horr\u00edvel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BadFriday?src=hash\"><s>#<\/s><b>BadFriday<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1065975310276091904","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"#BadFriday","timestamp":1542983050000,"timestamp_epochs":1542983050,"tweet_id":"1065974289835409408","tweet_url":"\/Bruno_horrivel\/status\/1065974289835409408","user_id":"267386053","username":"Bruno_horrivel"},{"fullname":"cannibal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">explica pra gente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"759001618884939776\" dir=\"ltr\" href=\"\/JanainaDoBrasil\"><s>@<\/s><b>JanainaDoBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RyZnjHDFUx\">pic.twitter.com\/RyZnjHDFUx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":333,"replies":13,"retweet_id":"1065974834696515591","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":16,"text":"explica pra gente @JanainaDoBrasilpic.twitter.com\/RyZnjHDFUx","timestamp":1542920213000,"timestamp_epochs":1542920213,"tweet_id":"1065710732111724550","tweet_url":"\/caioannibal\/status\/1065710732111724550","user_id":"46254868","username":"caioannibal"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq as feminazi (n\u00f3is!) n\u00e3o comemora a elei\u00e7\u00e3o da mulher mais votada? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1065708188480225281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/njrZkJcPp7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1065708188480225281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1065708188480225281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq as feminazi (n\u00f3is!) n\u00e3o comemora a elei\u00e7\u00e3o da mulher mais votada? https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1065708188480225281\u00a0\u2026","timestamp":1542983142000,"timestamp_epochs":1542983142,"tweet_id":"1065974676051148800","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/1065974676051148800","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">If you bought a lot of books but didn't read them, don't feel guilty about it. Thanks to these books, a lot of bookstores survive.\n\nPeople who buy books and read them are scholars. People who buy books but don't read them are philanthropists. And it's not half bad.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9224,"replies":74,"retweet_id":"1065712550577389568","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4528,"text":"If you bought a lot of books but didn't read them, don't feel guilty about it. Thanks to these books, a lot of bookstores survive.\n\nPeople who buy books and read them are scholars. People who buy books but don't read them are philanthropists. And it's not half bad.","timestamp":1542895861000,"timestamp_epochs":1542895861,"tweet_id":"1065608593314119680","tweet_url":"\/9GAG\/status\/1065608593314119680","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SPFC s\u00f3 depende dele pra entrar no G4\n\nM \n        E\n               D\n                       O<\/p>","is_retweet":1,"likes":2396,"replies":21,"retweet_id":"1065712201913327616","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":727,"text":"SPFC s\u00f3 depende dele pra entrar no G4\n\nM \n        E\n               D\n                       O","timestamp":1542850594000,"timestamp_epochs":1542850594,"tweet_id":"1065418729104777216","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/1065418729104777216","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo \u00e9 de fuder!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ID1suzhr5X\">pic.twitter.com\/ID1suzhr5X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5204,"replies":171,"retweet_id":"1065710781940080652","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":779,"text":"O tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo \u00e9 de fuder!pic.twitter.com\/ID1suzhr5X","timestamp":1542892707000,"timestamp_epochs":1542892707,"tweet_id":"1065595365041283073","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1065595365041283073","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"v\u00eanus \u2661's jin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que ningu\u00e9m t\u00e1 dando a devida aten\u00e7\u00e3o que esse desfile merece?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lUDx3ikm8k\">pic.twitter.com\/lUDx3ikm8k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56064,"replies":202,"retweet_id":"1065708290997460992","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":31630,"text":"por que ningu\u00e9m t\u00e1 dando a devida aten\u00e7\u00e3o que esse desfile merece?pic.twitter.com\/lUDx3ikm8k","timestamp":1542725646000,"timestamp_epochs":1542725646,"tweet_id":"1064894661653868545","tweet_url":"\/seokjinakaito\/status\/1064894661653868545","user_id":"966444528243740672","username":"seokjinakaito"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maturidade pra mexer com superbonder, nunca terei! <img alt=\"\ud83d\udd96\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada com a parte entre dedos m\u00e9dio e anelar (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f596-1f3fd.png\" title=\"M\u00e3o levantada com a parte entre dedos m\u00e9dio e anelar (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maturidade pra mexer com superbonder, nunca terei! ","timestamp":1519425015000,"timestamp_epochs":1519425015,"tweet_id":"967164730761711616","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/967164730761711616","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo gritando TUIUTI das arquibancadas. Da favela do Tuiuti, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. A escola aclamada por todo o Brasil. Ficou em \u00faltimo ano passado. Escola pequena, nunca ganhou um campeonato. Ficar no p\u00f3dio entre as 3 melhores \u00e9 hist\u00f3rico! Viva a Tuiuti! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TuiutiCampe%C3%A3DoPovo?src=hash\"><s>#<\/s><b>TuiutiCampe\u00e3DoPovo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7089,"replies":113,"retweet_id":"964238043581419520","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2031,"text":"O povo gritando TUIUTI das arquibancadas. Da favela do Tuiuti, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. A escola aclamada por todo o Brasil. Ficou em \u00faltimo ano passado. Escola pequena, nunca ganhou um campeonato. Ficar no p\u00f3dio entre as 3 melhores \u00e9 hist\u00f3rico! Viva a Tuiuti! #TuiutiCampe\u00e3DoPovo","timestamp":1518634380000,"timestamp_epochs":1518634380,"tweet_id":"963848567197765634","tweet_url":"\/diImabr\/status\/963848567197765634","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minhas metas esse ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xBBwfvWaVr\">pic.twitter.com\/xBBwfvWaVr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4422,"replies":74,"retweet_id":"948252768929767424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3753,"text":"minhas metas esse anopic.twitter.com\/xBBwfvWaVr","timestamp":1514911757000,"timestamp_epochs":1514911757,"tweet_id":"948234756659007489","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/948234756659007489","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"Luciana Genro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que coisa mais rid\u00edcula o ministro da Educa\u00e7\u00e3o falando em rede nacional que a nova base curricular \"est\u00e1 sendo entregue \u00e0 sociedade sem ideologia de g\u00eanero\". Mendon\u00e7a Filho \u00e9 mesmo muito ignorante.<\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":30,"retweet_id":"943936495274156033","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":72,"text":"Que coisa mais rid\u00edcula o ministro da Educa\u00e7\u00e3o falando em rede nacional que a nova base curricular \"est\u00e1 sendo entregue \u00e0 sociedade sem ideologia de g\u00eanero\". Mendon\u00e7a Filho \u00e9 mesmo muito ignorante.","timestamp":1513814337000,"timestamp_epochs":1513814337,"tweet_id":"943631842900676608","tweet_url":"\/lucianagenro\/status\/943631842900676608","user_id":"44449830","username":"lucianagenro"},{"fullname":"Guarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que o dia de hoje acabe t\u00e3o r\u00e1pido quanto meu pagamento minha paci\u00eancia e meu pacote de dados da internet.\nAm\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":0,"retweet_id":"936267259701547010","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":111,"text":"Que o dia de hoje acabe t\u00e3o r\u00e1pido quanto meu pagamento minha paci\u00eancia e meu pacote de dados da internet.\nAm\u00e9m","timestamp":1512036826000,"timestamp_epochs":1512036826,"tweet_id":"936176420807639041","tweet_url":"\/Leo_oguarda\/status\/936176420807639041","user_id":"299640277","username":"Leo_oguarda"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como conseguir juntar dinheiro para se aposentar mais cedo e assistir mais s\u00e9ries.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wWbIz9RxGC\">pic.twitter.com\/wWbIz9RxGC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2356,"replies":43,"retweet_id":"935879813893689345","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":647,"text":"Como conseguir juntar dinheiro para se aposentar mais cedo e assistir mais s\u00e9ries.pic.twitter.com\/wWbIz9RxGC","timestamp":1511964445000,"timestamp_epochs":1511964445,"tweet_id":"935872831585472513","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/935872831585472513","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qdo o melhor \u00e9 parar de seguir o ex, pq vc tem ci\u00fames de umas paradas q nem foram suas! <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qdo o melhor \u00e9 parar de seguir o ex, pq vc tem ci\u00fames de umas paradas q nem foram suas! ","timestamp":1510885506000,"timestamp_epochs":1510885506,"tweet_id":"931347433161986048","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/931347433161986048","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso pq tem um oceano entre vcs... mas ser ariano \u00e9 bem pior! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso pq tem um oceano entre vcs... mas ser ariano \u00e9 bem pior! ","timestamp":1510823247000,"timestamp_epochs":1510823247,"tweet_id":"931086299162746880","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/931086299162746880","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Azar da vida: vc namora um ariano! Adeus ganhar qlqr discuss\u00e3o no seu relacionamento... <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Azar da vida: vc namora um ariano! Adeus ganhar qlqr discuss\u00e3o no seu relacionamento... ","timestamp":1510823124000,"timestamp_epochs":1510823124,"tweet_id":"931085786228842496","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/931085786228842496","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"thateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho prazer em gasta dinheiro com comida\n\nas pessoa fala\n\"nossa mas vc viu o pre\u00e7o disso??????????????''\n\nE DAI \u00c9 COMIDA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1609,"replies":10,"retweet_id":"927664902440980480","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1652,"text":"tenho prazer em gasta dinheiro com comida\n\nas pessoa fala\n\"nossa mas vc viu o pre\u00e7o disso??????????????''\n\nE DAI \u00c9 COMIDA","timestamp":1509734181000,"timestamp_epochs":1509734181,"tweet_id":"926518426457247744","tweet_url":"\/thateuss\/status\/926518426457247744","user_id":"24688200","username":"thateuss"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Minist\u00e9rio da Transpar\u00eancia congelou investiga\u00e7\u00f5es da Lava Jato foi?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qeATvb2K1a\">pic.twitter.com\/qeATvb2K1a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":278,"replies":3,"retweet_id":"926901023330979850","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":105,"text":"O Minist\u00e9rio da Transpar\u00eancia congelou investiga\u00e7\u00f5es da Lava Jato foi?pic.twitter.com\/qeATvb2K1a","timestamp":1509746529000,"timestamp_epochs":1509746529,"tweet_id":"926570216133414912","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/926570216133414912","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Guarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quinta feira \u00e9 igual ganhar um beijo no rosto da pessoa que vc gosta, ainda n\u00e3o \u00e9 o que vc quer mas t\u00e1 perto<\/p>","is_retweet":1,"likes":373,"replies":2,"retweet_id":"923655778694844416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":229,"text":"Quinta feira \u00e9 igual ganhar um beijo no rosto da pessoa que vc gosta, ainda n\u00e3o \u00e9 o que vc quer mas t\u00e1 perto","timestamp":1509012588000,"timestamp_epochs":1509012588,"tweet_id":"923491845107257345","tweet_url":"\/Leo_oguarda\/status\/923491845107257345","user_id":"299640277","username":"Leo_oguarda"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova bandeira de Minas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/danbtqvyy9\">pic.twitter.com\/danbtqvyy9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5029,"replies":104,"retweet_id":"922245141930430465","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1790,"text":"Nova bandeira de Minas!pic.twitter.com\/danbtqvyy9","timestamp":1508699512000,"timestamp_epochs":1508699512,"tweet_id":"922178709813112833","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/922178709813112833","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Poder360","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sess\u00e3o da C\u00e2mara estava marcada para as 9h. H\u00e1 apenas 1 deputado no plen\u00e1rio. Depois, CCJ analisa den\u00fancia contra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39591928\" dir=\"ltr\" href=\"\/MichelTemer\"><s>@<\/s><b>MichelTemer<\/b><\/a> e ministros.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyALvCMIfk\">pic.twitter.com\/PyALvCMIfk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"920248263936217091","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":20,"text":"Sess\u00e3o da C\u00e2mara estava marcada para as 9h. H\u00e1 apenas 1 deputado no plen\u00e1rio. Depois, CCJ analisa den\u00fancia contra @MichelTemer e ministros.pic.twitter.com\/PyALvCMIfk","timestamp":1508238295000,"timestamp_epochs":1508238295,"tweet_id":"920244228248276992","tweet_url":"\/Poder360\/status\/920244228248276992","user_id":"4896510833","username":"Poder360"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Suponho que as pessoas que alimentam o h\u00e1bito de palpitar na vida alheia devam ter suas vidas em perfeita ordem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":26588,"replies":479,"retweet_id":"919384555987111936","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":14292,"text":"Suponho que as pessoas que alimentam o h\u00e1bito de palpitar na vida alheia devam ter suas vidas em perfeita ordem.","timestamp":1507984858000,"timestamp_epochs":1507984858,"tweet_id":"919181233787162624","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/919181233787162624","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Thithi\u2738","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, voc\u00eas entenderam errado \u00e9 Cura Whey. \u00c9 pra curar todo mundo que s\u00f3 fica falando de academia e crossfit<\/p>","is_retweet":1,"likes":809,"replies":8,"retweet_id":"911279391489036288","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":502,"text":"Gente, voc\u00eas entenderam errado \u00e9 Cura Whey. \u00c9 pra curar todo mundo que s\u00f3 fica falando de academia e crossfit","timestamp":1505846048000,"timestamp_epochs":1505846048,"tweet_id":"910210414386012162","tweet_url":"\/thivignali\/status\/910210414386012162","user_id":"52468704","username":"thivignali"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes tudo o que voc\u00ea precisa na vida \u00e9 de uma pessoa que sussurre no seu ouvido: \"paguei a fatura deste m\u00eas do seu cart\u00e3o.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":15446,"replies":455,"retweet_id":"899935414219309056","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6672,"text":"\u00c0s vezes tudo o que voc\u00ea precisa na vida \u00e9 de uma pessoa que sussurre no seu ouvido: \"paguei a fatura deste m\u00eas do seu cart\u00e3o.\"","timestamp":1503343302000,"timestamp_epochs":1503343302,"tweet_id":"899713136839753732","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/899713136839753732","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Bruno, o horr\u00edvel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou claustrof\u00f3bico\nN\u00e3o me coloque na sua mente pequena<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"899387215264047104","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":46,"text":"Sou claustrof\u00f3bico\nN\u00e3o me coloque na sua mente pequena","timestamp":1503178061000,"timestamp_epochs":1503178061,"tweet_id":"899020065261203456","tweet_url":"\/Bruno_horrivel\/status\/899020065261203456","user_id":"267386053","username":"Bruno_horrivel"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Se falar mal do Temer, eu vou cortar o microfone\" \nMuito bem, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157226645\" dir=\"ltr\" href=\"\/JoseMedeirosMT\"><s>@<\/s><b>JoseMedeirosMT<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste\"\/><img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Rosto sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f600.png\" title=\"Rosto sorridente\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lvCBRv0WIE\">pic.twitter.com\/lvCBRv0WIE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":541,"replies":53,"retweet_id":"897984282194345985","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":419,"text":"\"Se falar mal do Temer, eu vou cortar o microfone\" \nMuito bem, @JoseMedeirosMT pic.twitter.com\/lvCBRv0WIE","timestamp":1502894438000,"timestamp_epochs":1502894438,"tweet_id":"897830466866339840","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/897830466866339840","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordado por fora, desmaiado por dentro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":24731,"replies":434,"retweet_id":"897450826242834433","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":28148,"text":"Acordado por fora, desmaiado por dentro.","timestamp":1502702063000,"timestamp_epochs":1502702063,"tweet_id":"897023585444929536","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/897023585444929536","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Whiplash.Net","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Free Metal: super her\u00f3i viraliza tocando Metallica pra vizinhan\u00e7a <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_777\/266828-metallica.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BqDsZVoJGB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_777\/266828-metallica.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">whiplash.net\/materias\/news_<\/span><span class=\"invisible\">777\/266828-metallica.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Metallica?src=hash\"><s>#<\/s><b>Metallica<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QquthgXfMY\">pic.twitter.com\/QquthgXfMY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"890022831207141378","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":23,"text":"Free Metal: super her\u00f3i viraliza tocando Metallica pra vizinhan\u00e7a https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_777\/266828-metallica.html\u00a0\u2026 #Metallicapic.twitter.com\/QquthgXfMY","timestamp":1501030685000,"timestamp_epochs":1501030685,"tweet_id":"890013318693257218","tweet_url":"\/Whiplash_Net\/status\/890013318693257218","user_id":"28278145","username":"Whiplash_Net"},{"fullname":"M E D E I R O S \ud83e\uddf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo oral \u00e9 a 2\u00aa melhor coisa q o ser humano pode fazer com a boca\n\na primeira continua sendo deixar ela fechadinha pra n\u00e3o falar merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":24709,"replies":63,"retweet_id":"890021892085735424","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":17791,"text":"sexo oral \u00e9 a 2\u00aa melhor coisa q o ser humano pode fazer com a boca\n\na primeira continua sendo deixar ela fechadinha pra n\u00e3o falar merda","timestamp":1500872951000,"timestamp_epochs":1500872951,"tweet_id":"889351735151661059","tweet_url":"\/baahsepulveda\/status\/889351735151661059","user_id":"3005767989","username":"baahsepulveda"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc briga pq o boy n\u00e3o te convida pra um encontro de verdade... e na primeira oportunidade (frente fria) remarca pra um jantar em casa.. <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc briga pq o boy n\u00e3o te convida pra um encontro de verdade... e na primeira oportunidade (frente fria) remarca pra um jantar em casa.. ","timestamp":1500396274000,"timestamp_epochs":1500396274,"tweet_id":"887352406048030721","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/887352406048030721","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Re Corr\u00eaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AntesDoFeminismo?src=hash\"><s>#<\/s><b>AntesDoFeminismo<\/b><\/a> ela namorava o Eduardo Bolsonaro, depois do Feminismo rebolando de roupa curta na balada com m\u00e9dico cubano. :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FXqFXXRYNd\">pic.twitter.com\/FXqFXXRYNd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1077,"replies":122,"retweet_id":"884844262130499584","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":439,"text":"#AntesDoFeminismo ela namorava o Eduardo Bolsonaro, depois do Feminismo rebolando de roupa curta na balada com m\u00e9dico cubano. :Dpic.twitter.com\/FXqFXXRYNd","timestamp":1499719188000,"timestamp_epochs":1499719188,"tweet_id":"884512502385659909","tweet_url":"\/letrapreta\/status\/884512502385659909","user_id":"138528069","username":"letrapreta"},{"fullname":"descompensada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra namorar algu\u00e9m que suba sua autoestima e te diga todo dia que voc\u00ea \u00e9 um mulher\u00e3o do caralho \u00e9 melhor nem namorar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2555,"replies":9,"retweet_id":"884843297969250305","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2180,"text":"Se n\u00e3o for pra namorar algu\u00e9m que suba sua autoestima e te diga todo dia que voc\u00ea \u00e9 um mulher\u00e3o do caralho \u00e9 melhor nem namorar.","timestamp":1499634310000,"timestamp_epochs":1499634310,"tweet_id":"884156499408424960","tweet_url":"\/strangeactt\/status\/884156499408424960","user_id":"2279047228","username":"strangeactt"},{"fullname":"Guarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou apto ao cargo de adulto essas atribui\u00e7\u00f5es de acordar cedo trabalhar e ter responsabilidade n\u00e3o \u00e9 pra mim mas agrade\u00e7o a oportunidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":144,"replies":1,"retweet_id":"878283567750553600","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":133,"text":"N\u00e3o sou apto ao cargo de adulto essas atribui\u00e7\u00f5es de acordar cedo trabalhar e ter responsabilidade n\u00e3o \u00e9 pra mim mas agrade\u00e7o a oportunidade","timestamp":1498127935000,"timestamp_epochs":1498127935,"tweet_id":"877838301931216896","tweet_url":"\/Leo_oguarda\/status\/877838301931216896","user_id":"299640277","username":"Leo_oguarda"},{"fullname":"Albus Dumbledore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bras\u00edlia: O minist\u00e9rio caiu. O ministro da magia est\u00e1 morto. Eles est\u00e3o vindo, eles est\u00e3o vindo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gvrk4UR3Ux\">pic.twitter.com\/Gvrk4UR3Ux<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2310,"replies":17,"retweet_id":"867773852151148544","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1728,"text":"Bras\u00edlia: O minist\u00e9rio caiu. O ministro da magia est\u00e1 morto. Eles est\u00e3o vindo, eles est\u00e3o vindo...pic.twitter.com\/Gvrk4UR3Ux","timestamp":1495657475000,"timestamp_epochs":1495657475,"tweet_id":"867476441209999361","tweet_url":"\/ProfessorDum\/status\/867476441209999361","user_id":"1144058016","username":"ProfessorDum"},{"fullname":"House of Cards","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 dif\u00edcil competir.<\/p>","is_retweet":1,"likes":143571,"replies":3968,"retweet_id":"865000053160660995","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":126817,"text":"T\u00e1 dif\u00edcil competir.","timestamp":1495065369000,"timestamp_epochs":1495065369,"tweet_id":"864992970994368512","tweet_url":"\/HouseofCards\/status\/864992970994368512","user_id":"1023096199","username":"HouseofCards"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu neste momento:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGHjw48h8n\">pic.twitter.com\/xGHjw48h8n<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1236,"replies":34,"retweet_id":"864988874057056256","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":667,"text":"Eu neste momento:pic.twitter.com\/xGHjw48h8n","timestamp":1495063468000,"timestamp_epochs":1495063468,"tweet_id":"864984997933051904","tweet_url":"\/diImabr\/status\/864984997933051904","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Pensador do S\u00e9culo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temer ou Vasco: quem cai primeiro, Juninho?<\/p>","is_retweet":1,"likes":327,"replies":9,"retweet_id":"864988743660433408","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":329,"text":"Temer ou Vasco: quem cai primeiro, Juninho?","timestamp":1495061729000,"timestamp_epochs":1495061729,"tweet_id":"864977701714743297","tweet_url":"\/oclebermachado\/status\/864977701714743297","user_id":"82843602","username":"oclebermachado"},{"fullname":"titi m\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiramente voc\u00eas sabem, segundamente DIRETAS J\u00c1!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3511,"replies":47,"retweet_id":"864988686169067520","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2575,"text":"Primeiramente voc\u00eas sabem, segundamente DIRETAS J\u00c1!","timestamp":1495062777000,"timestamp_epochs":1495062777,"tweet_id":"864982098746241024","tweet_url":"\/titimuller\/status\/864982098746241024","user_id":"54423036","username":"titimuller"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O BONNER J\u00c1 COME\u00c7OU CHAMANDO O TEMER DE \u201cEX-PRESIDENTE\u201d KKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":3488,"replies":50,"retweet_id":"864988654728613888","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1663,"text":"O BONNER J\u00c1 COME\u00c7OU CHAMANDO O TEMER DE \u201cEX-PRESIDENTE\u201d KKKK","timestamp":1495063731000,"timestamp_epochs":1495063731,"tweet_id":"864986100552654849","tweet_url":"\/diImabr\/status\/864986100552654849","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m est\u00e1 querendo ir pro Peru com a mam\u00e3e!<img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VyXCLzc2Wr\">pic.twitter.com\/VyXCLzc2Wr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m est\u00e1 querendo ir pro Peru com a mam\u00e3e!pic.twitter.com\/VyXCLzc2Wr","timestamp":1495041151000,"timestamp_epochs":1495041151,"tweet_id":"864891391436095489","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/864891391436095489","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasileiro \u00e9 Cordial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WtHY9KGyAv\">pic.twitter.com\/WtHY9KGyAv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7809,"replies":99,"retweet_id":"861977513412657152","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4467,"text":"O Brasileiro \u00e9 Cordialpic.twitter.com\/WtHY9KGyAv","timestamp":1494249799000,"timestamp_epochs":1494249799,"tweet_id":"861572223034961922","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/861572223034961922","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- oi tudo bem?\n- melhor agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TbNNqTpS86\">pic.twitter.com\/TbNNqTpS86<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5543,"replies":32,"retweet_id":"861977512313794562","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7174,"text":"- oi tudo bem?\n- melhor agorapic.twitter.com\/TbNNqTpS86","timestamp":1494338360000,"timestamp_epochs":1494338360,"tweet_id":"861943671817728000","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/861943671817728000","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil n\u00e3o precisa nem de extrema direita nem de extrema esquerda, precisa de extrema un\u00e7\u00e3o!<\/p>","is_retweet":1,"likes":4658,"replies":76,"retweet_id":"860234774258098176","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1787,"text":"O Brasil n\u00e3o precisa nem de extrema direita nem de extrema esquerda, precisa de extrema un\u00e7\u00e3o!","timestamp":1493904584000,"timestamp_epochs":1493904584,"tweet_id":"860124286450888705","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/860124286450888705","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"George Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha l\u00e1: em dia de greve geral, ministro Gilmar Mendes manda soltar da cadeia o empres\u00e1rio Eike Batista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/858078293857370112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TcmxShkDKb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/858078293857370112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/858078293857370112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":487,"replies":30,"retweet_id":"858086648407568384","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":447,"text":"Olha l\u00e1: em dia de greve geral, ministro Gilmar Mendes manda soltar da cadeia o empres\u00e1rio Eike Batistahttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/858078293857370112\u00a0\u2026","timestamp":1493416871000,"timestamp_epochs":1493416871,"tweet_id":"858078666915540995","tweet_url":"\/GeorgMarques\/status\/858078666915540995","user_id":"40548874","username":"GeorgMarques"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doria prometeu: quem foi trabalhar, vai ganhar uma camiseta do Romero Britto!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1281,"replies":45,"retweet_id":"858086508984762368","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":242,"text":"Doria prometeu: quem foi trabalhar, vai ganhar uma camiseta do Romero Britto!","timestamp":1493408869000,"timestamp_epochs":1493408869,"tweet_id":"858045105730715648","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/858045105730715648","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A intensidade com que queremos pode nos privar de saber se o que queremos \u00e9 o que honestamente precisamos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7603,"replies":93,"retweet_id":"856621462802882560","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4663,"text":"A intensidade com que queremos pode nos privar de saber se o que queremos \u00e9 o que honestamente precisamos.","timestamp":1493067425000,"timestamp_epochs":1493067425,"tweet_id":"856612985502126084","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/856612985502126084","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio vai devolver o S\u00e3o Paulo \u00e0 Libertadores. Podem tirar print.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PaiJuvenalN%C3%A3oErra?src=hash\"><s>#<\/s><b>PaiJuvenalN\u00e3oErra<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":8,"retweet_id":"855245083196698624","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":35,"text":"Rog\u00e9rio vai devolver o S\u00e3o Paulo \u00e0 Libertadores. Podem tirar print.\n#PaiJuvenalN\u00e3oErra","timestamp":1492715855000,"timestamp_epochs":1492715855,"tweet_id":"855138393688342528","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/855138393688342528","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Guarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crian\u00e7a de manh\u00e3: m\u00e3e te acorda com carinho\n\nAdulto de manh\u00e3: A vida te acorda com um tapa na cara pra vc resolver as responsabilidades<\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"848893595608371200","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":52,"text":"Crian\u00e7a de manh\u00e3: m\u00e3e te acorda com carinho\n\nAdulto de manh\u00e3: A vida te acorda com um tapa na cara pra vc resolver as responsabilidades","timestamp":1491218367000,"timestamp_epochs":1491218367,"tweet_id":"848857472060334080","tweet_url":"\/Leo_oguarda\/status\/848857472060334080","user_id":"299640277","username":"Leo_oguarda"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Belieber! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/teenrach?src=hash\"><s>#<\/s><b>teenrach<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pourposetour?src=hash\"><s>#<\/s><b>pourposetour<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/justinbieber?src=hash\"><s>#<\/s><b>justinbieber<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/jblover?src=hash\"><s>#<\/s><b>jblover<\/b><\/a> @ Allianz\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BSZ68ZIFFGvqS2lSh7_ny4DA5noj8A8POyx38U0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McONoyE4k2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BSZ68ZIFFGvqS2lSh7_ny4DA5noj8A8POyx38U0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BSZ68ZIFFGvq<\/span><span class=\"invisible\">S2lSh7_ny4DA5noj8A8POyx38U0\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Belieber! #teenrach #pourposetour #justinbieber #jblover @ Allianz\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BSZ68ZIFFGvqS2lSh7_ny4DA5noj8A8POyx38U0\/\u00a0\u2026","timestamp":1491183448000,"timestamp_epochs":1491183448,"tweet_id":"848711012635336706","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/848711012635336706","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca mais poder\u00e3o falar que o Justin Bieber \u00e9 um cantor de fama mundial kkkkkkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/humor?src=hash\"><s>#<\/s><b>humor<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNzl06OTmY\">pic.twitter.com\/KNzl06OTmY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":1,"retweet_id":"848660656450621442","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":96,"text":"Nunca mais poder\u00e3o falar que o Justin Bieber \u00e9 um cantor de fama mundial kkkkkkkkk #humor.pic.twitter.com\/KNzl06OTmY","timestamp":1491145490000,"timestamp_epochs":1491145490,"tweet_id":"848551804292001792","tweet_url":"\/Canelada_FC\/status\/848551804292001792","user_id":"197899410","username":"Canelada_FC"},{"fullname":"cachorro acorda com pr\u00f3prio peido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foto parece que foi tirada no inferno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CwqHzBCO8Q\">pic.twitter.com\/CwqHzBCO8Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15072,"replies":177,"retweet_id":"843872992669188099","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":12905,"text":"essa foto parece que foi tirada no infernopic.twitter.com\/CwqHzBCO8Q","timestamp":1489963849000,"timestamp_epochs":1489963849,"tweet_id":"843595644531019776","tweet_url":"\/goticosuave\/status\/843595644531019776","user_id":"277616533","username":"goticosuave"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele dia em que vc sai de casa pra ser k\u00e1rmico!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele dia em que vc sai de casa pra ser k\u00e1rmico!","timestamp":1489813603000,"timestamp_epochs":1489813603,"tweet_id":"842965468231225344","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/842965468231225344","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"egirao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 produtos 100% nacionais:\n\nFeijoada\nPobre anti greve\nCaixa dois \"do bem\" \n\nPs: o primeiro tenho d\u00favidas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":0,"retweet_id":"842180087646699521","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":53,"text":"3 produtos 100% nacionais:\n\nFeijoada\nPobre anti greve\nCaixa dois \"do bem\" \n\nPs: o primeiro tenho d\u00favidas.","timestamp":1489577988000,"timestamp_epochs":1489577988,"tweet_id":"841977226467901440","tweet_url":"\/egirao\/status\/841977226467901440","user_id":"16283576","username":"egirao"},{"fullname":"pedro pedreiro penseiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"a greve atrapalha a sociedade\"\n\npor isso chama greve, se fosse pra divertir chamava meme<\/p>","is_retweet":1,"likes":6792,"replies":26,"retweet_id":"842179916376465408","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6380,"text":"\"a greve atrapalha a sociedade\"\n\npor isso chama greve, se fosse pra divertir chamava meme","timestamp":1489578127000,"timestamp_epochs":1489578127,"tweet_id":"841977808247218176","tweet_url":"\/castrijon\/status\/841977808247218176","user_id":"21918975","username":"castrijon"},{"fullname":"Amada Foca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai desse corpo que q n\u00e3o lhe pertence, GLITTER!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"836935520592801793","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3,"text":"Sai desse corpo que q n\u00e3o lhe pertence, GLITTER!!!","timestamp":1488363386000,"timestamp_epochs":1488363386,"tweet_id":"836882814935105536","tweet_url":"\/amadafoca\/status\/836882814935105536","user_id":"52816227","username":"amadafoca"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo BBB, mas concordo... quem transa, n\u00e3o enche o saco <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Macaco surdo e mudo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64a.png\" title=\"Macaco surdo e mudo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/poxakess_\/status\/835138025944399873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dSKXZ7oxsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/poxakess_\/status\/835138025944399873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/poxakess_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/835138025944399873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vejo BBB, mas concordo... quem transa, n\u00e3o enche o saco https:\/\/twitter.com\/poxakess_\/status\/835138025944399873\u00a0\u2026","timestamp":1487961647000,"timestamp_epochs":1487961647,"tweet_id":"835197801072115717","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/835197801072115717","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">foto de radiomixfm <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BQ5e18Rg5cl\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uswtq33DWk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BQ5e18Rg5cl\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BQ5e18Rg5cl\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foto de radiomixfm https:\/\/instagram.com\/p\/BQ5e18Rg5cl\/\u00a0","timestamp":1487961106000,"timestamp_epochs":1487961106,"tweet_id":"835195529969733632","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/835195529969733632","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos urgentemente devolver o Brasil aos \u00edndios.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14783,"replies":394,"retweet_id":"830015280826941440","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":10299,"text":"Precisamos urgentemente devolver o Brasil aos \u00edndios.","timestamp":1486588872000,"timestamp_epochs":1486588872,"tweet_id":"829439964073058304","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/829439964073058304","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Libertadores da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexo \u00e9 coisa de adolescente\nAdulto gosta mesmo \u00e9 de assistir jogo da Libertadores<\/p>","is_retweet":1,"likes":123,"replies":0,"retweet_id":"830015198773772288","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":87,"text":"Sexo \u00e9 coisa de adolescente\nAdulto gosta mesmo \u00e9 de assistir jogo da Libertadores","timestamp":1486596981000,"timestamp_epochs":1486596981,"tweet_id":"829473974480470016","tweet_url":"\/LIBERTADADEPRE1\/status\/829473974480470016","user_id":"3586865307","username":"LIBERTADADEPRE1"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o deixem esta imagem morrer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UWe2qEq0qS\">pic.twitter.com\/UWe2qEq0qS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5323,"replies":40,"retweet_id":"830014952199053312","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4757,"text":"N\u00e3o deixem esta imagem morrer.pic.twitter.com\/UWe2qEq0qS","timestamp":1486648679000,"timestamp_epochs":1486648679,"tweet_id":"829690814053888001","tweet_url":"\/malvados\/status\/829690814053888001","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe o q o Frankstemer disse pro Michelzinho? \"Toma sua sopa antes que coagule\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":1058,"replies":23,"retweet_id":"830013094260834304","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":200,"text":"Sabe o q o Frankstemer disse pro Michelzinho? \"Toma sua sopa antes que coagule\"","timestamp":1486486953000,"timestamp_epochs":1486486953,"tweet_id":"829012486661750784","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/829012486661750784","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos rodar essas listas a\u00ed! T\u00f4 querendo virar residente e ganhar pouco! <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos rodar essas listas a\u00ed! T\u00f4 querendo virar residente e ganhar pouco! ","timestamp":1485940868000,"timestamp_epochs":1485940868,"tweet_id":"826722040086482945","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/826722040086482945","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"juliana rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algumas picha\u00e7oes conseguem dizer aquilo q n conseguimos definir com clareza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WDOTouhhjp\">pic.twitter.com\/WDOTouhhjp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":661,"replies":3,"retweet_id":"824299495097823232","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":917,"text":"algumas picha\u00e7oes conseguem dizer aquilo q n conseguimos definir com clarezapic.twitter.com\/WDOTouhhjp","timestamp":1485279652000,"timestamp_epochs":1485279652,"tweet_id":"823948700112343044","tweet_url":"\/juziuzi\/status\/823948700112343044","user_id":"48869913","username":"juziuzi"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo foi fundada h\u00e1 463 anos e afundada na \u00faltima enchente!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1222,"replies":24,"retweet_id":"824215048168083456","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":216,"text":"S\u00e3o Paulo foi fundada h\u00e1 463 anos e afundada na \u00faltima enchente!","timestamp":1485343102000,"timestamp_epochs":1485343102,"tweet_id":"824214826155200513","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/824214826155200513","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como zerar a vida, e pra equilibrar o universo, pegar conjuntivite! <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como zerar a vida, e pra equilibrar o universo, pegar conjuntivite! ","timestamp":1485342930000,"timestamp_epochs":1485342930,"tweet_id":"824214106458693632","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/824214106458693632","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Libertadores da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inspirado na Juve, Vasco da Gama muda o escudo. \n\nVeja como como ficou :<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9XHw0HUiaF\">pic.twitter.com\/9XHw0HUiaF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"821543820991021057","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":34,"text":"Inspirado na Juve, Vasco da Gama muda o escudo. \n\nVeja como como ficou :pic.twitter.com\/9XHw0HUiaF","timestamp":1484695603000,"timestamp_epochs":1484695603,"tweet_id":"821499019184766976","tweet_url":"\/LIBERTADADEPRE1\/status\/821499019184766976","user_id":"3586865307","username":"LIBERTADADEPRE1"},{"fullname":"Insta: marianacyrne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- E a\u00ed, o que vc costuma tomar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sSmHrETIlR\">pic.twitter.com\/sSmHrETIlR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":336,"replies":2,"retweet_id":"821543628774502401","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":532,"text":"- E a\u00ed, o que vc costuma tomar?pic.twitter.com\/sSmHrETIlR","timestamp":1484654697000,"timestamp_epochs":1484654697,"tweet_id":"821327446062538758","tweet_url":"\/marianacyrne\/status\/821327446062538758","user_id":"1373502739","username":"marianacyrne"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo q uma pessoa precisa pra ser feliz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PgnHwtNB99\">pic.twitter.com\/PgnHwtNB99<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":640,"replies":28,"retweet_id":"821543499472470016","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":186,"text":"Tudo q uma pessoa precisa pra ser feliz!pic.twitter.com\/PgnHwtNB99","timestamp":1484664305000,"timestamp_epochs":1484664305,"tweet_id":"821367747653279745","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/821367747653279745","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Libertadores da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de Juve e Vasco, Flu tamb\u00e9m muda o escudo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YnJVIiACZP\">pic.twitter.com\/YnJVIiACZP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"821543092172062721","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":29,"text":"Depois de Juve e Vasco, Flu tamb\u00e9m muda o escudo.pic.twitter.com\/YnJVIiACZP","timestamp":1484697059000,"timestamp_epochs":1484697059,"tweet_id":"821505127370686468","tweet_url":"\/LIBERTADADEPRE1\/status\/821505127370686468","user_id":"3586865307","username":"LIBERTADADEPRE1"},{"fullname":"S\u00e3o Paulo FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COPA BRASIL SUB-15: FIM DE JOGO! Tricolor elimina o Corinthians nos p\u00eanaltis e chega \u00e0s semifinais<\/p>","is_retweet":1,"likes":883,"replies":70,"retweet_id":"821543051021713408","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":402,"text":"COPA BRASIL SUB-15: FIM DE JOGO! Tricolor elimina o Corinthians nos p\u00eanaltis e chega \u00e0s semifinais","timestamp":1484697719000,"timestamp_epochs":1484697719,"tweet_id":"821507895481237504","tweet_url":"\/SaoPauloFC\/status\/821507895481237504","user_id":"24920669","username":"SaoPauloFC"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos, ATA \u00e9 um neg\u00f3cio q se faz em reuni\u00e3o.. at\u00e9 hj n\u00e3o sei se \u00e9 pra se ler \"ah t\u00e1!\" ou se vcs s\u00e3o s\u00f3 retardados mesmo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos, ATA \u00e9 um neg\u00f3cio q se faz em reuni\u00e3o.. at\u00e9 hj n\u00e3o sei se \u00e9 pra se ler \"ah t\u00e1!\" ou se vcs s\u00e3o s\u00f3 retardados mesmo!","timestamp":1484618053000,"timestamp_epochs":1484618053,"tweet_id":"821173751693897731","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/821173751693897731","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Catraca Livre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos apurando informa\u00e7\u00f5es para uma reportagem sobre casos que nossas leitoras j\u00e1 enfrentaram nessa \u00e9poca do ano.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/dlvr.it\/N7HYyz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pHuSxFOMF1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/dlvr.it\/N7HYyz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it\/N7HYyz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jCyQVf9dhw\">pic.twitter.com\/jCyQVf9dhw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"821172910450757633","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"Estamos apurando informa\u00e7\u00f5es para uma reportagem sobre casos que nossas leitoras j\u00e1 enfrentaram nessa \u00e9poca do ano.\u2026 http:\/\/dlvr.it\/N7HYyz\u00a0pic.twitter.com\/jCyQVf9dhw","timestamp":1484616011000,"timestamp_epochs":1484616011,"tweet_id":"821165186736263168","tweet_url":"\/catracalivre\/status\/821165186736263168","user_id":"18938394","username":"catracalivre"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando aparece um corintiano falando do Drogba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vybPFt1HC0\">pic.twitter.com\/vybPFt1HC0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1508,"replies":25,"retweet_id":"821172139751567361","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":706,"text":"Quando aparece um corintiano falando do Drogbapic.twitter.com\/vybPFt1HC0","timestamp":1484577441000,"timestamp_epochs":1484577441,"tweet_id":"821003410484953088","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/821003410484953088","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians: mete goleadas na Copinha \/ Revela o Dentinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":288,"replies":17,"retweet_id":"821171481057095680","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":104,"text":"Corinthians: mete goleadas na Copinha \/ Revela o Dentinho","timestamp":1484608443000,"timestamp_epochs":1484608443,"tweet_id":"821133444679864324","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/821133444679864324","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Tricolor On The Rock","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campanha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VOLTACALLERI?src=hash\"><s>#<\/s><b>VOLTACALLERI<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/6MESESFOIPOUCO?src=hash\"><s>#<\/s><b>6MESESFOIPOUCO<\/b><\/a>\nConfira V\u00eddeo da campanha...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.tricolorontherock.com.br\/campanha-voltacalleri-6mesesfoipouco\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6jlehvShNc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.tricolorontherock.com.br\/campanha-voltacalleri-6mesesfoipouco\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">tricolorontherock.com.br\/campanha-volta<\/span><span class=\"invisible\">calleri-6mesesfoipouco\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8iLoT49AM\">pic.twitter.com\/B8iLoT49AM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1636,"replies":99,"retweet_id":"820619612387766272","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":678,"text":"Campanha #VOLTACALLERI #6MESESFOIPOUCO\nConfira V\u00eddeo da campanha...\nhttp:\/\/www.tricolorontherock.com.br\/campanha-voltacalleri-6mesesfoipouco\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/B8iLoT49AM","timestamp":1484102265000,"timestamp_epochs":1484102265,"tweet_id":"819010378889920513","tweet_url":"\/TricolorOnRock\/status\/819010378889920513","user_id":"1072390164","username":"TricolorOnRock"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quis me convencer que n\u00e3o foi golpe\nlogo eu\neleita com 54 milh\u00f5es 501 mil 118 votos<\/p>","is_retweet":1,"likes":4643,"replies":50,"retweet_id":"819508984826753024","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3306,"text":"quis me convencer que n\u00e3o foi golpe\nlogo eu\neleita com 54 milh\u00f5es 501 mil 118 votos","timestamp":1484155956000,"timestamp_epochs":1484155956,"tweet_id":"819235575433662464","tweet_url":"\/diImabr\/status\/819235575433662464","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira baixa de 2017!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BVhFS4VzQ2\">pic.twitter.com\/BVhFS4VzQ2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":865,"replies":68,"retweet_id":"819508859358298113","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":255,"text":"Primeira baixa de 2017!pic.twitter.com\/BVhFS4VzQ2","timestamp":1484165385000,"timestamp_epochs":1484165385,"tweet_id":"819275123333222401","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/819275123333222401","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Guarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda segunda semana do ano e j\u00e1 foram cada respirada funda<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"819156189183414273","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":52,"text":"Ainda segunda semana do ano e j\u00e1 foram cada respirada funda","timestamp":1484135957000,"timestamp_epochs":1484135957,"tweet_id":"819151691920576512","tweet_url":"\/Leo_oguarda\/status\/819151691920576512","user_id":"299640277","username":"Leo_oguarda"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me explica essa vibe de roupas com um abacaxi \u00fanico na barriga!?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me explica essa vibe de roupas com um abacaxi \u00fanico na barriga!?","timestamp":1484098341000,"timestamp_epochs":1484098341,"tweet_id":"818993919103008768","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/818993919103008768","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq a vida \u00e9 ter 15 anos e cometer os mesmos erros all over again! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq a vida \u00e9 ter 15 anos e cometer os mesmos erros all over again! ","timestamp":1480740359000,"timestamp_epochs":1480740359,"tweet_id":"804909525002227712","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/804909525002227712","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Liverpool FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/For%C3%A7aChape?src=hash\"><s>#<\/s><b>For\u00e7aChape<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/35GfAl2k7J\">pic.twitter.com\/35GfAl2k7J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89611,"replies":1803,"retweet_id":"803731167115673600","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":70277,"text":"#For\u00e7aChapepic.twitter.com\/35GfAl2k7J","timestamp":1480449551000,"timestamp_epochs":1480449551,"tweet_id":"803689786611499008","tweet_url":"\/LFC\/status\/803689786611499008","user_id":"19583545","username":"LFC"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para n\u00e3o pegar mal em caso de desabamento, Corinthians troca nome do est\u00e1dio para Arena Movedi\u00e7a.<\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"794297272578297856","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":20,"text":"Para n\u00e3o pegar mal em caso de desabamento, Corinthians troca nome do est\u00e1dio para Arena Movedi\u00e7a.","timestamp":1478108915000,"timestamp_epochs":1478108915,"tweet_id":"793872447061778432","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/793872447061778432","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My \"haha\" is fake.\n\nMy \"hahaha\" is true.\n\nMy \"HAHAHAHA\" is so funny I nearly died.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10608,"replies":74,"retweet_id":"794297245533356032","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":11514,"text":"My \"haha\" is fake.\n\nMy \"hahaha\" is true.\n\nMy \"HAHAHAHA\" is so funny I nearly died.","timestamp":1478152808000,"timestamp_epochs":1478152808,"tweet_id":"794056547378794496","tweet_url":"\/9GAG\/status\/794056547378794496","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"andare \u00f4 \u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sozinha em casa hoje a noite.\n\nExpectativa:\n- boys\n- meter o loco andar pelada cozinhar fazer festa\n\nRealidade\n- netflix\n- dormir\n- miojo<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"791365123508142080","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"Sozinha em casa hoje a noite.\n\nExpectativa:\n- boys\n- meter o loco andar pelada cozinhar fazer festa\n\nRealidade\n- netflix\n- dormir\n- miojo","timestamp":1477337241000,"timestamp_epochs":1477337241,"tweet_id":"790635810831921152","tweet_url":"\/leandare\/status\/790635810831921152","user_id":"52392310","username":"leandare"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei q podia ser fitness, at\u00e9 descobrir q preciso ganhar 8,7Kg de massa magra e 2,3Kg de gordura... Resultado: adeus academia! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei q podia ser fitness, at\u00e9 descobrir q preciso ganhar 8,7Kg de massa magra e 2,3Kg de gordura... Resultado: adeus academia! ","timestamp":1475335835000,"timestamp_epochs":1475335835,"tweet_id":"782241306785488896","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/782241306785488896","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Haja pal\u00f3culos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LdfNsj7AfE\">pic.twitter.com\/LdfNsj7AfE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Haja pal\u00f3culospic.twitter.com\/LdfNsj7AfE","timestamp":1472911843000,"timestamp_epochs":1472911843,"tweet_id":"772074346630279168","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/772074346630279168","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abuelita en la balada! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abuelita en la balada! ","timestamp":1469928664000,"timestamp_epochs":1469928664,"tweet_id":"759561986418016256","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/759561986418016256","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta ser velha pra chegar as 9h em ksa... Tem q ser o dia da empregada e vc tem q esperar ela limpar o quarto antes de dormir <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o basta ser velha pra chegar as 9h em ksa... Tem q ser o dia da empregada e vc tem q esperar ela limpar o quarto antes de dormir ","timestamp":1469887500000,"timestamp_epochs":1469887500,"tweet_id":"759389331542970372","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/759389331542970372","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas alegrinhas, comunicativas, esbanjando disposi\u00e7\u00e3o e carisma. Quero s\u00f3 v\u00ea-las quando o despertador esguelhar \u00e0s 6 horas da manh\u00e3.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7937,"replies":430,"retweet_id":"759388496704499712","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3847,"text":"Pessoas alegrinhas, comunicativas, esbanjando disposi\u00e7\u00e3o e carisma. Quero s\u00f3 v\u00ea-las quando o despertador esguelhar \u00e0s 6 horas da manh\u00e3.","timestamp":1469673397000,"timestamp_epochs":1469673397,"tweet_id":"758491321325674496","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/758491321325674496","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprendam, terr\u00e1queos. Na hora da fome a formalidade \u00e9 tortura.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4462,"replies":114,"retweet_id":"757332844825964545","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3012,"text":"Aprendam, terr\u00e1queos. Na hora da fome a formalidade \u00e9 tortura.","timestamp":1469373695000,"timestamp_epochs":1469373695,"tweet_id":"757234277608222720","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/757234277608222720","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea chega pra almo\u00e7ar, doido pra enfiar a cara numa bacia de macarr\u00e3o, e se depara com a fam\u00edlia elegantemente reunida, degustando canap\u00e9s.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5916,"replies":205,"retweet_id":"757332839612448768","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1088,"text":"Voc\u00ea chega pra almo\u00e7ar, doido pra enfiar a cara numa bacia de macarr\u00e3o, e se depara com a fam\u00edlia elegantemente reunida, degustando canap\u00e9s.","timestamp":1469373498000,"timestamp_epochs":1469373498,"tweet_id":"757233453792370691","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/757233453792370691","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Lucas Moura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns aos meninos do sub17 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24920669\" dir=\"ltr\" href=\"\/SaoPauloFC\"><s>@<\/s><b>SaoPauloFC<\/b><\/a>  e ao meu parceiro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fabinho?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fabinho<\/b><\/a>, pelo t\u00edtulo da Ta\u00e7a BH de 2016.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FalJ52s8SJ\">pic.twitter.com\/FalJ52s8SJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1349,"replies":31,"retweet_id":"757331230706765824","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":340,"text":"Parab\u00e9ns aos meninos do sub17 do @SaoPauloFC  e ao meu parceiro #Fabinho, pelo t\u00edtulo da Ta\u00e7a BH de 2016.pic.twitter.com\/FalJ52s8SJ","timestamp":1469384815000,"timestamp_epochs":1469384815,"tweet_id":"757280920101613568","tweet_url":"\/LucasMoura7\/status\/757280920101613568","user_id":"191088059","username":"LucasMoura7"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 um dia hist\u00f3rico para os palestrinos: faz 65 anos que o Palmeiras n\u00e3o tem mundial.<\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"756645527123558400","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":48,"text":"Hoje \u00e9 um dia hist\u00f3rico para os palestrinos: faz 65 anos que o Palmeiras n\u00e3o tem mundial.","timestamp":1469219084000,"timestamp_epochs":1469219084,"tweet_id":"756585795398541312","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/756585795398541312","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Pensador do S\u00e9culo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caio, por que esse papo de mundial do Palmeiras? O dia da mentira mudou pra hoje?<\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":5,"retweet_id":"756645310244454400","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":86,"text":"Caio, por que esse papo de mundial do Palmeiras? O dia da mentira mudou pra hoje?","timestamp":1469232169000,"timestamp_epochs":1469232169,"tweet_id":"756640676444565504","tweet_url":"\/oclebermachado\/status\/756640676444565504","user_id":"82843602","username":"oclebermachado"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BabyBoy tomou a liberdade de fazer a barba no zero e mandou fotos... JUST... DON'T... EVER AGAIN! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BabyBoy tomou a liberdade de fazer a barba no zero e mandou fotos... JUST... DON'T... EVER AGAIN! ","timestamp":1469186327000,"timestamp_epochs":1469186327,"tweet_id":"756448399927472129","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/756448399927472129","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"SPFC da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 hoje caralho puta que pariu que ansiedade da porra vamo s\u00e3o paulo<\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":4,"retweet_id":"750689998765187072","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":131,"text":"\u00e9 hoje caralho puta que pariu que ansiedade da porra vamo s\u00e3o paulo","timestamp":1467774160000,"timestamp_epochs":1467774160,"tweet_id":"750525344671735808","tweet_url":"\/SPFCdaDepressao\/status\/750525344671735808","user_id":"269094530","username":"SPFCdaDepressao"},{"fullname":"S\u00e3o Paulo FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pra dormir?...<\/p>","is_retweet":1,"likes":3209,"replies":393,"retweet_id":"750689972466966528","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5253,"text":"E pra dormir?...","timestamp":1467777667000,"timestamp_epochs":1467777667,"tweet_id":"750540053013639168","tweet_url":"\/SaoPauloFC\/status\/750540053013639168","user_id":"24920669","username":"SaoPauloFC"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00e1ssio e Denis n\u00e3o falharam na rodada??? Corram para as montanhas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8hD597uPUx\">pic.twitter.com\/8hD597uPUx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":8,"retweet_id":"748704872103575554","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":123,"text":"C\u00e1ssio e Denis n\u00e3o falharam na rodada??? Corram para as montanhas!pic.twitter.com\/8hD597uPUx","timestamp":1467254262000,"timestamp_epochs":1467254262,"tweet_id":"748344731155968000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/748344731155968000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daenerys, manda os drag\u00f5es aqui pra queimar o chato do meu vizinho! Eu grito o qto eu quiser na batalha dos bastardos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DominGOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>DominGOT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daenerys, manda os drag\u00f5es aqui pra queimar o chato do meu vizinho! Eu grito o qto eu quiser na batalha dos bastardos! #DominGOT","timestamp":1466388755000,"timestamp_epochs":1466388755,"tweet_id":"744714531742572544","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/744714531742572544","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Procrastino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o reclamo de ter que esperar 1 semana pra ver 2 min de cada personagem em GoT porque a gente espera 30 dias pra receber um sal\u00e1rio ruim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"743224463882358784","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":14,"text":"N\u00e3o reclamo de ter que esperar 1 semana pra ver 2 min de cada personagem em GoT porque a gente espera 30 dias pra receber um sal\u00e1rio ruim.","timestamp":1465989129000,"timestamp_epochs":1465989129,"tweet_id":"743038380645208065","tweet_url":"\/procrastino\/status\/743038380645208065","user_id":"14561681","username":"procrastino"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Okay, eu realmente amo o Ciddad, mas essa foi Malddad! <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f630.png\" title=\"Cara com a boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Okay, eu realmente amo o Ciddad, mas essa foi Malddad! ","timestamp":1466033453000,"timestamp_epochs":1466033453,"tweet_id":"743224288300392452","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/743224288300392452","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Malddad tirando os colch\u014des dos moradores de rua? O len\u00e7ol ele deixa! Que fofo! Esperou o inverno pra fazer malddad?<\/p>","is_retweet":1,"likes":917,"replies":27,"retweet_id":"743224078585180160","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":356,"text":"E o Malddad tirando os colch\u014des dos moradores de rua? O len\u00e7ol ele deixa! Que fofo! Esperou o inverno pra fazer malddad?","timestamp":1466000380000,"timestamp_epochs":1466000380,"tweet_id":"743085570893742080","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/743085570893742080","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f1 assisti o cl\u00e1ssico s\u00e9rie b ontem, mas ver corinthiano reclamando de arbitragem na TL \u00e9 bem engra\u00e7ado\nparece q the game virou not is mesmo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":259,"replies":2,"retweet_id":"743223916789923840","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":181,"text":"\u00f1 assisti o cl\u00e1ssico s\u00e9rie b ontem, mas ver corinthiano reclamando de arbitragem na TL \u00e9 bem engra\u00e7ado\nparece q the game virou not is mesmo?","timestamp":1465832320000,"timestamp_epochs":1465832320,"tweet_id":"742380673596592128","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/742380673596592128","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus relacionamentos s\u00e3o mais curtos q os da Taylor Swift, por isso n\u00e3o componho m\u00fasicas! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pistola d'\u00e1gua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f52b.png\" title=\"Pistola d'\u00e1gua\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus relacionamentos s\u00e3o mais curtos q os da Taylor Swift, por isso n\u00e3o componho m\u00fasicas! ","timestamp":1466033303000,"timestamp_epochs":1466033303,"tweet_id":"743223657690968064","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/743223657690968064","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Galv\u00e3o dizendo que vai ser um dos maiores vexames do futebol brasileiro. Mas depois do 7 a 1 a gente j\u00e1 t\u00e1 anestesiado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaAmerica?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaAmerica<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":155,"replies":2,"retweet_id":"742369674726408192","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":92,"text":"O Galv\u00e3o dizendo que vai ser um dos maiores vexames do futebol brasileiro. Mas depois do 7 a 1 a gente j\u00e1 t\u00e1 anestesiado. #CopaAmerica","timestamp":1465786434000,"timestamp_epochs":1465786434,"tweet_id":"742188214530809857","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/742188214530809857","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Tiago Leifert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gol de m\u00e3o escandaloso n\u00e3o pode esconder o fato de que em 3h de futebol n\u00e3o fizemos gol no Equador e no Peru.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1364,"replies":69,"retweet_id":"742369639112511489","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":647,"text":"O gol de m\u00e3o escandaloso n\u00e3o pode esconder o fato de que em 3h de futebol n\u00e3o fizemos gol no Equador e no Peru.","timestamp":1465787887000,"timestamp_epochs":1465787887,"tweet_id":"742194309701591040","tweet_url":"\/TiagoLeifert\/status\/742194309701591040","user_id":"18137030","username":"TiagoLeifert"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Registro do momento em que recebi a not\u00edcia da elimina\u00e7\u00e3o do Brasil da Copa Am\u00e9rica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xw3CH9tjtg\">pic.twitter.com\/xw3CH9tjtg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5093,"replies":181,"retweet_id":"742369543746641920","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1169,"text":"Registro do momento em que recebi a not\u00edcia da elimina\u00e7\u00e3o do Brasil da Copa Am\u00e9rica.pic.twitter.com\/xw3CH9tjtg","timestamp":1465789849000,"timestamp_epochs":1465789849,"tweet_id":"742202539609886720","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/742202539609886720","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"cynara menezes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o danilo gentili apagou o tweet onde estimulava meninos a se aproveitar de meninas b\u00eabadas. temos o print<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W41UEMYHK5\">pic.twitter.com\/W41UEMYHK5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1236,"replies":106,"retweet_id":"736308131324694528","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1296,"text":"o danilo gentili apagou o tweet onde estimulava meninos a se aproveitar de meninas b\u00eabadas. temos o printpic.twitter.com\/W41UEMYHK5","timestamp":1464375431000,"timestamp_epochs":1464375431,"tweet_id":"736270040866099201","tweet_url":"\/cynaramenezes\/status\/736270040866099201","user_id":"74763991","username":"cynaramenezes"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs perceberam que depois que tiraram o tobey maguire do homem aranha o mundo foi s\u00f3 trag\u00e9dia n\u00e9?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":2,"retweet_id":"736261893069910020","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":154,"text":"vcs perceberam que depois que tiraram o tobey maguire do homem aranha o mundo foi s\u00f3 trag\u00e9dia n\u00e9?????","timestamp":1464372489000,"timestamp_epochs":1464372489,"tweet_id":"736257698602311680","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/736257698602311680","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem ministras, Brasil perde 22 posi\u00e7\u00f5es em ranking de igualdade de g\u00eanero <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bbc.in\/1qIUWkF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hw7PX1cOUW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bbc.in\/1qIUWkF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/1qIUWkF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b8pBKunjBb\">pic.twitter.com\/b8pBKunjBb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":189,"replies":25,"retweet_id":"735439210669322240","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":285,"text":"Sem ministras, Brasil perde 22 posi\u00e7\u00f5es em ranking de igualdade de g\u00eanero http:\/\/bbc.in\/1qIUWkF\u00a0pic.twitter.com\/b8pBKunjBb","timestamp":1464175812000,"timestamp_epochs":1464175812,"tweet_id":"735432776078479360","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/735432776078479360","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior q n\u00e3o foi nem pra olhar a foto... CU! Hahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior q n\u00e3o foi nem pra olhar a foto... CU! Hahahahaha","timestamp":1462317918000,"timestamp_epochs":1462317918,"tweet_id":"727640207068106752","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/727640207068106752","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc abre a conversa, ainda pensando se vai ou n\u00e3o falar com a pessoa... A\u00ed vc decide n\u00e3o falar, vai fechar, E ACABA LIGANDO PELO ZAP!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc abre a conversa, ainda pensando se vai ou n\u00e3o falar com a pessoa... A\u00ed vc decide n\u00e3o falar, vai fechar, E ACABA LIGANDO PELO ZAP!","timestamp":1462317887000,"timestamp_epochs":1462317887,"tweet_id":"727640075039838208","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/727640075039838208","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"vulgo doisberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">profundo rico elucidativo did\u00e1tico conceitual, que texto amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aLr3CT2kqD\">pic.twitter.com\/aLr3CT2kqD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":262,"replies":4,"retweet_id":"726887159614025728","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":284,"text":"profundo rico elucidativo did\u00e1tico conceitual, que texto amigospic.twitter.com\/aLr3CT2kqD","timestamp":1462133688000,"timestamp_epochs":1462133688,"tweet_id":"726867488928088064","tweet_url":"\/Humberto\/status\/726867488928088064","user_id":"182975766","username":"Humberto"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">me v\u00ea 2 pfv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/melhorembarque\/status\/724987723367354369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AdX17JVRRY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/melhorembarque\/status\/724987723367354369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/melhorembarque<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/724987723367354369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":199,"replies":4,"retweet_id":"725869114703679490","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":262,"text":"me v\u00ea 2 pfvhttps:\/\/twitter.com\/melhorembarque\/status\/724987723367354369\u00a0\u2026","timestamp":1461895538000,"timestamp_epochs":1461895538,"tweet_id":"725868617183678464","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/725868617183678464","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pega essa S\u00e3o Paulo brilhando!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pega essa S\u00e3o Paulo brilhando!","timestamp":1461895629000,"timestamp_epochs":1461895629,"tweet_id":"725868998139760640","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/725868998139760640","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquanto isso no tomorrowland<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TjaWio0x66\">pic.twitter.com\/TjaWio0x66<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":336,"replies":5,"retweet_id":"723859782734602241","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":401,"text":"enquanto isso no tomorrowlandpic.twitter.com\/TjaWio0x66","timestamp":1461372838000,"timestamp_epochs":1461372838,"tweet_id":"723676251794354176","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/723676251794354176","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"SPFC da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGU\u00c9M \n\nBATE\n\nA PORRA DA BOLA PRO GOL<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"708088020860276740","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":48,"text":"ALGU\u00c9M \n\nBATE\n\nA PORRA DA BOLA PRO GOL","timestamp":1457655800000,"timestamp_epochs":1457655800,"tweet_id":"708085865134817280","tweet_url":"\/SPFCdaDepressao\/status\/708085865134817280","user_id":"269094530","username":"SPFCdaDepressao"},{"fullname":"Jandira Feghali","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AecioMaisCitadoQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>AecioMaisCitadoQue<\/b><\/a> \"\u00e9 pav\u00ea ou pacom\u00ea\" em festa de anivers\u00e1rio da fam\u00edlia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":169,"replies":16,"retweet_id":"707720881808797698","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":124,"text":"#AecioMaisCitadoQue \"\u00e9 pav\u00ea ou pacom\u00ea\" em festa de anivers\u00e1rio da fam\u00edlia.","timestamp":1457567746000,"timestamp_epochs":1457567746,"tweet_id":"707716539219369986","tweet_url":"\/jandira_feghali\/status\/707716539219369986","user_id":"39116717","username":"jandira_feghali"},{"fullname":"@badgirlriri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se decida senador <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AecioMaisCitadoQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>AecioMaisCitadoQue<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/058xoILWKE\">pic.twitter.com\/058xoILWKE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":313,"replies":4,"retweet_id":"707720619383767040","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":432,"text":"Se decida senador #AecioMaisCitadoQuepic.twitter.com\/058xoILWKE","timestamp":1457555264000,"timestamp_epochs":1457555264,"tweet_id":"707664184490774528","tweet_url":"\/maircos\/status\/707664184490774528","user_id":"160274077","username":"maircos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de admitir q eu possa estar talvez amando John Mayer\u2026 Mordi a l\u00edngua feio, \u201cpq ele era sem gra\u00e7a, pq n\u00e3o pega, pq sei l\u00e1\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de admitir q eu possa estar talvez amando John Mayer\u2026 Mordi a l\u00edngua feio, \u201cpq ele era sem gra\u00e7a, pq n\u00e3o pega, pq sei l\u00e1\u2026","timestamp":1457568663000,"timestamp_epochs":1457568663,"tweet_id":"707720385253535745","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/707720385253535745","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o demorou.... \u00c9 BILADA, CINO! Pqp!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o demorou.... \u00c9 BILADA, CINO! Pqp!","timestamp":1452296321000,"timestamp_epochs":1452296321,"tweet_id":"685606581963218944","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/685606581963218944","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed vc vai saber a exata defini\u00e7\u00e3o de estar POSSESSA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed vc vai saber a exata defini\u00e7\u00e3o de estar POSSESSA!","timestamp":1452131047000,"timestamp_epochs":1452131047,"tweet_id":"684913369812459521","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/684913369812459521","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c acha q \u00e9 pouco chegar infartado, esfaqueado, drogado, b\u00eabado rebaixado no seu plant\u00e3o?? espera vc descobrir q a empresa d\u00e1 calotes!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"c acha q \u00e9 pouco chegar infartado, esfaqueado, drogado, b\u00eabado rebaixado no seu plant\u00e3o?? espera vc descobrir q a empresa d\u00e1 calotes!","timestamp":1452130994000,"timestamp_epochs":1452130994,"tweet_id":"684913150844645378","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/684913150844645378","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele voltoooou! Lugano, beijomeliga!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele voltoooou! Lugano, beijomeliga!","timestamp":1452130937000,"timestamp_epochs":1452130937,"tweet_id":"684912911467319296","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/684912911467319296","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">An' if anybody asks me, \"Is it easy to forget?\" I'll say, \"It's easily done, You just pick anyone, An' pretend that you never have met!\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"681614473707307012","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5,"text":"An' if anybody asks me, \"Is it easy to forget?\" I'll say, \"It's easily done, You just pick anyone, An' pretend that you never have met!\"","timestamp":1451344249000,"timestamp_epochs":1451344249,"tweet_id":"681613301223047169","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/681613301223047169","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Tricolor Soberano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O peso de uma camisa se revela no momento de crise. Enquanto uns caem, o tricolor, em sua pior crise da hist\u00f3ria, segue rumo a libertadores.<\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"673907036430671872","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":53,"text":"O peso de uma camisa se revela no momento de crise. Enquanto uns caem, o tricolor, em sua pior crise da hist\u00f3ria, segue rumo a libertadores.","timestamp":1449448955000,"timestamp_epochs":1449448955,"tweet_id":"673663860474269696","tweet_url":"\/TriSoberano\/status\/673663860474269696","user_id":"463120226","username":"TriSoberano"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me every night<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/71qYhTk2Mo\">pic.twitter.com\/71qYhTk2Mo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":422,"replies":2,"retweet_id":"673649984395468801","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":355,"text":"me every nightpic.twitter.com\/71qYhTk2Mo","timestamp":1449444614000,"timestamp_epochs":1449444614,"tweet_id":"673645654799949824","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/673645654799949824","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Helena Rebello","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem acordou querendo ser o Batman.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w6JfmQyRwZ\">pic.twitter.com\/w6JfmQyRwZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"673649722045919236","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Bom dia pra quem acordou querendo ser o Batman.pic.twitter.com\/w6JfmQyRwZ","timestamp":1449226262000,"timestamp_epochs":1449226262,"tweet_id":"672729819642245120","tweet_url":"\/helenarebello\/status\/672729819642245120","user_id":"40043007","username":"helenarebello"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">my reaction to everything at this point<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/esvRa5r5SE\">pic.twitter.com\/esvRa5r5SE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":811,"replies":3,"retweet_id":"671470329030705153","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":700,"text":"my reaction to everything at this pointpic.twitter.com\/esvRa5r5SE","timestamp":1448924430000,"timestamp_epochs":1448924430,"tweet_id":"671463844712161281","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/671463844712161281","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Black Friday: at\u00e9 m\u00e9dico faz promo\u00e7\u00e3o! CRM rec\u00e9m sa\u00eddo e nunca utilizado, contrate 1 e leve 2 (pq plant\u00e3o de dupla ajuda a dividir o caga\u00e7o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Black Friday: at\u00e9 m\u00e9dico faz promo\u00e7\u00e3o! CRM rec\u00e9m sa\u00eddo e nunca utilizado, contrate 1 e leve 2 (pq plant\u00e3o de dupla ajuda a dividir o caga\u00e7o)","timestamp":1448556929000,"timestamp_epochs":1448556929,"tweet_id":"669922433902735360","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/669922433902735360","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cant argue with that<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N1nDjmtmXD\">pic.twitter.com\/N1nDjmtmXD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":635,"replies":6,"retweet_id":"669921747441987584","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":491,"text":"Cant argue with thatpic.twitter.com\/N1nDjmtmXD","timestamp":1448555424000,"timestamp_epochs":1448555424,"tweet_id":"669916121215143936","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/669916121215143936","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o quero acordar depois de 3 dias de churrasco e ter q viver a vida normalmente...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o quero acordar depois de 3 dias de churrasco e ter q viver a vida normalmente...","timestamp":1447012633000,"timestamp_epochs":1447012633,"tweet_id":"663445187927126017","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/663445187927126017","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procura-se uma companhia para o show do Morrissey!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procura-se uma companhia para o show do Morrissey!","timestamp":1446378913000,"timestamp_epochs":1446378913,"tweet_id":"660787171721420800","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/660787171721420800","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu filho da puta dos infernos...\nPara de perdir desculpa por demorar pra responder, pq assim vc s\u00f3 me derrete!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu filho da puta dos infernos...\nPara de perdir desculpa por demorar pra responder, pq assim vc s\u00f3 me derrete!","timestamp":1446327928000,"timestamp_epochs":1446327928,"tweet_id":"660573326318923777","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/660573326318923777","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"CSV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maislidas?src=hash\"><s>#<\/s><b>maislidas<\/b><\/a>\n\nVerdades sobre quem gosta de fazer joguinhos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/1GFCqM6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HRHNBVYHzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/1GFCqM6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/1GFCqM6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/iGGb7rtGRB\">pic.twitter.com\/iGGb7rtGRB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"655397911723929600","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7,"text":"#maislidas\n\nVerdades sobre quem gosta de fazer joguinhos: http:\/\/bit.ly\/1GFCqM6\u00a0pic.twitter.com\/iGGb7rtGRB","timestamp":1445086808000,"timestamp_epochs":1445086808,"tweet_id":"655367690970791937","tweet_url":"\/csv\/status\/655367690970791937","user_id":"168863034","username":"csv"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra entrar nas for\u00e7as armadas atualmente querem saber at\u00e9 a sua flora vaginal\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra entrar nas for\u00e7as armadas atualmente querem saber at\u00e9 a sua flora vaginal\u2026","timestamp":1443188175000,"timestamp_epochs":1443188175,"tweet_id":"647404246124634112","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/647404246124634112","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NaoFuiNoRockInRioPq?src=hash\"><s>#<\/s><b>NaoFuiNoRockInRioPq<\/b><\/a> TO DE PLANT\u00c3O AMANH\u00c3! masssss... pelo menos \u00e9 o \u00daLTIMO plant\u00e3o n\u00e3o remunerado da minha vida... T\u00c1 ACABANDO MSM!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NaoFuiNoRockInRioPq TO DE PLANT\u00c3O AMANH\u00c3! masssss... pelo menos \u00e9 o \u00daLTIMO plant\u00e3o n\u00e3o remunerado da minha vida... T\u00c1 ACABANDO MSM!","timestamp":1442624731000,"timestamp_epochs":1442624731,"tweet_id":"645040991888670720","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/645040991888670720","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus olhou o qto vc est\u00e1 sendo babaca cmg e mandou outro mais lindo, mais fofo, mais tudo pra me consolar\u2026 To curtindo, pode me esnobar..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus olhou o qto vc est\u00e1 sendo babaca cmg e mandou outro mais lindo, mais fofo, mais tudo pra me consolar\u2026 To curtindo, pode me esnobar..","timestamp":1441841485000,"timestamp_epochs":1441841485,"tweet_id":"641755820435349504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/641755820435349504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8h30 na casa do atleta?! JAMAIS CHEGAREI! \u00c9 sexto ano, PORRA! Chego a hora que quiser!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"8h30 na casa do atleta?! JAMAIS CHEGAREI! \u00c9 sexto ano, PORRA! Chego a hora que quiser!","timestamp":1441434322000,"timestamp_epochs":1441434322,"tweet_id":"640048053483929600","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/640048053483929600","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">revivendo o \u00f3dio \"Killers q eu n\u00e3o fui\" pr\u00e9-FUVEST!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"revivendo o \u00f3dio \"Killers q eu n\u00e3o fui\" pr\u00e9-FUVEST!","timestamp":1441074042000,"timestamp_epochs":1441074042,"tweet_id":"638536932126011392","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/638536932126011392","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrissey confirmado no Brasil.. ACEITANDO DOA\u00c7\u00c3O DE MOEDINHAS PRA COMPRAR O INGRESSO! se  algu\u00e9m quiser me dar 1, dia 17\/11 em SP\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morrissey confirmado no Brasil.. ACEITANDO DOA\u00c7\u00c3O DE MOEDINHAS PRA COMPRAR O INGRESSO! se  algu\u00e9m quiser me dar 1, dia 17\/11 em SP\u2026","timestamp":1441073954000,"timestamp_epochs":1441073954,"tweet_id":"638536562788200448","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/638536562788200448","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Helena Rebello","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Socorro n\u00e3o estou sentindo nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"628039163984654336","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Socorro n\u00e3o estou sentindo nada","timestamp":1438568429000,"timestamp_epochs":1438568429,"tweet_id":"628027629392801792","tweet_url":"\/helenarebello\/status\/628027629392801792","user_id":"40043007","username":"helenarebello"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My mood right now.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yq3XRaB4ve\">pic.twitter.com\/yq3XRaB4ve<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":681,"replies":5,"retweet_id":"628039026805768192","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":664,"text":"My mood right now.pic.twitter.com\/yq3XRaB4ve","timestamp":1438570037000,"timestamp_epochs":1438570037,"tweet_id":"628034371526594562","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/628034371526594562","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desobrigada\/status\/613781010103304192\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WxFrvH4CMx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desobrigada\/status\/613781010103304192\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/desobrigada\/status\/613781010103304192\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/WxFrvH4CMx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":3,"retweet_id":"626938212703977472","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":76,"text":"enquete https:\/\/twitter.com\/desobrigada\/status\/613781010103304192\/photo\/1pic.twitter.com\/WxFrvH4CMx\u00a0","timestamp":1438305534000,"timestamp_epochs":1438305534,"tweet_id":"626924966525698048","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/626924966525698048","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I accept apologies in the form of cupcakes, cash or vodka.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2019,"replies":21,"retweet_id":"626937740723126272","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2036,"text":"I accept apologies in the form of cupcakes, cash or vodka.","timestamp":1438308026000,"timestamp_epochs":1438308026,"tweet_id":"626935420509650944","tweet_url":"\/9GAG\/status\/626935420509650944","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ache o erro na foto. (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41362024\" dir=\"ltr\" href=\"\/adrianoveete\"><s>@<\/s><b>adrianoveete<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aIOdlPWd1I\">pic.twitter.com\/aIOdlPWd1I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":198,"replies":35,"retweet_id":"626571384756535296","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":248,"text":"Ache o erro na foto. (@adrianoveete)pic.twitter.com\/aIOdlPWd1I","timestamp":1438220301000,"timestamp_epochs":1438220301,"tweet_id":"626567473521934336","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/626567473521934336","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">True that<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jCtj6aSsMq\">pic.twitter.com\/jCtj6aSsMq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":729,"replies":5,"retweet_id":"626571289734586368","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":471,"text":"True thatpic.twitter.com\/jCtj6aSsMq","timestamp":1438220406000,"timestamp_epochs":1438220406,"tweet_id":"626567914808823809","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/626567914808823809","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Stay away<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KxzG5kJHzh\">pic.twitter.com\/KxzG5kJHzh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":515,"replies":12,"retweet_id":"626570248351809537","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":405,"text":"Stay awaypic.twitter.com\/KxzG5kJHzh","timestamp":1438220703000,"timestamp_epochs":1438220703,"tweet_id":"626569158885572608","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/626569158885572608","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 estudar epidemiologia t\u00e1 mais interessante q essa merda de jogo... 3 gols do utens\u00edlio de cozinha! S\u00f3 no primeiro tempo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 estudar epidemiologia t\u00e1 mais interessante q essa merda de jogo... 3 gols do utens\u00edlio de cozinha! S\u00f3 no primeiro tempo...","timestamp":1438220913000,"timestamp_epochs":1438220913,"tweet_id":"626570038934437888","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626570038934437888","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Magic Conch Shell should I go to school today<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Fg92aegXuw\">pic.twitter.com\/Fg92aegXuw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":298,"replies":3,"retweet_id":"626565678678544384","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":152,"text":"Magic Conch Shell should I go to school todaypic.twitter.com\/Fg92aegXuw","timestamp":1438219807000,"timestamp_epochs":1438219807,"tweet_id":"626565403326705668","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/626565403326705668","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Tenho Mais Discos Que Amigos!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lollapalooza Col\u00f4mbia: festival ganha mais uma edi\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica do Sul &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/QeojH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/rrtves2tmY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/QeojH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/QeojH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0LlAMiKhp9\">pic.twitter.com\/0LlAMiKhp9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"626564976174612481","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6,"text":"Lollapalooza Col\u00f4mbia: festival ganha mais uma edi\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica do Sul > http:\/\/ow.ly\/QeojH\u00a0pic.twitter.com\/0LlAMiKhp9","timestamp":1438219520000,"timestamp_epochs":1438219520,"tweet_id":"626564199041355776","tweet_url":"\/mdiscosqamigos\/status\/626564199041355776","user_id":"47957057","username":"mdiscosqamigos"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai virou pra mim e disse, \"qm n\u00e3o faz, toma. A bola pune\" descobri q meu pai \u00e9 o muricy<\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":6,"retweet_id":"626564860483137536","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":101,"text":"meu pai virou pra mim e disse, \"qm n\u00e3o faz, toma. A bola pune\" descobri q meu pai \u00e9 o muricy","timestamp":1438219344000,"timestamp_epochs":1438219344,"tweet_id":"626563462064439296","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/626563462064439296","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 dizia o clich\u00ea futebol\u00edstico... Quem n\u00e3o faz, toma! Eee tricolor...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 dizia o clich\u00ea futebol\u00edstico... Quem n\u00e3o faz, toma! Eee tricolor...","timestamp":1438219407000,"timestamp_epochs":1438219407,"tweet_id":"626563724661379073","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626563724661379073","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dibraram n\u00f3is<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":5,"retweet_id":"626563274935566336","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":75,"text":"dibraram n\u00f3is","timestamp":1438219252000,"timestamp_epochs":1438219252,"tweet_id":"626563074707857408","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/626563074707857408","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juiz\u00e3o gosta de expulsar e o Fabuloso gosta de voadorar! Hahahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SPFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>SPFC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juiz\u00e3o gosta de expulsar e o Fabuloso gosta de voadorar! Hahahaha! #SPFC","timestamp":1438218966000,"timestamp_epochs":1438218966,"tweet_id":"626561873689882624","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626561873689882624","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabuloso t\u00e1 estranho hj.. Em menos de 10min, 2 finaliza\u00e7\u00f5es... Veremos qto tempo dura, essa frequ\u00eancia e o tempo perman\u00eancia em campo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SPFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>SPFC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fabuloso t\u00e1 estranho hj.. Em menos de 10min, 2 finaliza\u00e7\u00f5es... Veremos qto tempo dura, essa frequ\u00eancia e o tempo perman\u00eancia em campo! #SPFC","timestamp":1438218923000,"timestamp_epochs":1438218923,"tweet_id":"626561694135885824","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626561694135885824","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aceito dicas de como convencer a minha empregada de que embaixo da cama existe ch\u00e3o... E n\u00e3o vale falar aumento!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aceito dicas de como convencer a minha empregada de que embaixo da cama existe ch\u00e3o... E n\u00e3o vale falar aumento!","timestamp":1438213933000,"timestamp_epochs":1438213933,"tweet_id":"626540766068908032","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626540766068908032","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inception.. O 28 \u00e9 meu preferido! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.buzzfeed.com\/manuelabarem\/50-tuites-historicos-que-levaram-a-internet-brasileira-a-um#.fuGAJnZ9r\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EqJ5vOsyIi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.buzzfeed.com\/manuelabarem\/50-tuites-historicos-que-levaram-a-internet-brasileira-a-um#.fuGAJnZ9r\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/manuelabarem\/5<\/span><span class=\"invisible\">0-tuites-historicos-que-levaram-a-internet-brasileira-a-um#.fuGAJnZ9r<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inception.. O 28 \u00e9 meu preferido! http:\/\/www.buzzfeed.com\/manuelabarem\/50-tuites-historicos-que-levaram-a-internet-brasileira-a-um#.fuGAJnZ9r\u00a0\u2026","timestamp":1438209271000,"timestamp_epochs":1438209271,"tweet_id":"626521210197798912","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/626521210197798912","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quando vejo a campanha do meu time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/a8T3IhjJkH\">pic.twitter.com\/a8T3IhjJkH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"625843689424842752","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":13,"text":"eu quando vejo a campanha do meu timepic.twitter.com\/a8T3IhjJkH","timestamp":1438043911000,"timestamp_epochs":1438043911,"tweet_id":"625827642403651584","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/625827642403651584","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When you wake up and realize you didnt charge your phone through the night<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1zV4fjTckI\">pic.twitter.com\/1zV4fjTckI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":435,"replies":3,"retweet_id":"625843392774307840","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":347,"text":"When you wake up and realize you didnt charge your phone through the nightpic.twitter.com\/1zV4fjTckI","timestamp":1438044307000,"timestamp_epochs":1438044307,"tweet_id":"625829300307120129","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/625829300307120129","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VIDEO?src=hash\"><s>#<\/s><b>VIDEO<\/b><\/a> Filhotes trig\u00eameos de pandas gigantes completam 1 ano na China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bbc.in\/1ggkVM0\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ahN6OQNvWD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bbc.in\/1ggkVM0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/1ggkVM0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2DQh3H2aku\">pic.twitter.com\/2DQh3H2aku<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"625843162649632772","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":13,"text":"#VIDEO Filhotes trig\u00eameos de pandas gigantes completam 1 ano na China http:\/\/bbc.in\/1ggkVM0\u00a0pic.twitter.com\/2DQh3H2aku","timestamp":1438045212000,"timestamp_epochs":1438045212,"tweet_id":"625833095778975744","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/625833095778975744","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enqto isso, paquero esse erro antigo a\u00ed..! HAHAHAHA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enqto isso, paquero esse erro antigo a\u00ed..! HAHAHAHA!","timestamp":1438042157000,"timestamp_epochs":1438042157,"tweet_id":"625820284285775872","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625820284285775872","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala se n\u00e3o d\u00e1 pregui\u00e7a encontrar algu\u00e9m.. vou sentar e esperar ele cair do c\u00e9u ou Deus me mandar a sabedoria para aceitar joguinhos de amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fala se n\u00e3o d\u00e1 pregui\u00e7a encontrar algu\u00e9m.. vou sentar e esperar ele cair do c\u00e9u ou Deus me mandar a sabedoria para aceitar joguinhos de amor","timestamp":1438041838000,"timestamp_epochs":1438041838,"tweet_id":"625818946999066624","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625818946999066624","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na minha mente \"t\u00e1\u2026 mas vc continua um fofo! e eu posso pensar em te dar outra chance!\" E L\u00c1 SE VAI O TOPO DA SITUA\u00c7\u00c3O NOVAMENTE! hauhauahau<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na minha mente \"t\u00e1\u2026 mas vc continua um fofo! e eu posso pensar em te dar outra chance!\" E L\u00c1 SE VAI O TOPO DA SITUA\u00c7\u00c3O NOVAMENTE! hauhauahau","timestamp":1438041669000,"timestamp_epochs":1438041669,"tweet_id":"625818235649290243","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625818235649290243","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei ensaiando BABA BABY pra dan\u00e7ar nesse dia.. pena q a minha imagina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 caixa de som! at\u00e9 pq seria rid\u00edculo eu dan\u00e7ando Kelly Key<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei ensaiando BABA BABY pra dan\u00e7ar nesse dia.. pena q a minha imagina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 caixa de som! at\u00e9 pq seria rid\u00edculo eu dan\u00e7ando Kelly Key","timestamp":1438041589000,"timestamp_epochs":1438041589,"tweet_id":"625817900063027201","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625817900063027201","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"pq vc n\u00e3o me ligou?\"\u2026 PQ FOI VC QUEM DESAPARECEU, LEMBRA? hahahahaha! adoro reencontros qdo a gnt t\u00e1 por cima, depois de virar o jogo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"pq vc n\u00e3o me ligou?\"\u2026 PQ FOI VC QUEM DESAPARECEU, LEMBRA? hahahahaha! adoro reencontros qdo a gnt t\u00e1 por cima, depois de virar o jogo!","timestamp":1438041437000,"timestamp_epochs":1438041437,"tweet_id":"625817263095066625","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625817263095066625","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 meu dia daqui a 2 anos.. E viva aos pediatras apaixonados pelos catarrentinhos lindos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amordemais?src=hash\"><s>#<\/s><b>amordemais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pediatriafeelings?src=hash\"><s>#<\/s><b>pediatriafeelings<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 meu dia daqui a 2 anos.. E viva aos pediatras apaixonados pelos catarrentinhos lindos! #amordemais #pediatriafeelings","timestamp":1438041309000,"timestamp_epochs":1438041309,"tweet_id":"625816728237416448","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/625816728237416448","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ganhar um pr\u00eamio de multas idiotas.. \u00e9 multa a 60Km\/h, por estacionar ao contr\u00e1rio, agora outra de velocidade at\u00e9 20km\/h acima do limite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou ganhar um pr\u00eamio de multas idiotas.. \u00e9 multa a 60Km\/h, por estacionar ao contr\u00e1rio, agora outra de velocidade at\u00e9 20km\/h acima do limite","timestamp":1437756308000,"timestamp_epochs":1437756308,"tweet_id":"624621344567615488","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/624621344567615488","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">email da minha mamaji: \"Raquel!!! Chegou outra multa sua\".. Porra, faz quase um m\u00eas q eu to sem carro e essas merdas n\u00e3o param de chegar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"email da minha mamaji: \"Raquel!!! Chegou outra multa sua\".. Porra, faz quase um m\u00eas q eu to sem carro e essas merdas n\u00e3o param de chegar!","timestamp":1437756170000,"timestamp_epochs":1437756170,"tweet_id":"624620767846608896","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/624620767846608896","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha semana: vivendo \u00e0 base de antiinflamat\u00f3rio, relaxantes musculares e vinho\u2026 pq ngm \u00e9 de ferro n\u00e9! hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha semana: vivendo \u00e0 base de antiinflamat\u00f3rio, relaxantes musculares e vinho\u2026 pq ngm \u00e9 de ferro n\u00e9! hahahaha!","timestamp":1437700985000,"timestamp_epochs":1437700985,"tweet_id":"624389306262667264","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/624389306262667264","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"PAPELPOP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem, gente! T\u00e1 rolando treta entre Nicki Minaj e Taylor Swift no Twitter: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.papelpop.com\/2015\/07\/vem-esta-rolando-uma-treta-entre-nicki-minaj-e-taylor-swift-no-twitter\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/U7VZuY5jBM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.papelpop.com\/2015\/07\/vem-esta-rolando-uma-treta-entre-nicki-minaj-e-taylor-swift-no-twitter\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">papelpop.com\/2015\/07\/vem-es<\/span><span class=\"invisible\">ta-rolando-uma-treta-entre-nicki-minaj-e-taylor-swift-no-twitter\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5on93zroPq\">pic.twitter.com\/5on93zroPq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":14,"retweet_id":"623652248342634496","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":57,"text":"Vem, gente! T\u00e1 rolando treta entre Nicki Minaj e Taylor Swift no Twitter: http:\/\/www.papelpop.com\/2015\/07\/vem-esta-rolando-uma-treta-entre-nicki-minaj-e-taylor-swift-no-twitter\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5on93zroPq","timestamp":1437524762000,"timestamp_epochs":1437524762,"tweet_id":"623650173307256832","tweet_url":"\/papelpop\/status\/623650173307256832","user_id":"7751462","username":"papelpop"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a calcinha branca de algod\u00e3o e o cofre da Kim Kardashian que me desculpem, o Caetano de cueca \u00e9 muuuito mais trend! HAHAHA! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/patriota?src=hash\"><s>#<\/s><b>patriota<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a calcinha branca de algod\u00e3o e o cofre da Kim Kardashian que me desculpem, o Caetano de cueca \u00e9 muuuito mais trend! HAHAHA! #patriota","timestamp":1437524733000,"timestamp_epochs":1437524733,"tweet_id":"623650048451158016","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/623650048451158016","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas to mesmo \u00e9 com saudade do meu neguinho, q \u00e9 mtooo mais espertinho q o azeitona... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/voltalogoneguinho?src=hash\"><s>#<\/s><b>voltalogoneguinho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semprevouteamar?src=hash\"><s>#<\/s><b>semprevouteamar<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas to mesmo \u00e9 com saudade do meu neguinho, q \u00e9 mtooo mais espertinho q o azeitona... #voltalogoneguinho #semprevouteamar","timestamp":1437354415000,"timestamp_epochs":1437354415,"tweet_id":"622935683351584768","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622935683351584768","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai q tristeza, amanh\u00e3 vou me despedir do meu lindo carrinho reserva... Mais novo, menos rodado e o ar condicionado funciona!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai q tristeza, amanh\u00e3 vou me despedir do meu lindo carrinho reserva... Mais novo, menos rodado e o ar condicionado funciona!","timestamp":1437354333000,"timestamp_epochs":1437354333,"tweet_id":"622935340521816064","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622935340521816064","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou estudar q eu ganho mais.. daqui uns meses\u2026 DINHEIRO! hahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou estudar q eu ganho mais.. daqui uns meses\u2026 DINHEIRO! hahahahaha!","timestamp":1437337216000,"timestamp_epochs":1437337216,"tweet_id":"622863548104974336","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622863548104974336","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor de ver jogo do meu amado e p\u00e9ssimo SPFC t\u00e1 sendo mesmo os coment\u00e1rios do Neto.. \"E eu n\u00e3o sou Cyborg!\" MORRI! Hahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor de ver jogo do meu amado e p\u00e9ssimo SPFC t\u00e1 sendo mesmo os coment\u00e1rios do Neto.. \"E eu n\u00e3o sou Cyborg!\" MORRI! Hahahahahaha!","timestamp":1437337190000,"timestamp_epochs":1437337190,"tweet_id":"622863437085974532","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622863437085974532","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"SAC S\u00e3o Paulo FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea atingiu 100% do seu pacote de paci\u00eancia com o sistema defensivo do S\u00e3o Paulo. Envie um SMS com \"T\u00e1 Foda\" para o n\u00famero 060708<\/p>","is_retweet":1,"likes":1174,"replies":61,"retweet_id":"622862880770236416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2098,"text":"Voc\u00ea atingiu 100% do seu pacote de paci\u00eancia com o sistema defensivo do S\u00e3o Paulo. Envie um SMS com \"T\u00e1 Foda\" para o n\u00famero 060708","timestamp":1437335491000,"timestamp_epochs":1437335491,"tweet_id":"622856309998751744","tweet_url":"\/SaoPauloFCSAC\/status\/622856309998751744","user_id":"3152988243","username":"SaoPauloFCSAC"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reparei mesmo q ele parou de me mandar msgs\u2026 HUAHUAHUAHUA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reparei mesmo q ele parou de me mandar msgs\u2026 HUAHUAHUAHUA!","timestamp":1437337051000,"timestamp_epochs":1437337051,"tweet_id":"622862853972824064","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622862853972824064","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico chocada do qto eu me importo! HUAHUAHUAHUA! Faz mais de 1 ano e eu nunca fui nem ver se ele tava vivo.. P\u00c9SSIMO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico chocada do qto eu me importo! HUAHUAHUAHUA! Faz mais de 1 ano e eu nunca fui nem ver se ele tava vivo.. P\u00c9SSIMO!","timestamp":1437336461000,"timestamp_epochs":1437336461,"tweet_id":"622860379866165248","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622860379866165248","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom seguir ex e mais 7216491 pessoas no insta.. Acabei de descobrir q ele t\u00e1 namorando h\u00e1 no m\u00edn \"55w\"..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o bom seguir ex e mais 7216491 pessoas no insta.. Acabei de descobrir q ele t\u00e1 namorando h\u00e1 no m\u00edn \"55w\"..","timestamp":1437336327000,"timestamp_epochs":1437336327,"tweet_id":"622859816600514560","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622859816600514560","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/amor.ano-zero.com\/2015\/07\/13\/eu-te-escrevo\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HplP6rjX6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/amor.ano-zero.com\/2015\/07\/13\/eu-te-escrevo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">amor.ano-zero.com\/2015\/07\/13\/eu-<\/span><span class=\"invisible\">te-escrevo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/amor.ano-zero.com\/2015\/07\/13\/eu-te-escrevo\/\u00a0\u2026","timestamp":1437325357000,"timestamp_epochs":1437325357,"tweet_id":"622813804884324352","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622813804884324352","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When you wanna punch somebody in the face but you tryna get right with the Lord<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0ToopZ2Yuz\">pic.twitter.com\/0ToopZ2Yuz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":772,"replies":5,"retweet_id":"622569827090219008","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":664,"text":"When you wanna punch somebody in the face but you tryna get right with the Lordpic.twitter.com\/0ToopZ2Yuz","timestamp":1437176714000,"timestamp_epochs":1437176714,"tweet_id":"622190351995023360","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/622190351995023360","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta dif\u00edcil sair de ksa.. Qdo n\u00e3o batem no seu carro, vem um gordo e derruba todo seu vinho na sua blusa branca nova... IS THAT YOU KARMA?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta dif\u00edcil sair de ksa.. Qdo n\u00e3o batem no seu carro, vem um gordo e derruba todo seu vinho na sua blusa branca nova... IS THAT YOU KARMA?!","timestamp":1437267134000,"timestamp_epochs":1437267134,"tweet_id":"622569601235308544","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622569601235308544","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Itunes: a cada atualiza\u00e7\u00e3o se surpreendendo em complexidade! Agora com lentid\u00e3o e travamentos\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Itunes: a cada atualiza\u00e7\u00e3o se surpreendendo em complexidade! Agora com lentid\u00e3o e travamentos\u2026","timestamp":1437179346000,"timestamp_epochs":1437179346,"tweet_id":"622201391788986368","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622201391788986368","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu costumava dizer q o Morrissey tocaria no meu casamento.. At\u00e9 eu conhec\u00ea-lo profundamente.. Agora eu quero ele como marido mesmo! &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu costumava dizer q o Morrissey tocaria no meu casamento.. At\u00e9 eu conhec\u00ea-lo profundamente.. Agora eu quero ele como marido mesmo! <3","timestamp":1437178966000,"timestamp_epochs":1437178966,"tweet_id":"622199798502936577","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/622199798502936577","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Luciana Genro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que o Cunha \u00e9 um sociopata.<\/p>","is_retweet":1,"likes":629,"replies":113,"retweet_id":"622198854293827584","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":536,"text":"Acho que o Cunha \u00e9 um sociopata.","timestamp":1437176281000,"timestamp_epochs":1437176281,"tweet_id":"622188535223853056","tweet_url":"\/lucianagenro\/status\/622188535223853056","user_id":"44449830","username":"lucianagenro"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">People are crazy and times are strange I'm locked in tight, I'm out of range I used to care, but things have changed<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"622198813822976000","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":11,"text":"People are crazy and times are strange I'm locked in tight, I'm out of range I used to care, but things have changed","timestamp":1437176447000,"timestamp_epochs":1437176447,"tweet_id":"622189234158342144","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/622189234158342144","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook trocar\u00e1 posts apoiando Eduardo Cunha por emojis de coc\u00f4 automaticamente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ift.tt\/1Dm4l21\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2FqnoRhXXd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ift.tt\/1Dm4l21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ift.tt\/1Dm4l21<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QIeRdhrsd5\">pic.twitter.com\/QIeRdhrsd5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":335,"replies":10,"retweet_id":"622198533555359744","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":447,"text":"Facebook trocar\u00e1 posts apoiando Eduardo Cunha por emojis de coc\u00f4 automaticamente http:\/\/ift.tt\/1Dm4l21\u00a0pic.twitter.com\/QIeRdhrsd5","timestamp":1437176977000,"timestamp_epochs":1437176977,"tweet_id":"622191456556552192","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/622191456556552192","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">when you block me but I still end up on your timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/AljtiJe62J\">pic.twitter.com\/AljtiJe62J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":406,"replies":3,"retweet_id":"622144733352230912","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":233,"text":"when you block me but I still end up on your timelinepic.twitter.com\/AljtiJe62J","timestamp":1437098102000,"timestamp_epochs":1437098102,"tweet_id":"621860630891503617","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/621860630891503617","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomounocunha! Delator qdo delata petista vira her\u00f3i nacional. O mesmo delator qdo delata o Cunha, \u00e9 mentiroso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1172,"replies":83,"retweet_id":"621839155794976769","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1555,"text":"Tomounocunha! Delator qdo delata petista vira her\u00f3i nacional. O mesmo delator qdo delata o Cunha, \u00e9 mentiroso!","timestamp":1437081927000,"timestamp_epochs":1437081927,"tweet_id":"621792788829573120","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/621792788829573120","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(T\u00e1, confesso Isso tudo \u00e9 inveja pela lista de ex's da mo\u00e7a.. Ou s\u00f3 pelo John Mayer.. Talvez pelo Jake Gyllenhaal.. O pr\u00f3prio Harris..)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(T\u00e1, confesso Isso tudo \u00e9 inveja pela lista de ex's da mo\u00e7a.. Ou s\u00f3 pelo John Mayer.. Talvez pelo Jake Gyllenhaal.. O pr\u00f3prio Harris..)","timestamp":1437019285000,"timestamp_epochs":1437019285,"tweet_id":"621530049070673920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/621530049070673920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 no aguardo do t\u00e9rmino pra ver a m\u00fasica fim-de-namoro\/dor-de-cotovelo q ela vai compor..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 no aguardo do t\u00e9rmino pra ver a m\u00fasica fim-de-namoro\/dor-de-cotovelo q ela vai compor..","timestamp":1437018955000,"timestamp_epochs":1437018955,"tweet_id":"621528662861578240","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/621528662861578240","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o meu espanto ao saber q Taylor Swift e Calvin Harris s\u00e3o um casal\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o meu espanto ao saber q Taylor Swift e Calvin Harris s\u00e3o um casal\u2026","timestamp":1437018680000,"timestamp_epochs":1437018680,"tweet_id":"621527509566406656","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/621527509566406656","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crap.. acabei de me viciar em Bates Motel..! como se eu precisasse de mais s\u00e9ries para acompanhar..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"crap.. acabei de me viciar em Bates Motel..! como se eu precisasse de mais s\u00e9ries para acompanhar..","timestamp":1436139214000,"timestamp_epochs":1436139214,"tweet_id":"617838760793886720","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617838760793886720","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiquei com o Morrissey, Johnny Marr, os Smiths e todo o resto das minhas m\u00fasicas.. e vc com as suas..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fiquei com o Morrissey, Johnny Marr, os Smiths e todo o resto das minhas m\u00fasicas.. e vc com as suas..","timestamp":1436073111000,"timestamp_epochs":1436073111,"tweet_id":"617561506218160129","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617561506218160129","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem vai ficar com Morrissey??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem vai ficar com Morrissey??","timestamp":1436072654000,"timestamp_epochs":1436072654,"tweet_id":"617559590935379968","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617559590935379968","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Joel Santana ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espanhol enrola a lingua. ingl\u00eas \u00e9 bem mais facil galera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/avozdatorcida?src=hash\"><s>#<\/s><b>avozdatorcida<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":347,"replies":18,"retweet_id":"617468544855490560","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":768,"text":"Espanhol enrola a lingua. ingl\u00eas \u00e9 bem mais facil galera #avozdatorcida","timestamp":1436048058000,"timestamp_epochs":1436048058,"tweet_id":"617456427079200769","tweet_url":"\/JoelSantana\/status\/617456427079200769","user_id":"3355365023","username":"JoelSantana"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Argentina de MessiLINDO \u00e9 vice.. Ser\u00e1 q ele precisa de consolo?! To sempre a\u00ed pra vc, fofura!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Argentina de MessiLINDO \u00e9 vice.. Ser\u00e1 q ele precisa de consolo?! To sempre a\u00ed pra vc, fofura!","timestamp":1436050888000,"timestamp_epochs":1436050888,"tweet_id":"617468296347156480","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617468296347156480","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s mais um vice, jornais argentinos chamam sua sele\u00e7\u00e3o de Argentina da Gama.<\/p>","is_retweet":1,"likes":175,"replies":11,"retweet_id":"617467396538937345","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":301,"text":"Ap\u00f3s mais um vice, jornais argentinos chamam sua sele\u00e7\u00e3o de Argentina da Gama.","timestamp":1436050154000,"timestamp_epochs":1436050154,"tweet_id":"617465217853825025","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/617465217853825025","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olho pela janela, t\u00e1 garoando. Saio pra correr, coloco o p\u00e9 fora de casa e come\u00e7a a chover de verdade... IS THAT YOU, KARMA?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olho pela janela, t\u00e1 garoando. Saio pra correr, coloco o p\u00e9 fora de casa e come\u00e7a a chover de verdade... IS THAT YOU, KARMA?!","timestamp":1436045838000,"timestamp_epochs":1436045838,"tweet_id":"617447114495401984","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617447114495401984","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1, sou rid\u00edcula\u2026 mas os narizes, as barbas, as fotos de bar mitzah.. HUAHUEHUAHUE! \u00e9 tipo uma semitofilia ou pr\u00f3-semitismo..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1, sou rid\u00edcula\u2026 mas os narizes, as barbas, as fotos de bar mitzah.. HUAHUEHUAHUE! \u00e9 tipo uma semitofilia ou pr\u00f3-semitismo..","timestamp":1436032465000,"timestamp_epochs":1436032465,"tweet_id":"617391024835555328","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617391024835555328","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei achando o mundo sem gra\u00e7a.. abri o fb e fui stalkear judeus aleat\u00f3rios (no melhor dos sentidos, claro).. aahhh mas qto amor por eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei achando o mundo sem gra\u00e7a.. abri o fb e fui stalkear judeus aleat\u00f3rios (no melhor dos sentidos, claro).. aahhh mas qto amor por eles","timestamp":1436032179000,"timestamp_epochs":1436032179,"tweet_id":"617389826137001985","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617389826137001985","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONTROLEM-SE REA\u00c7AS! N\u00e3o precisa vomitar esgoto pela boca o tempo todo, j\u00e1 entendemos o qu\u00e3o limitados vcs s\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CONTROLEM-SE REA\u00c7AS! N\u00e3o precisa vomitar esgoto pela boca o tempo todo, j\u00e1 entendemos o qu\u00e3o limitados vcs s\u00e3o!","timestamp":1436011465000,"timestamp_epochs":1436011465,"tweet_id":"617302943386222592","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617302943386222592","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 dif\u00edcil me posicionar o tempo todo, mas n\u00e3o \u00e9 d\u00favida por qual lado defender, \u00e9 falta de tempo pra acompanhar tamanha agilidade..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 dif\u00edcil me posicionar o tempo todo, mas n\u00e3o \u00e9 d\u00favida por qual lado defender, \u00e9 falta de tempo pra acompanhar tamanha agilidade..","timestamp":1436011336000,"timestamp_epochs":1436011336,"tweet_id":"617302403025620992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617302403025620992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito menos os argumentos de quem \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o.. E j\u00e1 me inventam de atacar uma \"mo\u00e7a do tempo\" por ser negra?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito menos os argumentos de quem \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o.. E j\u00e1 me inventam de atacar uma \"mo\u00e7a do tempo\" por ser negra?!","timestamp":1436011204000,"timestamp_epochs":1436011204,"tweet_id":"617301847515230209","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617301847515230209","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A velocidade com q as pessoas expressam idiotices na rede me assusta; n\u00e3o superei nem coment\u00e1rios tipo o arco-\u00edris ser modinha imperialista<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A velocidade com q as pessoas expressam idiotices na rede me assusta; n\u00e3o superei nem coment\u00e1rios tipo o arco-\u00edris ser modinha imperialista","timestamp":1436011141000,"timestamp_epochs":1436011141,"tweet_id":"617301586986041344","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617301586986041344","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This explains a lot<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/TEBRJnBN1K\">pic.twitter.com\/TEBRJnBN1K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3184,"replies":22,"retweet_id":"617083729706643456","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2973,"text":"This explains a lotpic.twitter.com\/TEBRJnBN1K","timestamp":1435872626000,"timestamp_epochs":1435872626,"tweet_id":"616720610773721088","tweet_url":"\/9GAG\/status\/616720610773721088","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"PSN CYD-7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra avisar que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/we5qFOoHUq\">pic.twitter.com\/we5qFOoHUq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"617081217075310592","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3,"text":"S\u00f3 pra avisar quepic.twitter.com\/we5qFOoHUq","timestamp":1435627169000,"timestamp_epochs":1435627169,"tweet_id":"615691090218385408","tweet_url":"\/mayklourenco\/status\/615691090218385408","user_id":"26993685","username":"mayklourenco"},{"fullname":"jacquin falando sem vergonho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as liga\u00e7\u00f5es do whatsapp s\u00f3 servem pra vc parecer idiota ligando pra pessoa sem querer ao tentar visualizar sua imagem de perfil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":208,"replies":2,"retweet_id":"617080903697829889","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":272,"text":"as liga\u00e7\u00f5es do whatsapp s\u00f3 servem pra vc parecer idiota ligando pra pessoa sem querer ao tentar visualizar sua imagem de perfil.","timestamp":1435942813000,"timestamp_epochs":1435942813,"tweet_id":"617014998699618305","tweet_url":"\/pqpezzini\/status\/617014998699618305","user_id":"88681679","username":"pqpezzini"},{"fullname":"jacquin falando sem vergonho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu lidando com os problemas da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KpAbxQQdAB\">pic.twitter.com\/KpAbxQQdAB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":747,"replies":4,"retweet_id":"617080347491180544","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1465,"text":"eu lidando com os problemas da minha vidapic.twitter.com\/KpAbxQQdAB","timestamp":1435190876000,"timestamp_epochs":1435190876,"tweet_id":"613861145003360256","tweet_url":"\/pqpezzini\/status\/613861145003360256","user_id":"88681679","username":"pqpezzini"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">APENAS 7 dias de carro reserva\u2026 seguro \u00e9 uma grande piada mesmo\u2026 ruim com, pior sem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"APENAS 7 dias de carro reserva\u2026 seguro \u00e9 uma grande piada mesmo\u2026 ruim com, pior sem!","timestamp":1435958373000,"timestamp_epochs":1435958373,"tweet_id":"617080258962018304","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617080258962018304","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">YES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/O6Wn2cWmQK\">pic.twitter.com\/O6Wn2cWmQK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":561,"replies":4,"retweet_id":"617031897932300288","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":492,"text":"YESpic.twitter.com\/O6Wn2cWmQK","timestamp":1435944623000,"timestamp_epochs":1435944623,"tweet_id":"617022588808753152","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/617022588808753152","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem no whatsapp n\u00f3s tem sossego\n[via: Tiago Leal]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mJ03afbHRz\">pic.twitter.com\/mJ03afbHRz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":104,"replies":2,"retweet_id":"617031598245068801","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":123,"text":"nem no whatsapp n\u00f3s tem sossego\n[via: Tiago Leal]pic.twitter.com\/mJ03afbHRz","timestamp":1435945378000,"timestamp_epochs":1435945378,"tweet_id":"617025754237374464","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/617025754237374464","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem quer apostar q o beijinho q o xavequeiro me deu na roda dianteira vai virar perda total?! S\u00f3 no aguardo da pqna fortuna a ser gasta!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem quer apostar q o beijinho q o xavequeiro me deu na roda dianteira vai virar perda total?! S\u00f3 no aguardo da pqna fortuna a ser gasta!","timestamp":1435946514000,"timestamp_epochs":1435946514,"tweet_id":"617030520090820609","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/617030520090820609","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"nem tudo \u00e9 perfeito mesmo, vc tinha que ser s\u00e3o paulina!\" TO TRAUMATIZADA! tioz\u00e3o causou na cara dura.. QUEM MANDOU SER SIMP\u00c1TICA?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"nem tudo \u00e9 perfeito mesmo, vc tinha que ser s\u00e3o paulina!\" TO TRAUMATIZADA! tioz\u00e3o causou na cara dura.. QUEM MANDOU SER SIMP\u00c1TICA?!","timestamp":1435938635000,"timestamp_epochs":1435938635,"tweet_id":"616997471873552384","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616997471873552384","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GNT, eu to atraindo esses xavecos porcos.. Hoje um cara na fila do restaurante veio zoar meu tricolor, eu discordei, e ele..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GNT, eu to atraindo esses xavecos porcos.. Hoje um cara na fila do restaurante veio zoar meu tricolor, eu discordei, e ele..","timestamp":1435938547000,"timestamp_epochs":1435938547,"tweet_id":"616997104121184256","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616997104121184256","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q eu estou num super inferno astral q vai durar at\u00e9 o meu pr\u00f3ximo anivers\u00e1rio, em 2016.. N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q eu estou num super inferno astral q vai durar at\u00e9 o meu pr\u00f3ximo anivers\u00e1rio, em 2016.. N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL!","timestamp":1435896338000,"timestamp_epochs":1435896338,"tweet_id":"616820068559798272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616820068559798272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1, eu tava diva, indo prum cover do Pink Floyd (q obviamente n\u00e3o rolou), mas n\u00e3o te dei a liberdade, nem moral, nem NADA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1, eu tava diva, indo prum cover do Pink Floyd (q obviamente n\u00e3o rolou), mas n\u00e3o te dei a liberdade, nem moral, nem NADA!","timestamp":1435896176000,"timestamp_epochs":1435896176,"tweet_id":"616819385823588352","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616819385823588352","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEM DIAS Q \u00c9 BEM FODA SER MULHER!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TEM DIAS Q \u00c9 BEM FODA SER MULHER!","timestamp":1435896074000,"timestamp_epochs":1435896074,"tweet_id":"616818958876975104","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616818958876975104","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMPLETAMENTE DESNECESS\u00c1RIO..! At\u00e9 se ofereceu pra trazer os documentos pro BO aqui em ksa..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"COMPLETAMENTE DESNECESS\u00c1RIO..! At\u00e9 se ofereceu pra trazer os documentos pro BO aqui em ksa..","timestamp":1435896062000,"timestamp_epochs":1435896062,"tweet_id":"616818910592147457","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616818910592147457","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O BASTA SOCAR A SUA RODA DIANTEIRA E SEU CARRO N\u00c3O SAIR MAIS DO LUGAR, O CARA TEM Q PERGUNTAR SE VC \u00c9 SOLTEIRA! PQP, QUE DIA DE C\u00c3O!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O BASTA SOCAR A SUA RODA DIANTEIRA E SEU CARRO N\u00c3O SAIR MAIS DO LUGAR, O CARA TEM Q PERGUNTAR SE VC \u00c9 SOLTEIRA! PQP, QUE DIA DE C\u00c3O!","timestamp":1435895832000,"timestamp_epochs":1435895832,"tweet_id":"616817944962711552","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616817944962711552","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Myself, for what I did, I cannot be excused, The changes I was going through can't even be used<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"616669568837242880","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Myself, for what I did, I cannot be excused, The changes I was going through can't even be used","timestamp":1435859447000,"timestamp_epochs":1435859447,"tweet_id":"616665335547228160","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/616665335547228160","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Tricolor Soberano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A gente entende a necessidade financeira do clube, mas eu entendo tamb\u00e9m a minha necessidade de ser campe\u00e3o.\"\n\n- RC<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"616552131080908800","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":10,"text":"\"A gente entende a necessidade financeira do clube, mas eu entendo tamb\u00e9m a minha necessidade de ser campe\u00e3o.\"\n\n- RC","timestamp":1435824056000,"timestamp_epochs":1435824056,"tweet_id":"616516894212947968","tweet_url":"\/TriSoberano\/status\/616516894212947968","user_id":"463120226","username":"TriSoberano"},{"fullname":"Marcio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa de bem, o que \u00e9 mais f\u00e1cil explicar pro seu filho?\n(  ) casamento gay\n(  ) adesivo porn\u00f4 da dilma no seu carro<\/p>","is_retweet":1,"likes":294,"replies":6,"retweet_id":"616386531356491776","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":579,"text":"pessoa de bem, o que \u00e9 mais f\u00e1cil explicar pro seu filho?\n(  ) casamento gay\n(  ) adesivo porn\u00f4 da dilma no seu carro","timestamp":1435780175000,"timestamp_epochs":1435780175,"tweet_id":"616332841899696128","tweet_url":"\/locopiantado\/status\/616332841899696128","user_id":"24646259","username":"locopiantado"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rarar\u00e1! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23941036\" dir=\"ltr\" href=\"\/revistapiaui\"><s>@<\/s><b>revistapiaui<\/b><\/a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/thepiauiherald?src=hash\"><s>#<\/s><b>thepiauiherald<\/b><\/a> Eduardo Cunha articula para o Brasil jogar novamente contra a Alemanha!<\/p>","is_retweet":1,"likes":174,"replies":15,"retweet_id":"616385561620807681","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":173,"text":"Rarar\u00e1! @revistapiaui: #thepiauiherald Eduardo Cunha articula para o Brasil jogar novamente contra a Alemanha!","timestamp":1435789912000,"timestamp_epochs":1435789912,"tweet_id":"616373685390344193","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/616373685390344193","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi terceiriza\u00e7\u00e3o, parlashopping e financiamento privado de campanha\u2026 hoje redu\u00e7\u00e3o da maioridade\u2026 o que vir\u00e1 amanh\u00e3? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CunhaGolpista?src=hash\"><s>#<\/s><b>CunhaGolpista<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":187,"replies":21,"retweet_id":"616385048133140480","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":264,"text":"Ontem foi terceiriza\u00e7\u00e3o, parlashopping e financiamento privado de campanha\u2026 hoje redu\u00e7\u00e3o da maioridade\u2026 o que vir\u00e1 amanh\u00e3? #CunhaGolpista","timestamp":1435791044000,"timestamp_epochs":1435791044,"tweet_id":"616378429873762304","tweet_url":"\/diImabr\/status\/616378429873762304","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra q?? vou reprovar msm.. n\u00e3o consigo nem completar um ciclo de RCP de 2 min, sem q meus bra\u00e7os fiquem inutiliz\u00e1veis por 3 d\u00e9cadas ap\u00f3s..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra q?? vou reprovar msm.. n\u00e3o consigo nem completar um ciclo de RCP de 2 min, sem q meus bra\u00e7os fiquem inutiliz\u00e1veis por 3 d\u00e9cadas ap\u00f3s..","timestamp":1435706242000,"timestamp_epochs":1435706242,"tweet_id":"616022746531799040","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616022746531799040","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vontade de come\u00e7ar a estudar pro ACLS \u00e9 cativante.. devia ter pago o de 2100 pra ver se rolava um est\u00edmulo, amor ao dinheiro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha vontade de come\u00e7ar a estudar pro ACLS \u00e9 cativante.. devia ter pago o de 2100 pra ver se rolava um est\u00edmulo, amor ao dinheiro!","timestamp":1435706015000,"timestamp_epochs":1435706015,"tweet_id":"616021793724309504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/616021793724309504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Brasileir\u00edssimos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpe estou um pouco atrasado, mas espero que ainda d\u00ea tempo de dizer que andei errado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"615902434574106624","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":144,"text":"Desculpe estou um pouco atrasado, mas espero que ainda d\u00ea tempo de dizer que andei errado.","timestamp":1435672475000,"timestamp_epochs":1435672475,"tweet_id":"615881116738846720","tweet_url":"\/ldbncmsgsmf\/status\/615881116738846720","user_id":"3289066263","username":"ldbncmsgsmf"},{"fullname":"Fake Dispatch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Because of gay marriage I'm moving to Canada.\"\n\"Try again.\"\n\"Mexico?\"\n\"Nope.\"\n\"New Zealand?\"\n\"Wrong.\"\n\"Iran?\"\n\"Yes. You'll fit right in.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":3133,"replies":65,"retweet_id":"614905344494575616","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2884,"text":"\"Because of gay marriage I'm moving to Canada.\"\n\"Try again.\"\n\"Mexico?\"\n\"Nope.\"\n\"New Zealand?\"\n\"Wrong.\"\n\"Iran?\"\n\"Yes. You'll fit right in.\"","timestamp":1435337343000,"timestamp_epochs":1435337343,"tweet_id":"614475472580276224","tweet_url":"\/Fake_Dispatch\/status\/614475472580276224","user_id":"131853207","username":"Fake_Dispatch"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i'd wish u the best\n\nbut i am the best<\/p>","is_retweet":1,"likes":3172,"replies":29,"retweet_id":"614904996639940609","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3929,"text":"i'd wish u the best\n\nbut i am the best","timestamp":1435435209000,"timestamp_epochs":1435435209,"tweet_id":"614885953010802688","tweet_url":"\/9GAG\/status\/614885953010802688","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When you come out of the exam and your friend starts telling you the answers they put<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fADI06RHqt\">pic.twitter.com\/fADI06RHqt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":437,"replies":4,"retweet_id":"614904950720700416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":289,"text":"When you come out of the exam and your friend starts telling you the answers they putpic.twitter.com\/fADI06RHqt","timestamp":1435435230000,"timestamp_epochs":1435435230,"tweet_id":"614886040386568192","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/614886040386568192","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Silas Malafaia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que aconteceu hoje nos EUA,\u00e9 mais um cap\u00edtulo da decad\u00eancia moral daquela na\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1625,"replies":1731,"retweet_id":"614904556158365696","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2955,"text":"O que aconteceu hoje nos EUA,\u00e9 mais um cap\u00edtulo da decad\u00eancia moral daquela na\u00e7\u00e3o.","timestamp":1435368914000,"timestamp_epochs":1435368914,"tweet_id":"614607888158490624","tweet_url":"\/PastorMalafaia\/status\/614607888158490624","user_id":"126436384","username":"PastorMalafaia"},{"fullname":"Silas Malafaia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os EUA,com todos os seus defeitos s\u00e3o a maior democracia do mundo.toda sua estrutura esta baseada em princ\u00edpios crist\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":722,"replies":466,"retweet_id":"614904538328395776","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2369,"text":"Os EUA,com todos os seus defeitos s\u00e3o a maior democracia do mundo.toda sua estrutura esta baseada em princ\u00edpios crist\u00e3o.","timestamp":1365565273000,"timestamp_epochs":1365565273,"tweet_id":"321830199664726016","tweet_url":"\/PastorMalafaia\/status\/321830199664726016","user_id":"126436384","username":"PastorMalafaia"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00ednima de 9\u00baC em Botucas essa noite.. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00ednima de 9\u00baC em Botucas essa noite.. ","timestamp":1435417767000,"timestamp_epochs":1435417767,"tweet_id":"614812795801047040","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/614812795801047040","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ideas Don't Die<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YWYi41oyzB\">pic.twitter.com\/YWYi41oyzB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":1,"retweet_id":"612689641490239488","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":210,"text":"Ideas Don't Diepic.twitter.com\/YWYi41oyzB","timestamp":1434911429000,"timestamp_epochs":1434911429,"tweet_id":"612689059849351168","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/612689059849351168","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor coment\u00e1rio da semana: \"o Neymar devia jogar uns 15 dias no Palmeiras pra aprender a perder!\" ri POUCO! huahuahuahuahuahua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor coment\u00e1rio da semana: \"o Neymar devia jogar uns 15 dias no Palmeiras pra aprender a perder!\" ri POUCO! huahuahuahuahuahua","timestamp":1434794127000,"timestamp_epochs":1434794127,"tweet_id":"612197057743429632","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/612197057743429632","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reflex\u00e3o de vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aU2ruT2aww\">pic.twitter.com\/aU2ruT2aww<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":222,"replies":7,"retweet_id":"611685852603895808","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":201,"text":"reflex\u00e3o de vidapic.twitter.com\/aU2ruT2aww","timestamp":1434669682000,"timestamp_epochs":1434669682,"tweet_id":"611675096604934144","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/611675096604934144","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"Pope Francis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The culture of relativism drives one person to take advantage of another, to treat others as mere objects.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3794,"replies":137,"retweet_id":"611685613683744768","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2460,"text":"The culture of relativism drives one person to take advantage of another, to treat others as mere objects.","timestamp":1434670805000,"timestamp_epochs":1434670805,"tweet_id":"611679807558955008","tweet_url":"\/Pontifex\/status\/611679807558955008","user_id":"500704345","username":"Pontifex"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como sobreviver?? Interunesp, Churras dos 3 dias e formatura em 3 fds seguidos\u2026 PANCREATITE ALCO\u00d3LICA \u00c0 VISTA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como sobreviver?? Interunesp, Churras dos 3 dias e formatura em 3 fds seguidos\u2026 PANCREATITE ALCO\u00d3LICA \u00c0 VISTA!","timestamp":1434672090000,"timestamp_epochs":1434672090,"tweet_id":"611685197734612992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/611685197734612992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me waiting for someone to fall in love with me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wYnwNa3DVj\">pic.twitter.com\/wYnwNa3DVj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":669,"replies":6,"retweet_id":"611335989613699072","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":519,"text":"Me waiting for someone to fall in love with mepic.twitter.com\/wYnwNa3DVj","timestamp":1434588316000,"timestamp_epochs":1434588316,"tweet_id":"611333825453518849","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/611333825453518849","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olhando algumas fotos.. at\u00e9 q eu pegava o Rodrigo Caio, claro q eu sou uma av\u00f3 perto dele, mas tem seu charme\u2026 hahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olhando algumas fotos.. at\u00e9 q eu pegava o Rodrigo Caio, claro q eu sou uma av\u00f3 perto dele, mas tem seu charme\u2026 hahahahahaha!","timestamp":1434588809000,"timestamp_epochs":1434588809,"tweet_id":"611335894042324992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/611335894042324992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">ahhhh, esqueci.. SPOILER ALERT! hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ahhhh, esqueci.. SPOILER ALERT! hahahaha!","timestamp":1434423244000,"timestamp_epochs":1434423244,"tweet_id":"610641462481522688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/610641462481522688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma palha\u00e7ada infinita.. Aquele velho retardado fdp demora uma eternidade pra escrever o novo livro e ainda mata todo mundo q eu gosto??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 uma palha\u00e7ada infinita.. Aquele velho retardado fdp demora uma eternidade pra escrever o novo livro e ainda mata todo mundo q eu gosto??","timestamp":1434423225000,"timestamp_epochs":1434423225,"tweet_id":"610641381913153536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/610641381913153536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQP! preciso terminar HOJE de ler o \u00faltimo livro da saga de gelo e fogo, vulgo GOT\u2026 se o fim for o mesmo q o da s\u00e9rie, PAREI COM ESSA MERDA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQP! preciso terminar HOJE de ler o \u00faltimo livro da saga de gelo e fogo, vulgo GOT\u2026 se o fim for o mesmo q o da s\u00e9rie, PAREI COM ESSA MERDA!","timestamp":1434423153000,"timestamp_epochs":1434423153,"tweet_id":"610641082968375296","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/610641082968375296","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tbm perdi A\u00e9cio ensinando oq \u00e9 hipocrisia pros eleitores? falando de corrup\u00e7\u00e3o.. c t\u00e1 de brincadeira cmg neh??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tbm perdi A\u00e9cio ensinando oq \u00e9 hipocrisia pros eleitores? falando de corrup\u00e7\u00e3o.. c t\u00e1 de brincadeira cmg neh??","timestamp":1434327254000,"timestamp_epochs":1434327254,"tweet_id":"610238849764225024","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/610238849764225024","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a arte de fazer porra nenhuma o dia todo e resolver estudar bem qdo tem futzinho pra ver..parece q o Neymar sozinho substituiu 11 em campo?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a arte de fazer porra nenhuma o dia todo e resolver estudar bem qdo tem futzinho pra ver..parece q o Neymar sozinho substituiu 11 em campo?!","timestamp":1434327032000,"timestamp_epochs":1434327032,"tweet_id":"610237921900273664","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/610237921900273664","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Respeito foi curtir o fim de semana e mais uma vez est\u00e1 deixando o Vaixc\u00e3o na m\u00e3o!<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":4,"retweet_id":"609887783105245184","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":108,"text":"O Respeito foi curtir o fim de semana e mais uma vez est\u00e1 deixando o Vaixc\u00e3o na m\u00e3o!","timestamp":1434242447000,"timestamp_epochs":1434242447,"tweet_id":"609883143965908992","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/609883143965908992","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Souza, n\u00e3o importa o qu\u00e3o bonito foi o seu gol de hoje, eu ainda n\u00e3o esqueci aquela isolada LINDA nos p\u00eanaltis contra o Cruzeiro! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TRICOLOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>TRICOLOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Souza, n\u00e3o importa o qu\u00e3o bonito foi o seu gol de hoje, eu ainda n\u00e3o esqueci aquela isolada LINDA nos p\u00eanaltis contra o Cruzeiro! #TRICOLOR","timestamp":1434243425000,"timestamp_epochs":1434243425,"tweet_id":"609887247161290752","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/609887247161290752","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"MadsonRibeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alemanha fez 7 gols em Gibraltar pelas eliminat\u00f3rias da euro! Quer dizer que se tiver BRA no nome pode fazer 7 gols? Kkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"609825343403356160","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Alemanha fez 7 gols em Gibraltar pelas eliminat\u00f3rias da euro! Quer dizer que se tiver BRA no nome pode fazer 7 gols? Kkkkkkk","timestamp":1434228559000,"timestamp_epochs":1434228559,"tweet_id":"609824895309103104","tweet_url":"\/m_madinho\/status\/609824895309103104","user_id":"189628102","username":"m_madinho"},{"fullname":"micher","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estar solteiro hj \u00e9 a msm coisa q t\u00e1 vivo em dia de finados: vc n participa das comemora\u00e7\u00f5es, mas talvez esteja melhor q os homenageados<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"609434492965621760","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6,"text":"Estar solteiro hj \u00e9 a msm coisa q t\u00e1 vivo em dia de finados: vc n participa das comemora\u00e7\u00f5es, mas talvez esteja melhor q os homenageados","timestamp":1434133625000,"timestamp_epochs":1434133625,"tweet_id":"609426712548515840","tweet_url":"\/richardiaas\/status\/609426712548515840","user_id":"109526594","username":"richardiaas"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto amor, toler\u00e2ncia e respeito nos coment\u00e1rios do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43208247\" dir=\"ltr\" href=\"\/siteEgo\"><s>@<\/s><b>siteEgo<\/b><\/a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ch3KN5IU4m\">pic.twitter.com\/ch3KN5IU4m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":18,"retweet_id":"608848016917852161","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":28,"text":"Quanto amor, toler\u00e2ncia e respeito nos coment\u00e1rios do @siteEgo\u2026pic.twitter.com\/ch3KN5IU4m","timestamp":1433987891000,"timestamp_epochs":1433987891,"tweet_id":"608815457823543296","tweet_url":"\/diImabr\/status\/608815457823543296","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"FOX Sports Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOL DO BRASIL!!!! Brasil 1 x 7 Alemanha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FOXParaTodos?src=hash\"><s>#<\/s><b>FOXParaTodos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4614,"replies":97,"retweet_id":"608847024142856192","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":12862,"text":"GOOOOOOOOOL DO BRASIL!!!! Brasil 1 x 7 Alemanha #FOXParaTodos","timestamp":1419297350000,"timestamp_epochs":1419297350,"tweet_id":"547198865062232064","tweet_url":"\/FoxSportsBrasil\/status\/547198865062232064","user_id":"420535612","username":"FoxSportsBrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquele seu brother desde o 1\u00ba ano de facul, q te ligava pra pedir uma meia cal\u00e7a emprestada e colocava na cabe\u00e7a?! Pois \u00e9, ele era...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquele seu brother desde o 1\u00ba ano de facul, q te ligava pra pedir uma meia cal\u00e7a emprestada e colocava na cabe\u00e7a?! Pois \u00e9, ele era...","timestamp":1433994938000,"timestamp_epochs":1433994938,"tweet_id":"608845016610566144","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608845016610566144","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara da sua vida.. E vc s\u00f3 achou ele meio estranho..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara da sua vida.. E vc s\u00f3 achou ele meio estranho..","timestamp":1433994938000,"timestamp_epochs":1433994938,"tweet_id":"608845016568623104","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608845016568623104","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora ele quer ter filhos com a outra e vc s\u00f3 na inveja! Chuuupa retardada!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora ele quer ter filhos com a outra e vc s\u00f3 na inveja! Chuuupa retardada!","timestamp":1433994938000,"timestamp_epochs":1433994938,"tweet_id":"608845015687794688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608845015687794688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To gastando toda a mis\u00e9ria da minha vida, chamada 3G, por sua causa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/asshole?src=hash\"><s>#<\/s><b>asshole<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To gastando toda a mis\u00e9ria da minha vida, chamada 3G, por sua causa! #asshole!","timestamp":1433901721000,"timestamp_epochs":1433901721,"tweet_id":"608454035100839936","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608454035100839936","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 pra nascer algu\u00e9m mais babaca do q esse animal q chamam de s\u00edndico!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 pra nascer algu\u00e9m mais babaca do q esse animal q chamam de s\u00edndico!","timestamp":1433900782000,"timestamp_epochs":1433900782,"tweet_id":"608450096691326980","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608450096691326980","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mudei de ideia, agora to sofrendo pq minha internet est\u00e1 fora do ar, APARENTEMENTE A M\u00daMIA DO S\u00cdNDICO CORTOU O CABO DE TODO O CONDOM\u00cdNIO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mudei de ideia, agora to sofrendo pq minha internet est\u00e1 fora do ar, APARENTEMENTE A M\u00daMIA DO S\u00cdNDICO CORTOU O CABO DE TODO O CONDOM\u00cdNIO!","timestamp":1433900730000,"timestamp_epochs":1433900730,"tweet_id":"608449879250219008","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608449879250219008","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria pregui\u00e7a ou falta de tempo n\u00e3o sofrer com coisas mundanas tipo dia 12\/06?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seria pregui\u00e7a ou falta de tempo n\u00e3o sofrer com coisas mundanas tipo dia 12\/06?!","timestamp":1433899530000,"timestamp_epochs":1433899530,"tweet_id":"608444847729598464","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/608444847729598464","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Leave your stepping stones behind, something calls for you. Forget the dead you've left, they will not follow you.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"608060060179275777","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5,"text":"Leave your stepping stones behind, something calls for you. Forget the dead you've left, they will not follow you.","timestamp":1433805050000,"timestamp_epochs":1433805050,"tweet_id":"608048568746803200","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/608048568746803200","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Seriously<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/46pLMhbZmL\">pic.twitter.com\/46pLMhbZmL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":858,"replies":8,"retweet_id":"606231415416602624","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":601,"text":"Seriouslypic.twitter.com\/46pLMhbZmL","timestamp":1433292611000,"timestamp_epochs":1433292611,"tweet_id":"605899243090362368","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/605899243090362368","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"juka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- O que voc\u00ea procura em um homem?\n- Login e senha da Netflix.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"606230320447406080","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":9,"text":"- O que voc\u00ea procura em um homem?\n- Login e senha da Netflix.","timestamp":1433366558000,"timestamp_epochs":1433366558,"tweet_id":"606209398449520640","tweet_url":"\/vjukac\/status\/606209398449520640","user_id":"314572156","username":"vjukac"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOT virou TWD?! \u00c9 isso mesmo?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOT virou TWD?! \u00c9 isso mesmo?!","timestamp":1433202385000,"timestamp_epochs":1433202385,"tweet_id":"605520806991556609","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/605520806991556609","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou com o MESSILINDO, pq ele \u00e9 ele neh\u2026 E LINDO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amorplat%C3%B4nico?src=hash\"><s>#<\/s><b>amorplat\u00f4nico<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou com o MESSILINDO, pq ele \u00e9 ele neh\u2026 E LINDO! #amorplat\u00f4nico","timestamp":1433027900000,"timestamp_epochs":1433027900,"tweet_id":"604788965456117760","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604788965456117760","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero ver o gol do MESSILINDO\u2026. cad\u00ea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero ver o gol do MESSILINDO\u2026. cad\u00ea?","timestamp":1433027593000,"timestamp_epochs":1433027593,"tweet_id":"604787679646126081","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604787679646126081","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is important<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Tbdbtj0ckI\">pic.twitter.com\/Tbdbtj0ckI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":433,"replies":4,"retweet_id":"604787545159909376","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":390,"text":"This is importantpic.twitter.com\/Tbdbtj0ckI","timestamp":1433021410000,"timestamp_epochs":1433021410,"tweet_id":"604761744045682688","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/604761744045682688","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o nevou.. e s\u00f3 agora q acabou, come\u00e7a a chover\u2026 MAS amanh\u00e3 tem +, s\u00f3 na expectativa de rolar aquela FOG botucuda e ngm aparecer!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o nevou.. e s\u00f3 agora q acabou, come\u00e7a a chover\u2026 MAS amanh\u00e3 tem +, s\u00f3 na expectativa de rolar aquela FOG botucuda e ngm aparecer!","timestamp":1433027309000,"timestamp_epochs":1433027309,"tweet_id":"604786484743417856","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604786484743417856","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOSSA! S\u00f3 pq eu to de plant\u00e3o no PS e queria atender MTAS fichas! Acho q n\u00e3o vai ser dessa vez <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chateada?src=hash\"><s>#<\/s><b>chateada<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NOSSA! S\u00f3 pq eu to de plant\u00e3o no PS e queria atender MTAS fichas! Acho q n\u00e3o vai ser dessa vez  #chateada ","timestamp":1432946750000,"timestamp_epochs":1432946750,"tweet_id":"604448599502680064","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604448599502680064","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"3 nevascas foram previstas no interior de SP: s\u00e1bado, domingo e na quinta do feriado...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"3 nevascas foram previstas no interior de SP: s\u00e1bado, domingo e na quinta do feriado...\"","timestamp":1432946672000,"timestamp_epochs":1432946672,"tweet_id":"604448270144950272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604448270144950272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro a parte em q minha atopia faz meu olho ficar vermelho como se fosse maconha.. podia dar barato n\u00e9?? e eu n\u00e3o to falando dessa coceira!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adoro a parte em q minha atopia faz meu olho ficar vermelho como se fosse maconha.. podia dar barato n\u00e9?? e eu n\u00e3o to falando dessa coceira!","timestamp":1432870496000,"timestamp_epochs":1432870496,"tweet_id":"604128764612743168","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604128764612743168","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 pra dormir at\u00e9 amanh\u00e3 mesmo e evitar a rotina ressacada! hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 pra dormir at\u00e9 amanh\u00e3 mesmo e evitar a rotina ressacada! hahahaha!","timestamp":1432866153000,"timestamp_epochs":1432866153,"tweet_id":"604110551195762688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604110551195762688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 pq, ele d\u00e1 aquela moral, mas mesmo q chegasse, vc n\u00e3o pegaria\u2026 princ\u00edpios neh..\nE NESSA HORA EU ME PERGUNTO, pq n\u00e3o to namorando??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 pq, ele d\u00e1 aquela moral, mas mesmo q chegasse, vc n\u00e3o pegaria\u2026 princ\u00edpios neh..\nE NESSA HORA EU ME PERGUNTO, pq n\u00e3o to namorando??","timestamp":1432866129000,"timestamp_epochs":1432866129,"tweet_id":"604110449655812096","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604110449655812096","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 mta vontade de ver o residente-bonitinho-q-tem-namorada, dormir das 21h at\u00e9 as 23h e acordar pra ir na festinha tomar chopp Bosta!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 mta vontade de ver o residente-bonitinho-q-tem-namorada, dormir das 21h at\u00e9 as 23h e acordar pra ir na festinha tomar chopp Bosta!","timestamp":1432866058000,"timestamp_epochs":1432866058,"tweet_id":"604110150690029568","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604110150690029568","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Chill Vibes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My kind of relationship:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uXQ0NraMdR\">pic.twitter.com\/uXQ0NraMdR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7467,"replies":96,"retweet_id":"604078166970363905","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4904,"text":"My kind of relationship:pic.twitter.com\/uXQ0NraMdR","timestamp":1432758348000,"timestamp_epochs":1432758348,"tweet_id":"603658384294961152","tweet_url":"\/ChiIIVlbes\/status\/603658384294961152","user_id":"2193607094","username":"ChiIIVlbes"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dissociei s\u00f3 pra sentir vergonha alheia de mim mesmo\u2026 ME NEGO A SER T\u00c3O EST\u00daPIDA! huahuaehuahuehua!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dissociei s\u00f3 pra sentir vergonha alheia de mim mesmo\u2026 ME NEGO A SER T\u00c3O EST\u00daPIDA! huahuaehuahuehua!","timestamp":1432856058000,"timestamp_epochs":1432856058,"tweet_id":"604068206303666177","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604068206303666177","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">i\u00e9 i\u00e9, correios pegadinha do Malandro, o trem voltou pro remetente\u2026 IEEEEEI! n\u00e3o vou fazer car\u00e3o e perder dinheiro.. MAS QUE CAR\u00c3O!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"i\u00e9 i\u00e9, correios pegadinha do Malandro, o trem voltou pro remetente\u2026 IEEEEEI! n\u00e3o vou fazer car\u00e3o e perder dinheiro.. MAS QUE CAR\u00c3O!","timestamp":1432855863000,"timestamp_epochs":1432855863,"tweet_id":"604067390310223873","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604067390310223873","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus, ainda no aguardo da minha interdi\u00e7\u00e3o\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus, ainda no aguardo da minha interdi\u00e7\u00e3o\u2026","timestamp":1432855573000,"timestamp_epochs":1432855573,"tweet_id":"604066172733149184","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604066172733149184","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">da saga HUMAN ERROR: derrubar 300ml de milk shake no seu carro, chegar em casa e derrubar uma lasanha no ch\u00e3o.. t\u00e1 f\u00e1cil ser retardada viu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"da saga HUMAN ERROR: derrubar 300ml de milk shake no seu carro, chegar em casa e derrubar uma lasanha no ch\u00e3o.. t\u00e1 f\u00e1cil ser retardada viu!","timestamp":1432855033000,"timestamp_epochs":1432855033,"tweet_id":"604063910493343744","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/604063910493343744","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou maria, tremi e t\u00f4 saindo fora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bOvsTEkDPa\">pic.twitter.com\/bOvsTEkDPa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"603762572211421186","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":84,"text":"eu sou maria, tremi e t\u00f4 saindo forapic.twitter.com\/bOvsTEkDPa","timestamp":1432779936000,"timestamp_epochs":1432779936,"tweet_id":"603748930665451520","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/603748930665451520","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou pedir a recontagem dos gols <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"603762285845323776","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":54,"text":"Vou pedir a recontagem dos gols #Cruzeiro","timestamp":1432780791000,"timestamp_epochs":1432780791,"tweet_id":"603752514098434048","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/603752514098434048","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomara que a torcida do River devolva o Mineir\u00e3o depois do jogo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":208,"replies":4,"retweet_id":"603762052067422208","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":333,"text":"Tomara que a torcida do River devolva o Mineir\u00e3o depois do jogo.","timestamp":1432781643000,"timestamp_epochs":1432781643,"tweet_id":"603756090552115200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/603756090552115200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas n\u00e3o resisto, A LANTERNA VOS AGUARDA! hauhauhauahuahua!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas n\u00e3o resisto, A LANTERNA VOS AGUARDA! hauhauhauahuahua!","timestamp":1432782943000,"timestamp_epochs":1432782943,"tweet_id":"603761540442005504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603761540442005504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual time brasileiro passou mais vergonha na Libertadores 2015?\n\nCruzeiro (RT)\nCorinthians (FAV)<\/p>","is_retweet":1,"likes":1021,"replies":35,"retweet_id":"603760986579927040","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":467,"text":"Qual time brasileiro passou mais vergonha na Libertadores 2015?\n\nCruzeiro (RT)\nCorinthians (FAV)","timestamp":1432782764000,"timestamp_epochs":1432782764,"tweet_id":"603760789254774784","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/603760789254774784","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prefiro n\u00e3o comentar, digo CORNETAR, a elimina\u00e7\u00e3o das marias na Libertas, tomando 3 em pleno Mineir\u00e3o..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"prefiro n\u00e3o comentar, digo CORNETAR, a elimina\u00e7\u00e3o das marias na Libertas, tomando 3 em pleno Mineir\u00e3o..","timestamp":1432782794000,"timestamp_epochs":1432782794,"tweet_id":"603760915796914176","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603760915796914176","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"jacquin falando sem vergonho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harry Potter e o mist\u00e9rio de \"Com quem vc t\u00e1 conversando quando t\u00e1 online e n\u00e3o fala comigo.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":1706,"replies":17,"retweet_id":"603629212650569729","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2552,"text":"Harry Potter e o mist\u00e9rio de \"Com quem vc t\u00e1 conversando quando t\u00e1 online e n\u00e3o fala comigo.\"","timestamp":1409847727000,"timestamp_epochs":1409847727,"tweet_id":"507564271958372352","tweet_url":"\/pqpezzini\/status\/507564271958372352","user_id":"88681679","username":"pqpezzini"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser. At\u00e9 onde eu queria estar: na presid\u00eancia do Brasil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":107,"replies":4,"retweet_id":"603627837514522624","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":95,"text":"Lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser. At\u00e9 onde eu queria estar: na presid\u00eancia do Brasil.","timestamp":1432747880000,"timestamp_epochs":1432747880,"tweet_id":"603614478584909825","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/603614478584909825","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Iran Correia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DistritaoNao?src=hash\"><s>#<\/s><b>DistritaoNao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/J0YmcEAc1Q\">pic.twitter.com\/J0YmcEAc1Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":246,"replies":5,"retweet_id":"603348751101603840","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":467,"text":"#DistritaoNaopic.twitter.com\/J0YmcEAc1Q","timestamp":1432682178000,"timestamp_epochs":1432682178,"tweet_id":"603338902154412033","tweet_url":"\/Iran_Correia\/status\/603338902154412033","user_id":"98637732","username":"Iran_Correia"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 t\u00e1 ficando at\u00e9 chato esbravejar contra o Cunha.. c n\u00e3o cansa n\u00e3o, brother? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Distrit%C3%A3oN%C3%83O?src=hash\"><s>#<\/s><b>Distrit\u00e3oN\u00c3O<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 t\u00e1 ficando at\u00e9 chato esbravejar contra o Cunha.. c n\u00e3o cansa n\u00e3o, brother? #Distrit\u00e3oN\u00c3O","timestamp":1432681865000,"timestamp_epochs":1432681865,"tweet_id":"603337590713020417","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603337590713020417","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Does it look like I\u2019ve goat time for your nonsense?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dRHJ3QURU5\">pic.twitter.com\/dRHJ3QURU5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3267,"replies":50,"retweet_id":"603335577161900033","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3398,"text":"Does it look like I\u2019ve goat time for your nonsense?pic.twitter.com\/dRHJ3QURU5","timestamp":1432654253000,"timestamp_epochs":1432654253,"tweet_id":"603221778308190208","tweet_url":"\/9GAG\/status\/603221778308190208","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q eu sa\u00ed do Charlie Charlie sem permiss\u00e3o\u2026 S\u00d3 PODE SER ISSO! huaheuahuehauhua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q eu sa\u00ed do Charlie Charlie sem permiss\u00e3o\u2026 S\u00d3 PODE SER ISSO! huaheuahuehauhua","timestamp":1432681055000,"timestamp_epochs":1432681055,"tweet_id":"603334190835376128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603334190835376128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adeus dinheiro q eu nem tinha..!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pSKNmeSSMD\">pic.twitter.com\/pSKNmeSSMD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adeus dinheiro q eu nem tinha..!pic.twitter.com\/pSKNmeSSMD","timestamp":1432680628000,"timestamp_epochs":1432680628,"tweet_id":"603332400463097857","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603332400463097857","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Entrega efetuada!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KoGinrJILZ\">pic.twitter.com\/KoGinrJILZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrega efetuada!pic.twitter.com\/KoGinrJILZ","timestamp":1432680422000,"timestamp_epochs":1432680422,"tweet_id":"603331538248400897","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603331538248400897","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mini-heart attack q nada\u2026 SUPREI EM TODAS AS DERIVA\u00c7\u00d5ES agora, com a possibilidade de perder o meu 3\u00ba iphone\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mini-heart attack q nada\u2026 SUPREI EM TODAS AS DERIVA\u00c7\u00d5ES agora, com a possibilidade de perder o meu 3\u00ba iphone\u2026","timestamp":1432661345000,"timestamp_epochs":1432661345,"tweet_id":"603251523825577985","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/603251523825577985","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">belfort relaxa vivo apanhando tb (da vida)<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"603034492207509505","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":35,"text":"belfort relaxa vivo apanhando tb (da vida)","timestamp":1432439744000,"timestamp_epochs":1432439744,"tweet_id":"602322061101559808","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/602322061101559808","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o nome da doenca que a pessoa poe a propria foto de papel de parede do celular<\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":6,"retweet_id":"603034090204471296","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":111,"text":"Qual o nome da doenca que a pessoa poe a propria foto de papel de parede do celular","timestamp":1432569614000,"timestamp_epochs":1432569614,"tweet_id":"602866774619525121","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/602866774619525121","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I can't decide if I need a hug, 6 shots or 3 months of sleep<\/p>","is_retweet":1,"likes":3087,"replies":59,"retweet_id":"602923569052557312","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3827,"text":"I can't decide if I need a hug, 6 shots or 3 months of sleep","timestamp":1432438210000,"timestamp_epochs":1432438210,"tweet_id":"602315628582707200","tweet_url":"\/9GAG\/status\/602315628582707200","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seria c\u00f4mico, se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.. S\u00d3 QUERO AS PORRA DOS CARTUCHO MEMO! huaehaheuaheuhau!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seria c\u00f4mico, se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.. S\u00d3 QUERO AS PORRA DOS CARTUCHO MEMO! huaehaheuaheuhau!","timestamp":1432581731000,"timestamp_epochs":1432581731,"tweet_id":"602917596162306048","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602917596162306048","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gosto de pensar q SE eu quisesse reestabelecer contato, eu seria + criativa do q \"mandei entregar uns cartuchos de impressora na sua casa\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gosto de pensar q SE eu quisesse reestabelecer contato, eu seria + criativa do q \"mandei entregar uns cartuchos de impressora na sua casa\"","timestamp":1432581682000,"timestamp_epochs":1432581682,"tweet_id":"602917390213619712","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602917390213619712","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc conhece a pessoa q mora atualmente nesse endere\u00e7o?\" \"conhe\u00e7o sim\u2026 SIL\u00caNCIO CONSTRANGEDOR.. \u00e9 meu ex-namorado!\"\"que chato! HAHAHAHA!\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"vc conhece a pessoa q mora atualmente nesse endere\u00e7o?\" \"conhe\u00e7o sim\u2026 SIL\u00caNCIO CONSTRANGEDOR.. \u00e9 meu ex-namorado!\"\"que chato! HAHAHAHA!\"","timestamp":1432581565000,"timestamp_epochs":1432581565,"tweet_id":"602916899333210112","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602916899333210112","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc entende q a sua vida \u00e9 uma grande piada qdo at\u00e9 a tendente de telemarketing ri da sua cara\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc entende q a sua vida \u00e9 uma grande piada qdo at\u00e9 a tendente de telemarketing ri da sua cara\u2026","timestamp":1432581515000,"timestamp_epochs":1432581515,"tweet_id":"602916689332850688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602916689332850688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed vc vai num show do Biquini Cavad\u00e3o e descobre q a m\u00fasica + famosa do McCatra \u00e9 inspirada na 1a m\u00fasica dos caras.. t\u00e1 tudo errado msm!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed vc vai num show do Biquini Cavad\u00e3o e descobre q a m\u00fasica + famosa do McCatra \u00e9 inspirada na 1a m\u00fasica dos caras.. t\u00e1 tudo errado msm!","timestamp":1432513385000,"timestamp_epochs":1432513385,"tweet_id":"602630933066440704","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602630933066440704","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos meu plant\u00e3o mercen\u00e1rio foi \u00f3timo, os babies nasceram lindos e bem, e ainda ganhei 200 conto! huahuehuahuea!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos meu plant\u00e3o mercen\u00e1rio foi \u00f3timo, os babies nasceram lindos e bem, e ainda ganhei 200 conto! huahuehuahuea!","timestamp":1432474325000,"timestamp_epochs":1432474325,"tweet_id":"602467101874466816","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602467101874466816","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandar msg pessoa errada pq seu dedo gordo n\u00e3o \u00e9 feito pra iphone, v\u00e1 l\u00e1! mas mandar entrega na casa do ex-namorado de s\u00e9culos j\u00e1 \u00e9 demais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandar msg pessoa errada pq seu dedo gordo n\u00e3o \u00e9 feito pra iphone, v\u00e1 l\u00e1! mas mandar entrega na casa do ex-namorado de s\u00e9culos j\u00e1 \u00e9 demais!","timestamp":1432474102000,"timestamp_epochs":1432474102,"tweet_id":"602466170550235136","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602466170550235136","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">est\u00e1 esperando Deus interditar sua exist\u00eancia.. S\u00d3 FA\u00c7O MERDA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"est\u00e1 esperando Deus interditar sua exist\u00eancia.. S\u00d3 FA\u00c7O MERDA!","timestamp":1432474055000,"timestamp_epochs":1432474055,"tweet_id":"602465971668971520","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/602465971668971520","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Dilma Bolada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado\u2026 n\u00e3o ou\u00e7o panelas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/on.fb.me\/1LgSTsB\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/J5MWXUENBS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/on.fb.me\/1LgSTsB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">on.fb.me\/1LgSTsB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/o90xHQSlaU\">pic.twitter.com\/o90xHQSlaU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":228,"replies":31,"retweet_id":"601921992263114752","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":367,"text":"Engra\u00e7ado\u2026 n\u00e3o ou\u00e7o panelas... http:\/\/on.fb.me\/1LgSTsB\u00a0pic.twitter.com\/o90xHQSlaU","timestamp":1432232646000,"timestamp_epochs":1432232646,"tweet_id":"601453430687666176","tweet_url":"\/diImabr\/status\/601453430687666176","user_id":"116820742","username":"diImabr"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas pode ser s\u00f3 o efeito PS agindo sobre mim\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas pode ser s\u00f3 o efeito PS agindo sobre mim\u2026","timestamp":1432344260000,"timestamp_epochs":1432344260,"tweet_id":"601921571486326784","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/601921571486326784","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cad\u00ea o meu tipo preferido de lumbersexual?? hein hein?? HUEHAUEHAHE! leites com pera, I s2 U<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cad\u00ea o meu tipo preferido de lumbersexual?? hein hein?? HUEHAUEHAHE! leites com pera, I s2 U","timestamp":1432260790000,"timestamp_epochs":1432260790,"tweet_id":"601571471656394752","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/601571471656394752","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era pro luis t\u00e1 dando voadora nesse exato momento no monumental de nunez :\/<\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":8,"retweet_id":"601570950967099393","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":65,"text":"era pro luis t\u00e1 dando voadora nesse exato momento no monumental de nunez :\/","timestamp":1432259204000,"timestamp_epochs":1432259204,"tweet_id":"601564821776019456","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/601564821776019456","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lista de prioridades na vida: 1- um filhote de golden; 2- um filhote de gente; 3- um namorado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lista de prioridades na vida: 1- um filhote de golden; 2- um filhote de gente; 3- um namorado","timestamp":1432260604000,"timestamp_epochs":1432260604,"tweet_id":"601570694602850304","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/601570694602850304","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You never understood that it ain't no good You shouldn't let other people get your kicks for you<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"598968648733224960","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6,"text":"You never understood that it ain't no good You shouldn't let other people get your kicks for you","timestamp":1431637847000,"timestamp_epochs":1431637847,"tweet_id":"598958662548238336","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/598958662548238336","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Souza isolou a bola com tanta maestria q meu pai ligou dizendo q caiu no quintal l\u00e1 de casa.. em Pouso Alegre.. PQP heein?? 450km \u00e9 pouco!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Souza isolou a bola com tanta maestria q meu pai ligou dizendo q caiu no quintal l\u00e1 de casa.. em Pouso Alegre.. PQP heein?? 450km \u00e9 pouco!","timestamp":1431566236000,"timestamp_epochs":1431566236,"tweet_id":"598658300931133441","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/598658300931133441","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"SPFC da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ROG\u00c9RIO CENI EU TE AMO<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"598657848604807168","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":34,"text":"ROG\u00c9RIO CENI EU TE AMO","timestamp":1431563585000,"timestamp_epochs":1431563585,"tweet_id":"598647184666529792","tweet_url":"\/SPFCdaDepressao\/status\/598647184666529792","user_id":"269094530","username":"SPFCdaDepressao"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ceni, para variar, marca o gol em cima do F\u00e1bio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"598657826442113025","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":57,"text":"Ceni, para variar, marca o gol em cima do F\u00e1bio.","timestamp":1431563606000,"timestamp_epochs":1431563606,"tweet_id":"598647270704324609","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/598647270704324609","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"SPFC da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claramente o FILHO DA PUTA do Souza tentou acertar o laser atr\u00e1s do gol<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"598657720309407744","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":32,"text":"Claramente o FILHO DA PUTA do Souza tentou acertar o laser atr\u00e1s do gol","timestamp":1431563863000,"timestamp_epochs":1431563863,"tweet_id":"598648350561415169","tweet_url":"\/SPFCdaDepressao\/status\/598648350561415169","user_id":"269094530","username":"SPFCdaDepressao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perdi jog\u00e3o pq eu sou lesada e esqueci q o Galv\u00e3o falou q era ter\u00e7a e n\u00e3o quarta.. vou fazer oq amanh\u00e3 \u00e0 tarde?? o mesmo q fiz hoje, DORMIR!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perdi jog\u00e3o pq eu sou lesada e esqueci q o Galv\u00e3o falou q era ter\u00e7a e n\u00e3o quarta.. vou fazer oq amanh\u00e3 \u00e0 tarde?? o mesmo q fiz hoje, DORMIR!","timestamp":1431477959000,"timestamp_epochs":1431477959,"tweet_id":"598288043745873921","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/598288043745873921","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoal da p\u00e1gina sabe q o tetra t\u00e1 vindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zoj2phojUF\">pic.twitter.com\/zoj2phojUF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"598286763900145664","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":48,"text":"pessoal da p\u00e1gina sabe q o tetra t\u00e1 vindopic.twitter.com\/zoj2phojUF","timestamp":1431468396000,"timestamp_epochs":1431468396,"tweet_id":"598247931385372672","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/598247931385372672","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fim do inferno astral, friozinho.. s\u00f3 faltava msm estudar pra felicidade ser completa.. mas quem disse q eu quero ser completamente feliz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fim do inferno astral, friozinho.. s\u00f3 faltava msm estudar pra felicidade ser completa.. mas quem disse q eu quero ser completamente feliz?","timestamp":1431477310000,"timestamp_epochs":1431477310,"tweet_id":"598285320195543042","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/598285320195543042","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou num cl\u00e3 em cujo chat as pessoas comentam \"to indo pra escola\", e eu ainda fico me justificando pq n\u00e3o vou atacar na guerra.. HAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou num cl\u00e3 em cujo chat as pessoas comentam \"to indo pra escola\", e eu ainda fico me justificando pq n\u00e3o vou atacar na guerra.. HAHAHAHA","timestamp":1431477032000,"timestamp_epochs":1431477032,"tweet_id":"598284153721860096","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/598284153721860096","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ver o bem q faz, qdo \u00e9 vc que se permite! ;)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai ver o bem q faz, qdo \u00e9 vc que se permite! ;)","timestamp":1431201287000,"timestamp_epochs":1431201287,"tweet_id":"597127596695003136","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/597127596695003136","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi quase, amigo. S\u00f3 faltou o \"Uru\" no lugar de \"Para\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/UFzvysLKOb\">pic.twitter.com\/UFzvysLKOb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":6,"retweet_id":"597060902966407168","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":24,"text":"Foi quase, amigo. S\u00f3 faltou o \"Uru\" no lugar de \"Para\".pic.twitter.com\/UFzvysLKOb","timestamp":1431182436000,"timestamp_epochs":1431182436,"tweet_id":"597048527303348225","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/597048527303348225","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio, e sabe oq mais?! DIA DE PLANT\u00c3O! NIIIICE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio, e sabe oq mais?! DIA DE PLANT\u00c3O! NIIIICE!","timestamp":1431185306000,"timestamp_epochs":1431185306,"tweet_id":"597060566243500032","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/597060566243500032","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me identifiquei com o viciada em panda.. mas bafo de rivotril NOT YET! huahuahauhauahua!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me identifiquei com o viciada em panda.. mas bafo de rivotril NOT YET! huahuahauhauahua!","timestamp":1431130184000,"timestamp_epochs":1431130184,"tweet_id":"596829368837627905","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596829368837627905","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00fasica chiclete da porra\u2026 ouvi na segunda feira, nem chegou domingo ainda, E ESSA BOSTA N\u00c3O SAI DA MINHA CABE\u00c7A!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"m\u00fasica chiclete da porra\u2026 ouvi na segunda feira, nem chegou domingo ainda, E ESSA BOSTA N\u00c3O SAI DA MINHA CABE\u00c7A!","timestamp":1431117537000,"timestamp_epochs":1431117537,"tweet_id":"596776320983572481","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596776320983572481","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o canta cmg\u2026 PREFIRO ESTAR AQUI, TE PERTURBANDO, DOMINGO DE MANH\u00c3.. \u00c9 QUE PREFIRO OUVIR SUA VOZ DE SONO, DOMINGO DE MANH\u00c3!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o canta cmg\u2026 PREFIRO ESTAR AQUI, TE PERTURBANDO, DOMINGO DE MANH\u00c3.. \u00c9 QUE PREFIRO OUVIR SUA VOZ DE SONO, DOMINGO DE MANH\u00c3!","timestamp":1431117464000,"timestamp_epochs":1431117464,"tweet_id":"596776017890516992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596776017890516992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Without your love I'd be nowhere at all, I'd be lost if not for you, And you know it's true.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"596775207366467584","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3,"text":"Without your love I'd be nowhere at all, I'd be lost if not for you, And you know it's true.","timestamp":1431117047000,"timestamp_epochs":1431117047,"tweet_id":"596774268601380864","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/596774268601380864","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o fosse o detector de metal e o fato de q eu n\u00e3o tenho uma arma, ia rolar um tiros em Columbine aqui!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o fosse o detector de metal e o fato de q eu n\u00e3o tenho uma arma, ia rolar um tiros em Columbine aqui!","timestamp":1431100196000,"timestamp_epochs":1431100196,"tweet_id":"596703588052774912","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596703588052774912","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fila de banco \u00e9 tipo escola pra desenvolver psicopatia... Qto rea\u00e7a reunido, PUTA MERDA! J\u00e1 rolou \"tem 10 anos, mas \u00e9 bandido, CADEIA!\"..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fila de banco \u00e9 tipo escola pra desenvolver psicopatia... Qto rea\u00e7a reunido, PUTA MERDA! J\u00e1 rolou \"tem 10 anos, mas \u00e9 bandido, CADEIA!\"..","timestamp":1431100099000,"timestamp_epochs":1431100099,"tweet_id":"596703183482834944","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596703183482834944","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A m\u00e1quina de retweets vai partir! T\u00e1 mto foda resistir a tanta gl\u00f3ria! Bjo pra quem esteve no MorumTETRA! E eu aqui no Twitter VLW, FLWS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A m\u00e1quina de retweets vai partir! T\u00e1 mto foda resistir a tanta gl\u00f3ria! Bjo pra quem esteve no MorumTETRA! E eu aqui no Twitter VLW, FLWS!","timestamp":1430968786000,"timestamp_epochs":1430968786,"tweet_id":"596152413482004481","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596152413482004481","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">semana q vem s\u00f3 quero ver luis fightbiano Vs Manoel, s\u00f3 isso, bater no centuri\u00f3n \u00e9 facil qro ver bater de frente com a vodora<\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":6,"retweet_id":"596151341824614400","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":231,"text":"semana q vem s\u00f3 quero ver luis fightbiano Vs Manoel, s\u00f3 isso, bater no centuri\u00f3n \u00e9 facil qro ver bater de frente com a vodora","timestamp":1430967531000,"timestamp_epochs":1430967531,"tweet_id":"596147150725185536","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/596147150725185536","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAB\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4  CENTURI\u00d3N ZIKA DOS DIBRES EM JOGADA INICIADA PELO BRUNO MANO!! SE ISSO N\u00c3O \u00c9 O TETRA, EU N\u00c3O SEI OQ \u00c9 TETRA!<\/p>","is_retweet":1,"likes":244,"replies":6,"retweet_id":"596150866660433920","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":333,"text":"CAB\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4  CENTURI\u00d3N ZIKA DOS DIBRES EM JOGADA INICIADA PELO BRUNO MANO!! SE ISSO N\u00c3O \u00c9 O TETRA, EU N\u00c3O SEI OQ \u00c9 TETRA!","timestamp":1430967339000,"timestamp_epochs":1430967339,"tweet_id":"596146347994128384","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/596146347994128384","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Juvenal Juv\u00eancio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu ainda fosse o presidente, essa hora j\u00e1 tinha um pr\u00e9-contrato assinado com o Guardiola.<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"596146662222999553","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":19,"text":"Se eu ainda fosse o presidente, essa hora j\u00e1 tinha um pr\u00e9-contrato assinado com o Guardiola.","timestamp":1430945126000,"timestamp_epochs":1430945126,"tweet_id":"596053177180561408","tweet_url":"\/jjuvencio\/status\/596053177180561408","user_id":"116459801","username":"jjuvencio"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA PODE! Chuuuupa galinhada, chuuuupa marias! CHUPA MUNDO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AGORA PODE! Chuuuupa galinhada, chuuuupa marias! CHUPA MUNDO!","timestamp":1430967356000,"timestamp_epochs":1430967356,"tweet_id":"596146416042516480","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596146416042516480","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"S\u00c3O PAULO MIL GRAU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">centurion \u00e9 ozadia e dibraria<\/p>","is_retweet":1,"likes":184,"replies":6,"retweet_id":"596145624325746688","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":405,"text":"centurion \u00e9 ozadia e dibraria","timestamp":1430966833000,"timestamp_epochs":1430966833,"tweet_id":"596144225441488896","tweet_url":"\/5PFC_M1L_Gr4u\/status\/596144225441488896","user_id":"1086495931","username":"5PFC_M1L_Gr4u"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei o jogo inteiro tentando entender q porra de nome \u00e9 esse: ARRASCAETA!\nN\u00e3o consigo falar, vou chamar de \"as carreta!\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei o jogo inteiro tentando entender q porra de nome \u00e9 esse: ARRASCAETA!\nN\u00e3o consigo falar, vou chamar de \"as carreta!\"","timestamp":1430966996000,"timestamp_epochs":1430966996,"tweet_id":"596144907376431104","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596144907376431104","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gooooooool! PORRA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gooooooool! PORRA!","timestamp":1430966740000,"timestamp_epochs":1430966740,"tweet_id":"596143833152409600","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596143833152409600","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bosta ter q esperar o fim do jogo pra cornetar a gambazada.. Vai q d\u00e1 azar heh? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TRICOLOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>TRICOLOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que bosta ter q esperar o fim do jogo pra cornetar a gambazada.. Vai q d\u00e1 azar heh? #TRICOLOR","timestamp":1430962593000,"timestamp_epochs":1430962593,"tweet_id":"596126439579201537","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596126439579201537","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barcelona, Messilindo e pans.. Mas o jogo da verdadeira sele\u00e7\u00e3o \u00e9 agora, l\u00e1 no Morumbi!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Barcelona, Messilindo e pans.. Mas o jogo da verdadeira sele\u00e7\u00e3o \u00e9 agora, l\u00e1 no Morumbi!","timestamp":1430962162000,"timestamp_epochs":1430962162,"tweet_id":"596124630932398080","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596124630932398080","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Messilindo \u00e9 mto lindo mesmo! Que espet\u00e1culo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Messilindo \u00e9 mto lindo mesmo! Que espet\u00e1culo!","timestamp":1430945592000,"timestamp_epochs":1430945592,"tweet_id":"596055132841840640","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/596055132841840640","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Eduardo Jorge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre drogas ver artigo do The Economist Newspaper publicado pelo Jornal Estad\u00e3o em 4\/5 p\u00e1gina A11.\n\nPor exemplo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/3uuAzIohQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/S3tNbmV9Z5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/3uuAzIohQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/3uuAzIohQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"595731109058588672","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":14,"text":"Sobre drogas ver artigo do The Economist Newspaper publicado pelo Jornal Estad\u00e3o em 4\/5 p\u00e1gina A11.\n\nPor exemplo... http:\/\/fb.me\/3uuAzIohQ\u00a0","timestamp":1430867926000,"timestamp_epochs":1430867926,"tweet_id":"595729377792544768","tweet_url":"\/EduardoJorge\/status\/595729377792544768","user_id":"2401640120","username":"EduardoJorge"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marcha da maconha bem no dia meu anivers\u00e1rio?? aaaah o Rio de Janeiro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"marcha da maconha bem no dia meu anivers\u00e1rio?? aaaah o Rio de Janeiro!","timestamp":1430867340000,"timestamp_epochs":1430867340,"tweet_id":"595726921461321729","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/595726921461321729","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um beijo na boca de quem me indicar um hack de clash of clans q funcione.. e foda-se, n\u00e3o sei brincar, quero gemas infinitas msm! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cochack?src=hash\"><s>#<\/s><b>cochack<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um beijo na boca de quem me indicar um hack de clash of clans q funcione.. e foda-se, n\u00e3o sei brincar, quero gemas infinitas msm! #cochack","timestamp":1430867016000,"timestamp_epochs":1430867016,"tweet_id":"595725561084911617","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/595725561084911617","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu j\u00e1 nem me surpreendo mais com as letras\u2026 agora at\u00e9 batida \u00e9 traduzida em \"p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3 p\u00f3, pedra!\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/copacalo2015?src=hash\"><s>#<\/s><b>copacalo2015<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu j\u00e1 nem me surpreendo mais com as letras\u2026 agora at\u00e9 batida \u00e9 traduzida em \"p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3, p\u00f3 p\u00f3, pedra!\" #copacalo2015","timestamp":1430617940000,"timestamp_epochs":1430617940,"tweet_id":"594680860202373121","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/594680860202373121","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava no fluxo, avistei a novinha no grau.. sabe oq ela quer??? PAU! ela quer pau.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/copacalo2015?src=hash\"><s>#<\/s><b>copacalo2015<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava no fluxo, avistei a novinha no grau.. sabe oq ela quer??? PAU! ela quer pau.. #copacalo2015","timestamp":1430617784000,"timestamp_epochs":1430617784,"tweet_id":"594680207363170304","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/594680207363170304","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">do you ever FEEL yourself being annoying but you CAN\u2019T stop<\/p>","is_retweet":1,"likes":1727,"replies":39,"retweet_id":"593944437602033664","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2147,"text":"do you ever FEEL yourself being annoying but you CAN\u2019T stop","timestamp":1430440213000,"timestamp_epochs":1430440213,"tweet_id":"593935421068943363","tweet_url":"\/9GAG\/status\/593935421068943363","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/n%C3%A3osejatrouxa?src=hash\"><s>#<\/s><b>n\u00e3osejatrouxa<\/b><\/a> agrade\u00e7a pq ele s\u00f3 quer te comer, amiga!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#n\u00e3osejatrouxa agrade\u00e7a pq ele s\u00f3 quer te comer, amiga!","timestamp":1430409002000,"timestamp_epochs":1430409002,"tweet_id":"593804509434028032","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/593804509434028032","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cabecinha da direita entrou em parafuso: referem apoio total \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o dos professores; como proceder? mete bala?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a cabecinha da direita entrou em parafuso: referem apoio total \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o dos professores; como proceder? mete bala?","timestamp":1430408826000,"timestamp_epochs":1430408826,"tweet_id":"593803772004012033","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/593803772004012033","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Barney Stinson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me trying to turn my life around:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QEQNJa8dxS\">pic.twitter.com\/QEQNJa8dxS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1710,"replies":9,"retweet_id":"593248954223034368","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1671,"text":"Me trying to turn my life around:pic.twitter.com\/QEQNJa8dxS","timestamp":1430060414000,"timestamp_epochs":1430060414,"tweet_id":"592342425575751680","tweet_url":"\/itsBroStinson\/status\/592342425575751680","user_id":"456901717","username":"itsBroStinson"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The older I get the more I seem to understand this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nOJOUjn5C5\">pic.twitter.com\/nOJOUjn5C5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3240,"replies":30,"retweet_id":"593039821414789120","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2816,"text":"The older I get the more I seem to understand thispic.twitter.com\/nOJOUjn5C5","timestamp":1430213413000,"timestamp_epochs":1430213413,"tweet_id":"592984151667671040","tweet_url":"\/9GAG\/status\/592984151667671040","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu \u00f1 aproveitar a festa (leia-se COMER e BEBER TD Q VIER PELA FRENTE) pq to preocupada c\/ a organiza\u00e7\u00e3o, vou me autoflagelar at\u00e9 aprender<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu \u00f1 aproveitar a festa (leia-se COMER e BEBER TD Q VIER PELA FRENTE) pq to preocupada c\/ a organiza\u00e7\u00e3o, vou me autoflagelar at\u00e9 aprender","timestamp":1430189685000,"timestamp_epochs":1430189685,"tweet_id":"592884629838893056","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592884629838893056","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles (e eu) at\u00e9 sabem oq fazem, MAS POR QUE FAZEM?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eles (e eu) at\u00e9 sabem oq fazem, MAS POR QUE FAZEM?","timestamp":1430189366000,"timestamp_epochs":1430189366,"tweet_id":"592883291335872517","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592883291335872517","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus, olhai pelas pessoas idiotas (tipo eu) q n\u00e3o conseguem n\u00e3o se envolver em coisas insuportavelmente chatas como comiss\u00e3o de formatura..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus, olhai pelas pessoas idiotas (tipo eu) q n\u00e3o conseguem n\u00e3o se envolver em coisas insuportavelmente chatas como comiss\u00e3o de formatura..","timestamp":1430189197000,"timestamp_epochs":1430189197,"tweet_id":"592882582007721984","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592882582007721984","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou\u00e7o vizinhos rindo como eu rio... Uma gargalhada isolada, no meio do sil\u00eancio absoluto, sem motivo algum aparente.. So weeeirdo! Hahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou\u00e7o vizinhos rindo como eu rio... Uma gargalhada isolada, no meio do sil\u00eancio absoluto, sem motivo algum aparente.. So weeeirdo! Hahaha!","timestamp":1430101208000,"timestamp_epochs":1430101208,"tweet_id":"592513530835935232","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592513530835935232","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Stumbler Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">if you aint bae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/FNGGtn2MC2\">pic.twitter.com\/FNGGtn2MC2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":723,"replies":7,"retweet_id":"592512505957588993","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":518,"text":"if you aint baepic.twitter.com\/FNGGtn2MC2","timestamp":1430099703000,"timestamp_epochs":1430099703,"tweet_id":"592507218039287808","tweet_url":"\/StumblerVideos\/status\/592507218039287808","user_id":"390860562","username":"StumblerVideos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outros leitores-f\u00e3s de \"As cr\u00f4nicas de gelo e fogo\" querendo morrer com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a>?! F\u00e3s do seriado, LEAIM A PORRA DOS LIVROS, t\u00e1 tudo errado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outros leitores-f\u00e3s de \"As cr\u00f4nicas de gelo e fogo\" querendo morrer com #GOT?! F\u00e3s do seriado, LEAIM A PORRA DOS LIVROS, t\u00e1 tudo errado!","timestamp":1430100895000,"timestamp_epochs":1430100895,"tweet_id":"592512215099531265","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592512215099531265","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ri feito uma retardada! Hauehuahehauhe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/9gag\/status\/592417961245339650\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q77JsNLsBZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/9gag\/status\/592417961245339650\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/9gag\/status\/59<\/span><span class=\"invisible\">2417961245339650<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ri feito uma retardada! Hauehuahehauhe!https:\/\/twitter.com\/9gag\/status\/592417961245339650\u00a0\u2026","timestamp":1430098643000,"timestamp_epochs":1430098643,"tweet_id":"592502771867373568","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592502771867373568","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oq uma ida no sal\u00e3o e uma c\u00e2mera profissional n\u00e3o fazem\u2026 hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oq uma ida no sal\u00e3o e uma c\u00e2mera profissional n\u00e3o fazem\u2026 hahahaha!","timestamp":1430093128000,"timestamp_epochs":1430093128,"tweet_id":"592479640427601920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592479640427601920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem posts pol\u00edticos hoje, pras minhas fotos continuarem bombando, mais de 110 curtidas em uma, e mais de 170 na outro\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem posts pol\u00edticos hoje, pras minhas fotos continuarem bombando, mais de 110 curtidas em uma, e mais de 170 na outro\u2026","timestamp":1430093106000,"timestamp_epochs":1430093106,"tweet_id":"592479546621984768","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592479546621984768","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei s\u00f3 na corneta com a uniBambi, a\u00ed os caras v\u00e3o l\u00e1 e me inventam um alojas conjunto com Ribs na Calo.. I-N-V-E-J-A \u00e9 meu nome agora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei s\u00f3 na corneta com a uniBambi, a\u00ed os caras v\u00e3o l\u00e1 e me inventam um alojas conjunto com Ribs na Calo.. I-N-V-E-J-A \u00e9 meu nome agora!","timestamp":1430092888000,"timestamp_epochs":1430092888,"tweet_id":"592478633719115777","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592478633719115777","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q eu sou a pessoa q mais gosta de recome\u00e7ar no mundo..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q eu sou a pessoa q mais gosta de recome\u00e7ar no mundo..","timestamp":1430090769000,"timestamp_epochs":1430090769,"tweet_id":"592469745166852097","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592469745166852097","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou sempre amar a minha verdadeira casa e os grandes amigos e mem\u00f3rias q eu fiz aqui, mas ironicamente, to mais ansiosa pela mudan\u00e7a..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou sempre amar a minha verdadeira casa e os grandes amigos e mem\u00f3rias q eu fiz aqui, mas ironicamente, to mais ansiosa pela mudan\u00e7a..","timestamp":1430090660000,"timestamp_epochs":1430090660,"tweet_id":"592469288109342720","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592469288109342720","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enqto alguns sofrem do saudosismo antecipado, eu continuo icegirl.. s\u00f3 quero q essa merda (no bom sentido da palavra) acabe; quero ganhar $$<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enqto alguns sofrem do saudosismo antecipado, eu continuo icegirl.. s\u00f3 quero q essa merda (no bom sentido da palavra) acabe; quero ganhar $$","timestamp":1430090603000,"timestamp_epochs":1430090603,"tweet_id":"592469048820117504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/592469048820117504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Luciana Genro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj o Jornal Nacional se superou. A edi\u00e7\u00e3o pr\u00f3 Collor do debate com Lula em 89 virou \"aprendizado\"! S\u00f3 se for em manipula\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es!<\/p>","is_retweet":1,"likes":633,"replies":44,"retweet_id":"591058690318409729","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":699,"text":"Hj o Jornal Nacional se superou. A edi\u00e7\u00e3o pr\u00f3 Collor do debate com Lula em 89 virou \"aprendizado\"! S\u00f3 se for em manipula\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es!","timestamp":1429747065000,"timestamp_epochs":1429747065,"tweet_id":"591028148097146881","tweet_url":"\/lucianagenro\/status\/591028148097146881","user_id":"44449830","username":"lucianagenro"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaaah tricolor, parece q hoje tem! ser\u00e1, ser\u00e1??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaah tricolor, parece q hoje tem! ser\u00e1, ser\u00e1??","timestamp":1429754129000,"timestamp_epochs":1429754129,"tweet_id":"591057773259001856","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/591057773259001856","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"andare \u00f4 \u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barbudos de dreads e chinelo que n\u00e3o tomam whey, onde encontro vcs?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"589826357187764224","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"Barbudos de dreads e chinelo que n\u00e3o tomam whey, onde encontro vcs?","timestamp":1429460036000,"timestamp_epochs":1429460036,"tweet_id":"589824260148961280","tweet_url":"\/leandare\/status\/589824260148961280","user_id":"52392310","username":"leandare"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou tricolor de cora\u00e7\u00e3o, e digo, corinthiano ou n\u00e3o, nenhum ser humano, nenhuma fam\u00edlia merece sofrer com tamanha  viol\u00eancia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou tricolor de cora\u00e7\u00e3o, e digo, corinthiano ou n\u00e3o, nenhum ser humano, nenhuma fam\u00edlia merece sofrer com tamanha  viol\u00eancia!","timestamp":1429460526000,"timestamp_epochs":1429460526,"tweet_id":"589826315924176897","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/589826315924176897","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nego comentando q achou q era banda... Nem sabia q isso era uma banda! Mas puta merda hein, futebol! Somos rivais, mas n\u00e3o inimigos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LutoP9?src=hash\"><s>#<\/s><b>LutoP9<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nego comentando q achou q era banda... Nem sabia q isso era uma banda! Mas puta merda hein, futebol! Somos rivais, mas n\u00e3o inimigos! #LutoP9","timestamp":1429460368000,"timestamp_epochs":1429460368,"tweet_id":"589825652012015616","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/589825652012015616","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tentando ser mais otimista: se est\u00e1 na alf\u00e2ndega, pelo menos \u00e9 sinal de q vai chegar logo :S<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tentando ser mais otimista: se est\u00e1 na alf\u00e2ndega, pelo menos \u00e9 sinal de q vai chegar logo :S","timestamp":1428546886000,"timestamp_epochs":1428546886,"tweet_id":"585994232399323137","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/585994232399323137","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas voltemos ao esporte profissional: E O MURICY? posso usar a camiseta VOLTA MURICY?! a culpa est\u00e1 longe de ser sua.. N\u00d3S TE AMAMOS! hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas voltemos ao esporte profissional: E O MURICY? posso usar a camiseta VOLTA MURICY?! a culpa est\u00e1 longe de ser sua.. N\u00d3S TE AMAMOS! hahaha","timestamp":1428370951000,"timestamp_epochs":1428370951,"tweet_id":"585256306765930497","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/585256306765930497","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">the zueira never ends.. mas tbm, 8\u00ba COLOCADO NA INTERMEDINHA? tristee.. e atr\u00e1s dos capetas?? mais triste ainda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the zueira never ends.. mas tbm, 8\u00ba COLOCADO NA INTERMEDINHA? tristee.. e atr\u00e1s dos capetas?? mais triste ainda!","timestamp":1428370805000,"timestamp_epochs":1428370805,"tweet_id":"585255695030820864","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/585255695030820864","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-Pr\u00e9: Mano treta acordou (GRA\u00c7AS!).. Enqto isso, os guaxinins est\u00e3o querendo tirar o le\u00e3o do s\u00e9rio, e devem estar conseguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o p\u00f3s-Pr\u00e9: Mano treta acordou (GRA\u00c7AS!).. Enqto isso, os guaxinins est\u00e3o querendo tirar o le\u00e3o do s\u00e9rio, e devem estar conseguindo","timestamp":1428370673000,"timestamp_epochs":1428370673,"tweet_id":"585255141600792577","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/585255141600792577","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Tiago Leifert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 legal, divertido, emocionante... A gente ama demais. Mas \u00e9 s\u00f3 um jogo. Sa\u00fade ao grande Muricy Ramalho! Se cuida!<\/p>","is_retweet":1,"likes":392,"replies":21,"retweet_id":"585189813562822656","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":277,"text":"\u00c9 legal, divertido, emocionante... A gente ama demais. Mas \u00e9 s\u00f3 um jogo. Sa\u00fade ao grande Muricy Ramalho! Se cuida!","timestamp":1428345389000,"timestamp_epochs":1428345389,"tweet_id":"585149090800996352","tweet_url":"\/TiagoLeifert\/status\/585149090800996352","user_id":"18137030","username":"TiagoLeifert"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Le\u00e3o tomou tanto LSD q ficou na Pr\u00e9.. exxxtranho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Le\u00e3o tomou tanto LSD q ficou na Pr\u00e9.. exxxtranho!","timestamp":1428277143000,"timestamp_epochs":1428277143,"tweet_id":"584862846300860416","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/584862846300860416","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mar\u00edlia, nunca mais vou te encontrar.. VCS EST\u00c3O ONDE MERECEM,  NA PR\u00c9 PRA TODO O SEMPRE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mar\u00edlia, nunca mais vou te encontrar.. VCS EST\u00c3O ONDE MERECEM,  NA PR\u00c9 PRA TODO O SEMPRE!","timestamp":1428198527000,"timestamp_epochs":1428198527,"tweet_id":"584533108927680512","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/584533108927680512","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui \u00e9 assim, com tapet\u00e3o a gnt \u00e9 campe\u00e3o, sem tapet\u00e3o, \u00c9 SUPER-CAMPE\u00c3O! INDISCUT\u00cdVEL!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui \u00e9 assim, com tapet\u00e3o a gnt \u00e9 campe\u00e3o, sem tapet\u00e3o, \u00c9 SUPER-CAMPE\u00c3O! INDISCUT\u00cdVEL!","timestamp":1428198443000,"timestamp_epochs":1428198443,"tweet_id":"584532752827084800","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/584532752827084800","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 CAMPE\u00c3O, PORRA! Sai pra l\u00e1 zica dessa pr\u00e9 maldita! Que venha a linda e amada, INTERMED!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 CAMPE\u00c3O, PORRA! Sai pra l\u00e1 zica dessa pr\u00e9 maldita! Que venha a linda e amada, INTERMED!","timestamp":1428198397000,"timestamp_epochs":1428198397,"tweet_id":"584532561071886336","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/584532561071886336","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOTUCATU - 13 PTS &gt; TDS ESSAS ESCOLHINHAS JUNTAS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BOTUCATU - 13 PTS > TDS ESSAS ESCOLHINHAS JUNTAS!","timestamp":1428198342000,"timestamp_epochs":1428198342,"tweet_id":"584532332863971328","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/584532332863971328","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e em seguida, recebemos a not\u00edcia do acidente! n\u00e3o sei mais de onde a Gloriosa tira for\u00e7as pra permanecer FAM\u00cdLIA MED UNESP! FOR\u00c7A MANO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e em seguida, recebemos a not\u00edcia do acidente! n\u00e3o sei mais de onde a Gloriosa tira for\u00e7as pra permanecer FAM\u00cdLIA MED UNESP! FOR\u00c7A MANO!","timestamp":1427925817000,"timestamp_epochs":1427925817,"tweet_id":"583389279746932737","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583389279746932737","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">impressionante como as coisas acontecem todas de uma vez, num turbilh\u00e3o de m\u00e1s not\u00edcias, mal desmontamos o circo sensacionalista da m\u00eddia...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"impressionante como as coisas acontecem todas de uma vez, num turbilh\u00e3o de m\u00e1s not\u00edcias, mal desmontamos o circo sensacionalista da m\u00eddia...","timestamp":1427925785000,"timestamp_epochs":1427925785,"tweet_id":"583389146292600832","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583389146292600832","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dias assim se resumem em uma \u00fanica frase: quero meus pais e minha casa! :(((<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dias assim se resumem em uma \u00fanica frase: quero meus pais e minha casa! :(((","timestamp":1427925681000,"timestamp_epochs":1427925681,"tweet_id":"583388706175893504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583388706175893504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 acho q os desocupados q fizeram a compara\u00e7\u00e3o da nossa fantasia com a KKK poderiam nesse momento rezar pelo aluno q corre risco de morte!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 acho q os desocupados q fizeram a compara\u00e7\u00e3o da nossa fantasia com a KKK poderiam nesse momento rezar pelo aluno q corre risco de morte!","timestamp":1427925196000,"timestamp_epochs":1427925196,"tweet_id":"583386675889479680","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583386675889479680","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUER SABER, assim at\u00e9 em Cuba o rol\u00ea parece melhor.. partiu, vw, flws!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUER SABER, assim at\u00e9 em Cuba o rol\u00ea parece melhor.. partiu, vw, flws!","timestamp":1427857303000,"timestamp_epochs":1427857303,"tweet_id":"583101910397423616","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583101910397423616","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em resumo, virei a m\u00e9dica q vcs queriam, sem direito ao lazer, n\u00e3o pode beber, ir em festas, usar fantasias\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em resumo, virei a m\u00e9dica q vcs queriam, sem direito ao lazer, n\u00e3o pode beber, ir em festas, usar fantasias\u2026","timestamp":1427857246000,"timestamp_epochs":1427857246,"tweet_id":"583101670797799424","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583101670797799424","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero + \u00e9 q se foda, agora eu n\u00e3o vou mais treinar pq n\u00e3o vai ter intermed, nem vou mais em festas, j\u00e1 passei na resid\u00eancia, 1 vaga a menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero + \u00e9 q se foda, agora eu n\u00e3o vou mais treinar pq n\u00e3o vai ter intermed, nem vou mais em festas, j\u00e1 passei na resid\u00eancia, 1 vaga a menos","timestamp":1427857218000,"timestamp_epochs":1427857218,"tweet_id":"583101552912691202","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583101552912691202","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(Oops! Carrasquei de novo!)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(Oops! Carrasquei de novo!)","timestamp":1427856920000,"timestamp_epochs":1427856920,"tweet_id":"583100304943636480","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583100304943636480","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coisa mais linda ainda \u00e9 saber q j\u00e1 era todas as tradi\u00e7\u00f5es BOAS da facul, as ruins a gnt j\u00e1 tinha dado um jeito de exterminar..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coisa mais linda ainda \u00e9 saber q j\u00e1 era todas as tradi\u00e7\u00f5es BOAS da facul, as ruins a gnt j\u00e1 tinha dado um jeito de exterminar..","timestamp":1427856916000,"timestamp_epochs":1427856916,"tweet_id":"583100287327608832","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583100287327608832","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 acrescento, mesmo pra um carrasco, T\u00c1 DIF\u00cdCIL VIVER NESSE MUNDO ULTIMAMENTE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 acrescento, mesmo pra um carrasco, T\u00c1 DIF\u00cdCIL VIVER NESSE MUNDO ULTIMAMENTE!","timestamp":1427856617000,"timestamp_epochs":1427856617,"tweet_id":"583099031854931968","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583099031854931968","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o mexe comigo n\u00e3o q eu sou daquela turma de carrascos, kkk, z\u00e9 gotinha ou o caralho.. e sem rir assim, kkk! pq \u00e9 nazi-facista!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o mexe comigo n\u00e3o q eu sou daquela turma de carrascos, kkk, z\u00e9 gotinha ou o caralho.. e sem rir assim, kkk! pq \u00e9 nazi-facista!","timestamp":1427856580000,"timestamp_epochs":1427856580,"tweet_id":"583098878049804288","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/583098878049804288","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAACHSA DE MERDA! se a gnt n\u00e3o subir, j\u00e1 sabemos de quem \u00e9 a culpa..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAACHSA DE MERDA! se a gnt n\u00e3o subir, j\u00e1 sabemos de quem \u00e9 a culpa..","timestamp":1427648357000,"timestamp_epochs":1427648357,"tweet_id":"582225526494007297","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/582225526494007297","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como correr o risco de ser expulso por 3 anos da competi\u00e7\u00e3o e ver sua colega de time, de classe, de treinos e viagens sem poder jogar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como correr o risco de ser expulso por 3 anos da competi\u00e7\u00e3o e ver sua colega de time, de classe, de treinos e viagens sem poder jogar!","timestamp":1427648315000,"timestamp_epochs":1427648315,"tweet_id":"582225350123458560","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/582225350123458560","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como ser IDIOTA ao quadrado, e trocar o Lollapalooza por essa pr\u00e9-intermed com direito a cagada de mestre da Atl\u00e9tica..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como ser IDIOTA ao quadrado, e trocar o Lollapalooza por essa pr\u00e9-intermed com direito a cagada de mestre da Atl\u00e9tica..","timestamp":1427648270000,"timestamp_epochs":1427648270,"tweet_id":"582225163795750913","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/582225163795750913","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu subconsciente \u00f1 sabe oq faz, misturar tanto amor num sonho s\u00f3, periga eu \u00f1 querer + acordar! (t\u00e1 bom, eu j\u00e1 \u00f1 queria msm antes do sonho)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu subconsciente \u00f1 sabe oq faz, misturar tanto amor num sonho s\u00f3, periga eu \u00f1 querer + acordar! (t\u00e1 bom, eu j\u00e1 \u00f1 queria msm antes do sonho)","timestamp":1426907176000,"timestamp_epochs":1426907176,"tweet_id":"579116788790755329","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/579116788790755329","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o bastasse, encontrei AQUELE boy magia, houve uma troca de declara\u00e7\u00f5es t\u00e3o intensa q at\u00e9 o Adam ficou em 2\u00ba plano.. acordei feliz!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o bastasse, encontrei AQUELE boy magia, houve uma troca de declara\u00e7\u00f5es t\u00e3o intensa q at\u00e9 o Adam ficou em 2\u00ba plano.. acordei feliz!","timestamp":1426906966000,"timestamp_epochs":1426906966,"tweet_id":"579115909102641152","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/579115909102641152","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem sonhei com o adam levine, fazendo um pocket show em PA city, em cima de um trio, na frente da padaria do Beto (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37798610\" dir=\"ltr\" href=\"\/dani_aislin\"><s>@<\/s><b>dani_aislin<\/b><\/a>)..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ontem sonhei com o adam levine, fazendo um pocket show em PA city, em cima de um trio, na frente da padaria do Beto (@dani_aislin)..","timestamp":1426906909000,"timestamp_epochs":1426906909,"tweet_id":"579115670438281216","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/579115670438281216","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"caoline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"beijo gay em novela vai aumentar o numero de gays\" poderia passar fam\u00edlia dinossauro p vcs virarem dinossauros e serem finalmente EXTINTOS<\/p>","is_retweet":1,"likes":1795,"replies":27,"retweet_id":"578019613180633088","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3516,"text":"\"beijo gay em novela vai aumentar o numero de gays\" poderia passar fam\u00edlia dinossauro p vcs virarem dinossauros e serem finalmente EXTINTOS","timestamp":1426637579000,"timestamp_epochs":1426637579,"tweet_id":"577986018583977984","tweet_url":"\/tristecinha\/status\/577986018583977984","user_id":"2713467725","username":"tristecinha"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai mundo ideal, onde eu n\u00e3o precisaria conviver com essa direita saudosista do golpe militar..nem com corinthianos extremistas (todos eles)!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai mundo ideal, onde eu n\u00e3o precisaria conviver com essa direita saudosista do golpe militar..nem com corinthianos extremistas (todos eles)!","timestamp":1426645499000,"timestamp_epochs":1426645499,"tweet_id":"578019236112633856","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/578019236112633856","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas quem disse q vc vai perceber isso? P\/ quem nunca pensou coletivo, o cartaz nonsense do outro n\u00e3o importa, s\u00f3 o seu pseudo-hero\u00edsmo conta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas quem disse q vc vai perceber isso? P\/ quem nunca pensou coletivo, o cartaz nonsense do outro n\u00e3o importa, s\u00f3 o seu pseudo-hero\u00edsmo conta","timestamp":1426476699000,"timestamp_epochs":1426476699,"tweet_id":"577311238641885184","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/577311238641885184","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com su\u00e1stica, bonecos enforcados, pedidos de interven\u00e7\u00e3o militar.. FOI ISSO Q VC APOIOU (mesmo sem querer)...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com su\u00e1stica, bonecos enforcados, pedidos de interven\u00e7\u00e3o militar.. FOI ISSO Q VC APOIOU (mesmo sem querer)...","timestamp":1426476468000,"timestamp_epochs":1426476468,"tweet_id":"577310268834861056","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/577310268834861056","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem gnt q foi \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o e se acha no direito de elogiar o pacificidade do protesto.. Endossou quantativamente o discurso de \u00f3dio..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tem gnt q foi \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o e se acha no direito de elogiar o pacificidade do protesto.. Endossou quantativamente o discurso de \u00f3dio..","timestamp":1426476413000,"timestamp_epochs":1426476413,"tweet_id":"577310036772392960","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/577310036772392960","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"filipe jeronymo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai, o A\u00e9cio j\u00e1 tomou posse?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"577216473602605057","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"E ai, o A\u00e9cio j\u00e1 tomou posse?","timestamp":1426453783000,"timestamp_epochs":1426453783,"tweet_id":"577215118955646976","tweet_url":"\/filiiipe\/status\/577215118955646976","user_id":"43906318","username":"filiiipe"},{"fullname":"Rolandinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governo ir\u00e1 lan\u00e7ar o Bolsa Hist\u00f3ria, um aux\u00edlio p\/ td mundo q defende separatismo, ditadura militar e reclama de coisa errada poder estudar<\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"577175912569036801","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":189,"text":"Governo ir\u00e1 lan\u00e7ar o Bolsa Hist\u00f3ria, um aux\u00edlio p\/ td mundo q defende separatismo, ditadura militar e reclama de coisa errada poder estudar","timestamp":1426428479000,"timestamp_epochs":1426428479,"tweet_id":"577108986480238592","tweet_url":"\/Rolandinho\/status\/577108986480238592","user_id":"60223182","username":"Rolandinho"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oq eu n\u00e3o lamento: GANHAR DA UNICAMP, NOSSO ADVERS\u00c1RIO DA PR\u00c9, EM CAMPINAS! chuuuuuuupa mundo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oq eu n\u00e3o lamento: GANHAR DA UNICAMP, NOSSO ADVERS\u00c1RIO DA PR\u00c9, EM CAMPINAS! chuuuuuuupa mundo!","timestamp":1425863510000,"timestamp_epochs":1425863510,"tweet_id":"574739335041409025","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/574739335041409025","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje me abstenho de falar de futebol e pol\u00edtica.. s\u00f3 lamento a atua\u00e7\u00e3o do meu time e a dor de cabe\u00e7a de quem teve q ouvir panelas batendo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje me abstenho de falar de futebol e pol\u00edtica.. s\u00f3 lamento a atua\u00e7\u00e3o do meu time e a dor de cabe\u00e7a de quem teve q ouvir panelas batendo!","timestamp":1425863176000,"timestamp_epochs":1425863176,"tweet_id":"574737934928191489","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/574737934928191489","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e meu twitter parece mais um di\u00e1rio, aqui todo mundo pode ler, mas ngm quer! HUAHUAHUAHUA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e meu twitter parece mais um di\u00e1rio, aqui todo mundo pode ler, mas ngm quer! HUAHUAHUAHUA!","timestamp":1425674917000,"timestamp_epochs":1425674917,"tweet_id":"573948320185450497","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573948320185450497","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e continua a saga: qdo eu \n(ou o universo) vou me permitir a gostar de algu\u00e9m? o jeito \u00e9 ganhar mto dinheiro e ficar pra titia! hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e continua a saga: qdo eu \n(ou o universo) vou me permitir a gostar de algu\u00e9m? o jeito \u00e9 ganhar mto dinheiro e ficar pra titia! hahaha","timestamp":1425674779000,"timestamp_epochs":1425674779,"tweet_id":"573947738989137921","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573947738989137921","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 espero q seja msm o fim, pq se ele vier atrapalhar a minha paz por causa desse amor imposs\u00edvel DE NOVO, vou ter q voltar a culpar o karma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 espero q seja msm o fim, pq se ele vier atrapalhar a minha paz por causa desse amor imposs\u00edvel DE NOVO, vou ter q voltar a culpar o karma","timestamp":1425674687000,"timestamp_epochs":1425674687,"tweet_id":"573947356745498624","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573947356745498624","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">volto a dizer, IDEIA BRILHANTE A MINHA de imaginar, nem q por apenas 1 segundo, no auge do devaneio, que isso poderia dar certo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"volto a dizer, IDEIA BRILHANTE A MINHA de imaginar, nem q por apenas 1 segundo, no auge do devaneio, que isso poderia dar certo!","timestamp":1425674460000,"timestamp_epochs":1425674460,"tweet_id":"573946402830729216","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573946402830729216","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muuuuuita barreira cultural pra superar.. e olha q eu sou de esquerda, a favor de diminuir qualquer tipo desigualdade..! HAHAHAHA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muuuuuita barreira cultural pra superar.. e olha q eu sou de esquerda, a favor de diminuir qualquer tipo desigualdade..! HAHAHAHA!","timestamp":1425674315000,"timestamp_epochs":1425674315,"tweet_id":"573945795419967488","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573945795419967488","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">expressar sentimentos em portugu\u00eas j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, tente fazer isso em ingl\u00eas para uma pessoa cuja l\u00edngua m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 o ingl\u00eas..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"expressar sentimentos em portugu\u00eas j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, tente fazer isso em ingl\u00eas para uma pessoa cuja l\u00edngua m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 o ingl\u00eas..","timestamp":1425674198000,"timestamp_epochs":1425674198,"tweet_id":"573945302463430656","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/573945302463430656","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">do you ever wanna listen to music but every song is just not the right song<\/p>","is_retweet":1,"likes":2763,"replies":79,"retweet_id":"573915274631639040","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2711,"text":"do you ever wanna listen to music but every song is just not the right song","timestamp":1425655810000,"timestamp_epochs":1425655810,"tweet_id":"573868177504993280","tweet_url":"\/9GAG\/status\/573868177504993280","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chupa mundo! Sou 6\u00ba ano, PORRA! (Pq me veio esse sentimento agora, s\u00f3 Deus! Hahahaha!)..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chupa mundo! Sou 6\u00ba ano, PORRA! (Pq me veio esse sentimento agora, s\u00f3 Deus! Hahahaha!)..","timestamp":1425132309000,"timestamp_epochs":1425132309,"tweet_id":"571672457070968832","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571672457070968832","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We thought we could sit forever in fun But our chances really was a million to one.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"571440123595890688","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4,"text":"We thought we could sit forever in fun But our chances really was a million to one.","timestamp":1425072047000,"timestamp_epochs":1425072047,"tweet_id":"571419699239481345","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/571419699239481345","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"anstella_","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*na papelaria*\n\n- mo\u00e7a, me v\u00ea aquele papel de sempre\n- o de idiota neh\n- sim, esse mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":176,"replies":3,"retweet_id":"571440056566747137","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":264,"text":"*na papelaria*\n\n- mo\u00e7a, me v\u00ea aquele papel de sempre\n- o de idiota neh\n- sim, esse mesmo","timestamp":1425066664000,"timestamp_epochs":1425066664,"tweet_id":"571397122974593025","tweet_url":"\/anstella_\/status\/571397122974593025","user_id":"2585860686","username":"anstella_"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">he could be the funny little frog in my throat.. :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"he could be the funny little frog in my throat.. :\/","timestamp":1425003695000,"timestamp_epochs":1425003695,"tweet_id":"571133009266642944","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571133009266642944","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">But any way you look at this looks like the lovers are losing\u2026<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"But any way you look at this looks like the lovers are losing\u2026","timestamp":1425002835000,"timestamp_epochs":1425002835,"tweet_id":"571129404698587136","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571129404698587136","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Gilson Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Lollapalooza queria o Radiohead... Mas n\u00e3o rolou! :\/ RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1578725792\" dir=\"ltr\" href=\"\/oneoftheboys_\"><s>@<\/s><b>oneoftheboys_<\/b><\/a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26426132\" dir=\"ltr\" href=\"\/jnflesch\"><s>@<\/s><b>jnflesch<\/b><\/a> um tiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/r5O5pYAnQN\">pic.twitter.com\/r5O5pYAnQN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"571121895359303680","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":55,"text":"o Lollapalooza queria o Radiohead... Mas n\u00e3o rolou! :\/ RT @oneoftheboys_: @jnflesch um tiropic.twitter.com\/r5O5pYAnQN","timestamp":1416334721000,"timestamp_epochs":1416334721,"tweet_id":"534772696845148160","tweet_url":"\/gilsonmachado\/status\/534772696845148160","user_id":"26380853","username":"gilsonmachado"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nd como ficar assistindo v\u00eddeos q te fazem chorar em vez de tomar decis\u00f5es importantes (neste caso \u00e9 veja, mas \u00e9 bom) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vejasp.abril.com.br\/blogs\/pop\/2015\/02\/26\/noivo-faz-surpresa-le-votos-para-filha-da-noiva-e-emociona-convidados-de-casamento\/?utm_source=redesabril_vejasp&amp;utm_medium=facebook&amp;utm_campaign=vejasp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WmOwPQGDjq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vejasp.abril.com.br\/blogs\/pop\/2015\/02\/26\/noivo-faz-surpresa-le-votos-para-filha-da-noiva-e-emociona-convidados-de-casamento\/?utm_source=redesabril_vejasp&amp;utm_medium=facebook&amp;utm_campaign=vejasp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vejasp.abril.com.br\/blogs\/pop\/2015<\/span><span class=\"invisible\">\/02\/26\/noivo-faz-surpresa-le-votos-para-filha-da-noiva-e-emociona-convidados-de-casamento\/?utm_source=redesabril_vejasp&amp;utm_medium=facebook&amp;utm_campaign=vejasp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nd como ficar assistindo v\u00eddeos q te fazem chorar em vez de tomar decis\u00f5es importantes (neste caso \u00e9 veja, mas \u00e9 bom) http:\/\/vejasp.abril.com.br\/blogs\/pop\/2015\/02\/26\/noivo-faz-surpresa-le-votos-para-filha-da-noiva-e-emociona-convidados-de-casamento\/?utm_source=redesabril_vejasp&utm_medium=facebook&utm_campaign=vejasp\u00a0\u2026","timestamp":1425000618000,"timestamp_epochs":1425000618,"tweet_id":"571120105993707520","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571120105993707520","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mania filha da puta de gostar de caras q moram a 11000Km de dist\u00e2ncia.. hahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o mania filha da puta de gostar de caras q moram a 11000Km de dist\u00e2ncia.. hahaha!","timestamp":1424997934000,"timestamp_epochs":1424997934,"tweet_id":"571108848632766464","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571108848632766464","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em outra vida eu aprenderia finland\u00eas e choraria todas as noites de saudade.. mas hoje, \u00e9 mais f\u00e1cil lidar com o t\u00e9rmino do q com a aus\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em outra vida eu aprenderia finland\u00eas e choraria todas as noites de saudade.. mas hoje, \u00e9 mais f\u00e1cil lidar com o t\u00e9rmino do q com a aus\u00eancia","timestamp":1424997876000,"timestamp_epochs":1424997876,"tweet_id":"571108605832900608","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/571108605832900608","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desnecess\u00e1rio esses olhos azuis.. muuuuito desnecess\u00e1rio! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amorplat%C3%B4nicomodeON?src=hash\"><s>#<\/s><b>amorplat\u00f4nicomodeON<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desnecess\u00e1rio esses olhos azuis.. muuuuito desnecess\u00e1rio! #amorplat\u00f4nicomodeON","timestamp":1422924475000,"timestamp_epochs":1422924475,"tweet_id":"562412128976769024","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/562412128976769024","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Snap sem melhores amigos?! Como stalkear agora?!?! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Snap sem melhores amigos?! Como stalkear agora?!?! ","timestamp":1422534099000,"timestamp_epochs":1422534099,"tweet_id":"560774773811474433","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/560774773811474433","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem na Copinha, SPFC?! Nem na PORRA da Copinha...!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem na Copinha, SPFC?! Nem na PORRA da Copinha...!","timestamp":1421977645000,"timestamp_epochs":1421977645,"tweet_id":"558440836971888640","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/558440836971888640","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">People are crazy and times are strange I'm locked in tight, I'm out of range I used to care, but things have changed<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"554404454335016961","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":12,"text":"People are crazy and times are strange I'm locked in tight, I'm out of range I used to care, but things have changed","timestamp":1421014247000,"timestamp_epochs":1421014247,"tweet_id":"554400053855391744","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/554400053855391744","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">never give up on your dreams\n\nkeep sleeping.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3832,"replies":169,"retweet_id":"551718238724562944","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6288,"text":"never give up on your dreams\n\nkeep sleeping.","timestamp":1420363820000,"timestamp_epochs":1420363820,"tweet_id":"551671963312455680","tweet_url":"\/9GAG\/status\/551671963312455680","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EsseAnoEu?src=hash\"><s>#<\/s><b>EsseAnoEu<\/b><\/a> FORMO! Uhuuul.. O desemprego nunca foi t\u00e3o bem vindo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#EsseAnoEu FORMO! Uhuuul.. O desemprego nunca foi t\u00e3o bem vindo!","timestamp":1420246138000,"timestamp_epochs":1420246138,"tweet_id":"551178372219666432","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/551178372219666432","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">logo... Comecei 2015 me odiando, as usual! hahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"logo... Comecei 2015 me odiando, as usual! hahahahaha!","timestamp":1420170083000,"timestamp_epochs":1420170083,"tweet_id":"550859374244429824","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/550859374244429824","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oq me enfurece ainda mais.. TUDO A PARTIR DE AGORA \u00c9 NOVO! at\u00e9 pq o livro \u00e9 sempre melhor do q filme\/s\u00e9rie! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/winteriscoming?src=hash\"><s>#<\/s><b>winteriscoming<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FUCK?src=hash\"><s>#<\/s><b>FUCK<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oq me enfurece ainda mais.. TUDO A PARTIR DE AGORA \u00c9 NOVO! at\u00e9 pq o livro \u00e9 sempre melhor do q filme\/s\u00e9rie! #GOT #winteriscoming #FUCK","timestamp":1420170051000,"timestamp_epochs":1420170051,"tweet_id":"550859236495097858","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/550859236495097858","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ler os livros at\u00e9 alcan\u00e7ar a s\u00e9rie da HBO.. e as 840 p\u00e1ginas de A Tormenta das Espadas foram devoradas em menos de 3sem de f\u00e9rias...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ler os livros at\u00e9 alcan\u00e7ar a s\u00e9rie da HBO.. e as 840 p\u00e1ginas de A Tormenta das Espadas foram devoradas em menos de 3sem de f\u00e9rias...","timestamp":1420169866000,"timestamp_epochs":1420169866,"tweet_id":"550858461396103168","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/550858461396103168","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que bom q eu tenho todos os livros lan\u00e7ados da s\u00e9rie, e eles est\u00e3o a mais de 400km de  dist\u00e2ncia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que bom q eu tenho todos os livros lan\u00e7ados da s\u00e9rie, e eles est\u00e3o a mais de 400km de  dist\u00e2ncia!","timestamp":1420169650000,"timestamp_epochs":1420169650,"tweet_id":"550857555657109505","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/550857555657109505","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you could respond every 15 hrs and I'll still respond in a minute lol i hate me<\/p>","is_retweet":1,"likes":1745,"replies":53,"retweet_id":"550041212796030977","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1910,"text":"you could respond every 15 hrs and I'll still respond in a minute lol i hate me","timestamp":1419629412000,"timestamp_epochs":1419629412,"tweet_id":"548591633496023041","tweet_url":"\/9GAG\/status\/548591633496023041","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is so me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/cnBK7qImJE\">pic.twitter.com\/cnBK7qImJE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2687,"replies":44,"retweet_id":"550039988789063683","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2315,"text":"This is so mepic.twitter.com\/cnBK7qImJE","timestamp":1419969625000,"timestamp_epochs":1419969625,"tweet_id":"550018592503504897","tweet_url":"\/9GAG\/status\/550018592503504897","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 eu \u00f1 tinha reparado q o ponteiro do rel\u00f3gio (\u00edcone) do iPhone gira? Hahaha! Perdi mil vzs a chance de contar frequ\u00eancias sem abrir o app!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 eu \u00f1 tinha reparado q o ponteiro do rel\u00f3gio (\u00edcone) do iPhone gira? Hahaha! Perdi mil vzs a chance de contar frequ\u00eancias sem abrir o app!","timestamp":1417712659000,"timestamp_epochs":1417712659,"tweet_id":"540552188855328769","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/540552188855328769","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudando Uro, eis q abro um site de disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til e toca a vers\u00e3o instrumental da m\u00fasica mais triste de todas.. assim o nego se mata!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estudando Uro, eis q abro um site de disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til e toca a vers\u00e3o instrumental da m\u00fasica mais triste de todas.. assim o nego se mata!","timestamp":1417566120000,"timestamp_epochs":1417566120,"tweet_id":"539937560026288128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/539937560026288128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada como se livrar das cantorias do irm\u00e3o e arranjar um vizinho PIOR, mais desafinado e q vc n\u00e3o pode mandar calar a boca!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nada como se livrar das cantorias do irm\u00e3o e arranjar um vizinho PIOR, mais desafinado e q vc n\u00e3o pode mandar calar a boca!","timestamp":1417558827000,"timestamp_epochs":1417558827,"tweet_id":"539906972678905858","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/539906972678905858","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cabelo do Jared Leto \u00e9 mais da hora q o meu\u2026 NOT COOL, BRO! NOT COOL!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cabelo do Jared Leto \u00e9 mais da hora q o meu\u2026 NOT COOL, BRO! NOT COOL!","timestamp":1417555639000,"timestamp_epochs":1417555639,"tweet_id":"539893598142349312","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/539893598142349312","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me: do ur homework\nme: no<\/p>","is_retweet":1,"likes":1867,"replies":34,"retweet_id":"539177564926128129","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1939,"text":"me: do ur homework\nme: no","timestamp":1417383014000,"timestamp_epochs":1417383014,"tweet_id":"539169559006429184","tweet_url":"\/9GAG\/status\/539169559006429184","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAS COISAS QUE S\u00d3 ACONTECEM CMG, levar 5 pontos na carta de motorista e uma multa de 127 reais andando a 60km\/h.. NICEEE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DAS COISAS QUE S\u00d3 ACONTECEM CMG, levar 5 pontos na carta de motorista e uma multa de 127 reais andando a 60km\/h.. NICEEE!","timestamp":1417208355000,"timestamp_epochs":1417208355,"tweet_id":"538436984482848768","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/538436984482848768","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 Ilha Solteira, fica mais um pouquinho.. Parapap\u00e1! Vc \u00e9 admir\u00e1vel... Parapap\u00e1! MAS \u00c9 LONGE PRA CARALHO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 Ilha Solteira, fica mais um pouquinho.. Parapap\u00e1! Vc \u00e9 admir\u00e1vel... Parapap\u00e1! MAS \u00c9 LONGE PRA CARALHO!","timestamp":1416699043000,"timestamp_epochs":1416699043,"tweet_id":"536300775774101504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/536300775774101504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Repito, se namorar fosse bom... HUAHUAHUAHUA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Repito, se namorar fosse bom... HUAHUAHUAHUA!","timestamp":1416697891000,"timestamp_epochs":1416697891,"tweet_id":"536295944040759297","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/536295944040759297","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 sei q, se namorar fosse bom, o interunesp n\u00e3o bombava!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 sei q, se namorar fosse bom, o interunesp n\u00e3o bombava!","timestamp":1416648653000,"timestamp_epochs":1416648653,"tweet_id":"536089425680535552","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/536089425680535552","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu definitivamente nunca serei indiferente \u00e0 morte! Essa bobeira de q m\u00e9dico se acostuma... Nem sou m\u00e9dica ainda, nem pretendo me acostumar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu definitivamente nunca serei indiferente \u00e0 morte! Essa bobeira de q m\u00e9dico se acostuma... Nem sou m\u00e9dica ainda, nem pretendo me acostumar!","timestamp":1416268578000,"timestamp_epochs":1416268578,"tweet_id":"534495274555965440","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/534495274555965440","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela sensa\u00e7\u00e3o de frustra\u00e7\u00e3o qdo vc n\u00e3o pode estar perto daqueles q ama qdo eles mais precisam, e desconfio q s\u00f3 vai piorar..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela sensa\u00e7\u00e3o de frustra\u00e7\u00e3o qdo vc n\u00e3o pode estar perto daqueles q ama qdo eles mais precisam, e desconfio q s\u00f3 vai piorar..","timestamp":1416268383000,"timestamp_epochs":1416268383,"tweet_id":"534494457694281728","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/534494457694281728","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um amigo que se vai de forma tr\u00e1gica, e eu j\u00e1 nem sei mais oq isso deveria significar.. S\u00f3 q Deus leva os melhores pra perto de si!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um amigo que se vai de forma tr\u00e1gica, e eu j\u00e1 nem sei mais oq isso deveria significar.. S\u00f3 q Deus leva os melhores pra perto de si!","timestamp":1415570332000,"timestamp_epochs":1415570332,"tweet_id":"531566617277526017","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/531566617277526017","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quinta-feira, tinto seco e queijos, com a minha auto-companhia, pq sou fina e pq eu posso! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/foreveralone?src=hash\"><s>#<\/s><b>foreveralone<\/b><\/a> but sooo happy!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quinta-feira, tinto seco e queijos, com a minha auto-companhia, pq sou fina e pq eu posso! #foreveralone but sooo happy!","timestamp":1415315208000,"timestamp_epochs":1415315208,"tweet_id":"530496551693864960","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/530496551693864960","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora q essa desgra\u00e7a de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/100happydays?src=hash\"><s>#<\/s><b>100happydays<\/b><\/a> acabou, F\u00c9RIAS do Instagram! E nem me venha com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/100morehappydays?src=hash\"><s>#<\/s><b>100morehappydays<\/b><\/a>! N\u00e3o to preparada, nunca estarei!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora q essa desgra\u00e7a de #100happydays acabou, F\u00c9RIAS do Instagram! E nem me venha com #100morehappydays! N\u00e3o to preparada, nunca estarei!","timestamp":1415236302000,"timestamp_epochs":1415236302,"tweet_id":"530165594255937536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/530165594255937536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Waiting for someone to fall in love with me\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/a9MqENZ?ref=tp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DALrcRQPYj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/a9MqENZ?ref=tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/a9MqENZ?re<\/span><span class=\"invisible\">f=tp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/6xa585BTlk\">pic.twitter.com\/6xa585BTlk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3351,"replies":151,"retweet_id":"529786911053717504","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4005,"text":"Waiting for someone to fall in love with me\nhttp:\/\/9gag.com\/gag\/a9MqENZ?ref=tp\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6xa585BTlk","timestamp":1414990826000,"timestamp_epochs":1414990826,"tweet_id":"529135992566210561","tweet_url":"\/9GAG\/status\/529135992566210561","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parem compartilhar o novo Mainardi... Nem li, mas se \u00e9 na Veja, desconfie... O s\u00e1bado antes da elei\u00e7\u00e3o mostrou q n\u00e3o d\u00e1 pra levar a s\u00e9rio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parem compartilhar o novo Mainardi... Nem li, mas se \u00e9 na Veja, desconfie... O s\u00e1bado antes da elei\u00e7\u00e3o mostrou q n\u00e3o d\u00e1 pra levar a s\u00e9rio!","timestamp":1415145696000,"timestamp_epochs":1415145696,"tweet_id":"529785566556979200","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529785566556979200","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed os vizinhos de cima come\u00e7am a quebrar tudo e vc se lembra pq n\u00e3o tem mais o tal nam\u00f4, ou nenhum nam\u00f4, e agradece! hahahaha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/perfecttiming?src=hash\"><s>#<\/s><b>perfecttiming<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed os vizinhos de cima come\u00e7am a quebrar tudo e vc se lembra pq n\u00e3o tem mais o tal nam\u00f4, ou nenhum nam\u00f4, e agradece! hahahaha #perfecttiming","timestamp":1415141225000,"timestamp_epochs":1415141225,"tweet_id":"529766812032827392","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529766812032827392","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se quiser ser rom\u00e2ntico, me convida pra ver numa planta\u00e7\u00e3o de ab\u00f3boras.. E FECHOU! caso na hora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se quiser ser rom\u00e2ntico, me convida pra ver numa planta\u00e7\u00e3o de ab\u00f3boras.. E FECHOU! caso na hora!","timestamp":1415140814000,"timestamp_epochs":1415140814,"tweet_id":"529765089965277185","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529765089965277185","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cad\u00ea aquele namo q comprava tudo pelo ebay pra me comprar o dvd \"It's the Great Pumpkin, Charlie Brown!\"?? NECESSITO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cad\u00ea aquele namo q comprava tudo pelo ebay pra me comprar o dvd \"It's the Great Pumpkin, Charlie Brown!\"?? NECESSITO!","timestamp":1415140682000,"timestamp_epochs":1415140682,"tweet_id":"529764535511838721","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529764535511838721","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A lover for your life an' nothing more, But it ain't me, babe, No, no, no, it ain't me, babe, It ain't me you're lookin' for, babe.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"529742164444856320","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"A lover for your life an' nothing more, But it ain't me, babe, No, no, no, it ain't me, babe, It ain't me you're lookin' for, babe.","timestamp":1415130647000,"timestamp_epochs":1415130647,"tweet_id":"529722447763746816","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/529722447763746816","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">judge me, but is contagious..! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nfWlot6h_JM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkgWaR1VUu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nfWlot6h_JM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nfWlot<\/span><span class=\"invisible\">6h_JM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"judge me, but is contagious..! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nfWlot6h_JM\u00a0\u2026","timestamp":1415135147000,"timestamp_epochs":1415135147,"tweet_id":"529741318655074306","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529741318655074306","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor estar do lado dos q n\u00e3o sabem pescar.. Huaehauhauehau!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor estar do lado dos q n\u00e3o sabem pescar.. Huaehauhauehau!","timestamp":1414974418000,"timestamp_epochs":1414974418,"tweet_id":"529067175295082496","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529067175295082496","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desconfio.. um lado q tem o voto de pessoas q pensam assim, n\u00e3o pode ser o lado mais adequado pro futuro do pa\u00eds.. MAS S\u00d3 ACHO! HAHAHA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desconfio.. um lado q tem o voto de pessoas q pensam assim, n\u00e3o pode ser o lado mais adequado pro futuro do pa\u00eds.. MAS S\u00d3 ACHO! HAHAHA!","timestamp":1414974328000,"timestamp_epochs":1414974328,"tweet_id":"529066795832213504","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529066795832213504","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei, vc a\u00ed q votou A\u00e9cio, qual a sensa\u00e7\u00e3o ao ver o pedido de interven\u00e7\u00e3o militar pelos seus \"semelhantes\"?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ei, vc a\u00ed q votou A\u00e9cio, qual a sensa\u00e7\u00e3o ao ver o pedido de interven\u00e7\u00e3o militar pelos seus \"semelhantes\"?!","timestamp":1414974159000,"timestamp_epochs":1414974159,"tweet_id":"529066085619085313","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/529066085619085313","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q eu preciso come\u00e7ar a avaliar seriamente os pedidos de namoro (QDO ELES COME\u00c7AREM A APARECER, pq at\u00e9 agora neh.. Hahahahaha!)...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q eu preciso come\u00e7ar a avaliar seriamente os pedidos de namoro (QDO ELES COME\u00c7AREM A APARECER, pq at\u00e9 agora neh.. Hahahahaha!)...","timestamp":1414491378000,"timestamp_epochs":1414491378,"tweet_id":"527041159299092481","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/527041159299092481","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O c\u00edrculo vai se fechando, enqto eu ainda comemoro o fato do Interunesp ser em Botucas... Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O c\u00edrculo vai se fechando, enqto eu ainda comemoro o fato do Interunesp ser em Botucas... Hahahaha!","timestamp":1414491181000,"timestamp_epochs":1414491181,"tweet_id":"527040330513006592","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/527040330513006592","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enqto uma amiga est\u00e1 na sua casa deixando o convite de casamento, a outra avisa por zapzap q tbm marcou a data! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enqto uma amiga est\u00e1 na sua casa deixando o convite de casamento, a outra avisa por zapzap q tbm marcou a data! ","timestamp":1414490913000,"timestamp_epochs":1414490913,"tweet_id":"527039208347930624","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/527039208347930624","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i used to be able to sleep for 4 hours, wake up, and function normally. no problem. now i need 10 hours of sleep just to feel alive.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1873,"replies":27,"retweet_id":"526544934145646592","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3169,"text":"i used to be able to sleep for 4 hours, wake up, and function normally. no problem. now i need 10 hours of sleep just to feel alive.","timestamp":1414326603000,"timestamp_epochs":1414326603,"tweet_id":"526350042781999104","tweet_url":"\/9GAG\/status\/526350042781999104","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Jo\u00e3o Vitor Medeiros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, agora o Bolsa Fam\u00edlia voltou a ser Bolsa Esmola e n\u00e3o tem mais nada a ver com o FHC.<\/p>","is_retweet":1,"likes":341,"replies":13,"retweet_id":"526542665794748416","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":628,"text":"Pronto, agora o Bolsa Fam\u00edlia voltou a ser Bolsa Esmola e n\u00e3o tem mais nada a ver com o FHC.","timestamp":1414369251000,"timestamp_epochs":1414369251,"tweet_id":"526528918954983424","tweet_url":"\/indiedadepre\/status\/526528918954983424","user_id":"242496761","username":"indiedadepre"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, onde andam os barbudinhos subversivos?! Pq eu s\u00f3 pego os conservas.. Rs! Acho q posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica t\u00e1 virando pr\u00e9-requisito na paquera!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, onde andam os barbudinhos subversivos?! Pq eu s\u00f3 pego os conservas.. Rs! Acho q posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica t\u00e1 virando pr\u00e9-requisito na paquera!","timestamp":1414372014000,"timestamp_epochs":1414372014,"tweet_id":"526540508223799296","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/526540508223799296","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campanha \"elei\u00e7\u00e3o, me ajuda a esquecer!\".. J\u00e1 havia dito, foca nos posts coxas, xen\u00f3fobos, de \u00f3dio e agress\u00e3o \u00e0 democracia q tudo d\u00e1 certo..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Campanha \"elei\u00e7\u00e3o, me ajuda a esquecer!\".. J\u00e1 havia dito, foca nos posts coxas, xen\u00f3fobos, de \u00f3dio e agress\u00e3o \u00e0 democracia q tudo d\u00e1 certo..","timestamp":1414371926000,"timestamp_epochs":1414371926,"tweet_id":"526540140165222401","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/526540140165222401","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ot\u00e1vio Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra vcs reclamando que \"os pobres\" definiram a elei\u00e7\u00e3o, fica a\u00ed a dica: isso significa que eles s\u00e3o MAIORIA. Sorte sua que s\u00f3 est\u00e3o votando<\/p>","is_retweet":1,"likes":609,"replies":31,"retweet_id":"526533450158075904","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":890,"text":"Pra vcs reclamando que \"os pobres\" definiram a elei\u00e7\u00e3o, fica a\u00ed a dica: isso significa que eles s\u00e3o MAIORIA. Sorte sua que s\u00f3 est\u00e3o votando","timestamp":1414364314000,"timestamp_epochs":1414364314,"tweet_id":"526508210124238849","tweet_url":"\/taviao\/status\/526508210124238849","user_id":"17539795","username":"taviao"},{"fullname":"Se for, v\u00e1 na paz.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 bom, demorou, mas agora a minha timeline t\u00e1 me dando medo. O.O<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"526532831464656896","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"T\u00e1 bom, demorou, mas agora a minha timeline t\u00e1 me dando medo. O.O","timestamp":1414368358000,"timestamp_epochs":1414368358,"tweet_id":"526525172430680064","tweet_url":"\/_Pink_Freud_\/status\/526525172430680064","user_id":"369736700","username":"_Pink_Freud_"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas de bom cora\u00e7\u00e3o, aquietem-se! A direita \u00e9 xen\u00f3foba aqui e em qlqr lugar do mundo! A culpa \u00e9 tanto minha qto dos nordestinos! MURO J\u00c1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas de bom cora\u00e7\u00e3o, aquietem-se! A direita \u00e9 xen\u00f3foba aqui e em qlqr lugar do mundo! A culpa \u00e9 tanto minha qto dos nordestinos! MURO J\u00c1!","timestamp":1414370131000,"timestamp_epochs":1414370131,"tweet_id":"526532609468559361","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/526532609468559361","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tucanada, aecenses e rea\u00e7as choram enqto discursos de \u00f3dio pipocam por tds os lados.. E AINDA ARGUMENTAM Q N\u00d3S SOMOS IGNORANTES AO VOTAR 13<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tucanada, aecenses e rea\u00e7as choram enqto discursos de \u00f3dio pipocam por tds os lados.. E AINDA ARGUMENTAM Q N\u00d3S SOMOS IGNORANTES AO VOTAR 13","timestamp":1414364623000,"timestamp_epochs":1414364623,"tweet_id":"526509508571721728","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/526509508571721728","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro q o fdp que para na sua vaga da garagem, TODOS OS DIAS, vota A\u00e9cio.. Mas n\u00e3o posso negar a coer\u00eancia do rapaz! HAHAHA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro q o fdp que para na sua vaga da garagem, TODOS OS DIAS, vota A\u00e9cio.. Mas n\u00e3o posso negar a coer\u00eancia do rapaz! HAHAHA!","timestamp":1414022143000,"timestamp_epochs":1414022143,"tweet_id":"525073042985459712","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/525073042985459712","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">looking back at some of the things you've done in the past<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/l6pzp0DdVl\">pic.twitter.com\/l6pzp0DdVl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2041,"replies":40,"retweet_id":"522813377736110080","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2147,"text":"looking back at some of the things you've done in the pastpic.twitter.com\/l6pzp0DdVl","timestamp":1413408614000,"timestamp_epochs":1413408614,"tweet_id":"522499717104926723","tweet_url":"\/9GAG\/status\/522499717104926723","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Neil Patrick Harris confirms he will host the <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oscars?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oscars<\/b><\/a> on 22 Feb 2015! Congrats <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90420314\" dir=\"ltr\" href=\"\/ActuallyNPH\"><s>@<\/s><b>actuallynph<\/b><\/a>!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aQpo95q?ref=tp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/XyhEOcofjI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aQpo95q?ref=tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/aQpo95q?re<\/span><span class=\"invisible\">f=tp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2MQkFmVPpo\">pic.twitter.com\/2MQkFmVPpo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1550,"replies":25,"retweet_id":"522813322115448832","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1497,"text":"Neil Patrick Harris confirms he will host the #Oscars on 22 Feb 2015! Congrats @actuallynph!\nhttp:\/\/9gag.com\/gag\/aQpo95q?ref=tp\u00a0\u2026pic.twitter.com\/2MQkFmVPpo","timestamp":1413424118000,"timestamp_epochs":1413424118,"tweet_id":"522564745015328768","tweet_url":"\/9GAG\/status\/522564745015328768","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como esquecer aquele pseudo-paquera em 1 li\u00e7\u00e3o: abra o fb dele e foque nos posts reacion\u00e1rios... Funciona bem pra mim!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como esquecer aquele pseudo-paquera em 1 li\u00e7\u00e3o: abra o fb dele e foque nos posts reacion\u00e1rios... Funciona bem pra mim!","timestamp":1412035362000,"timestamp_epochs":1412035362,"tweet_id":"516739880937074688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/516739880937074688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Oh Joey...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Friends20thanniversary?src=hash\"><s>#<\/s><b>Friends20thanniversary<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Friends?src=hash\"><s>#<\/s><b>Friends<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Friends20th?src=hash\"><s>#<\/s><b>Friends20th<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/arpgDEB?ref=tp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Y6DqeUGokb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/arpgDEB?ref=tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/arpgDEB?re<\/span><span class=\"invisible\">f=tp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/uUJAjPNGF1\">pic.twitter.com\/uUJAjPNGF1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2818,"replies":49,"retweet_id":"515287208706981888","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2913,"text":"Oh Joey...\n#Friends20thanniversary #Friends #Friends20th\nhttp:\/\/9gag.com\/gag\/arpgDEB?ref=tp\u00a0\u2026pic.twitter.com\/uUJAjPNGF1","timestamp":1411362015000,"timestamp_epochs":1411362015,"tweet_id":"513915657327742976","tweet_url":"\/9GAG\/status\/513915657327742976","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When you meet a person with the same music taste as you<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/aTx0driOJ5\">pic.twitter.com\/aTx0driOJ5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4600,"replies":243,"retweet_id":"515286762147811329","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":6176,"text":"When you meet a person with the same music taste as youpic.twitter.com\/aTx0driOJ5","timestamp":1411453801000,"timestamp_epochs":1411453801,"tweet_id":"514300636478066688","tweet_url":"\/9GAG\/status\/514300636478066688","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">But... But I love pizza so much...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/7HR87NxJTy\">pic.twitter.com\/7HR87NxJTy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3047,"replies":186,"retweet_id":"508630882186711040","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":3999,"text":"But... But I love pizza so much...pic.twitter.com\/7HR87NxJTy","timestamp":1410098420000,"timestamp_epochs":1410098420,"tweet_id":"508615754863091712","tweet_url":"\/9GAG\/status\/508615754863091712","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porcada, que a for\u00e7a esteja com vcs! Salva n\u00f3isssss nessa final a\u00ed no TCF! E Puccamp, aguarde-nos no TCM! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/porum2015sempr%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>porum2015sempr\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEUSEXTOANOPORRA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEUSEXTOANOPORRA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porcada, que a for\u00e7a esteja com vcs! Salva n\u00f3isssss nessa final a\u00ed no TCF! E Puccamp, aguarde-nos no TCM! #porum2015sempr\u00e9 #MEUSEXTOANOPORRA","timestamp":1410010495000,"timestamp_epochs":1410010495,"tweet_id":"508246970897809408","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/508246970897809408","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Superinteressante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A fal\u00e1cia do mundo justo e a culpabiliza\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas\": leia no blog <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ComoPessoasFuncionam?src=hash\"><s>#<\/s><b>ComoPessoasFuncionam<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/abr.ai\/Z7jXJ4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OfbExY9jEL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/abr.ai\/Z7jXJ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abr.ai\/Z7jXJ4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wDWN83c1gn\">pic.twitter.com\/wDWN83c1gn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":7,"retweet_id":"507332578362535936","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":207,"text":"\"A fal\u00e1cia do mundo justo e a culpabiliza\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas\": leia no blog #ComoPessoasFuncionam http:\/\/abr.ai\/Z7jXJ4\u00a0pic.twitter.com\/wDWN83c1gn","timestamp":1409791516000,"timestamp_epochs":1409791516,"tweet_id":"507328505924059136","tweet_url":"\/revistasuper\/status\/507328505924059136","user_id":"17240425","username":"revistasuper"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fb, obrigada por me lembrar q hj tem metelan\u00e7a e eu to aqui nessa merda de Botucatu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fb, obrigada por me lembrar q hj tem metelan\u00e7a e eu to aqui nessa merda de Botucatu!","timestamp":1409792406000,"timestamp_epochs":1409792406,"tweet_id":"507332239345332225","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/507332239345332225","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 Muricy, PORRA! Melhor time do mundo! CARALHO! Chupa mundo, meus 2 tricolores ganharam hj! O c\u00e9u \u00e9 o limite!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 Muricy, PORRA! Melhor time do mundo! CARALHO! Chupa mundo, meus 2 tricolores ganharam hj! O c\u00e9u \u00e9 o limite!","timestamp":1408915469000,"timestamp_epochs":1408915469,"tweet_id":"503654098244476930","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/503654098244476930","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gritei golaaaaaa\u00e7o aqui, mas a bola foi por fora! E olha q eu to de \u00f3culos! Huahuahua! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vamosaopaulo?src=hash\"><s>#<\/s><b>vamosaopaulo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/kakameenganou?src=hash\"><s>#<\/s><b>kakameenganou<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gritei golaaaaaa\u00e7o aqui, mas a bola foi por fora! E olha q eu to de \u00f3culos! Huahuahua! #vamosaopaulo #kakameenganou","timestamp":1408587886000,"timestamp_epochs":1408587886,"tweet_id":"502280117604085760","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/502280117604085760","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">There ought to be a law Against you comin' around You should be made To wear earphones<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"501906347987070976","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"There ought to be a law Against you comin' around You should be made To wear earphones","timestamp":1408496447000,"timestamp_epochs":1408496447,"tweet_id":"501896596033114112","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/501896596033114112","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cultura por esses dias: saco de laranja a 5 reais, 23 curtidas; elogio a CBuarque e uma de suas pe\u00e7as mais incr\u00edveis, 1 curtida.. Hahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cultura por esses dias: saco de laranja a 5 reais, 23 curtidas; elogio a CBuarque e uma de suas pe\u00e7as mais incr\u00edveis, 1 curtida.. Hahaha!","timestamp":1408498471000,"timestamp_epochs":1408498471,"tweet_id":"501905083190509568","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/501905083190509568","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou l\u00e1 dar uma de amiga, j\u00e1 q eu mirabolei toda essa teoria de depress\u00e3o.. confesso, dar apoio pra pseudo-depr\u00ea de ex \u00e9 muito at\u00e9 pra mim!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou l\u00e1 dar uma de amiga, j\u00e1 q eu mirabolei toda essa teoria de depress\u00e3o.. confesso, dar apoio pra pseudo-depr\u00ea de ex \u00e9 muito at\u00e9 pra mim!","timestamp":1407890662000,"timestamp_epochs":1407890662,"tweet_id":"499355747449585665","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/499355747449585665","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a arte de apertar o enter no momento errado! hahahaha! bora ser ignorada mais uma vez, mas essa sensa\u00e7\u00e3o de q tem algo errado n\u00e3o me deixa..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a arte de apertar o enter no momento errado! hahahaha! bora ser ignorada mais uma vez, mas essa sensa\u00e7\u00e3o de q tem algo errado n\u00e3o me deixa..","timestamp":1407890574000,"timestamp_epochs":1407890574,"tweet_id":"499355380179566592","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/499355380179566592","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">...Mas sem hipocrisia e mimimi, pelamordedeus! Reconhe\u00e7am os culpados e fa\u00e7am pagar; o drama s\u00f3 aumenta a rivalidade negativa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paznofutebol?src=hash\"><s>#<\/s><b>paznofutebol<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"...Mas sem hipocrisia e mimimi, pelamordedeus! Reconhe\u00e7am os culpados e fa\u00e7am pagar; o drama s\u00f3 aumenta a rivalidade negativa! #paznofutebol","timestamp":1406649226000,"timestamp_epochs":1406649226,"tweet_id":"494148789129994240","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/494148789129994240","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthiano reclamando de palmeirense quebrando banco do est\u00e1dio.. QTAS VEZES VCS JA QUEBRARAM ESTA\u00c7\u00d5ES DE METR\u00d4?? N\u00e3o t\u00e1 certo, concordo!..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Corinthiano reclamando de palmeirense quebrando banco do est\u00e1dio.. QTAS VEZES VCS JA QUEBRARAM ESTA\u00c7\u00d5ES DE METR\u00d4?? N\u00e3o t\u00e1 certo, concordo!..","timestamp":1406648938000,"timestamp_epochs":1406648938,"tweet_id":"494147580298002433","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/494147580298002433","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Do you ever dislike someone so much that you hate when people are nice to them<\/p>","is_retweet":1,"likes":1417,"replies":50,"retweet_id":"493874774985412608","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1473,"text":"Do you ever dislike someone so much that you hate when people are nice to them","timestamp":1406577621000,"timestamp_epochs":1406577621,"tweet_id":"493848455564242944","tweet_url":"\/9GAG\/status\/493848455564242944","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, ter o John falando eu te amo todo dia deve ser bom, IMAGINA se fosse o Ringo! Hahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/euamoelet%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>euamoelet\u00e1<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maisqueosoutros?src=hash\"><s>#<\/s><b>maisqueosoutros<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/talvezempatacomoPaul?src=hash\"><s>#<\/s><b>talvezempatacomoPaul<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, ter o John falando eu te amo todo dia deve ser bom, IMAGINA se fosse o Ringo! Hahaha! #euamoelet\u00e1 #maisqueosoutros #talvezempatacomoPaul","timestamp":1406583840000,"timestamp_epochs":1406583840,"tweet_id":"493874538917396480","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/493874538917396480","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Yoko Ono","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">John use to say \"I love you\" every day. I didn't understand then, how lucky I was.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10105,"replies":507,"retweet_id":"493873698131443712","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7861,"text":"John use to say \"I love you\" every day. I didn't understand then, how lucky I was.","timestamp":1406580600000,"timestamp_epochs":1406580600,"tweet_id":"493860948277358592","tweet_url":"\/yokoono\/status\/493860948277358592","user_id":"17681513","username":"yokoono"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc n\u00e3o assume seu defeito at\u00e9 estar perto de uma pessoa com o mesmo.. Ser mandada qdo se \u00e9 mandona, gera uma catarse, eu diria! Hahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc n\u00e3o assume seu defeito at\u00e9 estar perto de uma pessoa com o mesmo.. Ser mandada qdo se \u00e9 mandona, gera uma catarse, eu diria! Hahaha!","timestamp":1406583587000,"timestamp_epochs":1406583587,"tweet_id":"493873477955645440","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/493873477955645440","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I got : The Rebel! Which Jung Archetype Best Describes You? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.playbuzz.com\/benjaminbirely10\/which-jung-archetype-best-describes-you\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YqixJ4927z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.playbuzz.com\/benjaminbirely10\/which-jung-archetype-best-describes-you\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">playbuzz.com\/benjaminbirely<\/span><span class=\"invisible\">10\/which-jung-archetype-best-describes-you<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"889798279726338048\" dir=\"ltr\" href=\"\/play_buzz\"><s>@<\/s><b>play_buzz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I got : The Rebel! Which Jung Archetype Best Describes You? http:\/\/www.playbuzz.com\/benjaminbirely10\/which-jung-archetype-best-describes-you\u00a0\u2026 via @play_buzz","timestamp":1406491825000,"timestamp_epochs":1406491825,"tweet_id":"493488600621649920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/493488600621649920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let's welcome Thor to the Disney Princesses! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aWZVOo2?ref=tp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1TpudXnYro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aWZVOo2?ref=tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/aWZVOo2?re<\/span><span class=\"invisible\">f=tp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/HM9dzd93fb\">pic.twitter.com\/HM9dzd93fb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":782,"replies":59,"retweet_id":"490992531594022912","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1351,"text":"Let's welcome Thor to the Disney Princesses! http:\/\/9gag.com\/gag\/aWZVOo2?ref=tp\u00a0\u2026pic.twitter.com\/HM9dzd93fb","timestamp":1405891813000,"timestamp_epochs":1405891813,"tweet_id":"490971968909635584","tweet_url":"\/9GAG\/status\/490971968909635584","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra encerrar, DESdilata logo porra de pupila.. que eu quero ler as cr\u00f4nicas de gelo e fogo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra encerrar, DESdilata logo porra de pupila.. que eu quero ler as cr\u00f4nicas de gelo e fogo! #GameOfThrones","timestamp":1405896503000,"timestamp_epochs":1405896503,"tweet_id":"490991638437961728","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/490991638437961728","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olho seco, my ass, deixa ele saber o qto eu sou chorona.. heran\u00e7a paterna, choro at\u00e9 vendo jornal nacional! hahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olho seco, my ass, deixa ele saber o qto eu sou chorona.. heran\u00e7a paterna, choro at\u00e9 vendo jornal nacional! hahahahaha!","timestamp":1405896269000,"timestamp_epochs":1405896269,"tweet_id":"490990657784524801","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/490990657784524801","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o basta ter uma s\u00edndrome q pode estar associada a v\u00e1rias doen\u00e7as auto-imunes, o oftalmo tem q descobrir q vc tem mil graaau de miopia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o basta ter uma s\u00edndrome q pode estar associada a v\u00e1rias doen\u00e7as auto-imunes, o oftalmo tem q descobrir q vc tem mil graaau de miopia!","timestamp":1405896141000,"timestamp_epochs":1405896141,"tweet_id":"490990121484025856","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/490990121484025856","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Every once in a while I check up on people I hate to make sure I still hate them   \n\nI do<\/p>","is_retweet":1,"likes":1848,"replies":76,"retweet_id":"490909324416647170","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2271,"text":"Every once in a while I check up on people I hate to make sure I still hate them   \n\nI do","timestamp":1405864806000,"timestamp_epochs":1405864806,"tweet_id":"490858689885380610","tweet_url":"\/9GAG\/status\/490858689885380610","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 mto amor! N\u00e3o estar de plant\u00e3o e ir at\u00e9 o hospital.. como paciente, semi-cega.. sonhando com um col\u00edrio milagroso e pq n\u00e3o alucin\u00f3geno!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 mto amor! N\u00e3o estar de plant\u00e3o e ir at\u00e9 o hospital.. como paciente, semi-cega.. sonhando com um col\u00edrio milagroso e pq n\u00e3o alucin\u00f3geno!","timestamp":1405876647000,"timestamp_epochs":1405876647,"tweet_id":"490908357935775744","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/490908357935775744","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Brunna Moraes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu feliz dia dos amigos vai pra elas! Todos temos tempos ruins e tempos bons e voc\u00eas sempre\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/qrKfcBCbux\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/AgpZusNoEA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/qrKfcBCbux\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/qrKfcBCbux\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"490885615702278144","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"O meu feliz dia dos amigos vai pra elas! Todos temos tempos ruins e tempos bons e voc\u00eas sempre\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/qrKfcBCbux\/\u00a0","timestamp":1405862676000,"timestamp_epochs":1405862676,"tweet_id":"490849757070655488","tweet_url":"\/buhcentrismo\/status\/490849757070655488","user_id":"123070243","username":"buhcentrismo"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou incapaz de escolher um padrinho de formatura, q dir\u00e1 5 maridos.. Mas pq n\u00e3o sonhar neh?! Hahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou incapaz de escolher um padrinho de formatura, q dir\u00e1 5 maridos.. Mas pq n\u00e3o sonhar neh?! Hahahahaha!","timestamp":1405393030000,"timestamp_epochs":1405393030,"tweet_id":"488879921314668544","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/488879921314668544","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moon river ainda est\u00e1 no topo da lista, com o Morrissey cantando ao vivo ent\u00e3o.. Pq n\u00e3o sonhar neh?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moon river ainda est\u00e1 no topo da lista, com o Morrissey cantando ao vivo ent\u00e3o.. Pq n\u00e3o sonhar neh?!","timestamp":1405392979000,"timestamp_epochs":1405392979,"tweet_id":"488879704028766208","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/488879704028766208","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed sua amiga pede ajuda p escolher as m\u00fasicas do casamento, e vc decide q vai casar 5x pq j\u00e1 t\u00e1 escolhendo suas pr\u00f3prias m\u00fasicas e s\u00e3o mtas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed sua amiga pede ajuda p escolher as m\u00fasicas do casamento, e vc decide q vai casar 5x pq j\u00e1 t\u00e1 escolhendo suas pr\u00f3prias m\u00fasicas e s\u00e3o mtas!","timestamp":1405392828000,"timestamp_epochs":1405392828,"tweet_id":"488879073247379456","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/488879073247379456","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Tiago Leifert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode come\u00e7ar de novo, Copa?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1116,"replies":167,"retweet_id":"488484392013406208","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1707,"text":"Pode come\u00e7ar de novo, Copa?","timestamp":1405294773000,"timestamp_epochs":1405294773,"tweet_id":"488467799241932801","tweet_url":"\/TiagoLeifert\/status\/488467799241932801","user_id":"18137030","username":"TiagoLeifert"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">And I answer them most mysteriously, \"Are birds free from the chains of the skyway?\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"488484182092697602","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"And I answer them most mysteriously, \"Are birds free from the chains of the skyway?\"","timestamp":1405297847000,"timestamp_epochs":1405297847,"tweet_id":"488480692603723776","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/488480692603723776","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o fica triste,\nMessilindo, qualquer coisa tamoae, pra tomar uma Quilmes e afogar as m\u00e1goas! Huaehuaheuahuae!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o fica triste,\nMessilindo, qualquer coisa tamoae, pra tomar uma Quilmes e afogar as m\u00e1goas! Huaehuaheuahuae!","timestamp":1405298612000,"timestamp_epochs":1405298612,"tweet_id":"488483900277403649","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/488483900277403649","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Messilindo, torci pra vc dar show, mesmo q isso significasse vit\u00f3ria da Argentina.. Mas de fato, a Alemanha mereceu..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Messilindo, torci pra vc dar show, mesmo q isso significasse vit\u00f3ria da Argentina.. Mas de fato, a Alemanha mereceu..","timestamp":1405298522000,"timestamp_epochs":1405298522,"tweet_id":"488483523066884097","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/488483523066884097","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Messi wins Golden Ball; Rodriguez wins Golden Boot; Neuer wins Golden Glove; and Su\u00e1rez wins Golden Teeth. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/worldcup?src=hash\"><s>#<\/s><b>worldcup<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/award?src=hash\"><s>#<\/s><b>award<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1885,"replies":100,"retweet_id":"488483061118812161","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4292,"text":"Messi wins Golden Ball; Rodriguez wins Golden Boot; Neuer wins Golden Glove; and Su\u00e1rez wins Golden Teeth. #worldcup #award","timestamp":1405295161000,"timestamp_epochs":1405295161,"tweet_id":"488469427080294400","tweet_url":"\/9GAG\/status\/488469427080294400","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 cada foto dele, um charme.. e o filhote?! Que man\u00e9 Neymar, aqui \u00e9 Messilindo! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 cada foto dele, um charme.. e o filhote?! Que man\u00e9 Neymar, aqui \u00e9 Messilindo! ","timestamp":1404954256000,"timestamp_epochs":1404954256,"tweet_id":"487039570270511105","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/487039570270511105","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 gostava do futebol, da personalidade discreta, mas hj eu me apaixonei de verdade pelo Messi! Stalkeei at\u00e9 a mulher no Insta! Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 gostava do futebol, da personalidade discreta, mas hj eu me apaixonei de verdade pelo Messi! Stalkeei at\u00e9 a mulher no Insta! Hahahaha!","timestamp":1404954046000,"timestamp_epochs":1404954046,"tweet_id":"487038689047232512","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/487038689047232512","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ironia \u00e9 que peguei plant\u00e3o s\u00e1bado pra ver a final domingo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fuckmeright?src=hash\"><s>#<\/s><b>fuckmeright<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ironia \u00e9 que peguei plant\u00e3o s\u00e1bado pra ver a final domingo! #fuckmeright","timestamp":1404869764000,"timestamp_epochs":1404869764,"tweet_id":"486685181420769280","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/486685181420769280","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Impedimento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o Bueno criticando o \"excesso de valoriza\u00e7\u00e3o da les\u00e3o do Neymar\". Vivemos para ver isso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":13,"retweet_id":"486680914962169857","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":302,"text":"Galv\u00e3o Bueno criticando o \"excesso de valoriza\u00e7\u00e3o da les\u00e3o do Neymar\". Vivemos para ver isso.","timestamp":1404855480000,"timestamp_epochs":1404855480,"tweet_id":"486625272956215298","tweet_url":"\/impedimento\/status\/486625272956215298","user_id":"17327804","username":"impedimento"},{"fullname":"Nibel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BRA 1\nGER MANY<\/p>","is_retweet":1,"likes":681,"replies":19,"retweet_id":"486680012029173760","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1490,"text":"BRA 1\nGER MANY","timestamp":1404857787000,"timestamp_epochs":1404857787,"tweet_id":"486634948729004032","tweet_url":"\/Nibellion\/status\/486634948729004032","user_id":"591672691","username":"Nibellion"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento em q vc fica feliz por n\u00e3o fumar e n\u00e3o correr o risco de explodir! Viva o h\u00e1lito cet\u00f4nico! Hahahahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ressacamoral?src=hash\"><s>#<\/s><b>ressacamoral<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momento em q vc fica feliz por n\u00e3o fumar e n\u00e3o correr o risco de explodir! Viva o h\u00e1lito cet\u00f4nico! Hahahahaha! #ressacamoral","timestamp":1404486289000,"timestamp_epochs":1404486289,"tweet_id":"485076774137921536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/485076774137921536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Foto do ano! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amigalinda?src=hash\"><s>#<\/s><b>amigalinda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/quasem%C3%A9dicas?src=hash\"><s>#<\/s><b>quasem\u00e9dicas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amigaserivais?src=hash\"><s>#<\/s><b>amigaserivais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/botunicamp?src=hash\"><s>#<\/s><b>botunicamp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/nhOo3BI-WQ\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hmzIBq6RBm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/nhOo3BI-WQ\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/nhOo3BI-WQ\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foto do ano! #amigalinda #quasem\u00e9dicas #amigaserivais #botunicamp http:\/\/instagram.com\/p\/nhOo3BI-WQ\/\u00a0","timestamp":1399086855000,"timestamp_epochs":1399086855,"tweet_id":"462429904186134529","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/462429904186134529","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Tenho Mais Discos Que Amigos!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noel Gallagher d\u00e1 seu pre\u00e7o para reunir o Oasis &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/tmd.qa\/j3y\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IwZY3bDOTC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tmd.qa\/j3y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tmd.qa\/j3y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"461318960403976192","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":5,"text":"Noel Gallagher d\u00e1 seu pre\u00e7o para reunir o Oasis > http:\/\/tmd.qa\/j3y\u00a0","timestamp":1398813014000,"timestamp_epochs":1398813014,"tweet_id":"461281332015140864","tweet_url":"\/mdiscosqamigos\/status\/461281332015140864","user_id":"47957057","username":"mdiscosqamigos"},{"fullname":"Tenho Mais Discos Que Amigos!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arcade Fire mostra bastidores da turn\u00ea \u201cReflektor\u201d &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/tmd.qa\/b3Q\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/t9JAyffM5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tmd.qa\/b3Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tmd.qa\/b3Q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"461318448820551680","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2,"text":"Arcade Fire mostra bastidores da turn\u00ea \u201cReflektor\u201d > http:\/\/tmd.qa\/b3Q\u00a0","timestamp":1398815413000,"timestamp_epochs":1398815413,"tweet_id":"461291394951557120","tweet_url":"\/mdiscosqamigos\/status\/461291394951557120","user_id":"47957057","username":"mdiscosqamigos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pregui\u00e7a dessa dos macacos e bananas, pregui\u00e7a do rolo Alan Kardec, pregui\u00e7a do papo Copa no Brasil! \u00c9 futebol, vc j\u00e1 foi melhor! E eu tbm..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pregui\u00e7a dessa dos macacos e bananas, pregui\u00e7a do rolo Alan Kardec, pregui\u00e7a do papo Copa no Brasil! \u00c9 futebol, vc j\u00e1 foi melhor! E eu tbm..","timestamp":1398821065000,"timestamp_epochs":1398821065,"tweet_id":"461315100969025536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/461315100969025536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como pegar uma conjuntivite, passar para o boy e ser liberada do plant\u00e3o! Acaba logo Pediatria, fonte de todos os v\u00edrus e bact\u00e9rias!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como pegar uma conjuntivite, passar para o boy e ser liberada do plant\u00e3o! Acaba logo Pediatria, fonte de todos os v\u00edrus e bact\u00e9rias!!!","timestamp":1398649780000,"timestamp_epochs":1398649780,"tweet_id":"460596680761802752","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/460596680761802752","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fridays and pandas! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/nNwjdZo-cj\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MdcH1ZNN5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/nNwjdZo-cj\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/nNwjdZo-cj\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fridays and pandas!  http:\/\/instagram.com\/p\/nNwjdZo-cj\/\u00a0","timestamp":1398433549000,"timestamp_epochs":1398433549,"tweet_id":"459689739818663937","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/459689739818663937","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed vc encabula q a pessoa est\u00e1 diferente com vc, mas na verdade \u00e9 vc q n\u00e3o v\u00ea ela mais do mesmo jeito.. And not in a good way!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed vc encabula q a pessoa est\u00e1 diferente com vc, mas na verdade \u00e9 vc q n\u00e3o v\u00ea ela mais do mesmo jeito.. And not in a good way!","timestamp":1398378696000,"timestamp_epochs":1398378696,"tweet_id":"459459670684753920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/459459670684753920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Tenho Mais Discos Que Amigos!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Jesse Pinkman\" (Breaking Bad) usou fantasia de Papa Francisco em show do Arcade Fire &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/vXv1L\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ANUdi0aqbY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/vXv1L\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/vXv1L<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"458023821610860544","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7,"text":"\"Jesse Pinkman\" (Breaking Bad) usou fantasia de Papa Francisco em show do Arcade Fire > http:\/\/ow.ly\/vXv1L\u00a0","timestamp":1398033908000,"timestamp_epochs":1398033908,"tweet_id":"458013525173358592","tweet_url":"\/mdiscosqamigos\/status\/458013525173358592","user_id":"47957057","username":"mdiscosqamigos"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oq um barro na cara n\u00e3o faz com as rugas.. Te amo h\u00e1 mtooo tempo, minha querida mariguimaraesb!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/m3r4YZI-aO\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xYYTTliBGE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/m3r4YZI-aO\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/m3r4YZI-aO\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oq um barro na cara n\u00e3o faz com as rugas.. Te amo h\u00e1 mtooo tempo, minha querida mariguimaraesb!\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/m3r4YZI-aO\/\u00a0","timestamp":1397692901000,"timestamp_epochs":1397692901,"tweet_id":"456583236324319232","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/456583236324319232","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Agora sim! <img alt=\"\ud83d\udc70\" aria-label=\"Emoji: Noiva com v\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f470.png\" title=\"Noiva com v\u00e9u\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> @ Buffet Vienna <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mu0Z7lo-Zt\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fgV76fWNDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mu0Z7lo-Zt\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/mu0Z7lo-Zt\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora sim!  @ Buffet Vienna http:\/\/instagram.com\/p\/mu0Z7lo-Zt\/\u00a0","timestamp":1397395380000,"timestamp_epochs":1397395380,"tweet_id":"455335344163282944","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/455335344163282944","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As melhores.. Desde sempre.. Para sempre! Cad\u00ea a Juh?! <img alt=\"\ud83d\udc70\" aria-label=\"Emoji: Noiva com v\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f470.png\" title=\"Noiva com v\u00e9u\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6f\" aria-label=\"Emoji: Mulheres com orelhas de coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46f.png\" title=\"Mulheres com orelhas de coelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6f\" aria-label=\"Emoji: Mulheres com orelhas de coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46f.png\" title=\"Mulheres com orelhas de coelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6f\" aria-label=\"Emoji: Mulheres com orelhas de coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46f.png\" title=\"Mulheres com orelhas de coelho\"\/> @ Buffet Vienna <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/muzwF_I-YX\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dpdEKG0QDE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/muzwF_I-YX\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/muzwF_I-YX\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As melhores.. Desde sempre.. Para sempre! Cad\u00ea a Juh?!  @ Buffet Vienna http:\/\/instagram.com\/p\/muzwF_I-YX\/\u00a0","timestamp":1397395038000,"timestamp_epochs":1397395038,"tweet_id":"455333909698719745","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/455333909698719745","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amiga linda, noiva linda, casamento lindo! Tudo esteve perfeito na sua noite! PARAB\u00c9NS!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/muyiF8o-WU\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tbBHAYh2jP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/muyiF8o-WU\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/muyiF8o-WU\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amiga linda, noiva linda, casamento lindo! Tudo esteve perfeito na sua noite! PARAB\u00c9NS!\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/muyiF8o-WU\/\u00a0","timestamp":1397394398000,"timestamp_epochs":1397394398,"tweet_id":"455331227562958848","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/455331227562958848","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's just a reflektor! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/arcadefire?src=hash\"><s>#<\/s><b>arcadefire<\/b><\/a> @ Lollapalooza 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/meRPv4o-Qk\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OteP5erYRH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/meRPv4o-Qk\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/meRPv4o-Qk\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"It's just a reflektor! #arcadefire @ Lollapalooza 2014 http:\/\/instagram.com\/p\/meRPv4o-Qk\/\u00a0","timestamp":1396840075000,"timestamp_epochs":1396840075,"tweet_id":"453006226360897536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/453006226360897536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior q crian\u00e7a com brinquedo novo! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4b\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3os acenando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44b.png\" title=\"Sinal de m\u00e3os acenando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc50\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3os abertas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f450.png\" title=\"Sinal de m\u00e3os abertas\"\/> @ Lollapalooza 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/meOqyQI-dZ\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/h7THjEfaCv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/meOqyQI-dZ\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/meOqyQI-dZ\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior q crian\u00e7a com brinquedo novo!  @ Lollapalooza 2014 http:\/\/instagram.com\/p\/meOqyQI-dZ\/\u00a0","timestamp":1396838724000,"timestamp_epochs":1396838724,"tweet_id":"453000559046721536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/453000559046721536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muse e os sabres de luz! @ Lollapalooza 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb65idI-Ug\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mj9g4WU4yK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb65idI-Ug\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/mb65idI-Ug\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muse e os sabres de luz! @ Lollapalooza 2014 http:\/\/instagram.com\/p\/mb65idI-Ug\/\u00a0","timestamp":1396761250000,"timestamp_epochs":1396761250,"tweet_id":"452675611681914880","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/452675611681914880","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Matt Shultz, o incr\u00edvel homem-aranha! @ Lollapalooza 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb6vfwI-US\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qvpXoPPy9L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb6vfwI-US\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/mb6vfwI-US\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Matt Shultz, o incr\u00edvel homem-aranha! @ Lollapalooza 2014 http:\/\/instagram.com\/p\/mb6vfwI-US\/\u00a0","timestamp":1396761168000,"timestamp_epochs":1396761168,"tweet_id":"452675265060433920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/452675265060433920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">A chegada.. @ Lollapalooza 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb6VC1o-Tz\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zvRVL5WHvF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mb6VC1o-Tz\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/mb6VC1o-Tz\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A chegada.. @ Lollapalooza 2014 http:\/\/instagram.com\/p\/mb6VC1o-Tz\/\u00a0","timestamp":1396760951000,"timestamp_epochs":1396760951,"tweet_id":"452674356779696128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/452674356779696128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Girls' weekend! @ Boteco S\u00e3o Bento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mKrPs9o-RU\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nLh1ZeKDPg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/mKrPs9o-RU\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/mKrPs9o-RU\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Girls' weekend! @ Boteco S\u00e3o Bento http:\/\/instagram.com\/p\/mKrPs9o-RU\/\u00a0","timestamp":1396182618000,"timestamp_epochs":1396182618,"tweet_id":"450248650816749568","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/450248650816749568","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">The day after St. Patrick's Day! @ Emp\u00f3rio Stammtisch <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lteaKiI-QD\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SVdGKA9lCt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lteaKiI-QD\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/lteaKiI-QD\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The day after St. Patrick's Day! @ Emp\u00f3rio Stammtisch http:\/\/instagram.com\/p\/lteaKiI-QD\/\u00a0","timestamp":1395202809000,"timestamp_epochs":1395202809,"tweet_id":"446139035833360384","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/446139035833360384","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis mais um St. Patrick's Day desperdi\u00e7ado com a vida...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis mais um St. Patrick's Day desperdi\u00e7ado com a vida...","timestamp":1395098397000,"timestamp_epochs":1395098397,"tweet_id":"445701100868743168","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/445701100868743168","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogar v\u00f4lei num piso de um milh\u00e3o de reais.. Chupa essa manga!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogar v\u00f4lei num piso de um milh\u00e3o de reais.. Chupa essa manga!","timestamp":1394941815000,"timestamp_epochs":1394941815,"tweet_id":"445044348254969856","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/445044348254969856","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Molico.. Sollys.. Osasco! Med Unesp.. Call it what you want! Hahahaha! @ Gin\u00e1sio Municipal Prof. Jos\u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/llsXX_o-c9\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ao6hlzBH1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/llsXX_o-c9\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/llsXX_o-c9\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Molico.. Sollys.. Osasco! Med Unesp.. Call it what you want! Hahahaha! @ Gin\u00e1sio Municipal Prof. Jos\u00e9\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/llsXX_o-c9\/\u00a0","timestamp":1394941691000,"timestamp_epochs":1394941691,"tweet_id":"445043825653088256","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/445043825653088256","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina a honra de jogar no templo.. E ganhar! <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/> @ Gin\u00e1sio Municipal Prof. Jos\u00e9 Liberatti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/llsDWMo-co\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wJNw2hRyOE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/llsDWMo-co\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/llsDWMo-co\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina a honra de jogar no templo.. E ganhar!  @ Gin\u00e1sio Municipal Prof. Jos\u00e9 Liberatti http:\/\/instagram.com\/p\/llsDWMo-co\/\u00a0","timestamp":1394941527000,"timestamp_epochs":1394941527,"tweet_id":"445043137233584128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/445043137233584128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12 de mar\u00e7o, dia do bibliotec\u00e1rio.. Quem ganha \u00e9 vc! Hahahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/algod%C3%A3odoce?src=hash\"><s>#<\/s><b>algod\u00e3odoce<\/b><\/a> @ Biblioteca Unesp - Botucatu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lc6Futo-S7\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/vzOfKaiBFA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lc6Futo-S7\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/lc6Futo-S7\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"12 de mar\u00e7o, dia do bibliotec\u00e1rio.. Quem ganha \u00e9 vc! Hahahaha! #algod\u00e3odoce @ Biblioteca Unesp - Botucatu http:\/\/instagram.com\/p\/lc6Futo-S7\/\u00a0","timestamp":1394646897000,"timestamp_epochs":1394646897,"tweet_id":"443807369433464832","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/443807369433464832","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro q o New Order vai bater com o Arcade Fire.. Vida ingrata!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro q o New Order vai bater com o Arcade Fire.. Vida ingrata!","timestamp":1394571335000,"timestamp_epochs":1394571335,"tweet_id":"443490439484936192","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/443490439484936192","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carnaval Sustent\u00e1vel em SJDR! @ S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lDu1WEI-fE\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/w4mhhwtgUJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lDu1WEI-fE\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/lDu1WEI-fE\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carnaval Sustent\u00e1vel em SJDR! @ S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei http:\/\/instagram.com\/p\/lDu1WEI-fE\/\u00a0","timestamp":1393802134000,"timestamp_epochs":1393802134,"tweet_id":"440264180088991744","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/440264180088991744","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Record do fds: fiquei sem voz j\u00e1 no s\u00e1bado \u00e0 tarde! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/travecofeelings?src=hash\"><s>#<\/s><b>travecofeelings<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sexyvoice?src=hash\"><s>#<\/s><b>sexyvoice<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Record do fds: fiquei sem voz j\u00e1 no s\u00e1bado \u00e0 tarde! #travecofeelings #sexyvoice","timestamp":1393200576000,"timestamp_epochs":1393200576,"tweet_id":"437741059628879872","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/437741059628879872","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rock, jagger bomb e sopa de ervilha! @ O'Malley's <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kwtC1JI-YZ\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oudZsIGlpo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kwtC1JI-YZ\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kwtC1JI-YZ\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rock, jagger bomb e sopa de ervilha! @ O'Malley's http:\/\/instagram.com\/p\/kwtC1JI-YZ\/\u00a0","timestamp":1393163662000,"timestamp_epochs":1393163662,"tweet_id":"437586231942447104","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/437586231942447104","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concentra\u00e7\u00e3o..! @ Desfile do Banga e Sargento Pimenta em SP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kvKdpWo-S6\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/CGJdPdHNex\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kvKdpWo-S6\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kvKdpWo-S6\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Concentra\u00e7\u00e3o..! @ Desfile do Banga e Sargento Pimenta em SP http:\/\/instagram.com\/p\/kvKdpWo-S6\/\u00a0","timestamp":1393111977000,"timestamp_epochs":1393111977,"tweet_id":"437369449776447488","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/437369449776447488","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nipo, por vc eu dou at\u00e9 uma agachadinha! @ Nola Bar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kt9Dy-o-UX\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fOZWXv0waf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kt9Dy-o-UX\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kt9Dy-o-UX\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nipo, por vc eu dou at\u00e9 uma agachadinha! @ Nola Bar http:\/\/instagram.com\/p\/kt9Dy-o-UX\/\u00a0","timestamp":1393071395000,"timestamp_epochs":1393071395,"tweet_id":"437199236829290496","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/437199236829290496","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9dicas internas and Doc IZD! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/klCR-wo-dN\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Q84Mal1sJO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/klCR-wo-dN\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/klCR-wo-dN\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00e9dicas internas and Doc IZD! http:\/\/instagram.com\/p\/klCR-wo-dN\/\u00a0","timestamp":1392772143000,"timestamp_epochs":1392772143,"tweet_id":"435944081504870401","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/435944081504870401","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Doctor Maest\u00e1! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/abra%C3%A7ostrofos?src=hash\"><s>#<\/s><b>abra\u00e7ostrofos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Harvard?src=hash\"><s>#<\/s><b>Harvard<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GREAT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GREAT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%A0beiradoriosenteiechorei?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00e0beiradoriosenteiechorei<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/professoraMarilzaRudge?src=hash\"><s>#<\/s><b>professoraMarilzaRudge<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/klBg-aI-cY\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OEgaAuFfmA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/klBg-aI-cY\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/klBg-aI-cY\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doctor Maest\u00e1! #abra\u00e7ostrofos #Harvard #GREAT #\u00e0beiradoriosenteiechorei #professoraMarilzaRudge\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/klBg-aI-cY\/\u00a0","timestamp":1392771742000,"timestamp_epochs":1392771742,"tweet_id":"435942399819661312","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/435942399819661312","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro q a luz da reserva s\u00f3 acende nos momentos mais impr\u00f3prios! Aaaaargh!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro q a luz da reserva s\u00f3 acende nos momentos mais impr\u00f3prios! Aaaaargh!","timestamp":1392762249000,"timestamp_epochs":1392762249,"tweet_id":"435902584617193472","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/435902584617193472","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I aspire to be Tim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aM1zm1A\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/st1jIuuvSO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/aM1zm1A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/aM1zm1A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nuJ1dJsDFS\">pic.twitter.com\/nuJ1dJsDFS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1310,"replies":125,"retweet_id":"435104584282177536","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1767,"text":"I aspire to be Tim http:\/\/9gag.com\/gag\/aM1zm1A\u00a0pic.twitter.com\/nuJ1dJsDFS","timestamp":1392570034000,"timestamp_epochs":1392570034,"tweet_id":"435096376767438849","tweet_url":"\/9GAG\/status\/435096376767438849","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Anderson Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VerdadeirosCampeoes?src=hash\"><s>#<\/s><b>VerdadeirosCampeoes<\/b><\/a> s\u00e3o as pessoas, pais e crian\u00e7as que batalham todo dia para vencer os obst\u00e1culos e dar passos cada vez mais firmes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":430,"replies":38,"retweet_id":"434505995348627457","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":341,"text":"#VerdadeirosCampeoes s\u00e3o as pessoas, pais e crian\u00e7as que batalham todo dia para vencer os obst\u00e1culos e dar passos cada vez mais firmes.","timestamp":1392401154000,"timestamp_epochs":1392401154,"tweet_id":"434388043269963777","tweet_url":"\/SpiderAnderson\/status\/434388043269963777","user_id":"246225682","username":"SpiderAnderson"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 foto profissional! Hahahahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/friendswithlasers?src=hash\"><s>#<\/s><b>friendswithlasers<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kayBGeI-Vk\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/lQF3QyUR0G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kayBGeI-Vk\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kayBGeI-Vk\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 foto profissional! Hahahahaha! #friendswithlasers http:\/\/instagram.com\/p\/kayBGeI-Vk\/\u00a0","timestamp":1392428072000,"timestamp_epochs":1392428072,"tweet_id":"434500942902595584","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/434500942902595584","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bendito \u00e9 A fruta (aniversariante) entre as mulheres! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/happybday?src=hash\"><s>#<\/s><b>happybday<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dollynhon%C3%B3steamamos?src=hash\"><s>#<\/s><b>dollynhon\u00f3steamamos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/carnamed2014?src=hash\"><s>#<\/s><b>carnamed2014<\/b><\/a> @\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kauUQXI-QI\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tJAUg21WWg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kauUQXI-QI\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kauUQXI-QI\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bendito \u00e9 A fruta (aniversariante) entre as mulheres! #happybday #dollynhon\u00f3steamamos #carnamed2014 @\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/kauUQXI-QI\/\u00a0","timestamp":1392426131000,"timestamp_epochs":1392426131,"tweet_id":"434492805051084800","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/434492805051084800","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tenho dito: quem n\u00e3o gosta de samba e de daft punk, bom sujeito n\u00e3o \u00e9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tenho dito: quem n\u00e3o gosta de samba e de daft punk, bom sujeito n\u00e3o \u00e9!","timestamp":1392424718000,"timestamp_epochs":1392424718,"tweet_id":"434486875944808448","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/434486875944808448","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">...and more friends! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kTBjwWo-SV\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/pozUuAiSfy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kTBjwWo-SV\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kTBjwWo-SV\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"...and more friends! http:\/\/instagram.com\/p\/kTBjwWo-SV\/\u00a0","timestamp":1392167784000,"timestamp_epochs":1392167784,"tweet_id":"433409219061379073","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/433409219061379073","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">blackbird.. take these broken wings AND FRIENDS and learn to fly.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bestiesnaparededasala?src=hash\"><s>#<\/s><b>bestiesnaparededasala<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kTANL-o-Qm\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/1watE3NN34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kTANL-o-Qm\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/kTANL-o-Qm\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"blackbird.. take these broken wings AND FRIENDS and learn to fly.. #bestiesnaparededasala http:\/\/instagram.com\/p\/kTANL-o-Qm\/\u00a0","timestamp":1392167075000,"timestamp_epochs":1392167075,"tweet_id":"433406245304020992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/433406245304020992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">About New Girl: al\u00e9m da \u00f3tima Zooey Deschanel, um epis\u00f3dio com Prince e outro com Adam Brody! Morri! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"About New Girl: al\u00e9m da \u00f3tima Zooey Deschanel, um epis\u00f3dio com Prince e outro com Adam Brody! Morri! ","timestamp":1392073119000,"timestamp_epochs":1392073119,"tweet_id":"433012164702793728","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/433012164702793728","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How I feel about Flappy Bird. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/apqPjb8\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/jla2IqV4Ay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/9gag.com\/gag\/apqPjb8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">9gag.com\/gag\/apqPjb8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SWVG2JPKlv\">pic.twitter.com\/SWVG2JPKlv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2991,"replies":276,"retweet_id":"433010461588881408","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7913,"text":"How I feel about Flappy Bird. http:\/\/9gag.com\/gag\/apqPjb8\u00a0pic.twitter.com\/SWVG2JPKlv","timestamp":1391857621000,"timestamp_epochs":1391857621,"tweet_id":"432108298918436864","tweet_url":"\/9GAG\/status\/432108298918436864","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Umas pessoas em Natal, outras no Guaruj\u00e1 ou no ar condicionado.. Eu de p\u00f3s-plant\u00e3o sem poder dormir, esperando o tio da internet!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Umas pessoas em Natal, outras no Guaruj\u00e1 ou no ar condicionado.. Eu de p\u00f3s-plant\u00e3o sem poder dormir, esperando o tio da internet!","timestamp":1391859201000,"timestamp_epochs":1391859201,"tweet_id":"432114925046353920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/432114925046353920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Humilde resid\u00eancia foi baseada na minha casa: n\u00e3o tem \u00e1gua pra beber, a TV t\u00e1 queimada, limite da internet estourado e computador podre!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Humilde resid\u00eancia foi baseada na minha casa: n\u00e3o tem \u00e1gua pra beber, a TV t\u00e1 queimada, limite da internet estourado e computador podre!","timestamp":1391470061000,"timestamp_epochs":1391470061,"tweet_id":"430482757173919744","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/430482757173919744","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro q ap\u00f3s 450h de monitoria, eu n\u00e3o podia deixar de fazer um parto daqueles sem ngm na sala, s\u00f3 vc, de jaleco e sem luva! Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro q ap\u00f3s 450h de monitoria, eu n\u00e3o podia deixar de fazer um parto daqueles sem ngm na sala, s\u00f3 vc, de jaleco e sem luva! Hahahaha!","timestamp":1391386215000,"timestamp_epochs":1391386215,"tweet_id":"430131078947696640","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/430131078947696640","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Li\u00e7\u00e3o do dia: n\u00e3o v\u00e1 ao supermercado num s\u00e1bado de manh\u00e3, mto menos ap\u00f3s correr! T\u00e1 lotado e meu carrinho t\u00e1 parecendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gera%C3%A7%C3%A3opugliesi?src=hash\"><s>#<\/s><b>gera\u00e7\u00e3opugliesi<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Li\u00e7\u00e3o do dia: n\u00e3o v\u00e1 ao supermercado num s\u00e1bado de manh\u00e3, mto menos ap\u00f3s correr! T\u00e1 lotado e meu carrinho t\u00e1 parecendo #gera\u00e7\u00e3opugliesi!","timestamp":1391259867000,"timestamp_epochs":1391259867,"tweet_id":"429601136891682816","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/429601136891682816","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm so naturally funny because my life is a joke.<\/p>","is_retweet":1,"likes":959,"replies":65,"retweet_id":"429429214014869504","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2165,"text":"I'm so naturally funny because my life is a joke.","timestamp":1391162401000,"timestamp_epochs":1391162401,"tweet_id":"429192334727974912","tweet_url":"\/9GAG\/status\/429192334727974912","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mimos da Obstetr\u00edcia... Depois de acompanhar a mam\u00e3e Kelly e fazer o parto do pequeno Eduardo, ganhei\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/j1_bCIo-R9\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mtgqLxMa3O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/j1_bCIo-R9\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/j1_bCIo-R9\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mimos da Obstetr\u00edcia... Depois de acompanhar a mam\u00e3e Kelly e fazer o parto do pequeno Eduardo, ganhei\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/j1_bCIo-R9\/\u00a0","timestamp":1391212964000,"timestamp_epochs":1391212964,"tweet_id":"429404410868158464","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/429404410868158464","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A TV ACABOU DE QUEIMAR! Huahuahauahauahua!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A TV ACABOU DE QUEIMAR! Huahuahauahauahua!","timestamp":1391212363000,"timestamp_epochs":1391212363,"tweet_id":"429401893258141696","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/429401893258141696","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquela novela q vc nem acompanhou, assistiu meia d\u00fazia de cap\u00edtulos nas f\u00e9rias e inventou de ver o final? Pois \u00e9, n\u00e3o vai dar...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquela novela q vc nem acompanhou, assistiu meia d\u00fazia de cap\u00edtulos nas f\u00e9rias e inventou de ver o final? Pois \u00e9, n\u00e3o vai dar...","timestamp":1391212340000,"timestamp_epochs":1391212340,"tweet_id":"429401796881436672","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/429401796881436672","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interunesp em Botucatu?! \u00c9 s\u00e9rio isso?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Interunesp em Botucatu?! \u00c9 s\u00e9rio isso?!","timestamp":1390218835000,"timestamp_epochs":1390218835,"tweet_id":"425234731383681024","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/425234731383681024","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ra\u00edssa P Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181776717\" dir=\"ltr\" href=\"\/rachmuniz\"><s>@<\/s><b>rachmuniz<\/b><\/a> imagina ouvir os pacientes chamando nois de dotora!!! vish!!! Ahhahahaha<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"425025182496219136","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"@rachmuniz imagina ouvir os pacientes chamando nois de dotora!!! vish!!! Ahhahahaha","timestamp":1390168522000,"timestamp_epochs":1390168522,"tweet_id":"425023705564340224","tweet_url":"\/raissapc\/status\/425023705564340224","user_id":"272221749","username":"raissapc"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m a\u00ed acredita q a partir amanh\u00e3 eu sou interna de verdade?! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272221749\" dir=\"ltr\" href=\"\/raissapc\"><s>@<\/s><b>raissapc<\/b><\/a> friozinho na barriga a\u00ed tbm?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m a\u00ed acredita q a partir amanh\u00e3 eu sou interna de verdade?! @raissapc friozinho na barriga a\u00ed tbm?!","timestamp":1390167261000,"timestamp_epochs":1390167261,"tweet_id":"425018415754248192","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/425018415754248192","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abacaxi moreno, abacaxi loiro e abacaxi meio-a-meio! Luv uuu! <img alt=\"\ud83c\udf4d\" aria-label=\"Emoji: Abacaxi\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34d.png\" title=\"Abacaxi\"\/><img alt=\"\ud83c\udf4d\" aria-label=\"Emoji: Abacaxi\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34d.png\" title=\"Abacaxi\"\/><img alt=\"\ud83c\udf4d\" aria-label=\"Emoji: Abacaxi\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34d.png\" title=\"Abacaxi\"\/> @ Riusey <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/jPY8U1I-TH\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RySaWzwlB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/jPY8U1I-TH\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/jPY8U1I-TH\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abacaxi moreno, abacaxi loiro e abacaxi meio-a-meio! Luv uuu!  @ Riusey http:\/\/instagram.com\/p\/jPY8U1I-TH\/\u00a0","timestamp":1389898343000,"timestamp_epochs":1389898343,"tweet_id":"423890494067081217","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/423890494067081217","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Marshall + Muppets = <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cutenessoverload?src=hash\"><s>#<\/s><b>cutenessoverload<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marshall + Muppets = #cutenessoverload","timestamp":1389744904000,"timestamp_epochs":1389744904,"tweet_id":"423246921822924800","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/423246921822924800","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tanto tempo de amizade que revelar o n\u00famero chega a ser constrangedor! <img alt=\"\ud83d\udc75\" aria-label=\"Emoji: Mulher idosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f475.png\" title=\"Mulher idosa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc75\" aria-label=\"Emoji: Mulher idosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f475.png\" title=\"Mulher idosa\"\/> @ Ch\u00e1cara da Buh <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/i1Exq1o-ZM\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/QVeziRlLz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/i1Exq1o-ZM\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/i1Exq1o-ZM\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tanto tempo de amizade que revelar o n\u00famero chega a ser constrangedor!  @ Ch\u00e1cara da Buh http:\/\/instagram.com\/p\/i1Exq1o-ZM\/\u00a0","timestamp":1389015355000,"timestamp_epochs":1389015355,"tweet_id":"420186970544156672","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/420186970544156672","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veeeem ano par! Vem q os \u00edmpares andam bem cretininhos..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veeeem ano par! Vem q os \u00edmpares andam bem cretininhos..","timestamp":1388534223000,"timestamp_epochs":1388534223,"tweet_id":"418168957435404288","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/418168957435404288","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Moreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2014\n+ esquerda \n- governismo<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"418168656603131908","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":23,"text":"Em 2014\n+ esquerda \n- governismo","timestamp":1388512474000,"timestamp_epochs":1388512474,"tweet_id":"418077735672492032","tweet_url":"\/raquelportilho\/status\/418077735672492032","user_id":"15009086","username":"raquelportilho"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Costela no Bafo (Pouso Alegre, MG) [pic]: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1jqtH9x\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zeXsddFivG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1jqtH9x\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1jqtH9x<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Costela no Bafo (Pouso Alegre, MG) [pic]: http:\/\/4sq.com\/1jqtH9x\u00a0","timestamp":1387571028000,"timestamp_epochs":1387571028,"tweet_id":"414129025284861952","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/414129025284861952","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar Da Porteira (Pouso Alegre, Minas Gerais) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1jnfQ3R\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/o09mvjaNRO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1jnfQ3R\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1jnfQ3R<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar Da Porteira (Pouso Alegre, Minas Gerais) http:\/\/4sq.com\/1jnfQ3R\u00a0","timestamp":1387495874000,"timestamp_epochs":1387495874,"tweet_id":"413813806385856512","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/413813806385856512","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De volta ao agreste! (@ Pouso Alegre - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90708443\" dir=\"ltr\" href=\"\/prefpousoalegre\"><s>@<\/s><b>prefpousoalegre<\/b><\/a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19yxiwc\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PVsMxjE6I7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19yxiwc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19yxiwc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De volta ao agreste! (@ Pouso Alegre - @prefpousoalegre) http:\/\/4sq.com\/19yxiwc\u00a0","timestamp":1387394987000,"timestamp_epochs":1387394987,"tweet_id":"413390654975512577","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/413390654975512577","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ra\u00edssa P Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">OMG vou virar interna! Gfuckingzuis<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"413119708217737219","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"OMG vou virar interna! Gfuckingzuis","timestamp":1387329778000,"timestamp_epochs":1387329778,"tweet_id":"413117151319703552","tweet_url":"\/raissapc\/status\/413117151319703552","user_id":"272221749","username":"raissapc"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de te ligar e dizer: \"you're my lobster!\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vontade de te ligar e dizer: \"you're my lobster!\"","timestamp":1386129805000,"timestamp_epochs":1386129805,"tweet_id":"408084097760628738","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/408084097760628738","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me perguntam se eu quero ficar loira.. eu n\u00e3o! mas minha cabelereira aparentemente quer q eu seja a nick minaj, preta com cabelo platinado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me perguntam se eu quero ficar loira.. eu n\u00e3o! mas minha cabelereira aparentemente quer q eu seja a nick minaj, preta com cabelo platinado!","timestamp":1384100602000,"timestamp_epochs":1384100602,"tweet_id":"399573003580616704","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/399573003580616704","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LOTR! Adicionei tipo mil pessoas sem querer no fb! PARAB\u00c9NS pra mim! Hahahahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LOTR! Adicionei tipo mil pessoas sem querer no fb! PARAB\u00c9NS pra mim! Hahahahahahahaha!","timestamp":1383592786000,"timestamp_epochs":1383592786,"tweet_id":"397443068632502272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/397443068632502272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/> (@ Toninho &amp; Freitas Hamburgers) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1e5bVWj\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/3nt3sQaDer\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1e5bVWj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1e5bVWj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" (@ Toninho & Freitas Hamburgers) http:\/\/4sq.com\/1e5bVWj\u00a0","timestamp":1383442620000,"timestamp_epochs":1383442620,"tweet_id":"396813228510298113","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/396813228510298113","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kill me fuckin now! HUAHUAHUAHUA! (at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53978591\" dir=\"ltr\" href=\"\/Hangar110\"><s>@<\/s><b>Hangar110<\/b><\/a> w\/ 16 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/HBKYLm\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KkxY4fqQeY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/HBKYLm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/HBKYLm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kill me fuckin now! HUAHUAHUAHUA! (at @Hangar110 w\/ 16 others) http:\/\/4sq.com\/HBKYLm\u00a0","timestamp":1383436489000,"timestamp_epochs":1383436489,"tweet_id":"396787510065782784","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/396787510065782784","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Temakeria &amp; Cia - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53170094\" dir=\"ltr\" href=\"\/Temakeriaecia\"><s>@<\/s><b>temakeriaecia<\/b><\/a> (S\u00e3o Paulo, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1auKLqe\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xosdgxocsx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1auKLqe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1auKLqe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Temakeria & Cia - @temakeriaecia (S\u00e3o Paulo, SP) http:\/\/4sq.com\/1auKLqe\u00a0","timestamp":1383403975000,"timestamp_epochs":1383403975,"tweet_id":"396651139229564928","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/396651139229564928","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56494235\" dir=\"ltr\" href=\"\/StarbucksBrasil\"><s>@<\/s><b>StarbucksBrasil<\/b><\/a> (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 3 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/HAMTzW\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/T8C4ZUaSkH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/HAMTzW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/HAMTzW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at @StarbucksBrasil (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 3 others http:\/\/4sq.com\/HAMTzW\u00a0","timestamp":1383401200000,"timestamp_epochs":1383401200,"tweet_id":"396639499838824448","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/396639499838824448","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma dose de apego, pf! Sim, \u00e9 sem DES msm!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma dose de apego, pf! Sim, \u00e9 sem DES msm!","timestamp":1383082466000,"timestamp_epochs":1383082466,"tweet_id":"395302630383448066","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/395302630383448066","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis q come\u00e7am a surgir as fotos! Que faaase, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/s%C3%B3queaocontr%C3%A1rio?src=hash\"><s>#<\/s><b>s\u00f3queaocontr\u00e1rio<\/b><\/a>! Perder a dignidade, ok! Mas o sapato?! Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis q come\u00e7am a surgir as fotos! Que faaase, #s\u00f3queaocontr\u00e1rio! Perder a dignidade, ok! Mas o sapato?! Hahahaha!","timestamp":1383057296000,"timestamp_epochs":1383057296,"tweet_id":"395197061437882368","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/395197061437882368","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Formatura PrudenMed! (@ Rancho Quarto de Milha w\/ 4 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/17nK1Rp\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Wg6IYFOqab\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/17nK1Rp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/17nK1Rp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Formatura PrudenMed! (@ Rancho Quarto de Milha w\/ 4 others) http:\/\/4sq.com\/17nK1Rp\u00a0","timestamp":1382846993000,"timestamp_epochs":1382846993,"tweet_id":"394314988514738176","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/394314988514738176","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64801718\" dir=\"ltr\" href=\"\/Prudenshopping\"><s>@<\/s><b>Prudenshopping<\/b><\/a> (Presidente Prudente, SP) w\/ 3 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1afyiqk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/mmH2hrN76w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1afyiqk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1afyiqk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at @Prudenshopping (Presidente Prudente, SP) w\/ 3 others http:\/\/4sq.com\/1afyiqk\u00a0","timestamp":1382808731000,"timestamp_epochs":1382808731,"tweet_id":"394154504192811008","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/394154504192811008","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Longe toda a vida, mas chegou..! (@ Presidente Prudente w\/ 3 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1hiqTYv\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IjYi7AMMqj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1hiqTYv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1hiqTYv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Longe toda a vida, mas chegou..! (@ Presidente Prudente w\/ 3 others) http:\/\/4sq.com\/1hiqTYv\u00a0","timestamp":1382803153000,"timestamp_epochs":1382803153,"tweet_id":"394131108730011648","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/394131108730011648","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia \u00e9 dia.. (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1h6aZQU\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GxXIqB1nX5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1h6aZQU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1h6aZQU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia \u00e9 dia.. (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) http:\/\/4sq.com\/1h6aZQU\u00a0","timestamp":1382476172000,"timestamp_epochs":1382476172,"tweet_id":"392759652020420608","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/392759652020420608","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Freela de domingo.. Hahaha! (@ TV1 Eventos - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16087120\" dir=\"ltr\" href=\"\/GrupoTV1\"><s>@<\/s><b>grupotv1<\/b><\/a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/HbfqMh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/NXzQFJmk5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/HbfqMh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/HbfqMh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Freela de domingo.. Hahaha! (@ TV1 Eventos - @grupotv1) http:\/\/4sq.com\/HbfqMh\u00a0","timestamp":1382271027000,"timestamp_epochs":1382271027,"tweet_id":"391899211325009920","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/391899211325009920","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relembrando os velhos tempos.. (at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56182383\" dir=\"ltr\" href=\"\/ACHAPAHAMBURGER\"><s>@<\/s><b>AchapaHamburger<\/b><\/a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/foursquare.com\/inthisblueshade\/checkin\/5262b3ee498ea088852bb360?s=BBniz9O-F6QUHrY2PG5IOZ8Qxmw&amp;ref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u0LDteGBRm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/foursquare.com\/inthisblueshade\/checkin\/5262b3ee498ea088852bb360?s=BBniz9O-F6QUHrY2PG5IOZ8Qxmw&amp;ref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">foursquare.com\/inthisblueshad<\/span><span class=\"invisible\">e\/checkin\/5262b3ee498ea088852bb360?s=BBniz9O-F6QUHrY2PG5IOZ8Qxmw&amp;ref=tw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Relembrando os velhos tempos.. (at @AchapaHamburger) https:\/\/foursquare.com\/inthisblueshade\/checkin\/5262b3ee498ea088852bb360?s=BBniz9O-F6QUHrY2PG5IOZ8Qxmw&ref=tw\u00a0\u2026","timestamp":1382200302000,"timestamp_epochs":1382200302,"tweet_id":"391602567341699073","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/391602567341699073","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Karka's b-day adiantado! (@ Villa Blues) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/H6Z8DX\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BGb74XFe5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/H6Z8DX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/H6Z8DX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Karka's b-day adiantado! (@ Villa Blues) http:\/\/4sq.com\/H6Z8DX\u00a0","timestamp":1382061462000,"timestamp_epochs":1382061462,"tweet_id":"391020231298387968","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/391020231298387968","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filha \u00fanica da 48! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chorasextoano?src=hash\"><s>#<\/s><b>chorasextoano<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sexyv%C3%B4lei?src=hash\"><s>#<\/s><b>sexyv\u00f4lei<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/fSXlzPI-UD\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/u1p8sPbyMd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/fSXlzPI-UD\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/fSXlzPI-UD\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Filha \u00fanica da 48! #chorasextoano #sexyv\u00f4lei http:\/\/instagram.com\/p\/fSXlzPI-UD\/\u00a0","timestamp":1381408811000,"timestamp_epochs":1381408811,"tweet_id":"388282812715237376","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/388282812715237376","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I'm at Centro Cirurgico - HC Unesp <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1bcsOcN\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qPTE3jcx03\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1bcsOcN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1bcsOcN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Centro Cirurgico - HC Unesp http:\/\/4sq.com\/1bcsOcN\u00a0","timestamp":1381348265000,"timestamp_epochs":1381348265,"tweet_id":"388028865287049216","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/388028865287049216","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Biblioteca - Depto de Anestesiologia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/15o0MdO\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2mNWyxeRDK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/15o0MdO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/15o0MdO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Biblioteca - Depto de Anestesiologia http:\/\/4sq.com\/15o0MdO\u00a0","timestamp":1381340390000,"timestamp_epochs":1381340390,"tweet_id":"387995835910606848","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/387995835910606848","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">I'm at Rep Kfofo 2.0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1a8USvk\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/y9DUtixoCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1a8USvk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1a8USvk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Rep Kfofo 2.0 http:\/\/4sq.com\/1a8USvk\u00a0","timestamp":1381278596000,"timestamp_epochs":1381278596,"tweet_id":"387736654230065152","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/387736654230065152","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Restaurante General (Botucatu, S\u00e3o Paulo) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/17dNRbK\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/r4RkgA6Eb1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/17dNRbK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/17dNRbK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Restaurante General (Botucatu, S\u00e3o Paulo) http:\/\/4sq.com\/17dNRbK\u00a0","timestamp":1381242547000,"timestamp_epochs":1381242547,"tweet_id":"387585451022118912","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/387585451022118912","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Curintchia quer porque quer alcan\u00e7ar o SP, mas meu bravo time n\u00e3o deixa de jeito nenhum, nem q seja indo mais pra baixo.. T\u00e1 fueda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Curintchia quer porque quer alcan\u00e7ar o SP, mas meu bravo time n\u00e3o deixa de jeito nenhum, nem q seja indo mais pra baixo.. T\u00e1 fueda!","timestamp":1380488912000,"timestamp_epochs":1380488912,"tweet_id":"384424477763076096","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/384424477763076096","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don't choose the better person, choose the person who makes you a better you.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1156,"replies":157,"retweet_id":"384150264187731968","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":4440,"text":"Don't choose the better person, choose the person who makes you a better you.","timestamp":1380387682000,"timestamp_epochs":1380387682,"tweet_id":"383999889619054592","tweet_url":"\/9GAG\/status\/383999889619054592","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I'm at Laborat\u00f3rio de Cirurgia Experimental <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1gSmvMQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RChRvR8Obc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1gSmvMQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1gSmvMQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Laborat\u00f3rio de Cirurgia Experimental http:\/\/4sq.com\/1gSmvMQ\u00a0","timestamp":1379944099000,"timestamp_epochs":1379944099,"tweet_id":"382139366015242240","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/382139366015242240","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Noite de gordice! Temaki, shimeji, sashimi, caipirinhs de saqu\u00ea, wafles, sorvete e uns 10kg a mais na\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ei3nZUI-ej\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bwjWjrSXlL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ei3nZUI-ej\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ei3nZUI-ej\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Noite de gordice! Temaki, shimeji, sashimi, caipirinhs de saqu\u00ea, wafles, sorvete e uns 10kg a mais na\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/ei3nZUI-ej\/\u00a0","timestamp":1379814688000,"timestamp_epochs":1379814688,"tweet_id":"381596575614894080","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/381596575614894080","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\udc59\" aria-label=\"Emoji: Biqu\u00edni \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f459.png\" title=\"Biqu\u00edni \"\/><img alt=\"\ud83d\udc52\" aria-label=\"Emoji: Chap\u00e9u feminino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f452.png\" title=\"Chap\u00e9u feminino\"\/><img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dblcam?src=hash\"><s>#<\/s><b>dblcam<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ehlQs1o-fV\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/5caNAchb0C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ehlQs1o-fV\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ehlQs1o-fV\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#dblcam http:\/\/instagram.com\/p\/ehlQs1o-fV\/\u00a0","timestamp":1379771547000,"timestamp_epochs":1379771547,"tweet_id":"381415632463745024","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/381415632463745024","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Planecta (Botucatu) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1fj0GIj\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DaRul7NaJ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1fj0GIj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1fj0GIj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Planecta (Botucatu) http:\/\/4sq.com\/1fj0GIj\u00a0","timestamp":1379707091000,"timestamp_epochs":1379707091,"tweet_id":"381145282081456128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/381145282081456128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54973131\" dir=\"ltr\" href=\"\/McDonalds_BR\"><s>@<\/s><b>McDonalds_br<\/b><\/a> (Botucatu, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19kjgeh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LPrZsj56Z6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19kjgeh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19kjgeh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at @McDonalds_br (Botucatu, SP) http:\/\/4sq.com\/19kjgeh\u00a0","timestamp":1379687882000,"timestamp_epochs":1379687882,"tweet_id":"381064714186670082","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/381064714186670082","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parte do esquadr\u00e3o 48 e a capit\u00e3 Nascimento com seu cap rosa, by @tam_honda! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/eedEHwI-Tj\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/nD6DCYHuRy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/eedEHwI-Tj\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/eedEHwI-Tj\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parte do esquadr\u00e3o 48 e a capit\u00e3 Nascimento com seu cap rosa, by @tam_honda! http:\/\/instagram.com\/p\/eedEHwI-Tj\/\u00a0","timestamp":1379666478000,"timestamp_epochs":1379666478,"tweet_id":"380974940071403520","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/380974940071403520","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acaaabooooou a Pediatria finalmente! (@ Sinh\u00f4 Sinh\u00e1) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/18A2KdS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GQAUdbDUzJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/18A2KdS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/18A2KdS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acaaabooooou a Pediatria finalmente! (@ Sinh\u00f4 Sinh\u00e1) http:\/\/4sq.com\/18A2KdS\u00a0","timestamp":1379550711000,"timestamp_epochs":1379550711,"tweet_id":"380489376633221120","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/380489376633221120","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da\u00ed vc fica relendo a conversa e l\u00e1 pela mil\u00e9sima vez presta aten\u00e7\u00e3o em uma frase q te deixa mais apaixonada do q vc j\u00e1 est\u00e1.. *-*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da\u00ed vc fica relendo a conversa e l\u00e1 pela mil\u00e9sima vez presta aten\u00e7\u00e3o em uma frase q te deixa mais apaixonada do q vc j\u00e1 est\u00e1.. *-*","timestamp":1379183349000,"timestamp_epochs":1379183349,"tweet_id":"378948551633801216","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/378948551633801216","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nhaaaami! (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/17w8gLw\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WrxUlRntNH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/17w8gLw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/17w8gLw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nhaaaami! (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) http:\/\/4sq.com\/17w8gLw\u00a0","timestamp":1379087650000,"timestamp_epochs":1379087650,"tweet_id":"378547159458926592","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/378547159458926592","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"siga S\u00e3o Paulo FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23h49. Muricy acerta com o S\u00e3o Paulo - Via SPFC 24 Horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/siga.st\/1l80r\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/79iVM8C1Im\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/siga.st\/1l80r\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">siga.st\/1l80r<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"377262555695423488","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":13,"text":"23h49. Muricy acerta com o S\u00e3o Paulo - Via SPFC 24 Horas http:\/\/siga.st\/1l80r\u00a0","timestamp":1378781320000,"timestamp_epochs":1378781320,"tweet_id":"377262319870681088","tweet_url":"\/sigaSaoPaulo\/status\/377262319870681088","user_id":"14627521","username":"sigaSaoPaulo"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A\u00ed fomos surpreendidos novamente! E como diria o JJ: well, I was sittin', waitin', wishin' you believed in superstitions..!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed fomos surpreendidos novamente! E como diria o JJ: well, I was sittin', waitin', wishin' you believed in superstitions..!","timestamp":1378780698000,"timestamp_epochs":1378780698,"tweet_id":"377259707435843584","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/377259707435843584","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tanta foto da Lua no fb q me deu pregui\u00e7a de ver ao vivo.. T\u00e1 linda msm, mas j\u00e1 enjoei!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem tanta foto da Lua no fb q me deu pregui\u00e7a de ver ao vivo.. T\u00e1 linda msm, mas j\u00e1 enjoei!","timestamp":1378693623000,"timestamp_epochs":1378693623,"tweet_id":"376894491095224320","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/376894491095224320","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botucas n\u00e3o caiu.. Mas o S\u00e3o Paulo, nem o fato de ter acabado o 1o turno hj me consola! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/quefase?src=hash\"><s>#<\/s><b>quefase<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sqn?src=hash\"><s>#<\/s><b>sqn<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/palmeirasfeelings?src=hash\"><s>#<\/s><b>palmeirasfeelings<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Botucas n\u00e3o caiu.. Mas o S\u00e3o Paulo, nem o fato de ter acabado o 1o turno hj me consola! #quefase #sqn #palmeirasfeelings","timestamp":1378677123000,"timestamp_epochs":1378677123,"tweet_id":"376825283317604352","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/376825283317604352","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que vivem na defensiva.. PREGUI\u00c7A DE VCS! O bom da vida \u00e9 se arriscar. No meu caso sempre d\u00e1 tudo errado, mas \u00e9 divertido! Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas que vivem na defensiva.. PREGUI\u00c7A DE VCS! O bom da vida \u00e9 se arriscar. No meu caso sempre d\u00e1 tudo errado, mas \u00e9 divertido! Hahahaha!","timestamp":1378429810000,"timestamp_epochs":1378429810,"tweet_id":"375787979975184384","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375787979975184384","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, esse ano meus 2 tricolores brigam pra n\u00e3o cair.. Mas pela Intermed, j\u00e1 \u00e9 costumeiro, n\u00e9 Pr\u00e9tucatu?! Hahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, esse ano meus 2 tricolores brigam pra n\u00e3o cair.. Mas pela Intermed, j\u00e1 \u00e9 costumeiro, n\u00e9 Pr\u00e9tucatu?! Hahahaha!","timestamp":1378429644000,"timestamp_epochs":1378429644,"tweet_id":"375787282223366144","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375787282223366144","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQP! Esse time merece cair, mas n\u00e3o pode, pq eu adoro dizer: \"eu nunca ca\u00ed!\".. Como chegamos nesse ponto tricolor?! Como?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PQP! Esse time merece cair, mas n\u00e3o pode, pq eu adoro dizer: \"eu nunca ca\u00ed!\".. Como chegamos nesse ponto tricolor?! Como?!","timestamp":1378429565000,"timestamp_epochs":1378429565,"tweet_id":"375786951015923712","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375786951015923712","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela rela\u00e7\u00e3o de altos e baixos.. Mtas brigas mesmo dps de crescidos, mas tbm mta amizade! Feliz dia\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/d5dpJMo-UW\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/BdVAuxkhlf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/d5dpJMo-UW\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/d5dpJMo-UW\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela rela\u00e7\u00e3o de altos e baixos.. Mtas brigas mesmo dps de crescidos, mas tbm mta amizade! Feliz dia\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/d5dpJMo-UW\/\u00a0","timestamp":1378425316000,"timestamp_epochs":1378425316,"tweet_id":"375769129284026368","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375769129284026368","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ribs on the barbie botucuda! (@ Java Restaurante) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/13fOlQi\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Ns9uTaYBOc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/13fOlQi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/13fOlQi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ribs on the barbie botucuda! (@ Java Restaurante) http:\/\/4sq.com\/13fOlQi\u00a0","timestamp":1378338246000,"timestamp_epochs":1378338246,"tweet_id":"375403932916649984","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375403932916649984","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como n\u00e3o morrer de saudades dessas fofas!? Mama Fisher e Xivets, obrigada por esses anos de t\u00e3o boa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/d0ceplI-Yo\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Bke7PTpJGj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/d0ceplI-Yo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/d0ceplI-Yo\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como n\u00e3o morrer de saudades dessas fofas!? Mama Fisher e Xivets, obrigada por esses anos de t\u00e3o boa\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/d0ceplI-Yo\/\u00a0","timestamp":1378257029000,"timestamp_epochs":1378257029,"tweet_id":"375063283231121408","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375063283231121408","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Casinha \"\u00e9sse dois\"! (@ Condom\u00ednio Cidade Universit\u00e1ria (CU)) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/17xWNfd\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/79VZGQGjrQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/17xWNfd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/17xWNfd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Casinha \"\u00e9sse dois\"! (@ Condom\u00ednio Cidade Universit\u00e1ria (CU)) http:\/\/4sq.com\/17xWNfd\u00a0","timestamp":1378253612000,"timestamp_epochs":1378253612,"tweet_id":"375048948358320128","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/375048948358320128","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu \u00fanico amor.. D\u00e1-lhe d\u00e1-lhe TRICOLOR! @ Intermed 2013 Taquaritinga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dzRMMcI-ak\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0XeuOzBnoi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dzRMMcI-ak\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dzRMMcI-ak\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu \u00fanico amor.. D\u00e1-lhe d\u00e1-lhe TRICOLOR! @ Intermed 2013 Taquaritinga http:\/\/instagram.com\/p\/dzRMMcI-ak\/\u00a0","timestamp":1378217591000,"timestamp_epochs":1378217591,"tweet_id":"374897865455566848","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374897865455566848","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Alojamento UNESP BOT - INTERMED 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1cAOOz4\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qOIlyYJkmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1cAOOz4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1cAOOz4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Alojamento UNESP BOT - INTERMED 2013 http:\/\/4sq.com\/1cAOOz4\u00a0","timestamp":1378192050000,"timestamp_epochs":1378192050,"tweet_id":"374790740263862272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374790740263862272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at CarnABC <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19dLpV1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Pa99hX1C3l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19dLpV1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19dLpV1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at CarnABC http:\/\/4sq.com\/19dLpV1\u00a0","timestamp":1378179000000,"timestamp_epochs":1378179000,"tweet_id":"374736003074097152","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374736003074097152","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia INTERMED! (@ Intermed 2013 Taquaritinga) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/15lwaGq\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/S4yOiW0OCL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/15lwaGq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/15lwaGq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia INTERMED! (@ Intermed 2013 Taquaritinga) http:\/\/4sq.com\/15lwaGq\u00a0","timestamp":1378120116000,"timestamp_epochs":1378120116,"tweet_id":"374489028600791040","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374489028600791040","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3x em uma semana.. Pelota \u00e0 vista! (at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54973131\" dir=\"ltr\" href=\"\/McDonalds_BR\"><s>@<\/s><b>McDonalds_br<\/b><\/a> w\/ 3 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1e5qeIh\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/6ugUmI3rrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1e5qeIh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1e5qeIh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3x em uma semana.. Pelota \u00e0 vista! (at @McDonalds_br w\/ 3 others) http:\/\/4sq.com\/1e5qeIh\u00a0","timestamp":1378083926000,"timestamp_epochs":1378083926,"tweet_id":"374337237015883776","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374337237015883776","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Shame on me! Biscateriana level Tinder.. Me divirto com aquilo! Hahahahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Shame on me! Biscateriana level Tinder.. Me divirto com aquilo! Hahahahahahahaha!","timestamp":1378082060000,"timestamp_epochs":1378082060,"tweet_id":"374329409970642944","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/374329409970642944","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 13 anos de amizade.. Nem vai durar a vida toda! @ Espa\u00e7o Villa Lobos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dsukZHI-YW\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/amAJUyRFag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dsukZHI-YW\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dsukZHI-YW\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 13 anos de amizade.. Nem vai durar a vida toda! @ Espa\u00e7o Villa Lobos http:\/\/instagram.com\/p\/dsukZHI-YW\/\u00a0","timestamp":1377997945000,"timestamp_epochs":1377997945,"tweet_id":"373976606249070592","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373976606249070592","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Espa\u00e7o Villa Lobos (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 5 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1e25mSj\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/IC7kmD0rAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1e25mSj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1e25mSj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Espa\u00e7o Villa Lobos (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 5 others http:\/\/4sq.com\/1e25mSj\u00a0","timestamp":1377994552000,"timestamp_epochs":1377994552,"tweet_id":"373962373075570688","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373962373075570688","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">Ahhh! O t\u00e9dio.. @ Lohan Coiffure <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dsMtpqI-Wp\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Y4qnvgOhNe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dsMtpqI-Wp\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dsMtpqI-Wp\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ahhh! O t\u00e9dio.. @ Lohan Coiffure http:\/\/instagram.com\/p\/dsMtpqI-Wp\/\u00a0","timestamp":1377980148000,"timestamp_epochs":1377980148,"tweet_id":"373901957515456512","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373901957515456512","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">I'm at Lohan Coiffure (S\u00e3o Paulo, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/14gUbhH\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/88HhwZLRs5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/14gUbhH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/14gUbhH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Lohan Coiffure (S\u00e3o Paulo, SP) http:\/\/4sq.com\/14gUbhH\u00a0","timestamp":1377975414000,"timestamp_epochs":1377975414,"tweet_id":"373882104721195008","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373882104721195008","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mall rat level 294725192! (@ Shopping Light w\/ 18 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/18fbnq6\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2hKN38JMwC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/18fbnq6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/18fbnq6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mall rat level 294725192! (@ Shopping Light w\/ 18 others) http:\/\/4sq.com\/18fbnq6\u00a0","timestamp":1377975267000,"timestamp_epochs":1377975267,"tweet_id":"373881486141059072","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373881486141059072","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele a\u00e7a.. (@ Rei do Mate) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1a9731l\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ggji22QvUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1a9731l\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1a9731l<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele a\u00e7a.. (@ Rei do Mate) http:\/\/4sq.com\/1a9731l\u00a0","timestamp":1377968675000,"timestamp_epochs":1377968675,"tweet_id":"373853839717588992","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373853839717588992","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Shopping P\u00e1tio Higien\u00f3polis - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301467828\" dir=\"ltr\" href=\"\/_Higienopolis\"><s>@<\/s><b>_higienopolis<\/b><\/a> (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 9 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19VWJWM\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wI6946RKby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19VWJWM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19VWJWM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Shopping P\u00e1tio Higien\u00f3polis - @_higienopolis (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 9 others http:\/\/4sq.com\/19VWJWM\u00a0","timestamp":1377968609000,"timestamp_epochs":1377968609,"tweet_id":"373853562440515584","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373853562440515584","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">T\u00e3t\u00e3t\u00e3 t\u00e3t\u00e3t\u00e3 t\u00e3t\u00e3\u00e3\u00e3... @ Ri Happy <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dr2VTwo-Yh\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/yRAgSbIwSx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dr2VTwo-Yh\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dr2VTwo-Yh\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3t\u00e3t\u00e3 t\u00e3t\u00e3t\u00e3 t\u00e3t\u00e3\u00e3\u00e3... @ Ri Happy http:\/\/instagram.com\/p\/dr2VTwo-Yh\/\u00a0","timestamp":1377968577000,"timestamp_epochs":1377968577,"tweet_id":"373853428101173248","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373853428101173248","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Sevilla Doces e P\u00e3es (S\u00e3o Paulo, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/18ezuoR\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WfhaYWr0il\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/18ezuoR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/18ezuoR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Sevilla Doces e P\u00e3es (S\u00e3o Paulo, SP) http:\/\/4sq.com\/18ezuoR\u00a0","timestamp":1377962266000,"timestamp_epochs":1377962266,"tweet_id":"373826955541766144","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/373826955541766144","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro q nesse frio da porra sou eu q tenho q ir at\u00e9 sua casa.. E a resist\u00eancia do meu chuveiro vai se trocar sozinha n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/exmaridodealuguel?src=hash\"><s>#<\/s><b>exmaridodealuguel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claro q nesse frio da porra sou eu q tenho q ir at\u00e9 sua casa.. E a resist\u00eancia do meu chuveiro vai se trocar sozinha n\u00e9?! #exmaridodealuguel","timestamp":1377636215000,"timestamp_epochs":1377636215,"tweet_id":"372459398016557056","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/372459398016557056","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cora\u00e7\u00e3o Gelado tentando ser Ursinha Carinhosa ataca novamente.. Vamos ver em qto tempo eu meto o p\u00e9 em tudo! Hahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cora\u00e7\u00e3o Gelado tentando ser Ursinha Carinhosa ataca novamente.. Vamos ver em qto tempo eu meto o p\u00e9 em tudo! Hahahahahaha!","timestamp":1377557044000,"timestamp_epochs":1377557044,"tweet_id":"372127333823832064","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/372127333823832064","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho o poder de achar q estou dando as costas pro amor e me meter em situa\u00e7\u00f5es (leia-se caras) furad\u00e9simas.. Mas \u00e9 sempre engra\u00e7ado! Hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho o poder de achar q estou dando as costas pro amor e me meter em situa\u00e7\u00f5es (leia-se caras) furad\u00e9simas.. Mas \u00e9 sempre engra\u00e7ado! Hahaha","timestamp":1377556974000,"timestamp_epochs":1377556974,"tweet_id":"372127038649679872","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/372127038649679872","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Gabriel Berg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nas 24 horas do meu dia, umas sao caetano, umas gal, umas marisa monte, umas criolo, umas tulipa, e outras justin t. hahaha <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"371821319425650688","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Nas 24 horas do meu dia, umas sao caetano, umas gal, umas marisa monte, umas criolo, umas tulipa, e outras justin t. hahaha ","timestamp":1377482569000,"timestamp_epochs":1377482569,"tweet_id":"371814960307109889","tweet_url":"\/gabriel_berg\/status\/371814960307109889","user_id":"70244369","username":"gabriel_berg"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Julguem-me! O Subway tbm tem fila, mas n\u00e3o tem drive.. (@ McDonald's) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/17dzyXD\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/J7IHxM6b75\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/17dzyXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/17dzyXD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Julguem-me! O Subway tbm tem fila, mas n\u00e3o tem drive.. (@ McDonald's) http:\/\/4sq.com\/17dzyXD\u00a0","timestamp":1377476454000,"timestamp_epochs":1377476454,"tweet_id":"371789312515649536","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/371789312515649536","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar cedo... Pq fazem isso com pessoas do bem!?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar cedo... Pq fazem isso com pessoas do bem!?","timestamp":1377426550000,"timestamp_epochs":1377426550,"tweet_id":"371580001424244736","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/371580001424244736","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Ro Bot Dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Well, I wake in the morning, Fold my hands and pray for rain. I got a head full of ideas That are drivin' me insane.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"371306509277618176","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":7,"text":"Well, I wake in the morning, Fold my hands and pray for rain. I got a head full of ideas That are drivin' me insane.","timestamp":1377360647000,"timestamp_epochs":1377360647,"tweet_id":"371303584383905792","tweet_url":"\/ro_bot_dylan\/status\/371303584383905792","user_id":"200272047","username":"ro_bot_dylan"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I'm at Ambulatorio De Pediatria <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19DLXHZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/KS9fke6VCM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19DLXHZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19DLXHZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Ambulatorio De Pediatria http:\/\/4sq.com\/19DLXHZ\u00a0","timestamp":1376916136000,"timestamp_epochs":1376916136,"tweet_id":"369439170663436288","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369439170663436288","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De pobre, mas com efeito quase instant\u00e2neo! Hahaha! @ Fondue 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKY0r1I-dg\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oU1lPTlO3O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKY0r1I-dg\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dKY0r1I-dg\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De pobre, mas com efeito quase instant\u00e2neo! Hahaha! @ Fondue 2013 http:\/\/instagram.com\/p\/dKY0r1I-dg\/\u00a0","timestamp":1376845651000,"timestamp_epochs":1376845651,"tweet_id":"369143535640932353","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369143535640932353","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tequila sunrise de pobre! @ Fondue 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKYpuxI-dC\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/fgNh174Z2H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKYpuxI-dC\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dKYpuxI-dC\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tequila sunrise de pobre! @ Fondue 2013 http:\/\/instagram.com\/p\/dKYpuxI-dC\/\u00a0","timestamp":1376845539000,"timestamp_epochs":1376845539,"tweet_id":"369143064469573632","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369143064469573632","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Brinde anual.. @ Fondue 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKYfoLo-cm\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ON5xlFFvxS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKYfoLo-cm\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dKYfoLo-cm\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brinde anual.. @ Fondue 2013 http:\/\/instagram.com\/p\/dKYfoLo-cm\/\u00a0","timestamp":1376845443000,"timestamp_epochs":1376845443,"tweet_id":"369142660331630593","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369142660331630593","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 a \u00fanica q nao sabe brincar de timer?! @ Fondue 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKX4QYI-bE\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ZoHz8mTVUV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKX4QYI-bE\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dKX4QYI-bE\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem \u00e9 a \u00fanica q nao sabe brincar de timer?! @ Fondue 2013 http:\/\/instagram.com\/p\/dKX4QYI-bE\/\u00a0","timestamp":1376845351000,"timestamp_epochs":1376845351,"tweet_id":"369142275420340226","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369142275420340226","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre sobra pra quem cozinhar?! @ Fondue 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKXkoWI-ag\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zLDXTr0QNA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dKXkoWI-ag\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dKXkoWI-ag\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre sobra pra quem cozinhar?! @ Fondue 2013 http:\/\/instagram.com\/p\/dKXkoWI-ag\/\u00a0","timestamp":1376845065000,"timestamp_epochs":1376845065,"tweet_id":"369141075249623041","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/369141075249623041","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em busca da foto perfeita! @ Republic Pub <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dGvpn6I-c_\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/RHqZPRVQC5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dGvpn6I-c_\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dGvpn6I-c_\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em busca da foto perfeita! @ Republic Pub http:\/\/instagram.com\/p\/dGvpn6I-c_\/\u00a0","timestamp":1376723404000,"timestamp_epochs":1376723404,"tweet_id":"368630793226047488","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368630793226047488","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Peruanos comandam! Hahahahahaha! @ Republic Pub <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dGu-IfI-cX\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oLxXvGJEik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/dGu-IfI-cX\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/dGu-IfI-cX\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Peruanos comandam! Hahahahahaha! @ Republic Pub http:\/\/instagram.com\/p\/dGu-IfI-cX\/\u00a0","timestamp":1376723042000,"timestamp_epochs":1376723042,"tweet_id":"368629273499680769","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368629273499680769","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138829445\" dir=\"ltr\" href=\"\/Republic_pub\"><s>@<\/s><b>Republic_Pub<\/b><\/a> (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 6 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1dfAUUy\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/ocnAv7uEZk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1dfAUUy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1dfAUUy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at @Republic_Pub (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 6 others http:\/\/4sq.com\/1dfAUUy\u00a0","timestamp":1376722404000,"timestamp_epochs":1376722404,"tweet_id":"368626600469749760","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368626600469749760","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Aut\u00e9ntico... (@ Si Se\u00f1or! Mexican Grill) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/14QGZFZ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OtfmT4rtGG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/14QGZFZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/14QGZFZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"El Aut\u00e9ntico... (@ Si Se\u00f1or! Mexican Grill) http:\/\/4sq.com\/14QGZFZ\u00a0","timestamp":1376699625000,"timestamp_epochs":1376699625,"tweet_id":"368531056653127680","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368531056653127680","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pol\u00edcia Federal (S\u00e3o Paulo, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/14k6N7a\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Tz3NhApCSF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/14k6N7a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/14k6N7a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pol\u00edcia Federal (S\u00e3o Paulo, SP) http:\/\/4sq.com\/14k6N7a\u00a0","timestamp":1376663605000,"timestamp_epochs":1376663605,"tweet_id":"368379977638875136","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368379977638875136","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56494235\" dir=\"ltr\" href=\"\/StarbucksBrasil\"><s>@<\/s><b>StarbucksBrasil<\/b><\/a> (S\u00e3o Paulo, SP) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1ddcPNS\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/dEY5tjdLHb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1ddcPNS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1ddcPNS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at @StarbucksBrasil (S\u00e3o Paulo, SP) http:\/\/4sq.com\/1ddcPNS\u00a0","timestamp":1376661969000,"timestamp_epochs":1376661969,"tweet_id":"368373115275202560","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368373115275202560","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Shopping Ibirapuera (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 6 others <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/15NRx26\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/gWD10xgtzT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/15NRx26\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/15NRx26<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Shopping Ibirapuera (S\u00e3o Paulo, SP) w\/ 6 others http:\/\/4sq.com\/15NRx26\u00a0","timestamp":1376661954000,"timestamp_epochs":1376661954,"tweet_id":"368373052889108480","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368373052889108480","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero minha caaama! (@ Terminal Rodovi\u00e1rio de Botucatu - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47928710\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodoviaria\"><s>@<\/s><b>rodoviaria<\/b><\/a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1cIH160\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YIeCYBD27L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1cIH160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1cIH160<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero minha caaama! (@ Terminal Rodovi\u00e1rio de Botucatu - @rodoviaria) http:\/\/4sq.com\/1cIH160\u00a0","timestamp":1376640967000,"timestamp_epochs":1376640967,"tweet_id":"368285028046098432","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368285028046098432","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro interessados em lavar a minha lou\u00e7a! Pago com sorrisos, abra\u00e7os e amizade.. Pq dinheiro, t\u00e1 foooda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procuro interessados em lavar a minha lou\u00e7a! Pago com sorrisos, abra\u00e7os e amizade.. Pq dinheiro, t\u00e1 foooda!","timestamp":1376578249000,"timestamp_epochs":1376578249,"tweet_id":"368021967255126016","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/368021967255126016","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrever uma carta de motiva\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas.. Agora \u00e9 curso de humanas, ent\u00e3o?! Hahahahahaha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escrever uma carta de motiva\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas.. Agora \u00e9 curso de humanas, ent\u00e3o?! Hahahahahaha!","timestamp":1376526059000,"timestamp_epochs":1376526059,"tweet_id":"367803068290977792","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/367803068290977792","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"\uff24\uff41\uff4e\uff49\uff45\uff4c\uff4c\uff45 \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou numa fase t\u00e3o dahora da minha vida que a depress\u00e3o alheia me irrita. Ainda mais expl\u00edcita no facebook. Quer a faca? Eu dou!<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"367478792027406336","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":1,"text":"Estou numa fase t\u00e3o dahora da minha vida que a depress\u00e3o alheia me irrita. Ainda mais expl\u00edcita no facebook. Quer a faca? Eu dou!","timestamp":1376444190000,"timestamp_epochs":1376444190,"tweet_id":"367459685898936320","tweet_url":"\/daniaislin\/status\/367459685898936320","user_id":"344301782","username":"daniaislin"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alckmin processar Siemens? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36645861\" dir=\"ltr\" href=\"\/samara7days\"><s>@<\/s><b>samara7days<\/b><\/a>: J\u00e1 pensou se a moda pega e o Maluf resolve processar todas as empreiteras que o deixaram rico?<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":17,"retweet_id":"367478727628062721","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":235,"text":"Alckmin processar Siemens? @samara7days: J\u00e1 pensou se a moda pega e o Maluf resolve processar todas as empreiteras que o deixaram rico?","timestamp":1376444804000,"timestamp_epochs":1376444804,"tweet_id":"367462261251911680","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/367462261251911680","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Das coisas q s\u00f3 eu presencio... Crian\u00e7a 1ano, ainda n\u00e3o fala, nem mama ou papa, a \u00fanica s\u00edlaba q ela sabe \u00e9 \"lekleklek\" Hahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/truestory?src=hash\"><s>#<\/s><b>truestory<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Das coisas q s\u00f3 eu presencio... Crian\u00e7a 1ano, ainda n\u00e3o fala, nem mama ou papa, a \u00fanica s\u00edlaba q ela sabe \u00e9 \"lekleklek\" Hahaha! #truestory","timestamp":1376448663000,"timestamp_epochs":1376448663,"tweet_id":"367478446727106560","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/367478446727106560","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 assim pra aturar a volta a Botucas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nofilter?src=hash\"><s>#<\/s><b>nofilter<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sunset?src=hash\"><s>#<\/s><b>sunset<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/travel?src=hash\"><s>#<\/s><b>travel<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/c8Bv6No-bk\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qeEmW9hThO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/c8Bv6No-bk\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/c8Bv6No-bk\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 assim pra aturar a volta a Botucas! #nofilter #sunset #travel http:\/\/instagram.com\/p\/c8Bv6No-bk\/\u00a0","timestamp":1376363834000,"timestamp_epochs":1376363834,"tweet_id":"367122647563661312","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/367122647563661312","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"9GAG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sleep well. Eat healthy. Avoid drugs. Exercise. Die anyway.<\/p>","is_retweet":1,"likes":661,"replies":130,"retweet_id":"367120965689700353","retweeter_userid":"181776717","retweeter_username":"rachmuniz","retweets":2626,"text":"Sleep well. Eat healthy. Avoid drugs. Exercise. Die anyway.","timestamp":1376218806000,"timestamp_epochs":1376218806,"tweet_id":"366514353987526657","tweet_url":"\/9GAG\/status\/366514353987526657","user_id":"16548023","username":"9GAG"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia dos pais, Neg\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fotodosbarrigudinhos?src=hash\"><s>#<\/s><b>fotodosbarrigudinhos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/melhorpaidomundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>melhorpaidomundo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/neg%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>neg\u00e3o<\/b><\/a>&amp;neguinha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/c300Q8I-aQ\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GJjz6IDvgk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/c300Q8I-aQ\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/c300Q8I-aQ\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz dia dos pais, Neg\u00e3o! #fotodosbarrigudinhos #melhorpaidomundo #neg\u00e3o&neguinha http:\/\/instagram.com\/p\/c300Q8I-aQ\/\u00a0","timestamp":1376222834000,"timestamp_epochs":1376222834,"tweet_id":"366531249604534272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/366531249604534272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Redtube's b-day! (@ Rep Kfofo 2.0) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/1chSyZA\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/CKbJEKsPQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/1chSyZA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/1chSyZA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Redtube's b-day! (@ Rep Kfofo 2.0) http:\/\/4sq.com\/1chSyZA\u00a0","timestamp":1376015102000,"timestamp_epochs":1376015102,"tweet_id":"365659958479568897","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/365659958479568897","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar Do Portugues (Botucatu, SAO PAULO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/19Mc66C\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/LJjZGMxErF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/19Mc66C\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/19Mc66C<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar Do Portugues (Botucatu, SAO PAULO) http:\/\/4sq.com\/19Mc66C\u00a0","timestamp":1375835766000,"timestamp_epochs":1375835766,"tweet_id":"364907771075895298","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/364907771075895298","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Examinar babies, a maravilha da Ped! Gordurinho e quietinho, quero roubar pra mim! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc76\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00ea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f476.png\" title=\"Beb\u00ea\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> @ Centro Saude\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cpTP8so-cI\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/xN9fzIcVyl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cpTP8so-cI\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/cpTP8so-cI\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Examinar babies, a maravilha da Ped! Gordurinho e quietinho, quero roubar pra mim!  @ Centro Saude\u2026 http:\/\/instagram.com\/p\/cpTP8so-cI\/\u00a0","timestamp":1375735511000,"timestamp_epochs":1375735511,"tweet_id":"364487267903365120","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/364487267903365120","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lunch! (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/185qG5g\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/sjyj8nBSVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/185qG5g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/185qG5g<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lunch! (@ Pizzaria M\u00e3o na Roda) http:\/\/4sq.com\/185qG5g\u00a0","timestamp":1375719441000,"timestamp_epochs":1375719441,"tweet_id":"364419864750211072","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/364419864750211072","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pareceria vem de fam\u00edlia! Quase pedi pra ser sobrinha tbm! Lindaaas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cmKEgBI-Wh\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/0mIlhY0Uqg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cmKEgBI-Wh\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/cmKEgBI-Wh\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pareceria vem de fam\u00edlia! Quase pedi pra ser sobrinha tbm! Lindaaas! http:\/\/instagram.com\/p\/cmKEgBI-Wh\/\u00a0","timestamp":1375630037000,"timestamp_epochs":1375630037,"tweet_id":"364044878193242112","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/364044878193242112","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhores cias, sempre! @ Zouk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cliHtno-Ya\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/k1Xz7ChRhN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/cliHtno-Ya\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/cliHtno-Ya\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhores cias, sempre! @ Zouk http:\/\/instagram.com\/p\/cliHtno-Ya\/\u00a0","timestamp":1375609078000,"timestamp_epochs":1375609078,"tweet_id":"363956969994203136","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/363956969994203136","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Lixooous! (@ Zouk w\/ 4 others) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/13Ngx8U\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/SBh1ZWPwQR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/13Ngx8U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/13Ngx8U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lixooous! (@ Zouk w\/ 4 others) http:\/\/4sq.com\/13Ngx8U\u00a0","timestamp":1375593689000,"timestamp_epochs":1375593689,"tweet_id":"363892423111741440","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/363892423111741440","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"},{"fullname":"Raquel Muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Pr\u00e9-balada! (@ Kotoburi Sushi) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/4sq.com\/12Qc37D\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/OYhVFrKteq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/4sq.com\/12Qc37D\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">4sq.com\/12Qc37D<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pr\u00e9-balada! (@ Kotoburi Sushi) http:\/\/4sq.com\/12Qc37D\u00a0","timestamp":1375582418000,"timestamp_epochs":1375582418,"tweet_id":"363845150197686272","tweet_url":"\/rachmuniz\/status\/363845150197686272","user_id":"181776717","username":"rachmuniz"}]