[{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi. pra voc\u00ea que \u00e9 novo aqui e est\u00e1 interessado em me perguntar sobre a minha doen\u00e7a, pe\u00e7o pra que clique aqui, leia o texto e entre nos links. eu n\u00e3o ADORO falar sobre ela, mas falo se for pra te ajudar. se for s\u00f3 curiosidade: por favor, n\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/about.me\/ferferrairo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FR1wKgyx3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/about.me\/ferferrairo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">about.me\/ferferrairo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oi. pra voc\u00ea que \u00e9 novo aqui e est\u00e1 interessado em me perguntar sobre a minha doen\u00e7a, pe\u00e7o pra que clique aqui, leia o texto e entre nos links. eu n\u00e3o ADORO falar sobre ela, mas falo se for pra te ajudar. se for s\u00f3 curiosidade: por favor, n\u00e3o.https:\/\/about.me\/ferferrairo\u00a0","timestamp":1527037021000,"timestamp_epochs":1527037021,"tweet_id":"999091797031903232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/999091797031903232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ieda Marcondes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha depress\u00e3o cumprimentando todos os meus traumas de inf\u00e2ncia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2aR1Kvf0AD\">pic.twitter.com\/2aR1Kvf0AD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1196872797139742727","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":9,"text":"Minha depress\u00e3o cumprimentando todos os meus traumas de inf\u00e2nciapic.twitter.com\/2aR1Kvf0AD","timestamp":1574190909000,"timestamp_epochs":1574190909,"tweet_id":"1196869540178731010","tweet_url":"\/iedamarcondes\/status\/1196869540178731010","user_id":"36802106","username":"iedamarcondes"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas fui informada de que o local possui dois maravilhosos e enormes golden retrievers, ent\u00e3o eu vou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas fui informada de que o local possui dois maravilhosos e enormes golden retrievers, ent\u00e3o eu vou","timestamp":1574189954000,"timestamp_epochs":1574189954,"tweet_id":"1196865531753762816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196865531753762816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca estive em um per\u00edodo t\u00e3o antissocial na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nunca estive em um per\u00edodo t\u00e3o antissocial na minha vida","timestamp":1574189791000,"timestamp_epochs":1574189791,"tweet_id":"1196864849000710146","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196864849000710146","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou acabar me mudando pra uma caverna<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou acabar me mudando pra uma caverna","timestamp":1574189605000,"timestamp_epochs":1574189605,"tweet_id":"1196864070038773760","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196864070038773760","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o conundrum de quem passou anos sem trabalhar por causa de uma condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade quando vai a um local com pessoas novas\n\nque a perguntar\u00e3o o que ela faz\n\ne com o que ela faz obrigatoriamente vir\u00e1 a hist\u00f3ria da condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade\n\nmas ela n\u00e3o quer falar sobre a condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o conundrum de quem passou anos sem trabalhar por causa de uma condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade quando vai a um local com pessoas novas\n\nque a perguntar\u00e3o o que ela faz\n\ne com o que ela faz obrigatoriamente vir\u00e1 a hist\u00f3ria da condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade\n\nmas ela n\u00e3o quer falar sobre a condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade","timestamp":1574189555000,"timestamp_epochs":1574189555,"tweet_id":"1196863859124047872","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196863859124047872","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e descobri quando rolou um exposed dele aqui, hahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e descobri quando rolou um exposed dele aqui, hahahah","timestamp":1574116836000,"timestamp_epochs":1574116836,"tweet_id":"1196558855192350721","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196558855192350721","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pela ex, disse que dormia abra\u00e7ado ao \u00fanico pertence dela que havia sobrado na casa (UMA TORRADEIRA). mesmo sendo claramente mentira, achei fofo enviar essa pel\u00facia pra ele\n\ndescobri que ele contava essa hist\u00f3ria pra outras 30 meninas da internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pela ex, disse que dormia abra\u00e7ado ao \u00fanico pertence dela que havia sobrado na casa (UMA TORRADEIRA). mesmo sendo claramente mentira, achei fofo enviar essa pel\u00facia pra ele\n\ndescobri que ele contava essa hist\u00f3ria pra outras 30 meninas da internet","timestamp":1574116821000,"timestamp_epochs":1574116821,"tweet_id":"1196558789429866497","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196558789429866497","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi o momento mais Coringa da minha vida (esse foi o erro m\u00e9dico que me deu uma doen\u00e7a incur\u00e1vel)\n\nmas uma vez enviei um Dodo de pel\u00facia que meus pais me trouxeram das Ilhas Maur\u00edcio pra um cara pelo correio, porque ele me contou uma hist\u00f3ria muito triste de abandono (cont)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/outrarosa\/status\/1196198392973680641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ULmvp2af7E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/outrarosa\/status\/1196198392973680641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/outrarosa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196198392973680641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o foi o momento mais Coringa da minha vida (esse foi o erro m\u00e9dico que me deu uma doen\u00e7a incur\u00e1vel)\n\nmas uma vez enviei um Dodo de pel\u00facia que meus pais me trouxeram das Ilhas Maur\u00edcio pra um cara pelo correio, porque ele me contou uma hist\u00f3ria muito triste de abandono (cont)https:\/\/twitter.com\/outrarosa\/status\/1196198392973680641\u00a0\u2026","timestamp":1574116746000,"timestamp_epochs":1574116746,"tweet_id":"1196558477415596034","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196558477415596034","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAI DE MIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SAI DE MIM","timestamp":1574040574000,"timestamp_epochs":1574040574,"tweet_id":"1196238989310775296","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196238989310775296","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abri o notebook pra me divertir e tentar esquecer o dia de hoje. a imagem que me recebe \u00e9 essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ujocDcDWn\">pic.twitter.com\/9ujocDcDWn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"abri o notebook pra me divertir e tentar esquecer o dia de hoje. a imagem que me recebe \u00e9 essapic.twitter.com\/9ujocDcDWn","timestamp":1574040451000,"timestamp_epochs":1574040451,"tweet_id":"1196238473574912001","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196238473574912001","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto, recebi essa foto, meu dia melhorou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WTeHf0OASF\">pic.twitter.com\/WTeHf0OASF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pronto, recebi essa foto, meu dia melhoroupic.twitter.com\/WTeHf0OASF","timestamp":1574027790000,"timestamp_epochs":1574027790,"tweet_id":"1196185369785581568","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196185369785581568","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pior \u00e9 ficar o dia inteiro com raiva de si mesma por ter judiado do carro \u00e0 toa (bati, fritei os pneus). j\u00e1 atrasaram MTO mais pro meu plant\u00e3o do que atrasei pra esse. n\u00e3o precisava ter voado na rodovia, nem fritado pneu, nem batido. bah, que merda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pior \u00e9 ficar o dia inteiro com raiva de si mesma por ter judiado do carro \u00e0 toa (bati, fritei os pneus). j\u00e1 atrasaram MTO mais pro meu plant\u00e3o do que atrasei pra esse. n\u00e3o precisava ter voado na rodovia, nem fritado pneu, nem batido. bah, que merda.","timestamp":1574014699000,"timestamp_epochs":1574014699,"tweet_id":"1196130458645532678","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196130458645532678","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bati o carro, atrasei 1h10 pra chegar no plant\u00e3o, mas tamo a\u00ed\n\n(n\u00e3o aconteceu nada, a n\u00e3o ser com o carro)\n\n(e o meu estado mental)<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bati o carro, atrasei 1h10 pra chegar no plant\u00e3o, mas tamo a\u00ed\n\n(n\u00e3o aconteceu nada, a n\u00e3o ser com o carro)\n\n(e o meu estado mental)","timestamp":1573996721000,"timestamp_epochs":1573996721,"tweet_id":"1196055054857441282","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1196055054857441282","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">neurom\u00e9dica na empresa neurosamu\u2122<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/derflecha\/status\/1195728830545244161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T5TWV5N2Tw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/derflecha\/status\/1195728830545244161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/derflecha\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195728830545244161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"neurom\u00e9dica na empresa neurosamu\u2122https:\/\/twitter.com\/derflecha\/status\/1195728830545244161\u00a0\u2026","timestamp":1573939618000,"timestamp_epochs":1573939618,"tweet_id":"1195815547176402944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195815547176402944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava na regula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fui. daqui a pouco liga o colega. todos na sala apreensivos.\n\n- \u00f4 Fer, a crian\u00e7a t\u00e1 bem. ela quem foi abrir a porta pra n\u00f3s. diz a m\u00e3e que engasgou, acho. mas t\u00e1 100%\n\nok\nfaz parte\nmais uma vida salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava na regula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fui. daqui a pouco liga o colega. todos na sala apreensivos.\n\n- \u00f4 Fer, a crian\u00e7a t\u00e1 bem. ela quem foi abrir a porta pra n\u00f3s. diz a m\u00e3e que engasgou, acho. mas t\u00e1 100%\n\nok\nfaz parte\nmais uma vida salva","timestamp":1573937876000,"timestamp_epochs":1573937876,"tweet_id":"1195808243643289601","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195808243643289601","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">formou o circo. \n\nTARMs falando alto anotando endere\u00e7o\neu acordando o colega no berro\nportas chutadas\ncorreria\nALFA ALFA ALFA\nPROV\u00c1VEL PCR\nALFAAAAAA\nBORAAAAAAA\nCRIAN\u00c7AAAAAAAA\ngritaria\ndedo no cu\n\nsai a alfa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"formou o circo. \n\nTARMs falando alto anotando endere\u00e7o\neu acordando o colega no berro\nportas chutadas\ncorreria\nALFA ALFA ALFA\nPROV\u00c1VEL PCR\nALFAAAAAA\nBORAAAAAAA\nCRIAN\u00c7AAAAAAAA\ngritaria\ndedo no cu\n\nsai a alfa.","timestamp":1573937684000,"timestamp_epochs":1573937684,"tweet_id":"1195807436327784453","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195807436327784453","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FERNANDA, WHAT TIME IS IT?\nIT'S SAMU STORY TIME!\n\nm\u00e3e liga aqui aos prantos, voz tr\u00eamula, ouve-se tumulto ao fundo.\n-minha filha tava chupando sorvete, engasgou, come\u00e7ou a ficar com a boquinha branca e agora caiu no ch\u00e3o\n-TA RESPIRANDO, SENHORA?\n-n\u00e3o t\u00e1!!! n\u00e3o se mexe!!\n\n(cont.)<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"FERNANDA, WHAT TIME IS IT?\nIT'S SAMU STORY TIME!\n\nm\u00e3e liga aqui aos prantos, voz tr\u00eamula, ouve-se tumulto ao fundo.\n-minha filha tava chupando sorvete, engasgou, come\u00e7ou a ficar com a boquinha branca e agora caiu no ch\u00e3o\n-TA RESPIRANDO, SENHORA?\n-n\u00e3o t\u00e1!!! n\u00e3o se mexe!!\n\n(cont.)","timestamp":1573937452000,"timestamp_epochs":1573937452,"tweet_id":"1195806463626817538","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195806463626817538","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O plano era passar o feriado de folga mas largaram 3 filhotes de gato DO LADO de casa\nS\u00f3 espero que eles gostem de passar um tempo na garagem por que eu n\u00e3o tenho outra op\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que voc\u00eas adotem, bora?\n\nTodos machos, deve ter 1 m\u00eas\nEstamos em Guarulhos mas eu levo at\u00e9 vc!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLYXc5AaaR\">pic.twitter.com\/KLYXc5AaaR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4972,"replies":54,"retweet_id":"1195680769064214529","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2880,"text":"O plano era passar o feriado de folga mas largaram 3 filhotes de gato DO LADO de casa\nS\u00f3 espero que eles gostem de passar um tempo na garagem por que eu n\u00e3o tenho outra op\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que voc\u00eas adotem, bora?\n\nTodos machos, deve ter 1 m\u00eas\nEstamos em Guarulhos mas eu levo at\u00e9 vc!pic.twitter.com\/KLYXc5AaaR","timestamp":1573848058000,"timestamp_epochs":1573848058,"tweet_id":"1195431516731518981","tweet_url":"\/gabrechaves\/status\/1195431516731518981","user_id":"283749410","username":"gabrechaves"},{"fullname":"cara\ud83d\udc7c\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">it\u2019s official this is the best tiktok to exist<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aADZh5jJKm\">pic.twitter.com\/aADZh5jJKm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":895457,"replies":4284,"retweet_id":"1195677641166204928","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":272266,"text":"it\u2019s official this is the best tiktok to existpic.twitter.com\/aADZh5jJKm","timestamp":1573769360000,"timestamp_epochs":1573769360,"tweet_id":"1195101436062916609","tweet_url":"\/outgrwnthings\/status\/1195101436062916609","user_id":"1107044053","username":"outgrwnthings"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois das despedidas, da sa\u00edda dos grupos, chegar no lugar toda faceira:\nOIE <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois das despedidas, da sa\u00edda dos grupos, chegar no lugar toda faceira:\nOIE ","timestamp":1573901370000,"timestamp_epochs":1573901370,"tweet_id":"1195655125236375553","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195655125236375553","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com a coluna da Super atrasada (n\u00e3o por culpa minha) n\u00f3is vai pra onde?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flMOduD0Na\">pic.twitter.com\/flMOduD0Na<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com a coluna da Super atrasada (n\u00e3o por culpa minha) n\u00f3is vai pra onde?pic.twitter.com\/flMOduD0Na","timestamp":1573901050000,"timestamp_epochs":1573901050,"tweet_id":"1195653784128630792","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195653784128630792","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pago Twitter Premium pra ter acesso a este tipo de conte\u00fado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1194950471238242304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PW1uo7Vn7l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1194950471238242304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caverafrases\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194950471238242304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16804,"replies":374,"retweet_id":"1195424648089030662","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2905,"text":"Eu pago Twitter Premium pra ter acesso a este tipo de conte\u00fadohttps:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1194950471238242304\u00a0\u2026","timestamp":1573814240000,"timestamp_epochs":1573814240,"tweet_id":"1195289673465311238","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1195289673465311238","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">it's affection\nalways\noh you gonna see it someday<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3uozbmBqY6tB7dQJFtb5l5?si=8tx3lNoGRcy57KP2yaLnEg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zniMxcHKZM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3uozbmBqY6tB7dQJFtb5l5?si=8tx3lNoGRcy57KP2yaLnEg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/3uozbmBq<\/span><span class=\"invisible\">Y6tB7dQJFtb5l5?si=8tx3lNoGRcy57KP2yaLnEg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"it's affection\nalways\noh you gonna see it somedayhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/3uozbmBqY6tB7dQJFtb5l5?si=8tx3lNoGRcy57KP2yaLnEg\u00a0\u2026","timestamp":1573817967000,"timestamp_epochs":1573817967,"tweet_id":"1195305307288866816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1195305307288866816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">eu me senti num epis\u00f3dio de The End of the Fucking World.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu me senti num epis\u00f3dio de The End of the Fucking World.","timestamp":1573697309000,"timestamp_epochs":1573697309,"tweet_id":"1194799229241380865","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194799229241380865","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rgio, se voc\u00ea me segue no twitter tamb\u00e9m: faz isso n\u00e3o, cara. n\u00e3o que eu tenha ficado com medo - eu tava dentro de uma imobili\u00e1ria cheia de gente conhecida em volta. s\u00f3 foi AWKWARD AS FUCK<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9rgio, se voc\u00ea me segue no twitter tamb\u00e9m: faz isso n\u00e3o, cara. n\u00e3o que eu tenha ficado com medo - eu tava dentro de uma imobili\u00e1ria cheia de gente conhecida em volta. s\u00f3 foi AWKWARD AS FUCK","timestamp":1573697227000,"timestamp_epochs":1573697227,"tweet_id":"1194798886222811137","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194798886222811137","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rapaz, quando voc\u00ea vai come\u00e7ar uma intera\u00e7\u00e3o, tente pensar antes com que fim t\u00e1 come\u00e7ando. sen\u00e3o fica MUITO ESTRANHO. que situa\u00e7\u00e3o esquisita do caralho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaz, quando voc\u00ea vai come\u00e7ar uma intera\u00e7\u00e3o, tente pensar antes com que fim t\u00e1 come\u00e7ando. sen\u00e3o fica MUITO ESTRANHO. que situa\u00e7\u00e3o esquisita do caralho.","timestamp":1573696839000,"timestamp_epochs":1573696839,"tweet_id":"1194797258681782272","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194797258681782272","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- \u00e9, eu vejo as coisas que voc\u00ea posta l\u00e1 de vez em quando! :)\n- :)\n- eu te sigo l\u00e1, tenho certeza. vou te mandar um oi.\n- hehehe. t\u00e1\n\ne ele N\u00c3O. FOI. EMBORA. eu n\u00e3o sabia se olhava pra mo\u00e7a do meu lado, ela tava visivelmente desconfort\u00e1vel tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- \u00e9, eu vejo as coisas que voc\u00ea posta l\u00e1 de vez em quando! :)\n- :)\n- eu te sigo l\u00e1, tenho certeza. vou te mandar um oi.\n- hehehe. t\u00e1\n\ne ele N\u00c3O. FOI. EMBORA. eu n\u00e3o sabia se olhava pra mo\u00e7a do meu lado, ela tava visivelmente desconfort\u00e1vel tamb\u00e9m.","timestamp":1573696793000,"timestamp_epochs":1573696793,"tweet_id":"1194797067765506048","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194797067765506048","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Fernanda do qu\u00ea?\n- mo\u00e7o, por que voc\u00ea quer saber? rs\n- eu acho que te sigo no instagram. voc\u00ea \u00e9 m\u00e9dica, n\u00e9?\n- (ai, carai)... isso.\n- ent\u00e3o, como \u00e9 seu sobrenome?\n- \u00e9 Ferrairo.\n- ahhh, eu te sigo no instagram! eu sou o S\u00e9rgio!\n- ah, heheh. S\u00e9rgio. desculpa, \u00e9 que eu entro pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- Fernanda do qu\u00ea?\n- mo\u00e7o, por que voc\u00ea quer saber? rs\n- eu acho que te sigo no instagram. voc\u00ea \u00e9 m\u00e9dica, n\u00e9?\n- (ai, carai)... isso.\n- ent\u00e3o, como \u00e9 seu sobrenome?\n- \u00e9 Ferrairo.\n- ahhh, eu te sigo no instagram! eu sou o S\u00e9rgio!\n- ah, heheh. S\u00e9rgio. desculpa, \u00e9 que eu entro pouco","timestamp":1573696693000,"timestamp_epochs":1573696693,"tweet_id":"1194796647080837125","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194796647080837125","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- como \u00e9 que \u00e9 o seu nome?\na\u00ed eu j\u00e1 quis botar um freio porque tava estranho demais.\n- por qu\u00ea?\n- \u00e9 que eu conhe\u00e7o voc\u00ea.\n- ...\n- me fala seu nome! n\u00e3o \u00e9 por nada, n\u00e3o!\n- Fernanda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- como \u00e9 que \u00e9 o seu nome?\na\u00ed eu j\u00e1 quis botar um freio porque tava estranho demais.\n- por qu\u00ea?\n- \u00e9 que eu conhe\u00e7o voc\u00ea.\n- ...\n- me fala seu nome! n\u00e3o \u00e9 por nada, n\u00e3o!\n- Fernanda.","timestamp":1573696570000,"timestamp_epochs":1573696570,"tweet_id":"1194796132536336385","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194796132536336385","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra mim e pra uma mo\u00e7a desconhecida sentada ao meu lado. eu e ela recusamos educadamente. mas ele n\u00e3o foi embora.\n\nficou em p\u00e9, parado, olhando pra minha cara.\n\n- voc\u00ea trabalha aqui? (pra mim)\n- n\u00e3o... aqui em Prudente? n\u00e3o.\n- hm... mas voc\u00ea trabalha?\n- (??????????) sim. :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra mim e pra uma mo\u00e7a desconhecida sentada ao meu lado. eu e ela recusamos educadamente. mas ele n\u00e3o foi embora.\n\nficou em p\u00e9, parado, olhando pra minha cara.\n\n- voc\u00ea trabalha aqui? (pra mim)\n- n\u00e3o... aqui em Prudente? n\u00e3o.\n- hm... mas voc\u00ea trabalha?\n- (??????????) sim. :)","timestamp":1573696522000,"timestamp_epochs":1573696522,"tweet_id":"1194795930064752640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194795930064752640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma das situa\u00e7\u00f5es mais esquisitas e desconfort\u00e1veis da minha vida ocorreu ontem:\n\ntava numa imobili\u00e1ria com a minha m\u00e3e, ela conversando e eu num sof\u00e1 s\u00f3 esperando, quietinha respondendo mensagem no celular. chega um cara com uma mochila. \"oi, eu vendo p\u00e3o de mel... quer?\" (cont)<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma das situa\u00e7\u00f5es mais esquisitas e desconfort\u00e1veis da minha vida ocorreu ontem:\n\ntava numa imobili\u00e1ria com a minha m\u00e3e, ela conversando e eu num sof\u00e1 s\u00f3 esperando, quietinha respondendo mensagem no celular. chega um cara com uma mochila. \"oi, eu vendo p\u00e3o de mel... quer?\" (cont)","timestamp":1573696522000,"timestamp_epochs":1573696522,"tweet_id":"1194795928726769665","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194795928726769665","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim, \u00e0s 8h11 da manh\u00e3. eu tenho gostos que voc\u00ea n\u00e3o entenderia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CqSSsufg7H\">pic.twitter.com\/CqSSsufg7H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim, \u00e0s 8h11 da manh\u00e3. eu tenho gostos que voc\u00ea n\u00e3o entenderiapic.twitter.com\/CqSSsufg7H","timestamp":1573643501000,"timestamp_epochs":1573643501,"tweet_id":"1194573541695508480","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194573541695508480","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo pela segunda vez The Big Sick. filme pra rir e deixar o cora\u00e7\u00e3o quentinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vendo pela segunda vez The Big Sick. filme pra rir e deixar o cora\u00e7\u00e3o quentinho","timestamp":1573643436000,"timestamp_epochs":1573643436,"tweet_id":"1194573270026276864","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194573270026276864","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a ETIQUETA DO TWITTER\u2122 \u00e9 clara: se voc\u00ea deu follow em algu\u00e9m que conhece na vida real, agora aguenta. bota no mudo e finge que n\u00e3o existe, sen\u00e3o o pr\u00f3ximo encontro ao vivo ser\u00e1 desagrad\u00e1vel.\n\no melhor a se fazer: n\u00e3o dar o follow<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a ETIQUETA DO TWITTER\u2122 \u00e9 clara: se voc\u00ea deu follow em algu\u00e9m que conhece na vida real, agora aguenta. bota no mudo e finge que n\u00e3o existe, sen\u00e3o o pr\u00f3ximo encontro ao vivo ser\u00e1 desagrad\u00e1vel.\n\no melhor a se fazer: n\u00e3o dar o follow","timestamp":1573609177000,"timestamp_epochs":1573609177,"tweet_id":"1194429576216268800","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194429576216268800","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no caso, o moleque \u00e9 amigo de um ex namorado (um ex com quem mantenho contato, que hoje \u00e9 amigo). bem babac\u00e3o, do tipo \"eu sou macho alfa e gosto \u00e9 de rock 'n roll\"\n\n\u00e1 pa porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no caso, o moleque \u00e9 amigo de um ex namorado (um ex com quem mantenho contato, que hoje \u00e9 amigo). bem babac\u00e3o, do tipo \"eu sou macho alfa e gosto \u00e9 de rock 'n roll\"\n\n\u00e1 pa porra","timestamp":1573608757000,"timestamp_epochs":1573608757,"tweet_id":"1194427815669702656","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194427815669702656","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma coisa idiota que me irrita:\n\npessoa conhecida na \"vida real\" vem aqui e te segue no twitter, voc\u00ea segue de volta por educa\u00e7\u00e3o. a\u00ed um m\u00eas depois de ler todas as merdas que a pessoa fala (por educa\u00e7\u00e3o) voc\u00ea v\u00ea que ela te deu unfollow. fico t\u00e3o puta que bloqueio<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma coisa idiota que me irrita:\n\npessoa conhecida na \"vida real\" vem aqui e te segue no twitter, voc\u00ea segue de volta por educa\u00e7\u00e3o. a\u00ed um m\u00eas depois de ler todas as merdas que a pessoa fala (por educa\u00e7\u00e3o) voc\u00ea v\u00ea que ela te deu unfollow. fico t\u00e3o puta que bloqueio","timestamp":1573608634000,"timestamp_epochs":1573608634,"tweet_id":"1194427299841691648","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194427299841691648","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu tinha uns 23, 24 anos vi um mo\u00e7o t\u00e3o bonito no metr\u00f4 que quis juntar coragem pra falar oi, mas tudo que consegui fazer foi tirar uma foto dele (as one does)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nao_muito\/status\/1193904554557005824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IrM3wYR7hW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nao_muito\/status\/1193904554557005824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nao_muito\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193904554557005824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu tinha uns 23, 24 anos vi um mo\u00e7o t\u00e3o bonito no metr\u00f4 que quis juntar coragem pra falar oi, mas tudo que consegui fazer foi tirar uma foto dele (as one does)https:\/\/twitter.com\/nao_muito\/status\/1193904554557005824\u00a0\u2026","timestamp":1573599273000,"timestamp_epochs":1573599273,"tweet_id":"1194388035967827970","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1194388035967827970","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas se a vontade de explicar que seu ingl\u00eas n\u00e3o \u00e9 perfeito estiver MUITO GRANDE, um \"my English is a little rusty, but...\" ou um \"oh, btw, English is not my first language\" caem melhor do que um pedido de desculpas. IMHO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas se a vontade de explicar que seu ingl\u00eas n\u00e3o \u00e9 perfeito estiver MUITO GRANDE, um \"my English is a little rusty, but...\" ou um \"oh, btw, English is not my first language\" caem melhor do que um pedido de desculpas. IMHO.","timestamp":1573504478000,"timestamp_epochs":1573504478,"tweet_id":"1193990437062807553","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193990437062807553","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei que quem faz isso est\u00e1 tentando ser polido, mas... sei l\u00e1, acho um pouco de viralatismo. mas \u00e9 s\u00f3 minha humilde opini\u00e3o.\n\ne se seu interlocutor for uma pessoa decente, mas que s\u00f3 fala ingl\u00eas, ele pode ficar at\u00e9 sem jeito com o seu \"sorry\" que n\u00e3o tem raz\u00e3o de ser.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sei que quem faz isso est\u00e1 tentando ser polido, mas... sei l\u00e1, acho um pouco de viralatismo. mas \u00e9 s\u00f3 minha humilde opini\u00e3o.\n\ne se seu interlocutor for uma pessoa decente, mas que s\u00f3 fala ingl\u00eas, ele pode ficar at\u00e9 sem jeito com o seu \"sorry\" que n\u00e3o tem raz\u00e3o de ser.","timestamp":1573504178000,"timestamp_epochs":1573504178,"tweet_id":"1193989178582798338","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193989178582798338","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio, galera, n\u00e3o fa\u00e7am isso. por mais errado que o seu ingl\u00eas possa estar. n\u00e3o precisa.\n\nvoc\u00ea est\u00e1 falando a l\u00edngua da pessoa. ela provavelmente (se for um 'murica t\u00edpico) n\u00e3o sabe nem qual l\u00edngua se fala no seu pa\u00eds, quem dir\u00e1 uma palavra em portugu\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio, galera, n\u00e3o fa\u00e7am isso. por mais errado que o seu ingl\u00eas possa estar. n\u00e3o precisa.\n\nvoc\u00ea est\u00e1 falando a l\u00edngua da pessoa. ela provavelmente (se for um 'murica t\u00edpico) n\u00e3o sabe nem qual l\u00edngua se fala no seu pa\u00eds, quem dir\u00e1 uma palavra em portugu\u00eas.","timestamp":1573503867000,"timestamp_epochs":1573503867,"tweet_id":"1193987874930212864","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193987874930212864","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma coisa que vejo muita gente escrevendo aqui, em f\u00f3runs, em coment\u00e1rios do youtube etc quando est\u00e3o conversando com americanos ou outros falantes nativos da l\u00edngua inglesa: \"sorry for my English!\" no come\u00e7ou ou fim da mensagem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uma coisa que vejo muita gente escrevendo aqui, em f\u00f3runs, em coment\u00e1rios do youtube etc quando est\u00e3o conversando com americanos ou outros falantes nativos da l\u00edngua inglesa: \"sorry for my English!\" no come\u00e7ou ou fim da mensagem.","timestamp":1573503866000,"timestamp_epochs":1573503866,"tweet_id":"1193987873382502400","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193987873382502400","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"foda-se se Britney Spears t\u00e1 gr\u00e1vida de um cavalo\"\n10\/10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1193951506921402368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UXuIbROU91\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1193951506921402368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/terraleste_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193951506921402368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"foda-se se Britney Spears t\u00e1 gr\u00e1vida de um cavalo\"\n10\/10https:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1193951506921402368\u00a0\u2026","timestamp":1573495401000,"timestamp_epochs":1573495401,"tweet_id":"1193952367479263237","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193952367479263237","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coitado do Suplicy gente \nparem de assaltar o Suplicy carai\nele \u00e9 gente fina<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"coitado do Suplicy gente \nparem de assaltar o Suplicy carai\nele \u00e9 gente fina","timestamp":1573492694000,"timestamp_epochs":1573492694,"tweet_id":"1193941012772786178","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193941012772786178","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Suplicy, eu infelizmente acho que o seu celular n\u00e3o caiu no ch\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliseac\/status\/1193357226515320833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Z02pxMIyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliseac\/status\/1193357226515320833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliseac\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193357226515320833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Suplicy, eu infelizmente acho que o seu celular n\u00e3o caiu no ch\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/eliseac\/status\/1193357226515320833\u00a0\u2026","timestamp":1573492551000,"timestamp_epochs":1573492551,"tweet_id":"1193940414597873664","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193940414597873664","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Willian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TCrWOnfYE4\">pic.twitter.com\/TCrWOnfYE4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":538,"replies":3,"retweet_id":"1193923701361848320","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":164,"text":"pic.twitter.com\/TCrWOnfYE4","timestamp":1573445278000,"timestamp_epochs":1573445278,"tweet_id":"1193742134136000512","tweet_url":"\/willszr\/status\/1193742134136000512","user_id":"130024793","username":"willszr"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">toda a internet neste momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andretaf\/status\/1193844969359974406\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HGSM4Iq5TS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andretaf\/status\/1193844969359974406\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andretaf\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193844969359974406<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"toda a internet neste momentohttps:\/\/twitter.com\/andretaf\/status\/1193844969359974406\u00a0\u2026","timestamp":1573485498000,"timestamp_epochs":1573485498,"tweet_id":"1193910830921900034","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193910830921900034","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm fine, this is fine<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M00AhzWdAt\">pic.twitter.com\/M00AhzWdAt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm fine, this is finepic.twitter.com\/M00AhzWdAt","timestamp":1573450962000,"timestamp_epochs":1573450962,"tweet_id":"1193765977403592704","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193765977403592704","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquelas mem\u00f3rias que voc\u00ea levou anos de terapia, medita\u00e7\u00e3o e livros de auto-ajuda pra reprimir, todas sendo chamadas \u00e0 tona por uma situa\u00e7\u00e3o. sempre muito gostoso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IfGJIAOtUq\">pic.twitter.com\/IfGJIAOtUq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquelas mem\u00f3rias que voc\u00ea levou anos de terapia, medita\u00e7\u00e3o e livros de auto-ajuda pra reprimir, todas sendo chamadas \u00e0 tona por uma situa\u00e7\u00e3o. sempre muito gostoso.pic.twitter.com\/IfGJIAOtUq","timestamp":1573450727000,"timestamp_epochs":1573450727,"tweet_id":"1193764991423393792","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1193764991423393792","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"dossi\u00ea da suruba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai acontecer...\n\nlula: ei ciro meu querido\nciro: qui\u00e9\nlula: oi m\u00f4\nciro: num vem com papo de m\u00f4\nlula: bora conversar\nciro: agora tu quer\nlula: p\u00f4 tava meio foda sair mas to aqui\nciro: hum\nlula: falae po\nciro: nada n\u00e3o\nlula: certeza\nciro: EU SO ACHO ENGRA\u00c7AD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaEpoca\/status\/1193142848608260096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/slirj3QMuY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaEpoca\/status\/1193142848608260096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RevistaEpoca\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193142848608260096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1630,"replies":22,"retweet_id":"1193284865812258818","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":394,"text":"vai acontecer...\n\nlula: ei ciro meu querido\nciro: qui\u00e9\nlula: oi m\u00f4\nciro: num vem com papo de m\u00f4\nlula: bora conversar\nciro: agora tu quer\nlula: p\u00f4 tava meio foda sair mas to aqui\nciro: hum\nlula: falae po\nciro: nada n\u00e3o\nlula: certeza\nciro: EU SO ACHO ENGRA\u00c7ADhttps:\/\/twitter.com\/RevistaEpoca\/status\/1193142848608260096\u00a0\u2026","timestamp":1573305739000,"timestamp_epochs":1573305739,"tweet_id":"1193156865586270208","tweet_url":"\/lurdsmila\/status\/1193156865586270208","user_id":"549267461","username":"lurdsmila"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hey. qualquer coisa me mandem um TELEGRAM, sou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290493534\" dir=\"ltr\" href=\"\/ferferrairo\"><s>@<\/s><b>ferferrairo<\/b><\/a> por l\u00e1 tamb\u00e9m. vou precisar fazer uns corres a\u00ed e as redes v\u00e3o ficar beeem l\u00e1 embaixo na lista de prioridades (que \u00e9 onde elas deveriam estar sempre, mas n\u00e9)<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hey. qualquer coisa me mandem um TELEGRAM, sou @ferferrairo por l\u00e1 tamb\u00e9m. vou precisar fazer uns corres a\u00ed e as redes v\u00e3o ficar beeem l\u00e1 embaixo na lista de prioridades (que \u00e9 onde elas deveriam estar sempre, mas n\u00e9)","timestamp":1573119433000,"timestamp_epochs":1573119433,"tweet_id":"1192375443581816833","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192375443581816833","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas ok, TERGIVERSO. acabou sendo uma boa a\u00e7\u00e3o porque o cara foi honesto, ent\u00e3o yay<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas ok, TERGIVERSO. acabou sendo uma boa a\u00e7\u00e3o porque o cara foi honesto, ent\u00e3o yay","timestamp":1573084448000,"timestamp_epochs":1573084448,"tweet_id":"1192228705944395778","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192228705944395778","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fosse ele morador de rua, traficante, um pai de fam\u00edlia que se fodeu numa queimada (eu n\u00e3o perguntei nem ele explicou), ou todos esses, voc\u00ea simplesmente n\u00e3o d\u00e1 suas coisas na m\u00e3o de desconhecidos. principalmente se for homem e tiver as duas pernas funcionais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fosse ele morador de rua, traficante, um pai de fam\u00edlia que se fodeu numa queimada (eu n\u00e3o perguntei nem ele explicou), ou todos esses, voc\u00ea simplesmente n\u00e3o d\u00e1 suas coisas na m\u00e3o de desconhecidos. principalmente se for homem e tiver as duas pernas funcionais","timestamp":1573083374000,"timestamp_epochs":1573083374,"tweet_id":"1192224198908878851","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192224198908878851","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se ele tivesse sa\u00eddo correndo com o celular na m\u00e3o, sinceramente, n\u00e3o teria nem como ficar puta. ele pediu o celular pra fazer uma liga\u00e7\u00e3o e eu DEI na m\u00e3o dele. \u00e0s dez horas da noite. num posto de gasolina na sa\u00edda da cidade. eu n\u00e3o teria ningu\u00e9m pra culpar al\u00e9m de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se ele tivesse sa\u00eddo correndo com o celular na m\u00e3o, sinceramente, n\u00e3o teria nem como ficar puta. ele pediu o celular pra fazer uma liga\u00e7\u00e3o e eu DEI na m\u00e3o dele. \u00e0s dez horas da noite. num posto de gasolina na sa\u00edda da cidade. eu n\u00e3o teria ningu\u00e9m pra culpar al\u00e9m de mim","timestamp":1573083250000,"timestamp_epochs":1573083250,"tweet_id":"1192223679234621440","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192223679234621440","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois \u00e9, meu ego\u00edsmo com comida est\u00e1 acima do empr\u00e9stimo de celular para moradores de rua<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois \u00e9, meu ego\u00edsmo com comida est\u00e1 acima do empr\u00e9stimo de celular para moradores de rua","timestamp":1573083022000,"timestamp_epochs":1573083022,"tweet_id":"1192222723482750976","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192222723482750976","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas n\u00e3o saiu, fez a liga\u00e7\u00e3o dele (ningu\u00e9m atendeu), me devolveu o cel e s\u00f3 pediu pra eu enviar uma msg no n\u00famero que ele discou avisando que ele estava no posto tal. (enviei.)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas n\u00e3o saiu, fez a liga\u00e7\u00e3o dele (ningu\u00e9m atendeu), me devolveu o cel e s\u00f3 pediu pra eu enviar uma msg no n\u00famero que ele discou avisando que ele estava no posto tal. (enviei.)","timestamp":1573082964000,"timestamp_epochs":1573082964,"tweet_id":"1192222482641620994","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192222482641620994","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sapatos me pediu o celular pra fazer uma liga\u00e7\u00e3o. eu abri a porta do meu carro, sentei (o frentista tava por perto ent\u00e3o fiquei mais calma) coloquei na aba de liga\u00e7\u00f5es e entreguei o cel pra ele.\n\nse ele tivesse sa\u00eddo correndo eu estaria tuitando isso de um Nokia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sapatos me pediu o celular pra fazer uma liga\u00e7\u00e3o. eu abri a porta do meu carro, sentei (o frentista tava por perto ent\u00e3o fiquei mais calma) coloquei na aba de liga\u00e7\u00f5es e entreguei o cel pra ele.\n\nse ele tivesse sa\u00eddo correndo eu estaria tuitando isso de um Nokia.","timestamp":1573082913000,"timestamp_epochs":1573082913,"tweet_id":"1192222266500755462","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192222266500755462","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e \u00e9 espec\u00edfico com comida.\n\npra exemplificar, numa hist\u00f3ria semi-relacionada: fui abastecer o carro l\u00e1 pelas 22h um dia. quando desci pra pagar e pegar umas coisas na conveni\u00eancia, o que aparentava ser um morador de rua ou no m\u00ednimo um cara que n\u00e3o tomava banho nem usava...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e \u00e9 espec\u00edfico com comida.\n\npra exemplificar, numa hist\u00f3ria semi-relacionada: fui abastecer o carro l\u00e1 pelas 22h um dia. quando desci pra pagar e pegar umas coisas na conveni\u00eancia, o que aparentava ser um morador de rua ou no m\u00ednimo um cara que n\u00e3o tomava banho nem usava...","timestamp":1573082912000,"timestamp_epochs":1573082912,"tweet_id":"1192222264579768325","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192222264579768325","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o resumindo, meu ego\u00edsmo (que eu nem acho t\u00e3o idiota assim) \u00e9 oferecer pra comprar comida avisando que o meu ser\u00e1 s\u00f3 meu, a pessoa recusar e depois querer peda\u00e7o do meu. n\u00e3o vai ter a n\u00e3o ser que roube ou me moa na porrada<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ent\u00e3o resumindo, meu ego\u00edsmo (que eu nem acho t\u00e3o idiota assim) \u00e9 oferecer pra comprar comida avisando que o meu ser\u00e1 s\u00f3 meu, a pessoa recusar e depois querer peda\u00e7o do meu. n\u00e3o vai ter a n\u00e3o ser que roube ou me moa na porrada","timestamp":1573082634000,"timestamp_epochs":1573082634,"tweet_id":"1192221098676555782","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192221098676555782","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e comi o kit-kat logo em seguida. N\u00c3O DEI nenhum. gente, combinado n\u00e3o sai caro.\n\nse na hora de comprar voc\u00ea n\u00e3o quis, EU AVISEI<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e comi o kit-kat logo em seguida. N\u00c3O DEI nenhum. gente, combinado n\u00e3o sai caro.\n\nse na hora de comprar voc\u00ea n\u00e3o quis, EU AVISEI","timestamp":1573082534000,"timestamp_epochs":1573082534,"tweet_id":"1192220676691824640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192220676691824640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra casa. no dia seguinte eu t\u00f4 na cozinha fazendo sei que l\u00e1, ele abre o arm\u00e1rio e pega um kit-kat. eu: voc\u00ea t\u00e1 zuando, n\u00e9? ele (meio rindo): \u00e9 que agora deu vontade. eu: p\u00f5e de volta. ele: t\u00e1 falando s\u00e9rio? eu: SER\u00cdSSIMO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra casa. no dia seguinte eu t\u00f4 na cozinha fazendo sei que l\u00e1, ele abre o arm\u00e1rio e pega um kit-kat. eu: voc\u00ea t\u00e1 zuando, n\u00e9? ele (meio rindo): \u00e9 que agora deu vontade. eu: p\u00f5e de volta. ele: t\u00e1 falando s\u00e9rio? eu: SER\u00cdSSIMO.","timestamp":1573082479000,"timestamp_epochs":1573082479,"tweet_id":"1192220448353923074","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192220448353923074","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu \u00e9 t\u00e3o espec\u00edfico que vai ter que vir com hist\u00f3ria: uma vez tava no supermercado com o meu ex. peguei 4 barras de kit-kat (mas poderia ser qualquer comida) e disse: essas 4 eu vou comer sozinha. quer que eu pegue alguma pra voc\u00ea? ele: n\u00e3o. paguei as compras, seguimos (cont)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CtsBZ8dohC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/re_apeixoto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191815733996654592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu \u00e9 t\u00e3o espec\u00edfico que vai ter que vir com hist\u00f3ria: uma vez tava no supermercado com o meu ex. peguei 4 barras de kit-kat (mas poderia ser qualquer comida) e disse: essas 4 eu vou comer sozinha. quer que eu pegue alguma pra voc\u00ea? ele: n\u00e3o. paguei as compras, seguimos (cont)https:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\u00a0\u2026","timestamp":1573082405000,"timestamp_epochs":1573082405,"tweet_id":"1192220134364123139","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192220134364123139","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a visao do meu gato quando eu to indo encher o saco dele em algum lugar que ele t\u00e1 quieto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vp8RwRNCET\">pic.twitter.com\/Vp8RwRNCET<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90613,"replies":1166,"retweet_id":"1192176292713713664","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":33142,"text":"a visao do meu gato quando eu to indo encher o saco dele em algum lugar que ele t\u00e1 quietopic.twitter.com\/Vp8RwRNCET","timestamp":1573004148000,"timestamp_epochs":1573004148,"tweet_id":"1191891903412940800","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1191891903412940800","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">not so fun when people ask your zodiac sign in a JOB INTERVIEW (true story. not mine, but true story). fuck astrology<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neonfiona\/status\/1191755286173761536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/unCMwAR6fh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neonfiona\/status\/1191755286173761536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neonfiona\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191755286173761536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"not so fun when people ask your zodiac sign in a JOB INTERVIEW (true story. not mine, but true story). fuck astrologyhttps:\/\/twitter.com\/neonfiona\/status\/1191755286173761536\u00a0\u2026","timestamp":1573071241000,"timestamp_epochs":1573071241,"tweet_id":"1192173310538326017","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192173310538326017","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha a\u00ed o COFFEE LOVER do rol\u00ea (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3117773584\" dir=\"ltr\" href=\"\/eleven_lover\"><s>@<\/s><b>eleven_lover<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Kgn3SORZ0YQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VwLtckwmZ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Kgn3SORZ0YQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Kgn3SORZ0YQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha a\u00ed o COFFEE LOVER do rol\u00ea (via @eleven_lover)https:\/\/youtu.be\/Kgn3SORZ0YQ\u00a0","timestamp":1573070404000,"timestamp_epochs":1573070404,"tweet_id":"1192169799671066624","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1192169799671066624","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 assim que se usa a fama, porra. \u00c9 ASSIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 assim que se usa a fama, porra. \u00c9 ASSIM","timestamp":1572989167000,"timestamp_epochs":1572989167,"tweet_id":"1191829066342682626","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191829066342682626","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher teve 2 aneurismas cerebrais rotos DURANTE a grava\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, se recuperou, n\u00e3o contou pra ningu\u00e9m. agora que n\u00e3o tem mais s\u00e9rie, contou tudo na New Yorker pra atrair gente pra caridade dela, que busca melhorar a vida de pessoas em recupera\u00e7\u00e3o de les\u00f5es neurol\u00f3gicas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher teve 2 aneurismas cerebrais rotos DURANTE a grava\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, se recuperou, n\u00e3o contou pra ningu\u00e9m. agora que n\u00e3o tem mais s\u00e9rie, contou tudo na New Yorker pra atrair gente pra caridade dela, que busca melhorar a vida de pessoas em recupera\u00e7\u00e3o de les\u00f5es neurol\u00f3gicas.","timestamp":1572989147000,"timestamp_epochs":1572989147,"tweet_id":"1191828981848432640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191828981848432640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mundo n\u00e3o merece a khaleesi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3QmapuZg21\">pic.twitter.com\/3QmapuZg21<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o mundo n\u00e3o merece a khaleesipic.twitter.com\/3QmapuZg21","timestamp":1572988825000,"timestamp_epochs":1572988825,"tweet_id":"1191827631269928966","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191827631269928966","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">&gt; gato virou de barriguinha pra cima quando voc\u00ea chegou perto, voc\u00ea CO\u00c7A A BARRIGUINHA DELE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/janapbianchi\/status\/1191821211128475648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pnumn3UOvr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/janapbianchi\/status\/1191821211128475648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/janapbianchi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191821211128475648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"> gato virou de barriguinha pra cima quando voc\u00ea chegou perto, voc\u00ea CO\u00c7A A BARRIGUINHA DELEhttps:\/\/twitter.com\/janapbianchi\/status\/1191821211128475648\u00a0\u2026","timestamp":1572988467000,"timestamp_epochs":1572988467,"tweet_id":"1191826132636708865","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191826132636708865","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me explica o rol\u00ea do maluco do Ter\u00e7a Livre? t\u00f4 pesquisando nos TTs mas tem muita coisa desconexa, preciso de um resumo.\n\natt. SAC do twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m me explica o rol\u00ea do maluco do Ter\u00e7a Livre? t\u00f4 pesquisando nos TTs mas tem muita coisa desconexa, preciso de um resumo.\n\natt. SAC do twitter","timestamp":1572987930000,"timestamp_epochs":1572987930,"tweet_id":"1191823879863443456","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191823879863443456","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a secret\u00e1ria me mandou mensagem pra marcarmos a pr\u00f3xima (pois tem mais). falei que retorno assim que minha l\u00edngua acordar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a secret\u00e1ria me mandou mensagem pra marcarmos a pr\u00f3xima (pois tem mais). falei que retorno assim que minha l\u00edngua acordar","timestamp":1572986501000,"timestamp_epochs":1572986501,"tweet_id":"1191817884755996674","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191817884755996674","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandei msg pra dentista: \"\u00e9 normal?\"\nela: \"normal n\u00e3o \u00e9, mas logo deve voltar\"\n\nah sim agora estou despreocupada!!!!111<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandei msg pra dentista: \"\u00e9 normal?\"\nela: \"normal n\u00e3o \u00e9, mas logo deve voltar\"\n\nah sim agora estou despreocupada!!!!111","timestamp":1572985567000,"timestamp_epochs":1572985567,"tweet_id":"1191813966303023106","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191813966303023106","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caceta, a minha l\u00edngua ainda t\u00e1 dormente depois de 24h da anestesia local. a sensibilidade dos l\u00e1bios e das gengivas j\u00e1 voltou. perguntei pra minha m\u00e3e (que j\u00e1 fez 300 obtura\u00e7\u00f5es) e ela disse que a dela volta depois de 2, 3h.\n\nt\u00f4 preocupada j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caceta, a minha l\u00edngua ainda t\u00e1 dormente depois de 24h da anestesia local. a sensibilidade dos l\u00e1bios e das gengivas j\u00e1 voltou. perguntei pra minha m\u00e3e (que j\u00e1 fez 300 obtura\u00e7\u00f5es) e ela disse que a dela volta depois de 2, 3h.\n\nt\u00f4 preocupada j\u00e1","timestamp":1572985393000,"timestamp_epochs":1572985393,"tweet_id":"1191813238121521152","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191813238121521152","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">black cat inception<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brat1st\/status\/1191541960126935041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9i0ktEGjNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brat1st\/status\/1191541960126935041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brat1st\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191541960126935041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"black cat inceptionhttps:\/\/twitter.com\/Brat1st\/status\/1191541960126935041\u00a0\u2026","timestamp":1572980571000,"timestamp_epochs":1572980571,"tweet_id":"1191793011430215680","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191793011430215680","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eita <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DanPimpao\/status\/1191364683011375114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MvKrq7rRUv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DanPimpao\/status\/1191364683011375114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DanPimpao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191364683011375114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita https:\/\/twitter.com\/DanPimpao\/status\/1191364683011375114\u00a0\u2026","timestamp":1572979132000,"timestamp_epochs":1572979132,"tweet_id":"1191786979538673664","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191786979538673664","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"FATHER D","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Who else opened this and immediately closed it right back??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wxnderfuI\/status\/1191445184149696521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYypXAYr0w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wxnderfuI\/status\/1191445184149696521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wxnderfuI\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191445184149696521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":813377,"replies":5088,"retweet_id":"1191781944545206278","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":170728,"text":"Who else opened this and immediately closed it right back??https:\/\/twitter.com\/wxnderfuI\/status\/1191445184149696521\u00a0\u2026","timestamp":1572897731000,"timestamp_epochs":1572897731,"tweet_id":"1191445556922597377","tweet_url":"\/ayosworIdd\/status\/1191445556922597377","user_id":"856687641894453249","username":"ayosworIdd"},{"fullname":"O.Damarany \uf8ff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's a cloud with eyes! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Caturday?src=hash\"><s>#<\/s><b>Caturday<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5vJ3CAqzkS\">pic.twitter.com\/5vJ3CAqzkS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":473,"replies":4,"retweet_id":"1191768953326067712","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":76,"text":"It's a cloud with eyes!   #Caturdaypic.twitter.com\/5vJ3CAqzkS","timestamp":1572900132000,"timestamp_epochs":1572900132,"tweet_id":"1191455628524490753","tweet_url":"\/ODamarany\/status\/1191455628524490753","user_id":"126678873","username":"ODamarany"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/toqueacobrar\/status\/1191710802505617409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dfZhwMz7U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/toqueacobrar\/status\/1191710802505617409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/toqueacobrar\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191710802505617409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JdSgkEL80k\">pic.twitter.com\/JdSgkEL80k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/toqueacobrar\/status\/1191710802505617409\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JdSgkEL80k","timestamp":1572966665000,"timestamp_epochs":1572966665,"tweet_id":"1191734687355604993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191734687355604993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Featherless? Biped? Man.\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um canal de YouTube s\u00f3 com dentistas fazendo cover, o Carpule Karaoke<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1191517985384599552","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Um canal de YouTube s\u00f3 com dentistas fazendo cover, o Carpule Karaoke","timestamp":1572910538000,"timestamp_epochs":1572910538,"tweet_id":"1191499273940226049","tweet_url":"\/fvguima\/status\/1191499273940226049","user_id":"95966522","username":"fvguima"},{"fullname":"\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udcaf\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcc3\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adrivnx\/status\/1191149249234378752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sBbt6Qf82u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adrivnx\/status\/1191149249234378752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adrivnx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191149249234378752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34054,"replies":104,"retweet_id":"1191492585547878411","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":10546,"text":"a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinemahttps:\/\/twitter.com\/adrivnx\/status\/1191149249234378752\u00a0\u2026","timestamp":1572889661000,"timestamp_epochs":1572889661,"tweet_id":"1191411710881619969","tweet_url":"\/chicoliru\/status\/1191411710881619969","user_id":"58898772","username":"chicoliru"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara, eu prefiro ir no proctologista e levar uma dedada todo dia pelo resto da minha vida do que ter que fazer canal. se obtura\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi HORR\u00cdVEL, imagina\n\neu acho que os diretores do g\u00eanero terror n\u00e3o est\u00e3o explorando a imagem do dentista o suficiente<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cara, eu prefiro ir no proctologista e levar uma dedada todo dia pelo resto da minha vida do que ter que fazer canal. se obtura\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi HORR\u00cdVEL, imagina\n\neu acho que os diretores do g\u00eanero terror n\u00e3o est\u00e3o explorando a imagem do dentista o suficiente","timestamp":1572899343000,"timestamp_epochs":1572899343,"tweet_id":"1191452317574422534","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191452317574422534","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 a limpeza me d\u00e1 arrepios (literais, eu fico arrepiada de agonia s\u00f3 de lembrar da sensa\u00e7\u00e3o). n\u00e3o tem muita coisa pior que ISSO raspando com for\u00e7a entre seus dentes e voc\u00ea sentindo gosto de sangue<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDr5ru8uVs\">pic.twitter.com\/LDr5ru8uVs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 a limpeza me d\u00e1 arrepios (literais, eu fico arrepiada de agonia s\u00f3 de lembrar da sensa\u00e7\u00e3o). n\u00e3o tem muita coisa pior que ISSO raspando com for\u00e7a entre seus dentes e voc\u00ea sentindo gosto de sanguepic.twitter.com\/LDr5ru8uVs","timestamp":1572896788000,"timestamp_epochs":1572896788,"tweet_id":"1191441601530400768","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191441601530400768","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, pra entender o tamanho do meu medo: 1) eu ODEIO que mexam nos meus dentes, \u00e9 uma agonia inexplic\u00e1vel aquela pontinha de metal raspando neles com for\u00e7a; 2) eu NUNCA tinha feito uma obtura\u00e7\u00e3o antes. era virgem de c\u00e1ries.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, pra entender o tamanho do meu medo: 1) eu ODEIO que mexam nos meus dentes, \u00e9 uma agonia inexplic\u00e1vel aquela pontinha de metal raspando neles com for\u00e7a; 2) eu NUNCA tinha feito uma obtura\u00e7\u00e3o antes. era virgem de c\u00e1ries.","timestamp":1572896646000,"timestamp_epochs":1572896646,"tweet_id":"1191441005167468549","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191441005167468549","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim na dentista pra um check-up anual, ela olhou e j\u00e1 foi sacando a carpule \"TEM 2 CARIE AQUI VAMO TER QUE OBTURAR\"\n\nfui pra um check-up e agora t\u00f4 traumatizada, com metade da cara insens\u00edvel, falando como uma pessoa com atraso neuropsicomotor mas \u00e9 isso deus no comando<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vim na dentista pra um check-up anual, ela olhou e j\u00e1 foi sacando a carpule \"TEM 2 CARIE AQUI VAMO TER QUE OBTURAR\"\n\nfui pra um check-up e agora t\u00f4 traumatizada, com metade da cara insens\u00edvel, falando como uma pessoa com atraso neuropsicomotor mas \u00e9 isso deus no comando","timestamp":1572893602000,"timestamp_epochs":1572893602,"tweet_id":"1191428238016430080","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191428238016430080","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Farbod Saraf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The beauty of physics as shown by drawing natural pendulum motion<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8F5WjD8Mei\">pic.twitter.com\/8F5WjD8Mei<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1347,"replies":23,"retweet_id":"1191190859963871234","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":378,"text":"The beauty of physics as shown by drawing natural pendulum motionpic.twitter.com\/8F5WjD8Mei","timestamp":1572836491000,"timestamp_epochs":1572836491,"tweet_id":"1191188699641532416","tweet_url":"\/farbodsaraf\/status\/1191188699641532416","user_id":"256900512","username":"farbodsaraf"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me sinto t\u00e3o errada falando as merdas que eu falo com esse avatar de Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor que t\u00f4 usando<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu me sinto t\u00e3o errada falando as merdas que eu falo com esse avatar de Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor que t\u00f4 usando","timestamp":1572829060000,"timestamp_epochs":1572829060,"tweet_id":"1191157531428753408","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191157531428753408","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma das minhas maiores agonias aqui \u00e9 ver um tweet respondido, clicar pra ler a resposta e \"n\u00e3o h\u00e1 itens a serem exibidos\".\n\npessoas de twitter trancado, voc\u00eas sabem que a gente n\u00e3o pode ler se seu twitter \u00e9 trancado e n\u00e3o te seguimos (porque N\u00c3O SABEMOS QUEM VOC\u00ca \u00c9), n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIRnoDtxtK\">pic.twitter.com\/iIRnoDtxtK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma das minhas maiores agonias aqui \u00e9 ver um tweet respondido, clicar pra ler a resposta e \"n\u00e3o h\u00e1 itens a serem exibidos\".\n\npessoas de twitter trancado, voc\u00eas sabem que a gente n\u00e3o pode ler se seu twitter \u00e9 trancado e n\u00e3o te seguimos (porque N\u00c3O SABEMOS QUEM VOC\u00ca \u00c9), n\u00e9?pic.twitter.com\/iIRnoDtxtK","timestamp":1572823168000,"timestamp_epochs":1572823168,"tweet_id":"1191132819109695489","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191132819109695489","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a \u00fanica pessoa que interagiu aqui tem o twitter trancado, a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra ler a resposta nunca. ei voc\u00ea que curtiu o primeiro tweet, SHOW YOURSELF<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a \u00fanica pessoa que interagiu aqui tem o twitter trancado, a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra ler a resposta nunca. ei voc\u00ea que curtiu o primeiro tweet, SHOW YOURSELF","timestamp":1572822958000,"timestamp_epochs":1572822958,"tweet_id":"1191131934736424962","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191131934736424962","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que algu\u00e9m que me segue assiste Vikings? quando falo sobre a s\u00e9rie normalmente s\u00f3 resvala nas paredes dos limites do twitter e volta pra mim hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que algu\u00e9m que me segue assiste Vikings? quando falo sobre a s\u00e9rie normalmente s\u00f3 resvala nas paredes dos limites do twitter e volta pra mim hahaha","timestamp":1572822796000,"timestamp_epochs":1572822796,"tweet_id":"1191131257343795201","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191131257343795201","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah \u00e9, e n\u00e3o partilhava da cren\u00e7a viking de que o importante na vida era invadir, saquear e estuprar. importante essa parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah \u00e9, e n\u00e3o partilhava da cren\u00e7a viking de que o importante na vida era invadir, saquear e estuprar. importante essa parte","timestamp":1572822585000,"timestamp_epochs":1572822585,"tweet_id":"1191130370152050689","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191130370152050689","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continuar assistindo [SPOILERS] depois da morte do Athelstan \u00e9 meio triste. era o \u00fanico personagem com o car\u00e1ter intacto. apesar de profundamente perturbado a respeito de suas lealdades (a pessoas, a cren\u00e7as), sempre foi honesto com todo mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"continuar assistindo [SPOILERS] depois da morte do Athelstan \u00e9 meio triste. era o \u00fanico personagem com o car\u00e1ter intacto. apesar de profundamente perturbado a respeito de suas lealdades (a pessoas, a cren\u00e7as), sempre foi honesto com todo mundo.","timestamp":1572822504000,"timestamp_epochs":1572822504,"tweet_id":"1191130030916677642","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191130030916677642","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vikings S04, E08: \n\nRagnar j\u00e1 foi mau car\u00e1ter o suficiente pra boa parte do p\u00fablico estar torcendo contra ele (yours truly inclusa) a essa ponto da s\u00e9rie. (go, Rollo!!)\n\nmas o que ele faz com a Yidu nesse ep. pra mim \u00e9 o ponto de transforma\u00e7\u00e3o do Walter White no Heisenberg.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vikings S04, E08: \n\nRagnar j\u00e1 foi mau car\u00e1ter o suficiente pra boa parte do p\u00fablico estar torcendo contra ele (yours truly inclusa) a essa ponto da s\u00e9rie. (go, Rollo!!)\n\nmas o que ele faz com a Yidu nesse ep. pra mim \u00e9 o ponto de transforma\u00e7\u00e3o do Walter White no Heisenberg.","timestamp":1572822223000,"timestamp_epochs":1572822223,"tweet_id":"1191128854020018176","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1191128854020018176","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara \u00e9 WHOLESOME demais e eu t\u00f4 apaixonada\n\nos omi vendo v\u00eddeo de pick up artist, querendo ser MACHO ALFA, falando que a gente gosta \u00e9 de fuck boy sad boy party boy\n\napenas sejam WHOLESOME como o Rafa Vitti, ta\u00ed pronto dei a receita flw<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o cara \u00e9 WHOLESOME demais e eu t\u00f4 apaixonada\n\nos omi vendo v\u00eddeo de pick up artist, querendo ser MACHO ALFA, falando que a gente gosta \u00e9 de fuck boy sad boy party boy\n\napenas sejam WHOLESOME como o Rafa Vitti, ta\u00ed pronto dei a receita flw","timestamp":1572713606000,"timestamp_epochs":1572713606,"tweet_id":"1190673280035966981","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190673280035966981","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah meu deus, pra qu\u00ea eu fui ver o v\u00eddeo desse Rafa Vitti pra filhinha? agora entrei no hype to no insta do cara curtindo as fotos aprendendo o nome dos gatos<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah meu deus, pra qu\u00ea eu fui ver o v\u00eddeo desse Rafa Vitti pra filhinha? agora entrei no hype to no insta do cara curtindo as fotos aprendendo o nome dos gatos","timestamp":1572713330000,"timestamp_epochs":1572713330,"tweet_id":"1190672122055659521","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190672122055659521","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15675149\" dir=\"ltr\" href=\"\/demori\"><s>@<\/s><b>demori<\/b><\/a> e pra equipe do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"751454653011951616\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheInterceptBr\"><s>@<\/s><b>TheInterceptBr<\/b><\/a>. Carmen Eliza fora do caso.\n\ne, bom, a Globo sendo a Globo. fazendo globices.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1190372518277894144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jN5QSwlHFt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1190372518277894144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AndrewDFish\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190372518277894144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parab\u00e9ns pro @demori e pra equipe do @TheInterceptBr. Carmen Eliza fora do caso.\n\ne, bom, a Globo sendo a Globo. fazendo globices.https:\/\/twitter.com\/AndrewDFish\/status\/1190372518277894144\u00a0\u2026","timestamp":1572657801000,"timestamp_epochs":1572657801,"tweet_id":"1190439217140248581","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190439217140248581","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">conversando com amigo sobre filmes favoritos lembrei que em Los Angeles tirei mais fotos dessa placa do que do letreiro de Hollywood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGTwg6xO1N\">pic.twitter.com\/EGTwg6xO1N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conversando com amigo sobre filmes favoritos lembrei que em Los Angeles tirei mais fotos dessa placa do que do letreiro de Hollywoodpic.twitter.com\/EGTwg6xO1N","timestamp":1572650266000,"timestamp_epochs":1572650266,"tweet_id":"1190407615878225921","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190407615878225921","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu abro meus trending topics e me sinto um alien: \"Wonho n\u00e3o \u00e9 mais do Monsta X, anuncia Starship\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k2NWcJU2r1\">pic.twitter.com\/k2NWcJU2r1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu abro meus trending topics e me sinto um alien: \"Wonho n\u00e3o \u00e9 mais do Monsta X, anuncia Starship\"pic.twitter.com\/k2NWcJU2r1","timestamp":1572644396000,"timestamp_epochs":1572644396,"tweet_id":"1190382994109992960","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190382994109992960","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SIM para esse texto da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2964998165\" dir=\"ltr\" href=\"\/vmbarbara_\"><s>@<\/s><b>vmbarbara_<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nytopinion\/status\/1188817751294562304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iu4uQbiEnD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nytopinion\/status\/1188817751294562304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nytopinion\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188817751294562304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SIM para esse texto da @vmbarbara_https:\/\/twitter.com\/nytopinion\/status\/1188817751294562304\u00a0\u2026","timestamp":1572588883000,"timestamp_epochs":1572588883,"tweet_id":"1190150154474663936","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190150154474663936","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quero transformar a \u00c1GUA no novo item hipster-sou-jornalista-de-cultura-pop\n\n- gente, sou movida a \u00e1gua, n\u00e3o vivo sem \u00e1gua!\n- ah, n\u00e3o d\u00e1 pra come\u00e7ar o dia sem meu copinho de \u00e1gua, n\u00e9?\n- eu pre-ci-so de um copo de \u00e1gua agora!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu quero transformar a \u00c1GUA no novo item hipster-sou-jornalista-de-cultura-pop\n\n- gente, sou movida a \u00e1gua, n\u00e3o vivo sem \u00e1gua!\n- ah, n\u00e3o d\u00e1 pra come\u00e7ar o dia sem meu copinho de \u00e1gua, n\u00e9?\n- eu pre-ci-so de um copo de \u00e1gua agora!!!","timestamp":1572572945000,"timestamp_epochs":1572572945,"tweet_id":"1190083305540136962","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190083305540136962","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea vive sem caf\u00e9 sim \u00f4 hipster filhadaputa<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"voc\u00ea vive sem caf\u00e9 sim \u00f4 hipster filhadaputa","timestamp":1572571858000,"timestamp_epochs":1572571858,"tweet_id":"1190078745857740806","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190078745857740806","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pr\u00f3xima vez que eu tiver que ler numa bio \"n\u00e3o vive sem caf\u00e9, s\u00e9rio\" (assim mesmo, em terceira pessoa e com o \"s\u00e9rio\") vou explodir os meus miolos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pr\u00f3xima vez que eu tiver que ler numa bio \"n\u00e3o vive sem caf\u00e9, s\u00e9rio\" (assim mesmo, em terceira pessoa e com o \"s\u00e9rio\") vou explodir os meus miolos.","timestamp":1572571803000,"timestamp_epochs":1572571803,"tweet_id":"1190078514772545536","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190078514772545536","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Magali j\u00e1 est\u00e1 bem o suficiente para:\n- entrar na caixa das flores de Finados\n- me trazer presente felino t\u00edpico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzkSm4eSYG\">pic.twitter.com\/IzkSm4eSYG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Magali j\u00e1 est\u00e1 bem o suficiente para:\n- entrar na caixa das flores de Finados\n- me trazer presente felino t\u00edpicopic.twitter.com\/IzkSm4eSYG","timestamp":1572569317000,"timestamp_epochs":1572569317,"tweet_id":"1190068088009560064","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190068088009560064","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com a ajuda do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91106374\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunoleoribeiro\"><s>@<\/s><b>brunoleoribeiro<\/b><\/a> descobri que n\u00e3o tem mosquito (pernilongo) na Isl\u00e2ndia. partiu Isl\u00e2ndia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/icelandmag.is\/article\/reason-non-existence-mosquitoes-iceland\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLVSVIH4l3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/icelandmag.is\/article\/reason-non-existence-mosquitoes-iceland\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">icelandmag.is\/article\/reason<\/span><span class=\"invisible\">-non-existence-mosquitoes-iceland<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com a ajuda do @brunoleoribeiro descobri que n\u00e3o tem mosquito (pernilongo) na Isl\u00e2ndia. partiu Isl\u00e2ndia.https:\/\/icelandmag.is\/article\/reason-non-existence-mosquitoes-iceland\u00a0\u2026","timestamp":1572564728000,"timestamp_epochs":1572564728,"tweet_id":"1190048843360067585","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1190048843360067585","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ricky Gervais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don\u2019t get upset about stuff. Just laugh. We\u2019ll all be dead soon. Hope that helps. Have a great night.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pi88k3swFD\">pic.twitter.com\/Pi88k3swFD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42878,"replies":697,"retweet_id":"1190046715535134728","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":6778,"text":"Don\u2019t get upset about stuff. Just laugh. We\u2019ll all be dead soon. Hope that helps. Have a great night.pic.twitter.com\/Pi88k3swFD","timestamp":1572564004000,"timestamp_epochs":1572564004,"tweet_id":"1190045804385460225","tweet_url":"\/rickygervais\/status\/1190045804385460225","user_id":"20015311","username":"rickygervais"},{"fullname":"iti malias \ud83d\ude0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beb\u00ea tartaruga passando na sua timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HFA3NJAbaD\">pic.twitter.com\/HFA3NJAbaD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":115277,"replies":1102,"retweet_id":"1190004523441512448","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":24946,"text":"beb\u00ea tartaruga passando na sua timelinepic.twitter.com\/HFA3NJAbaD","timestamp":1572525207000,"timestamp_epochs":1572525207,"tweet_id":"1189883077889269761","tweet_url":"\/_iti_malia\/status\/1189883077889269761","user_id":"1061028349752107009","username":"_iti_malia"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">importante. muito importante. j\u00e1 enviei meu e-mail pra Corregedoria-Geral do MP do Rio. vamos fazer nossa parte?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/10\/31\/promotora-caso-marielle-bolsonaro-afastada\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jbjOvfXBXx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/10\/31\/promotora-caso-marielle-bolsonaro-afastada\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">theintercept.com\/2019\/10\/31\/pro<\/span><span class=\"invisible\">motora-caso-marielle-bolsonaro-afastada\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"importante. muito importante. j\u00e1 enviei meu e-mail pra Corregedoria-Geral do MP do Rio. vamos fazer nossa parte?https:\/\/theintercept.com\/2019\/10\/31\/promotora-caso-marielle-bolsonaro-afastada\/\u00a0\u2026","timestamp":1572543681000,"timestamp_epochs":1572543681,"tweet_id":"1189960562785976320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189960562785976320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sinceramente nunca na minha vida senti tanta repulsa, nojo e desprezo por um governante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu sinceramente nunca na minha vida senti tanta repulsa, nojo e desprezo por um governante.","timestamp":1572483196000,"timestamp_epochs":1572483196,"tweet_id":"1189706871390834688","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189706871390834688","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jair Bolsonaro n\u00e3o quer jornalismo. ele quer assessoria de imprensa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jair Bolsonaro n\u00e3o quer jornalismo. ele quer assessoria de imprensa.","timestamp":1572482197000,"timestamp_epochs":1572482197,"tweet_id":"1189702680870080512","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189702680870080512","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto, desovei meu \u00f3dio de uma vez s\u00f3. tava h\u00e1 muito tempo sem reclamar desse desperd\u00edcio de oxig\u00eanio chamado Jair<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pronto, desovei meu \u00f3dio de uma vez s\u00f3. tava h\u00e1 muito tempo sem reclamar desse desperd\u00edcio de oxig\u00eanio chamado Jair","timestamp":1572482039000,"timestamp_epochs":1572482039,"tweet_id":"1189702020283932675","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189702020283932675","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m devolve a chupeta do Bolsonaro pra ver se ele acalmar.\n\nesse filho da puta tem que se foder mais. mas MUITO mais. t\u00f4 achando pouco, pouqu\u00edssimo. des\u00e7am a lenha. at\u00e9 ele pedir arrego.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m devolve a chupeta do Bolsonaro pra ver se ele acalmar.\n\nesse filho da puta tem que se foder mais. mas MUITO mais. t\u00f4 achando pouco, pouqu\u00edssimo. des\u00e7am a lenha. at\u00e9 ele pedir arrego.","timestamp":1572481984000,"timestamp_epochs":1572481984,"tweet_id":"1189701788515151872","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189701788515151872","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pois \u00e9. \u00e9 incr\u00edvel como esse SACO DE BOSTA imaginou que o papel do jornalismo seria bater palmas pro governo dele. embaixo de qual pedra ele tava enquanto a Globo batia dia ap\u00f3s dia na cabe\u00e7a do Lula? da Dilma? achou que com ele fosse ser diferente por qu\u00ea? debil\u00f3ide do caralho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mah13MC\/status\/1189363177877917696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V4FUXlvx7R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mah13MC\/status\/1189363177877917696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mah13MC\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189363177877917696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pois \u00e9. \u00e9 incr\u00edvel como esse SACO DE BOSTA imaginou que o papel do jornalismo seria bater palmas pro governo dele. embaixo de qual pedra ele tava enquanto a Globo batia dia ap\u00f3s dia na cabe\u00e7a do Lula? da Dilma? achou que com ele fosse ser diferente por qu\u00ea? debil\u00f3ide do caralho.https:\/\/twitter.com\/mah13MC\/status\/1189363177877917696\u00a0\u2026","timestamp":1572481887000,"timestamp_epochs":1572481887,"tweet_id":"1189701381956997121","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189701381956997121","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"hail satan? (2019) dir. penny lane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESCULACHARAM A V\u00d3 DA MINHA ESPOSA! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1da0\u1d52\u1da6 \u1d56\u02b3\u1d49\u02e2\u1d43 \u1d56\u1d52\u02b3 \u1d57\u02b3\u1d43\u1da0\u1da6\u1d9c\u1d52\n\nTAMBEM ACUSA\u00c7\u00c3O DA MAE DA MICHELLE! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d49\u1d50 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d47\u02e1\u1d49\u1d50\u1d43 \u207f\u1d43 \u02b2\u1d58\u02e2\u1d57\u1da6\u1d9c\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d43\u02e1\u02e2\u1da6\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49 \u1da6\u1d48\u1d49\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u1da6\u1d9c\u1d43<\/p>","is_retweet":1,"likes":31514,"replies":72,"retweet_id":"1189665183142166528","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":9760,"text":"ESCULACHARAM A V\u00d3 DA MINHA ESPOSA! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1da0\u1d52\u1da6 \u1d56\u02b3\u1d49\u02e2\u1d43 \u1d56\u1d52\u02b3 \u1d57\u02b3\u1d43\u1da0\u1da6\u1d9c\u1d52\n\nTAMBEM ACUSA\u00c7\u00c3O DA MAE DA MICHELLE! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d49\u1d50 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d47\u02e1\u1d49\u1d50\u1d43 \u207f\u1d43 \u02b2\u1d58\u02e2\u1d57\u1da6\u1d9c\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d43\u02e1\u02e2\u1da6\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49 \u1da6\u1d48\u1d49\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u1da6\u1d9c\u1d43","timestamp":1572433801000,"timestamp_epochs":1572433801,"tweet_id":"1189499695078543360","tweet_url":"\/woarthy\/status\/1189499695078543360","user_id":"98369710","username":"woarthy"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho fascinante que a entidade Sala Interativa de Putaria Na Web persista. com tantos aplicativos fornecendo mais privacidade e mais informa\u00e7\u00f5es direcionadas, as pessoas ainda acham daora entrar numa sala cheia de, bem, basicamente homens transbordando de necessidade de trepar<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho fascinante que a entidade Sala Interativa de Putaria Na Web persista. com tantos aplicativos fornecendo mais privacidade e mais informa\u00e7\u00f5es direcionadas, as pessoas ainda acham daora entrar numa sala cheia de, bem, basicamente homens transbordando de necessidade de trepar","timestamp":1572470856000,"timestamp_epochs":1572470856,"tweet_id":"1189655113671069696","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189655113671069696","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas ser\u00e1 que a Sra. Pauduro1980 sabe que o marido anda batendo papo por a\u00ed na sala D4? pois a foto do perfil (que eu borrei) era essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/skkaPT4eBw\">pic.twitter.com\/skkaPT4eBw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas ser\u00e1 que a Sra. Pauduro1980 sabe que o marido anda batendo papo por a\u00ed na sala D4? pois a foto do perfil (que eu borrei) era essapic.twitter.com\/skkaPT4eBw","timestamp":1572470271000,"timestamp_epochs":1572470271,"tweet_id":"1189652661815193603","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189652661815193603","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aparentemente o Kiko sofre mais que eu com isso. vejam a excelente thread (\"se tu apertar ela faz mais barato\" me matou)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chblacerda\/status\/1142840309916848131\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DkDojILdFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chblacerda\/status\/1142840309916848131\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chblacerda\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1142840309916848131<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aparentemente o Kiko sofre mais que eu com isso. vejam a excelente thread (\"se tu apertar ela faz mais barato\" me matou)https:\/\/twitter.com\/chblacerda\/status\/1142840309916848131\u00a0\u2026","timestamp":1572467930000,"timestamp_epochs":1572467930,"tweet_id":"1189642841842225153","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189642841842225153","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa tarde no zap da Fernanda, pra variar. j\u00e1 t\u00f4 achando que algu\u00e9m que me odeia jogou meu n\u00famero no chat da UOL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kmxJQuRxNO\">pic.twitter.com\/kmxJQuRxNO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa tarde no zap da Fernanda, pra variar. j\u00e1 t\u00f4 achando que algu\u00e9m que me odeia jogou meu n\u00famero no chat da UOLpic.twitter.com\/kmxJQuRxNO","timestamp":1572466690000,"timestamp_epochs":1572466690,"tweet_id":"1189637639537942530","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189637639537942530","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, chega de twitter por hoje. at\u00e9 amanh\u00e3, folks<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok, chega de twitter por hoje. at\u00e9 amanh\u00e3, folks","timestamp":1572393675000,"timestamp_epochs":1572393675,"tweet_id":"1189331392351653888","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189331392351653888","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 Machado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TylorJean1\/status\/1188891930505220096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qe1lSi8JWz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TylorJean1\/status\/1188891930505220096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TylorJean1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188891930505220096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"s\u00f3 Machadohttps:\/\/twitter.com\/TylorJean1\/status\/1188891930505220096\u00a0\u2026","timestamp":1572393549000,"timestamp_epochs":1572393549,"tweet_id":"1189330865383530497","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189330865383530497","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais aleat\u00f3rio que isso n\u00e3o d\u00e1 pra ser<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais aleat\u00f3rio que isso n\u00e3o d\u00e1 pra ser","timestamp":1572393070000,"timestamp_epochs":1572393070,"tweet_id":"1189328854604746752","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189328854604746752","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por causa do artigo que escrevi sobre a minha doen\u00e7a ajudei no diagn\u00f3stico de um australiano em 2016. esse ano ele veio pro Brasil me visitar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodogro\/status\/1189275885821661187\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XDMyAN19fF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodogro\/status\/1189275885821661187\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodogro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189275885821661187<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por causa do artigo que escrevi sobre a minha doen\u00e7a ajudei no diagn\u00f3stico de um australiano em 2016. esse ano ele veio pro Brasil me visitarhttps:\/\/twitter.com\/rodogro\/status\/1189275885821661187\u00a0\u2026","timestamp":1572393051000,"timestamp_epochs":1572393051,"tweet_id":"1189328777136005126","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189328777136005126","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o bacana \u00e9 que quando (se voc\u00ea for curiosa como eu) voc\u00ea vai pesquisar as hist\u00f3rias reais, \u00e0s vezes descobre que elas foram ainda MAIS impressionantes do que o retrato mostrado na s\u00e9rie.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o bacana \u00e9 que quando (se voc\u00ea for curiosa como eu) voc\u00ea vai pesquisar as hist\u00f3rias reais, \u00e0s vezes descobre que elas foram ainda MAIS impressionantes do que o retrato mostrado na s\u00e9rie.","timestamp":1572392389000,"timestamp_epochs":1572392389,"tweet_id":"1189325997264588810","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189325997264588810","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vejam Modern Love na Amazon Prime. \n\ntem a Tina Fey, tem o Dev Patel, a Anne Hathaway, o John Slattery. os epis\u00f3dios s\u00e3o baseados em hist\u00f3rias reais, mesmo que com certa (ou seja, muita) liberdade criativa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vejam Modern Love na Amazon Prime. \n\ntem a Tina Fey, tem o Dev Patel, a Anne Hathaway, o John Slattery. os epis\u00f3dios s\u00e3o baseados em hist\u00f3rias reais, mesmo que com certa (ou seja, muita) liberdade criativa.","timestamp":1572392026000,"timestamp_epochs":1572392026,"tweet_id":"1189324476065951745","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189324476065951745","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 adorando essa Modern Love da Amazon. tem uma pegada woodyallenesca, \u00e9 leve mas faz os olhos marejarem, te envia numa viagem pela memory lane \u00e0s vezes... s\u00e9rie pra ver sem compromisso. afinal, os epis\u00f3dios s\u00e3o independentes entre si.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 adorando essa Modern Love da Amazon. tem uma pegada woodyallenesca, \u00e9 leve mas faz os olhos marejarem, te envia numa viagem pela memory lane \u00e0s vezes... s\u00e9rie pra ver sem compromisso. afinal, os epis\u00f3dios s\u00e3o independentes entre si.","timestamp":1572391871000,"timestamp_epochs":1572391871,"tweet_id":"1189323825571356675","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189323825571356675","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(tentando ver o lado positivo de ser desmiolada e ter pagamento atrasado)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(tentando ver o lado positivo de ser desmiolada e ter pagamento atrasado)","timestamp":1572389506000,"timestamp_epochs":1572389506,"tweet_id":"1189313908999442434","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189313908999442434","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o bom de receber sempre com 2 meses de atraso da Santa Casa e do SAMU \u00e9 que n\u00e3o apare\u00e7o l\u00e1 h\u00e1 sei l\u00e1 quanto tempo e ainda tem dinheiro caindo.\n\noutra coisa boa \u00e9 ser desorganizada. voc\u00ea ESQUECE que ainda tem dinheiro pra receber. \u00e9 tipo encontrar aquela nota de 50 no bolso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o bom de receber sempre com 2 meses de atraso da Santa Casa e do SAMU \u00e9 que n\u00e3o apare\u00e7o l\u00e1 h\u00e1 sei l\u00e1 quanto tempo e ainda tem dinheiro caindo.\n\noutra coisa boa \u00e9 ser desorganizada. voc\u00ea ESQUECE que ainda tem dinheiro pra receber. \u00e9 tipo encontrar aquela nota de 50 no bolso.","timestamp":1572389395000,"timestamp_epochs":1572389395,"tweet_id":"1189313441913360386","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189313441913360386","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu entendo por que algu\u00e9m gostaria de roubar uma bichinha assim. mas agora NUNCA MAIS SAI MAIS DO MEU CAMPO DE VIS\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ENmBOP5T5P\">pic.twitter.com\/ENmBOP5T5P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu entendo por que algu\u00e9m gostaria de roubar uma bichinha assim. mas agora NUNCA MAIS SAI MAIS DO MEU CAMPO DE VIS\u00c3Opic.twitter.com\/ENmBOP5T5P","timestamp":1572386473000,"timestamp_epochs":1572386473,"tweet_id":"1189301187646050304","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189301187646050304","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltamos do vet. opini\u00e3o: ela n\u00e3o foi atacada, foi presa em algum lugar e conseguiu escapar por fresta muito estreita. pois h\u00e1 FCCs mas n\u00e3o perfuro-cortantes. edema em torno da coluna e escoria\u00e7\u00f5es na pele. nenhuma fratura.\n\nou prenderam a Magali ou ela se prendeu por acidente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"voltamos do vet. opini\u00e3o: ela n\u00e3o foi atacada, foi presa em algum lugar e conseguiu escapar por fresta muito estreita. pois h\u00e1 FCCs mas n\u00e3o perfuro-cortantes. edema em torno da coluna e escoria\u00e7\u00f5es na pele. nenhuma fratura.\n\nou prenderam a Magali ou ela se prendeu por acidente.","timestamp":1572386239000,"timestamp_epochs":1572386239,"tweet_id":"1189300204446605312","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189300204446605312","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 quero que amanhe\u00e7a logo pra poder lev\u00e1-la ao veterin\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 quero que amanhe\u00e7a logo pra poder lev\u00e1-la ao veterin\u00e1rio","timestamp":1572327080000,"timestamp_epochs":1572327080,"tweet_id":"1189052075465986048","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189052075465986048","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o consigo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o consigo dormir","timestamp":1572326825000,"timestamp_epochs":1572326825,"tweet_id":"1189051002055548929","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189051002055548929","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel. seu bicho foi atacado e voc\u00ea n\u00e3o sabe por quem, onde, por qu\u00ea. ele n\u00e3o sabe falar. s\u00f3 ficar amuado e assustado. e com dor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel. seu bicho foi atacado e voc\u00ea n\u00e3o sabe por quem, onde, por qu\u00ea. ele n\u00e3o sabe falar. s\u00f3 ficar amuado e assustado. e com dor.","timestamp":1572326797000,"timestamp_epochs":1572326797,"tweet_id":"1189050887014146049","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1189050887014146049","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que tristeza. mas que al\u00edvio que ela chegou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que tristeza. mas que al\u00edvio que ela chegou.","timestamp":1572311917000,"timestamp_epochs":1572311917,"tweet_id":"1188988476819152897","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188988476819152897","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Magali chegou. ela foi atacada. t\u00e1 mancando e com dores nas patas traseiras, alguns cortes e v\u00e1rios peda\u00e7os da pele com tufos de p\u00ealos arrancados.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Magali chegou. ela foi atacada. t\u00e1 mancando e com dores nas patas traseiras, alguns cortes e v\u00e1rios peda\u00e7os da pele com tufos de p\u00ealos arrancados.","timestamp":1572311440000,"timestamp_epochs":1572311440,"tweet_id":"1188986472944279552","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188986472944279552","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">andei 1h de carro pela vizinhan\u00e7a chamando e olhando. nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"andei 1h de carro pela vizinhan\u00e7a chamando e olhando. nada.","timestamp":1572307570000,"timestamp_epochs":1572307570,"tweet_id":"1188970243051458561","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188970243051458561","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei o que fazer. j\u00e1 sa\u00ed na chuva pra olhar embaixo dos carros, chamei o nome dela... nada. meu medo \u00e9 algu\u00e9m ter achado que ela n\u00e3o tinha dono e pegado. afinal, ela \u00e9 adulta mas parece filhote, porque \u00e9 pequenininha demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei o que fazer. j\u00e1 sa\u00ed na chuva pra olhar embaixo dos carros, chamei o nome dela... nada. meu medo \u00e9 algu\u00e9m ter achado que ela n\u00e3o tinha dono e pegado. afinal, ela \u00e9 adulta mas parece filhote, porque \u00e9 pequenininha demais.","timestamp":1572302714000,"timestamp_epochs":1572302714,"tweet_id":"1188949873292386304","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188949873292386304","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha Magali t\u00e1 desaparecida desde ontem \u00e0 noite, ou seja, h\u00e1 cerca de 20h. ela nunca dorme fora de casa. t\u00e1 chovendo forte e eu t\u00f4 bem preocupada.\n\no truque da caixinha de areia na porta n\u00e3o funciona porque ela faz as necessidades nas \u00e1rvores, temos \u00e1rvores no quintal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"minha Magali t\u00e1 desaparecida desde ontem \u00e0 noite, ou seja, h\u00e1 cerca de 20h. ela nunca dorme fora de casa. t\u00e1 chovendo forte e eu t\u00f4 bem preocupada.\n\no truque da caixinha de areia na porta n\u00e3o funciona porque ela faz as necessidades nas \u00e1rvores, temos \u00e1rvores no quintal.","timestamp":1572302663000,"timestamp_epochs":1572302663,"tweet_id":"1188949661337489415","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188949661337489415","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com esse dinheiro eu compro um intra auricular Bose com cancelamento de ru\u00eddo, Alexa integrada e ainda sobra pra comprar um TELEFONE<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com esse dinheiro eu compro um intra auricular Bose com cancelamento de ru\u00eddo, Alexa integrada e ainda sobra pra comprar um TELEFONE","timestamp":1572289109000,"timestamp_epochs":1572289109,"tweet_id":"1188892810113626115","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188892810113626115","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">AAAAAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHA\n2.250 REAIS HAHAHAHAAHAH <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1188867964990308356\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8m3WmPjD7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1188867964990308356\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tecnoblog\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188867964990308356<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHA\n2.250 REAIS HAHAHAHAAHAH https:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1188867964990308356\u00a0\u2026","timestamp":1572288737000,"timestamp_epochs":1572288737,"tweet_id":"1188891251090903046","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188891251090903046","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOSSOS PEDIDOS FORAM ATENDIDOS\n\ntadinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFPTUmkOr1\">pic.twitter.com\/NFPTUmkOr1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12665,"replies":518,"retweet_id":"1188846707762700288","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2738,"text":"NOSSOS PEDIDOS FORAM ATENDIDOS\n\ntadinhapic.twitter.com\/NFPTUmkOr1","timestamp":1572277333000,"timestamp_epochs":1572277333,"tweet_id":"1188843418765672450","tweet_url":"\/juzao\/status\/1188843418765672450","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que eu queria era a continua\u00e7\u00e3o da sinhorinha presa dentro da casa perdida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7z6SiqMvw\">pic.twitter.com\/M7z6SiqMvw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62068,"replies":1414,"retweet_id":"1188846206002315264","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":16319,"text":"tudo o que eu queria era a continua\u00e7\u00e3o da sinhorinha presa dentro da casa perdidapic.twitter.com\/M7z6SiqMvw","timestamp":1572228098000,"timestamp_epochs":1572228098,"tweet_id":"1188636912833171456","tweet_url":"\/juzao\/status\/1188636912833171456","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">assisti e n\u00e3o vou mentir, escorreu uma lagriminha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuzyPecas\/status\/1188815989263208449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TXA2iemCyp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuzyPecas\/status\/1188815989263208449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuzyPecas\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188815989263208449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assisti e n\u00e3o vou mentir, escorreu uma lagriminhahttps:\/\/twitter.com\/SuzyPecas\/status\/1188815989263208449\u00a0\u2026","timestamp":1572275268000,"timestamp_epochs":1572275268,"tweet_id":"1188834758693916672","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188834758693916672","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Bruna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico homem poss\u00edvel \n\n(o olhinho dele cheiinho de l\u00e1grimas no fim do v\u00eddeo que fofooo vo morre)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xY151EZwn6\">pic.twitter.com\/xY151EZwn6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152246,"replies":610,"retweet_id":"1188814175147089920","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":41370,"text":"\u00fanico homem poss\u00edvel \n\n(o olhinho dele cheiinho de l\u00e1grimas no fim do v\u00eddeo que fofooo vo morre)pic.twitter.com\/xY151EZwn6","timestamp":1572202308000,"timestamp_epochs":1572202308,"tweet_id":"1188528739979812866","tweet_url":"\/xbrunaxz\/status\/1188528739979812866","user_id":"735778272","username":"xbrunaxz"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvi de um bi\u00f3logo o seguinte: \"todo v\u00edcio tem como raiz um trauma\".\n\nsei l\u00e1. dei uma pesquisada e ainda n\u00e3o tirei conclus\u00f5es. o que voc\u00ea acha da afirma\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ouvi de um bi\u00f3logo o seguinte: \"todo v\u00edcio tem como raiz um trauma\".\n\nsei l\u00e1. dei uma pesquisada e ainda n\u00e3o tirei conclus\u00f5es. o que voc\u00ea acha da afirma\u00e7\u00e3o?","timestamp":1572216453000,"timestamp_epochs":1572216453,"tweet_id":"1188588070112825344","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188588070112825344","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 rindo tanto dessa merda\n\n(aos n\u00e3o angl\u00f3filos:\nstool sample = amostra de fezes\ne tamb\u00e9m\nstool= banquinho\nmas se voc\u00ea n\u00e3o sabia agora j\u00e1 perdeu toda a gra\u00e7a tamb\u00e9m)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 rindo tanto dessa merda\n\n(aos n\u00e3o angl\u00f3filos:\nstool sample = amostra de fezes\ne tamb\u00e9m\nstool= banquinho\nmas se voc\u00ea n\u00e3o sabia agora j\u00e1 perdeu toda a gra\u00e7a tamb\u00e9m)","timestamp":1572213093000,"timestamp_epochs":1572213093,"tweet_id":"1188573979205869568","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188573979205869568","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">dsclp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXKcEdbp7b\">pic.twitter.com\/GXKcEdbp7b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dsclppic.twitter.com\/GXKcEdbp7b","timestamp":1572212790000,"timestamp_epochs":1572212790,"tweet_id":"1188572706934910982","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188572706934910982","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo hahahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JlnwClq6KbQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/chbRxXktMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JlnwClq6KbQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=JlnwCl<\/span><span class=\"invisible\">q6KbQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse v\u00eddeo hahahahahhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JlnwClq6KbQ\u00a0\u2026","timestamp":1572208732000,"timestamp_epochs":1572208732,"tweet_id":"1188555686902484992","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188555686902484992","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda a minha solidariedade a esses irm\u00e3os. n\u00e3o ter cometido suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda a minha solidariedade a esses irm\u00e3os. n\u00e3o ter cometido suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria.","timestamp":1572143566000,"timestamp_epochs":1572143566,"tweet_id":"1188282359491239936","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188282359491239936","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sou f\u00e3 da forma com que a hist\u00f3ria foi contada no terceiro ato do doc. mas em si, a hist\u00f3ria \u00e9 extraordin\u00e1ria. inacredit\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sou f\u00e3 da forma com que a hist\u00f3ria foi contada no terceiro ato do doc. mas em si, a hist\u00f3ria \u00e9 extraordin\u00e1ria. inacredit\u00e1vel.","timestamp":1572143453000,"timestamp_epochs":1572143453,"tweet_id":"1188281887543967744","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188281887543967744","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 sobre a perda da mem\u00f3ria de um cara que tem um irm\u00e3o g\u00eameo. univitelino (id\u00eantico). ele caiu de moto aos 18 anos e n\u00e3o se lembrava de nada al\u00e9m do irm\u00e3o. NADA. no document\u00e1rio vemos o que aconteceu depois.\n\nqualquer coisa al\u00e9m disso \u00e9 spoiler.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 sobre a perda da mem\u00f3ria de um cara que tem um irm\u00e3o g\u00eameo. univitelino (id\u00eantico). ele caiu de moto aos 18 anos e n\u00e3o se lembrava de nada al\u00e9m do irm\u00e3o. NADA. no document\u00e1rio vemos o que aconteceu depois.\n\nqualquer coisa al\u00e9m disso \u00e9 spoiler.","timestamp":1572143380000,"timestamp_epochs":1572143380,"tweet_id":"1188281580239904774","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188281580239904774","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem quiser um document\u00e1rio sobre uma hist\u00f3ria t\u00e3o pesada que nem o termo \"perturbador\" chega a fazer jus, pra quem quiser dormir mal hoje, pra quem quiser se enraivecer diante da tv, fica a\u00ed minha recomenda\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80214706?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gz6AuWidOX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80214706?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">netflix.com\/title\/80214706<\/span><span class=\"invisible\">?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pra quem quiser um document\u00e1rio sobre uma hist\u00f3ria t\u00e3o pesada que nem o termo \"perturbador\" chega a fazer jus, pra quem quiser dormir mal hoje, pra quem quiser se enraivecer diante da tv, fica a\u00ed minha recomenda\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.netflix.com\/title\/80214706?s=a&trkid=13747225&t=cp\u00a0\u2026","timestamp":1572143141000,"timestamp_epochs":1572143141,"tweet_id":"1188280576215801856","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188280576215801856","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a modesta opini\u00e3o desta que vos fala a respeito da bichectomia:\n\nPAREM<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a modesta opini\u00e3o desta que vos fala a respeito da bichectomia:\n\nPAREM","timestamp":1572129200000,"timestamp_epochs":1572129200,"tweet_id":"1188222102886932480","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188222102886932480","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"leo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">literalmente 'a qu\u00edmica do mal'<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1188193311879766016","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"literalmente 'a qu\u00edmica do mal'","timestamp":1572122169000,"timestamp_epochs":1572122169,"tweet_id":"1188192615340093440","tweet_url":"\/leoncaet27\/status\/1188192615340093440","user_id":"4503114231","username":"leoncaet27"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o suporto esse Masculynah, para de dar palco pra bolsominion que paga de lacrador (combina\u00e7\u00e3o pior: tem?). o cara \u00e9 a testemunha de Jeov\u00e1 da bichectomia (fala maravilhas do procedimento), t\u00e3o attention whore quanto d\u00e1 pra ser e assiste Breaking Bad dublado<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o suporto esse Masculynah, para de dar palco pra bolsominion que paga de lacrador (combina\u00e7\u00e3o pior: tem?). o cara \u00e9 a testemunha de Jeov\u00e1 da bichectomia (fala maravilhas do procedimento), t\u00e3o attention whore quanto d\u00e1 pra ser e assiste Breaking Bad dublado","timestamp":1572122000000,"timestamp_epochs":1572122000,"tweet_id":"1188191907178057728","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1188191907178057728","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Dogs are the best people","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Day 59. They don't suspect a thing.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x4EWLSwrJX\">pic.twitter.com\/x4EWLSwrJX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18407,"replies":64,"retweet_id":"1188165914551898113","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":4277,"text":"Day 59. They don't suspect a thing.pic.twitter.com\/x4EWLSwrJX","timestamp":1572044301000,"timestamp_epochs":1572044301,"tweet_id":"1187866012655464448","tweet_url":"\/_TheBestDogs\/status\/1187866012655464448","user_id":"1172234641031467008","username":"_TheBestDogs"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse colega sempre posta v\u00eddeos assim. ele fala umas coisas simples, mas como s\u00e3o hist\u00f3rias reais eu sempre me arrepio no final.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4C9qwsCIgt\/?igshid=9nu2lvnfl7gl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWdMQi12zb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4C9qwsCIgt\/?igshid=9nu2lvnfl7gl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4C9qwsCIgt\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=9nu2lvnfl7gl<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse colega sempre posta v\u00eddeos assim. ele fala umas coisas simples, mas como s\u00e3o hist\u00f3rias reais eu sempre me arrepio no final.\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B4C9qwsCIgt\/?igshid=9nu2lvnfl7gl\u00a0\u2026","timestamp":1572040407000,"timestamp_epochs":1572040407,"tweet_id":"1187849680597782529","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187849680597782529","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom, ent\u00e3o a qualquer hora devo receber uma liga\u00e7\u00e3o do Richard Madden aparentemente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudavaaz\/status\/1187396920874078208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gbuz6ufetj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudavaaz\/status\/1187396920874078208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudavaaz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187396920874078208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom, ent\u00e3o a qualquer hora devo receber uma liga\u00e7\u00e3o do Richard Madden aparentementehttps:\/\/twitter.com\/dudavaaz\/status\/1187396920874078208\u00a0\u2026","timestamp":1572039942000,"timestamp_epochs":1572039942,"tweet_id":"1187847727998275590","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187847727998275590","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00e9rio, quando ou\u00e7o qualquer m\u00fasica tudo que consigo pensar \u00e9 na Rodovia Raposo Tavares<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 s\u00e9rio, quando ou\u00e7o qualquer m\u00fasica tudo que consigo pensar \u00e9 na Rodovia Raposo Tavares","timestamp":1572037942000,"timestamp_epochs":1572037942,"tweet_id":"1187839339776094209","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187839339776094209","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou evoluindo para podcasts e Audible<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou evoluindo para podcasts e Audible","timestamp":1572036601000,"timestamp_epochs":1572036601,"tweet_id":"1187833714321039360","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187833714321039360","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea dirige 500 km toda semana, NENHUMA m\u00fasica do mundo serve a partir de determinado momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando voc\u00ea dirige 500 km toda semana, NENHUMA m\u00fasica do mundo serve a partir de determinado momento","timestamp":1572036547000,"timestamp_epochs":1572036547,"tweet_id":"1187833491863588865","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187833491863588865","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"David Harker, MD","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Who would you want to help you during an in-flight emergency<\/p>","is_retweet":1,"likes":1219,"replies":588,"retweet_id":"1187788706763157504","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":625,"text":"Who would you want to help you during an in-flight emergency","timestamp":1571874050000,"timestamp_epochs":1571874050,"tweet_id":"1187151928339419136","tweet_url":"\/HarkerDavid\/status\/1187151928339419136","user_id":"291487723","username":"HarkerDavid"},{"fullname":"Rafael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excelente relato escrito por um paciente com dor cr\u00f4nica. E aquela pontinha de esperan\u00e7a e orgulho de saber que h\u00e1 mais colegas da Ci\u00eancia do Exerc\u00edcio tendo \u00eaxito em melhorar a qualidade de vida desses pacientes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bjsm.bmj.com\/content\/early\/2019\/09\/12\/bjsports-2019-101038\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHVMJ6kJ5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bjsm.bmj.com\/content\/early\/2019\/09\/12\/bjsports-2019-101038\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bjsm.bmj.com\/content\/early\/<\/span><span class=\"invisible\">2019\/09\/12\/bjsports-2019-101038<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1187523250127101952","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Excelente relato escrito por um paciente com dor cr\u00f4nica. E aquela pontinha de esperan\u00e7a e orgulho de saber que h\u00e1 mais colegas da Ci\u00eancia do Exerc\u00edcio tendo \u00eaxito em melhorar a qualidade de vida desses pacientes.https:\/\/bjsm.bmj.com\/content\/early\/2019\/09\/12\/bjsports-2019-101038\u00a0\u2026","timestamp":1568769148000,"timestamp_epochs":1568769148,"tweet_id":"1174129025566019587","tweet_url":"\/venega_rafael\/status\/1174129025566019587","user_id":"4515838653","username":"venega_rafael"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se acharem ruim boto aquele meme que fiz de mim mesma com cara de esquilo gordo<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se acharem ruim boto aquele meme que fiz de mim mesma com cara de esquilo gordo","timestamp":1571952296000,"timestamp_epochs":1571952296,"tweet_id":"1187480117301235714","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187480117301235714","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a foto pra minha coluna da SUPER vai ser essa e n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que fa\u00e7a propaganda enganosa da minha idade (\u00e9 do meu convite de formatura de 2010)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K6VSFSZpVV\">pic.twitter.com\/K6VSFSZpVV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a foto pra minha coluna da SUPER vai ser essa e n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que fa\u00e7a propaganda enganosa da minha idade (\u00e9 do meu convite de formatura de 2010)pic.twitter.com\/K6VSFSZpVV","timestamp":1571952236000,"timestamp_epochs":1571952236,"tweet_id":"1187479865349595177","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187479865349595177","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa tarde galerinhaaaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/mundo\/2019\/10\/16\/interna_mundo,798162\/funcionarias-asilo-sao-acusadas-organizar-clube-da-luta-com-idosos.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E7wviCsZgr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/mundo\/2019\/10\/16\/interna_mundo,798162\/funcionarias-asilo-sao-acusadas-organizar-clube-da-luta-com-idosos.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/mu<\/span><span class=\"invisible\">ndo\/2019\/10\/16\/interna_mundo,798162\/funcionarias-asilo-sao-acusadas-organizar-clube-da-luta-com-idosos.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa tarde galerinhaaaaaaaaaahttps:\/\/www.correiobraziliense.com.br\/app\/noticia\/mundo\/2019\/10\/16\/interna_mundo,798162\/funcionarias-asilo-sao-acusadas-organizar-clube-da-luta-com-idosos.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1571947732000,"timestamp_epochs":1571947732,"tweet_id":"1187460974590062592","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187460974590062592","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">o Modus Operandi do governo at its finest<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INXd3sBiji\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GreenpeaceBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186989481376833536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o Modus Operandi do governo at its finesthttps:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\u00a0\u2026","timestamp":1571862446000,"timestamp_epochs":1571862446,"tweet_id":"1187103257631567874","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187103257631567874","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fica aqui, no que foi um p\u00e9ssimo enquadramento fotogr\u00e1fico da minha parte, o registro dos irm\u00e3os<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E8wAbCHi1G\">pic.twitter.com\/E8wAbCHi1G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fica aqui, no que foi um p\u00e9ssimo enquadramento fotogr\u00e1fico da minha parte, o registro dos irm\u00e3ospic.twitter.com\/E8wAbCHi1G","timestamp":1571860873000,"timestamp_epochs":1571860873,"tweet_id":"1187096659932651520","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187096659932651520","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45926742\" dir=\"ltr\" href=\"\/mayara_dionisio\"><s>@<\/s><b>mayara_dionisio<\/b><\/a> chegou a comprar ra\u00e7\u00e3o para p\u00e1ssaros beb\u00eas, mas eles n\u00e3o estavam muito a fim. comeram bem pouquinho.\n\nagora essa lata e as fotos s\u00e3o nossas recorda\u00e7\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrEBDChX3R\">pic.twitter.com\/rrEBDChX3R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a @mayara_dionisio chegou a comprar ra\u00e7\u00e3o para p\u00e1ssaros beb\u00eas, mas eles n\u00e3o estavam muito a fim. comeram bem pouquinho.\n\nagora essa lata e as fotos s\u00e3o nossas recorda\u00e7\u00f5espic.twitter.com\/rrEBDChX3R","timestamp":1571860550000,"timestamp_epochs":1571860550,"tweet_id":"1187095302920179713","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187095302920179713","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a Suzy tava com uma asinha machucada ontem. o v\u00f4o tava torto, ela ca\u00eda pro lado da asa \"ruim\". hoje voou normalmente.\n\ne o Bobby a gente s\u00f3 trouxe porque ele tava meio perdido, no ch\u00e3o, sem querer voar.\n\ndormiram aqui (caixa de sapatos forrada com paninhos) e foi o suficiente :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a Suzy tava com uma asinha machucada ontem. o v\u00f4o tava torto, ela ca\u00eda pro lado da asa \"ruim\". hoje voou normalmente.\n\ne o Bobby a gente s\u00f3 trouxe porque ele tava meio perdido, no ch\u00e3o, sem querer voar.\n\ndormiram aqui (caixa de sapatos forrada com paninhos) e foi o suficiente :)","timestamp":1571860215000,"timestamp_epochs":1571860215,"tweet_id":"1187093898948239365","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187093898948239365","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">venho por meio desta inform\u00e1-los que Bobby e Suzy j\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o mais entre n\u00f3s. :(\n\npois estavam bem o suficiente para voarem para a liberdade :D<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"venho por meio desta inform\u00e1-los que Bobby e Suzy j\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o mais entre n\u00f3s. :(\n\npois estavam bem o suficiente para voarem para a liberdade :D","timestamp":1571859989000,"timestamp_epochs":1571859989,"tweet_id":"1187092951920496647","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187092951920496647","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sabe quem tamb\u00e9m usava essa fonte no celular? isso mesmo, ele, HITLER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1186649269270392833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORUCtzKFqL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1186649269270392833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xetdoifood\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186649269270392833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sabe quem tamb\u00e9m usava essa fonte no celular? isso mesmo, ele, HITLERhttps:\/\/twitter.com\/xetdoifood\/status\/1186649269270392833\u00a0\u2026","timestamp":1571856517000,"timestamp_epochs":1571856517,"tweet_id":"1187078390005846017","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187078390005846017","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"rosana hermann","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">McGui faz bullying c\/ uma crian\u00e7a-&gt; um site de fofoca inventa q  ela se chama Jully-&gt;  pessoas acreditam e sobem uma tag nos TTs-&gt; a massa v\u00ea a tag, l\u00ea s\u00f3 a manchete, confunde McGui com McGuim\u00ea -&gt; Guim\u00ea sofre bullying\n-&gt;THE CIRCLE OF STUPIDITY-&gt;<\/p>","is_retweet":1,"likes":3671,"replies":44,"retweet_id":"1187028246317142017","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":646,"text":"McGui faz bullying c\/ uma crian\u00e7a-> um site de fofoca inventa q  ela se chama Jully->  pessoas acreditam e sobem uma tag nos TTs-> a massa v\u00ea a tag, l\u00ea s\u00f3 a manchete, confunde McGui com McGuim\u00ea -> Guim\u00ea sofre bullying\n->THE CIRCLE OF STUPIDITY->","timestamp":1571831258000,"timestamp_epochs":1571831258,"tweet_id":"1186972443895848960","tweet_url":"\/rosana\/status\/1186972443895848960","user_id":"3948041","username":"rosana"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alucynara na timeline de novo. ser\u00e1 que ela pensa o mesmo sobre Michael Jackson nos casos de pedofilia expostos nesse \u00faltimo doc da HBO? se sim, respeitaria a congru\u00eancia. (mas n\u00e3o ela, claro. por raz\u00f5es diversas.)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZSEWqkFFzV\">pic.twitter.com\/ZSEWqkFFzV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alucynara na timeline de novo. ser\u00e1 que ela pensa o mesmo sobre Michael Jackson nos casos de pedofilia expostos nesse \u00faltimo doc da HBO? se sim, respeitaria a congru\u00eancia. (mas n\u00e3o ela, claro. por raz\u00f5es diversas.)pic.twitter.com\/ZSEWqkFFzV","timestamp":1571843719000,"timestamp_epochs":1571843719,"tweet_id":"1187024710837637120","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1187024710837637120","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha cunhada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45926742\" dir=\"ltr\" href=\"\/mayara_dionisio\"><s>@<\/s><b>mayara_dionisio<\/b><\/a> encontrou dois desses ca\u00eddos no estacionamento do pr\u00e9dio, sem a m\u00e3e. aparentemente temos p\u00e1ssaros agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LqWkMX3vFp\">pic.twitter.com\/LqWkMX3vFp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha cunhada @mayara_dionisio encontrou dois desses ca\u00eddos no estacionamento do pr\u00e9dio, sem a m\u00e3e. aparentemente temos p\u00e1ssaros agorapic.twitter.com\/LqWkMX3vFp","timestamp":1571780321000,"timestamp_epochs":1571780321,"tweet_id":"1186758801162199044","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1186758801162199044","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"James Clear","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Habits that have a high rate of return in life:\n\n- sleep 8+ hours each day\n- lift weights 3x week\n- go for a walk each day\n- save at least 10 percent of your income\n- read every day\n- drink more water and less of everything else\n- leave your phone in another room while you work<\/p>","is_retweet":1,"likes":42743,"replies":328,"retweet_id":"1186540052358275072","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":15076,"text":"Habits that have a high rate of return in life:\n\n- sleep 8+ hours each day\n- lift weights 3x week\n- go for a walk each day\n- save at least 10 percent of your income\n- read every day\n- drink more water and less of everything else\n- leave your phone in another room while you work","timestamp":1528641556000,"timestamp_epochs":1528641556,"tweet_id":"1005821705980465152","tweet_url":"\/JamesClear\/status\/1005821705980465152","user_id":"226428094","username":"JamesClear"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ler \u00e9 coisa de gente carente, que precisa de algu\u00e9m segurando a m\u00e3o dela pra pensar em alguma coisa. [...] sabe o que \u00e9 bom pra imagina\u00e7\u00e3o? imaginar. olha pro teto\" - LERO, Laurinha, 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/51hkp4qSBTir7gpu8k8z0Z?si=AL8hVYtrTzqc7GYEs8JuKQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLRG0jmafZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/51hkp4qSBTir7gpu8k8z0Z?si=AL8hVYtrTzqc7GYEs8JuKQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/51hkp4<\/span><span class=\"invisible\">qSBTir7gpu8k8z0Z?si=AL8hVYtrTzqc7GYEs8JuKQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"ler \u00e9 coisa de gente carente, que precisa de algu\u00e9m segurando a m\u00e3o dela pra pensar em alguma coisa. [...] sabe o que \u00e9 bom pra imagina\u00e7\u00e3o? imaginar. olha pro teto\" - LERO, Laurinha, 2019https:\/\/open.spotify.com\/episode\/51hkp4qSBTir7gpu8k8z0Z?si=AL8hVYtrTzqc7GYEs8JuKQ\u00a0\u2026","timestamp":1571700586000,"timestamp_epochs":1571700586,"tweet_id":"1186424368366342144","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1186424368366342144","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gosto muito desse texto que escrevi num dia de dor enlouquecedora. aconteceu uns anos atr\u00e1s. reli hoje. h\u00e1 muito tempo n\u00e3o passo por isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WCpKJLvy3x\">pic.twitter.com\/WCpKJLvy3x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gosto muito desse texto que escrevi num dia de dor enlouquecedora. aconteceu uns anos atr\u00e1s. reli hoje. h\u00e1 muito tempo n\u00e3o passo por isso.pic.twitter.com\/WCpKJLvy3x","timestamp":1571617582000,"timestamp_epochs":1571617582,"tweet_id":"1186076224575229953","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1186076224575229953","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Cats","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201cbought some halloween decor at a thrift store and now i can\u2019t find my cat.\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rj8wDpTEkU\">pic.twitter.com\/Rj8wDpTEkU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7189,"replies":35,"retweet_id":"1186030117165903878","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2126,"text":"\u201cbought some halloween decor at a thrift store and now i can\u2019t find my cat.\u201dpic.twitter.com\/Rj8wDpTEkU","timestamp":1571605687000,"timestamp_epochs":1571605687,"tweet_id":"1186026330569224194","tweet_url":"\/SpaceCatPics\/status\/1186026330569224194","user_id":"106170894","username":"SpaceCatPics"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio que vcs ainda t\u00e3o nessa de botar \"ele n\u00e3o\" e \"lula livre\" no Starbucks e no Bob's e no caralho a quatro? bah, milita \u00e0 vontade, s\u00f3 n\u00e3o submete o pobre coitado que t\u00e1 ali trabalhando por um sal\u00e1rio a mais essa, bitcho<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"s\u00e9rio que vcs ainda t\u00e3o nessa de botar \"ele n\u00e3o\" e \"lula livre\" no Starbucks e no Bob's e no caralho a quatro? bah, milita \u00e0 vontade, s\u00f3 n\u00e3o submete o pobre coitado que t\u00e1 ali trabalhando por um sal\u00e1rio a mais essa, bitcho","timestamp":1571602430000,"timestamp_epochs":1571602430,"tweet_id":"1186012671092645890","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1186012671092645890","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/>\n(ainda bem que eu sou s\u00f3 paulista do interior, sou jeca do jeito certo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fvernon\/status\/1186004770789777410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/22vfQmjIM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fvernon\/status\/1186004770789777410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fvernon\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186004770789777410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\n(ainda bem que eu sou s\u00f3 paulista do interior, sou jeca do jeito certo)https:\/\/twitter.com\/fvernon\/status\/1186004770789777410\u00a0\u2026","timestamp":1571600877000,"timestamp_epochs":1571600877,"tweet_id":"1186006158961762310","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1186006158961762310","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o curral da internet t\u00e1 pegando fogo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o curral da internet t\u00e1 pegando fogo hoje","timestamp":1571581859000,"timestamp_epochs":1571581859,"tweet_id":"1185926388303437824","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185926388303437824","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">iiiihaaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185908861330432000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDHS9sCxdb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185908861330432000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185908861330432000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"iiiihaaaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185908861330432000\u00a0\u2026","timestamp":1571581767000,"timestamp_epochs":1571581767,"tweet_id":"1185926004021366786","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185926004021366786","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algo me diz que esses dois se dariam bem no que tange a capacidade intelectual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VJ8CKnMvv\">pic.twitter.com\/1VJ8CKnMvv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algo me diz que esses dois se dariam bem no que tange a capacidade intelectualpic.twitter.com\/1VJ8CKnMvv","timestamp":1571581589000,"timestamp_epochs":1571581589,"tweet_id":"1185925259578544128","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185925259578544128","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queima, quengaral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185920343740944385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BTO5omRjvQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185920343740944385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185920343740944385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queima, quengaralhttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1185920343740944385\u00a0\u2026","timestamp":1571581425000,"timestamp_epochs":1571581425,"tweet_id":"1185924569078685696","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185924569078685696","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vejo essas entrevistas com o Knausgaard, lembro do que ele escreveu sobre si mesmo nos livros que j\u00e1 li e penso: \"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele n\u00e3o tenha NO\u00c7\u00c3O do qu\u00e3o bonito ele \u00e9 (e j\u00e1 foi)\". ser\u00e1 que na Noruega todo mundo \u00e9 assim?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l4zUtOhrAvU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gHXrKMGQaw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l4zUtOhrAvU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=l4zUtO<\/span><span class=\"invisible\">hrAvU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vejo essas entrevistas com o Knausgaard, lembro do que ele escreveu sobre si mesmo nos livros que j\u00e1 li e penso: \"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele n\u00e3o tenha NO\u00c7\u00c3O do qu\u00e3o bonito ele \u00e9 (e j\u00e1 foi)\". ser\u00e1 que na Noruega todo mundo \u00e9 assim?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l4zUtOhrAvU\u00a0\u2026","timestamp":1571540938000,"timestamp_epochs":1571540938,"tweet_id":"1185754755668336640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185754755668336640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"junes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo eh tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0GS6wKcjA\">pic.twitter.com\/i0GS6wKcjA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47105,"replies":1032,"retweet_id":"1185613003741450240","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":13252,"text":"esse v\u00eddeo eh tudopic.twitter.com\/i0GS6wKcjA","timestamp":1571251693000,"timestamp_epochs":1571251693,"tweet_id":"1184541574056812554","tweet_url":"\/bumbumdeanjo\/status\/1184541574056812554","user_id":"2945332336","username":"bumbumdeanjo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim, sim, sim.:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3xtmwcDZae\/?igshid=ejd7zv7ylf2o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d7aaqTeHjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3xtmwcDZae\/?igshid=ejd7zv7ylf2o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/B3xtmwcDZae<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=ejd7zv7ylf2o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim, sim, sim.:\nhttps:\/\/www.instagram.com\/tv\/B3xtmwcDZae\/?igshid=ejd7zv7ylf2o\u00a0\u2026","timestamp":1571492910000,"timestamp_epochs":1571492910,"tweet_id":"1185553308884393984","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185553308884393984","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu castrei meus dois gatinhos hoje e a veterin\u00e1ria falou que eles poderiam ficar meio \u201cbebados\u201d MAS EU N\u00c3O IMAGINEI QUE SERIA ASSIM:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7vPWqPIt0O\">pic.twitter.com\/7vPWqPIt0O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117474,"replies":1999,"retweet_id":"1185423319102840832","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":24356,"text":"gente eu castrei meus dois gatinhos hoje e a veterin\u00e1ria falou que eles poderiam ficar meio \u201cbebados\u201d MAS EU N\u00c3O IMAGINEI QUE SERIA ASSIM:pic.twitter.com\/7vPWqPIt0O","timestamp":1571441279000,"timestamp_epochs":1571441279,"tweet_id":"1185336753034616832","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1185336753034616832","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra quem t\u00e1 querendo ideias pra surpreender o crush com um quitute diferente hoje \u00e0 noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1185275034740445185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yDa9IR6yh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1185275034740445185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_youhadonejob1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185275034740445185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra quem t\u00e1 querendo ideias pra surpreender o crush com um quitute diferente hoje \u00e0 noitehttps:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1185275034740445185\u00a0\u2026","timestamp":1571426979000,"timestamp_epochs":1571426979,"tweet_id":"1185276776525844486","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185276776525844486","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre a \"linguagem neutra\" pra incluir todos os g\u00eaneros: v\u00e3o todxs tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sobre a \"linguagem neutra\" pra incluir todos os g\u00eaneros: v\u00e3o todxs tomar no cu","timestamp":1571426213000,"timestamp_epochs":1571426213,"tweet_id":"1185273561667264517","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185273561667264517","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"bittersweet sanfoninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">conven\u00e7\u00e3o do PSL ao vivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iWBtZv1iQ7\">pic.twitter.com\/iWBtZv1iQ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1023,"replies":11,"retweet_id":"1185239501351899137","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":318,"text":"conven\u00e7\u00e3o do PSL ao vivopic.twitter.com\/iWBtZv1iQ7","timestamp":1571336699000,"timestamp_epochs":1571336699,"tweet_id":"1184898113313615874","tweet_url":"\/joaoninguem\/status\/1184898113313615874","user_id":"53553893","username":"joaoninguem"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que discuss\u00e3o CHATA essa do \"todxs\", \"todes\", \"todos\". pelo amor de deus. mddcqgcdc<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que discuss\u00e3o CHATA essa do \"todxs\", \"todes\", \"todos\". pelo amor de deus. mddcqgcdc","timestamp":1571410391000,"timestamp_epochs":1571410391,"tweet_id":"1185207201314623488","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1185207201314623488","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hummmmm, I like what I see<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6pLYdGbCe\">pic.twitter.com\/p6pLYdGbCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hummmmm, I like what I seepic.twitter.com\/p6pLYdGbCe","timestamp":1571326055000,"timestamp_epochs":1571326055,"tweet_id":"1184853468433043458","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184853468433043458","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Magdalane j\u00e1 deu calote:\nna Renner\nno Bradesco\nno Carrefour\nna C&amp;A\nna Forever 21(!!!)\n\ntodos com o meu n\u00famero<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Magdalane j\u00e1 deu calote:\nna Renner\nno Bradesco\nno Carrefour\nna C&A\nna Forever 21(!!!)\n\ntodos com o meu n\u00famero","timestamp":1571321985000,"timestamp_epochs":1571321985,"tweet_id":"1184836397901012993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184836397901012993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda nesse assunto: MAGDALANE, desde 2015 voc\u00ea t\u00e1 devendo em tudo quanto \u00e9 lugar. pelo amor de deus, mulher, paga suas d\u00edvidas ou avisa os cara que vc trocou de n\u00famero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h3PBU2IraM\">pic.twitter.com\/h3PBU2IraM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ainda nesse assunto: MAGDALANE, desde 2015 voc\u00ea t\u00e1 devendo em tudo quanto \u00e9 lugar. pelo amor de deus, mulher, paga suas d\u00edvidas ou avisa os cara que vc trocou de n\u00fameropic.twitter.com\/h3PBU2IraM","timestamp":1571321063000,"timestamp_epochs":1571321063,"tweet_id":"1184832532472324097","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184832532472324097","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43218789\" dir=\"ltr\" href=\"\/vivobr\"><s>@<\/s><b>vivobr<\/b><\/a>, a gente vai come\u00e7ar com isso de novo? eu vou ter que denunciar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"408478004\" dir=\"ltr\" href=\"\/proconspoficial\"><s>@<\/s><b>proconspoficial<\/b><\/a> de novo? porque em 90% dos casos s\u00e3o voc\u00eas. TIREM. O MEU. TELEFONE. DA\u00cd. voc\u00eas j\u00e1 me ligaram perguntando se eu sou o Jo\u00e3o ou a MAGDALANE (sim) s\u00f3 hoje. por favor, n\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00f4, @vivobr, a gente vai come\u00e7ar com isso de novo? eu vou ter que denunciar no @proconspoficial de novo? porque em 90% dos casos s\u00e3o voc\u00eas. TIREM. O MEU. TELEFONE. DA\u00cd. voc\u00eas j\u00e1 me ligaram perguntando se eu sou o Jo\u00e3o ou a MAGDALANE (sim) s\u00f3 hoje. por favor, n\u00e9.","timestamp":1571319089000,"timestamp_epochs":1571319089,"tweet_id":"1184824252345794562","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184824252345794562","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora trabalhando com a Super eu n\u00e3o posso bloquear o DDD 11, e l\u00e1 vamos n\u00f3s de novo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nEAa4XeP9K\">pic.twitter.com\/nEAa4XeP9K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora trabalhando com a Super eu n\u00e3o posso bloquear o DDD 11, e l\u00e1 vamos n\u00f3s de novo:pic.twitter.com\/nEAa4XeP9K","timestamp":1571318793000,"timestamp_epochs":1571318793,"tweet_id":"1184823010085298181","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184823010085298181","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00e9rio, eu n\u00e3o aguento mais. \u00e9 pela minha sa\u00fade mental. n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil receber e-mail com longas hist\u00f3rias sobre dor cr\u00f4nica pedindo ajuda todos os dias. se fosse meu trabalho, ok; ossos do of\u00edcio. mas n\u00e3o \u00e9. eu n\u00e3o sou especialista em dor, s\u00f3 paciente. n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 s\u00e9rio, eu n\u00e3o aguento mais. \u00e9 pela minha sa\u00fade mental. n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil receber e-mail com longas hist\u00f3rias sobre dor cr\u00f4nica pedindo ajuda todos os dias. se fosse meu trabalho, ok; ossos do of\u00edcio. mas n\u00e3o \u00e9. eu n\u00e3o sou especialista em dor, s\u00f3 paciente. n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o.","timestamp":1571293107000,"timestamp_epochs":1571293107,"tweet_id":"1184715274810994689","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184715274810994689","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera, eu cheguei ao meu limite. n\u00e3o t\u00f4 dando conta de responder os e-mails tamb\u00e9m. me desculpem. \u00e9 muita coisa, eu t\u00f4 trabalhando em algo novo agora e tamb\u00e9m n\u00e3o AGUENTO mais falar sobre dor cr\u00f4nica. o melhor que posso fazer \u00e9 indicar essa cl\u00ednica:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.singular.med.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IKhiypSuIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.singular.med.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">singular.med.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"galera, eu cheguei ao meu limite. n\u00e3o t\u00f4 dando conta de responder os e-mails tamb\u00e9m. me desculpem. \u00e9 muita coisa, eu t\u00f4 trabalhando em algo novo agora e tamb\u00e9m n\u00e3o AGUENTO mais falar sobre dor cr\u00f4nica. o melhor que posso fazer \u00e9 indicar essa cl\u00ednica:https:\/\/www.singular.med.br\/\u00a0","timestamp":1571292617000,"timestamp_epochs":1571292617,"tweet_id":"1184713220680015873","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184713220680015873","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho estranh\u00edssimo algu\u00e9m falando com o irm\u00e3o (de mesma m\u00e3e) chamando a m\u00e3e de \"minha m\u00e3e\". a m\u00e3e \u00e9 dele tamb\u00e9m, carai. \"a m\u00e3e\" \u00e9 mais comum, meus primos falam assim entre eles. n\u00e3o sei da onde veio nosso costume, mas sempre foi mam\u00e3e e papai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho estranh\u00edssimo algu\u00e9m falando com o irm\u00e3o (de mesma m\u00e3e) chamando a m\u00e3e de \"minha m\u00e3e\". a m\u00e3e \u00e9 dele tamb\u00e9m, carai. \"a m\u00e3e\" \u00e9 mais comum, meus primos falam assim entre eles. n\u00e3o sei da onde veio nosso costume, mas sempre foi mam\u00e3e e papai.","timestamp":1571287703000,"timestamp_epochs":1571287703,"tweet_id":"1184692609362604033","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184692609362604033","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu falando com o meu irm\u00e3o \u00e9 \"a mam\u00e3e\" e \"o papai\". temos 32 e 27 anos respectivamente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafalerla\/status\/1184634278044405760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DMWRP61dBX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafalerla\/status\/1184634278044405760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafalerla\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184634278044405760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu falando com o meu irm\u00e3o \u00e9 \"a mam\u00e3e\" e \"o papai\". temos 32 e 27 anos respectivamente. https:\/\/twitter.com\/rafalerla\/status\/1184634278044405760\u00a0\u2026","timestamp":1571287500000,"timestamp_epochs":1571287500,"tweet_id":"1184691758803881984","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184691758803881984","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">El Camino n\u00e3o satisfez nem 1% da minha vontade de voltar ao mundo de Breaking Bad, mas \u00e9 excelente. excelente. eu assisti aproveitando cada segundo e ficando mais triste conforme o fim se aproximava.\n\nviva o Jesse.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"El Camino n\u00e3o satisfez nem 1% da minha vontade de voltar ao mundo de Breaking Bad, mas \u00e9 excelente. excelente. eu assisti aproveitando cada segundo e ficando mais triste conforme o fim se aproximava.\n\nviva o Jesse.","timestamp":1571284887000,"timestamp_epochs":1571284887,"tweet_id":"1184680799502778368","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184680799502778368","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do alto dos meus 8 anos eu achei t\u00e3o bonito aquilo. li TODOS os verbetes.\n\na \u00e9poca pr\u00e9-wikipedia tem seu charme.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"do alto dos meus 8 anos eu achei t\u00e3o bonito aquilo. li TODOS os verbetes.\n\na \u00e9poca pr\u00e9-wikipedia tem seu charme.","timestamp":1571283873000,"timestamp_epochs":1571283873,"tweet_id":"1184676546923106304","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184676546923106304","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembro do qu\u00e3o feliz fiquei quando tocaram a campainha e entregaram aquelas caixas enormes com pilhas de livros. e lembro certinho do que meu pai me disse. \"esse \u00e9 o \u00fanico presente que vou te dar que ningu\u00e9m pode tirar de voc\u00ea. podem te roubar tudo, menos o que voc\u00ea sabe.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembro do qu\u00e3o feliz fiquei quando tocaram a campainha e entregaram aquelas caixas enormes com pilhas de livros. e lembro certinho do que meu pai me disse. \"esse \u00e9 o \u00fanico presente que vou te dar que ningu\u00e9m pode tirar de voc\u00ea. podem te roubar tudo, menos o que voc\u00ea sabe.\"","timestamp":1571283814000,"timestamp_epochs":1571283814,"tweet_id":"1184676296829427712","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184676296829427712","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o exemplo fica demonstrado perfeitamente nessa thread que come\u00e7ou falando da Amazon Prime, foi pra Fleabag, passou por Street Fighter, pelo Jap\u00e3o do Ryu, foi pra Barsa e terminou aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o exemplo fica demonstrado perfeitamente nessa thread que come\u00e7ou falando da Amazon Prime, foi pra Fleabag, passou por Street Fighter, pelo Jap\u00e3o do Ryu, foi pra Barsa e terminou aqui","timestamp":1571283557000,"timestamp_epochs":1571283557,"tweet_id":"1184675220520656896","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184675220520656896","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho no meu quarto (da casa dos meus pais) at\u00e9 hoje a ~Encyclop\u00e6dia Britannica, presente do meu pai. boa parte do conhecimento in\u00fatil que carrego tirei de l\u00e1. a vaca come\u00e7ou a ir pro brejo quando lan\u00e7aram a Barsa CD e minha aten\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a se fragmentar, at\u00e9 virar o que \u00e9 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho no meu quarto (da casa dos meus pais) at\u00e9 hoje a ~Encyclop\u00e6dia Britannica, presente do meu pai. boa parte do conhecimento in\u00fatil que carrego tirei de l\u00e1. a vaca come\u00e7ou a ir pro brejo quando lan\u00e7aram a Barsa CD e minha aten\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a se fragmentar, at\u00e9 virar o que \u00e9 hoje","timestamp":1571283374000,"timestamp_epochs":1571283374,"tweet_id":"1184674454997209089","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184674454997209089","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu era crian\u00e7a e assisti a s\u00e9rie fiquei obcecada com o Jap\u00e3o e com Hong Kong. colecionava tudo que conseguia a respeito do pa\u00eds e da cidade. lia a respeito na Barsa. minha m\u00e3e achava que era um crush secreto por um japon\u00eas ou chin\u00eas, mal sabia ela que esse homem era Ryu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu era crian\u00e7a e assisti a s\u00e9rie fiquei obcecada com o Jap\u00e3o e com Hong Kong. colecionava tudo que conseguia a respeito do pa\u00eds e da cidade. lia a respeito na Barsa. minha m\u00e3e achava que era um crush secreto por um japon\u00eas ou chin\u00eas, mal sabia ela que esse homem era Ryu","timestamp":1571283151000,"timestamp_epochs":1571283151,"tweet_id":"1184673519495503872","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184673519495503872","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas sejamos justos, eu assinei por causa de Fleabag (que \u00e9 maravilhosa).<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas sejamos justos, eu assinei por causa de Fleabag (que \u00e9 maravilhosa).","timestamp":1571282879000,"timestamp_epochs":1571282879,"tweet_id":"1184672378179198976","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184672378179198976","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pra que eu t\u00f4 usando a Amazon Prime? Fleabag? The Boys? n\u00e3o, pra assistir toda a sequ\u00eancia de eventos que leva a esse momento:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ncVGKT9Y7fY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBQU9mxez9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ncVGKT9Y7fY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ncVGKT<\/span><span class=\"invisible\">9Y7fY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n(se voc\u00ea tem mais de 30 anos e n\u00e3o se arrepia com essa m\u00fasica t\u00e1 morto por dentro)<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pra que eu t\u00f4 usando a Amazon Prime? Fleabag? The Boys? n\u00e3o, pra assistir toda a sequ\u00eancia de eventos que leva a esse momento:\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ncVGKT9Y7fY\u00a0\u2026\n\n(se voc\u00ea tem mais de 30 anos e n\u00e3o se arrepia com essa m\u00fasica t\u00e1 morto por dentro)","timestamp":1571282860000,"timestamp_epochs":1571282860,"tweet_id":"1184672299225698307","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184672299225698307","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 n\u00e3o basta a vida ser uma merda os caras ainda querem que vc substitua cookies por br\u00f3colis refogado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 n\u00e3o basta a vida ser uma merda os caras ainda querem que vc substitua cookies por br\u00f3colis refogado","timestamp":1571282502000,"timestamp_epochs":1571282502,"tweet_id":"1184670795135672320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184670795135672320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">claramente eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GWnPlWs7ON\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"claramente euhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571281815000,"timestamp_epochs":1571281815,"tweet_id":"1184667916299571200","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1184667916299571200","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"The Dodo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Every single day, this woman drives to a \"dumping ground\" to save abandoned dogs <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bllTjWEsDF\">pic.twitter.com\/bllTjWEsDF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14325,"replies":318,"retweet_id":"1184623736600834048","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3639,"text":"Every single day, this woman drives to a \"dumping ground\" to save abandoned dogs pic.twitter.com\/bllTjWEsDF","timestamp":1571252400000,"timestamp_epochs":1571252400,"tweet_id":"1184544538884476931","tweet_url":"\/dodo\/status\/1184544538884476931","user_id":"1604444052","username":"dodo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">opa, tem Arrival tamb\u00e9m. quase esqueci.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"opa, tem Arrival tamb\u00e9m. quase esqueci.","timestamp":1571115387000,"timestamp_epochs":1571115387,"tweet_id":"1183969866186932224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183969866186932224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda n\u00e3o tomei coragem pra ver El Camino.\n\nportanto Her e Call Me by Your Name continuam sendo os filmes que mais mexeram comigo na \u00faltima d\u00e9cada<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda n\u00e3o tomei coragem pra ver El Camino.\n\nportanto Her e Call Me by Your Name continuam sendo os filmes que mais mexeram comigo na \u00faltima d\u00e9cada","timestamp":1571115280000,"timestamp_epochs":1571115280,"tweet_id":"1183969415999700993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183969415999700993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta\u00ed a prova do aquecimento global<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/msilt\/status\/1183515828140040192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iBz2nNFIQV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/msilt\/status\/1183515828140040192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/msilt\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">183515828140040192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta\u00ed a prova do aquecimento globalhttps:\/\/twitter.com\/msilt\/status\/1183515828140040192\u00a0\u2026","timestamp":1571096023000,"timestamp_epochs":1571096023,"tweet_id":"1183888648103714816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183888648103714816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apreciem a performance (acho que j\u00e1 postei esse v\u00eddeo nas minhas redes sociais pelo menos umas 10x ao longo dos anos). a grava\u00e7\u00e3o foi feita aparentemente com um celular NOKIA, mas ainda assim puta que pariu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7AUAOuLxbLo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvsuY6vJKO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7AUAOuLxbLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=7AUAOu<\/span><span class=\"invisible\">LxbLo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apreciem a performance (acho que j\u00e1 postei esse v\u00eddeo nas minhas redes sociais pelo menos umas 10x ao longo dos anos). a grava\u00e7\u00e3o foi feita aparentemente com um celular NOKIA, mas ainda assim puta que pariuhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7AUAOuLxbLo\u00a0\u2026","timestamp":1571095578000,"timestamp_epochs":1571095578,"tweet_id":"1183886779407110145","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183886779407110145","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico besta com o fato da Fiona Apple ter sido capaz de escrever uma m\u00fasica como Never Is a Promise aos DEZENOVE ANOS. com dezenove anos eu tava comendo terra<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu fico besta com o fato da Fiona Apple ter sido capaz de escrever uma m\u00fasica como Never Is a Promise aos DEZENOVE ANOS. com dezenove anos eu tava comendo terra","timestamp":1571095479000,"timestamp_epochs":1571095479,"tweet_id":"1183886364162568192","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183886364162568192","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia a dia do m\u00e9dico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLjCb9tzfv\">pic.twitter.com\/VLjCb9tzfv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"o dia a dia do m\u00e9dicopic.twitter.com\/VLjCb9tzfv","timestamp":1571005969000,"timestamp_epochs":1571005969,"tweet_id":"1183510931466280970","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183510931466280970","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1183460218509910016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qrt6gl6qxr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1183460218509910016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wwwmlna\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183460218509910016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8RUM40XmqP\">pic.twitter.com\/8RUM40XmqP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1183460218509910016\u00a0\u2026pic.twitter.com\/8RUM40XmqP","timestamp":1570998332000,"timestamp_epochs":1570998332,"tweet_id":"1183478898459316226","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183478898459316226","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"tayron","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pau fechou no dia das crian\u00e7as kkkkkkkkk t\u00e1 porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zb6YZUkLsj\">pic.twitter.com\/zb6YZUkLsj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126539,"replies":2470,"retweet_id":"1183476816062943234","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":44783,"text":"Pau fechou no dia das crian\u00e7as kkkkkkkkk t\u00e1 porrapic.twitter.com\/zb6YZUkLsj","timestamp":1570917927000,"timestamp_epochs":1570917927,"tweet_id":"1183141655651725318","tweet_url":"\/manotalisca\/status\/1183141655651725318","user_id":"3103396115","username":"manotalisca"},{"fullname":"\u212domo vo dize nao as droga se elas nao pergunto nd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o augeh do machismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ngFk3ShFq\">pic.twitter.com\/6ngFk3ShFq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13569,"replies":196,"retweet_id":"1183476083590606854","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2804,"text":"o augeh do machismopic.twitter.com\/6ngFk3ShFq","timestamp":1570918267000,"timestamp_epochs":1570918267,"tweet_id":"1183143081782194176","tweet_url":"\/kkillmepls\/status\/1183143081782194176","user_id":"4078701411","username":"kkillmepls"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem sair do eixo, mesmo, tipo o Mario quando voc\u00ea pula apertando B sem apertar pra frente junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sem sair do eixo, mesmo, tipo o Mario quando voc\u00ea pula apertando B sem apertar pra frente junto","timestamp":1570944247000,"timestamp_epochs":1570944247,"tweet_id":"1183252050982920193","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183252050982920193","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pulei verticalmente tal qual um gato com o truque do pepino<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pulei verticalmente tal qual um gato com o truque do pepino","timestamp":1570944127000,"timestamp_epochs":1570944127,"tweet_id":"1183251549251878912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183251549251878912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu senti ela na minha peleaaaAAAAHHHH<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu senti ela na minha peleaaaAAAAHHHH","timestamp":1570944054000,"timestamp_epochs":1570944054,"tweet_id":"1183251241335508993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183251241335508993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre congelei quando assustava. n\u00e3o emitia um som, n\u00e3o me movia.\n\npois hoje dei meu primeiro grito de pavor NA VIDA: estava concentrad\u00edssima no meu filme, olhos na TV, e uma barata voa NO MEU COLO. meu deus do c\u00e9u, eu t\u00f4 *triggered* at\u00e9 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sempre congelei quando assustava. n\u00e3o emitia um som, n\u00e3o me movia.\n\npois hoje dei meu primeiro grito de pavor NA VIDA: estava concentrad\u00edssima no meu filme, olhos na TV, e uma barata voa NO MEU COLO. meu deus do c\u00e9u, eu t\u00f4 *triggered* at\u00e9 agora","timestamp":1570944014000,"timestamp_epochs":1570944014,"tweet_id":"1183251075194933248","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183251075194933248","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amo tudo nela. a m\u00fasica, os sons do trabalho, os enquadramentos detalhados, as cores quentes com o sol entrando, a express\u00e3o do ator. e, claro, o triste raccord final.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amo tudo nela. a m\u00fasica, os sons do trabalho, os enquadramentos detalhados, as cores quentes com o sol entrando, a express\u00e3o do ator. e, claro, o triste raccord final.","timestamp":1570918474000,"timestamp_epochs":1570918474,"tweet_id":"1183143951194296320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183143951194296320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me preparando pra ver El Camino. eu amo essa cena do Jesse (\u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie) com todas as for\u00e7as.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eP7Jhm4qK6\">pic.twitter.com\/eP7Jhm4qK6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me preparando pra ver El Camino. eu amo essa cena do Jesse (\u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie) com todas as for\u00e7as.pic.twitter.com\/eP7Jhm4qK6","timestamp":1570918171000,"timestamp_epochs":1570918171,"tweet_id":"1183142678973816832","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1183142678973816832","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Farbod Saraf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When water flows so smoothly it looks solid - effect is called Laminar Flow<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4GcgIETglY\">pic.twitter.com\/4GcgIETglY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2011,"replies":26,"retweet_id":"1182876925628432384","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":733,"text":"When water flows so smoothly it looks solid - effect is called Laminar Flowpic.twitter.com\/4GcgIETglY","timestamp":1570853714000,"timestamp_epochs":1570853714,"tweet_id":"1182872328100896768","tweet_url":"\/farbodsaraf\/status\/1182872328100896768","user_id":"256900512","username":"farbodsaraf"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3246237557\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrookviewL\"><s>@<\/s><b>BrookviewL<\/b><\/a> shout out to you, sir, for breaking my heart into a thousand pieces in this scene. great work. it made me pause the episode and look you up online to see if everything was ok! lol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@BrookviewL shout out to you, sir, for breaking my heart into a thousand pieces in this scene. great work. it made me pause the episode and look you up online to see if everything was ok! lol","timestamp":1570774170000,"timestamp_epochs":1570774170,"tweet_id":"1182538697700454401","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182538697700454401","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus, essa cena partiu meu cora\u00e7\u00e3o em um milh\u00e3o de peda\u00e7os, especialmente quando eles mostram as redes sociais do Bill.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vnw0z0JcMS\">pic.twitter.com\/vnw0z0JcMS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus, essa cena partiu meu cora\u00e7\u00e3o em um milh\u00e3o de peda\u00e7os, especialmente quando eles mostram as redes sociais do Bill.pic.twitter.com\/vnw0z0JcMS","timestamp":1570773921000,"timestamp_epochs":1570773921,"tweet_id":"1182537652815441920","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182537652815441920","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dando F5 esperando El Camino aparecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dando F5 esperando El Camino aparecer","timestamp":1570763215000,"timestamp_epochs":1570763215,"tweet_id":"1182492748462641152","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182492748462641152","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(terceira tentativa desse tweet sair com a foto certa)\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a> pois me senti pressionada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uJ1hMLyQAc\">pic.twitter.com\/uJ1hMLyQAc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(terceira tentativa desse tweet sair com a foto certa)\n\n#NewProfilePic pois me senti pressionada.pic.twitter.com\/uJ1hMLyQAc","timestamp":1570755821000,"timestamp_epochs":1570755821,"tweet_id":"1182461736378621954","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182461736378621954","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim, minha av\u00f3 tinha um homem empalhado na fazenda dela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim, minha av\u00f3 tinha um homem empalhado na fazenda dela.","timestamp":1570753963000,"timestamp_epochs":1570753963,"tweet_id":"1182453943747657728","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182453943747657728","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha av\u00f3 tinha um desses empalhado na fazenda onde morava. creepy.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ghirgamesh\/status\/1181260521175179270\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PI74nmJPKX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ghirgamesh\/status\/1181260521175179270\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ghirgamesh\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181260521175179270<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha av\u00f3 tinha um desses empalhado na fazenda onde morava. creepy.https:\/\/twitter.com\/ghirgamesh\/status\/1181260521175179270\u00a0\u2026","timestamp":1570753930000,"timestamp_epochs":1570753930,"tweet_id":"1182453805247537152","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182453805247537152","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, ok; s\u00f3 mais um. a E Corp sendo chamada de Evil Corp at\u00e9 nos jornais: wtf? (se for alguma coisa complexa que envolva outros spoiler a\u00ed eu passo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCHkJ90ZOJ\">pic.twitter.com\/oCHkJ90ZOJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok, ok; s\u00f3 mais um. a E Corp sendo chamada de Evil Corp at\u00e9 nos jornais: wtf? (se for alguma coisa complexa que envolva outros spoiler a\u00ed eu passo)pic.twitter.com\/oCHkJ90ZOJ","timestamp":1570753489000,"timestamp_epochs":1570753489,"tweet_id":"1182451953709834240","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182451953709834240","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada, j\u00e1 fui informada aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada, j\u00e1 fui informada aqui","timestamp":1570752220000,"timestamp_epochs":1570752220,"tweet_id":"1182446630911524865","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182446630911524865","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos melhores textos que li sobre Joker foi do meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79326958\" dir=\"ltr\" href=\"\/andretaf\"><s>@<\/s><b>andretaf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/medium.com\/@andretaff\/coringa-a-morte-da-esperan%C3%A7a-baf33d074b13\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNB9xvhaXi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/medium.com\/@andretaff\/coringa-a-morte-da-esperan%C3%A7a-baf33d074b13\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">medium.com\/@andretaff\/cor<\/span><span class=\"invisible\">inga-a-morte-da-esperan%C3%A7a-baf33d074b13<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"um dos melhores textos que li sobre Joker foi do meu amigo @andretafhttps:\/\/medium.com\/@andretaff\/coringa-a-morte-da-esperan%C3%A7a-baf33d074b13\u00a0\u2026","timestamp":1570752158000,"timestamp_epochs":1570752158,"tweet_id":"1182446372026507265","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182446372026507265","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">glr, me esclarece uma d\u00favida aqui. comecei a ver Mr. Robot e n\u00e3o tenho NENHUM spoiler da s\u00e9rie, gra\u00e7as a deus (e nem sei como). mas t\u00f4 no 3\u00ba ep. e j\u00e1 t\u00f4 achando que o Mr. Robot \u00e9 uma alucina\u00e7\u00e3o do Elliot. estou correta? \u00e9 s\u00f3 esse spoiler que quero.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"glr, me esclarece uma d\u00favida aqui. comecei a ver Mr. Robot e n\u00e3o tenho NENHUM spoiler da s\u00e9rie, gra\u00e7as a deus (e nem sei como). mas t\u00f4 no 3\u00ba ep. e j\u00e1 t\u00f4 achando que o Mr. Robot \u00e9 uma alucina\u00e7\u00e3o do Elliot. estou correta? \u00e9 s\u00f3 esse spoiler que quero.","timestamp":1570751967000,"timestamp_epochs":1570751967,"tweet_id":"1182445571308695558","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1182445571308695558","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Lights, Camera, Pod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Aaron Paul breaks down all of 'Breaking Bad' in 2.5 minutes ahead of TONIGHT's release of the 'Breaking Bad' movie. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElCamino?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElCamino<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VhQHZDLBGL\">pic.twitter.com\/VhQHZDLBGL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5304,"replies":30,"retweet_id":"1182424136016105472","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1117,"text":"Aaron Paul breaks down all of 'Breaking Bad' in 2.5 minutes ahead of TONIGHT's release of the 'Breaking Bad' movie. #ElCaminopic.twitter.com\/VhQHZDLBGL","timestamp":1570732393000,"timestamp_epochs":1570732393,"tweet_id":"1182363472991907840","tweet_url":"\/LightsCameraPod\/status\/1182363472991907840","user_id":"894899924051136512","username":"LightsCameraPod"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava t\u00e3o calma e arrumadinha antes que at\u00e9 foto de elevador tirei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1UoLKOU9T9\">pic.twitter.com\/1UoLKOU9T9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava t\u00e3o calma e arrumadinha antes que at\u00e9 foto de elevador tireipic.twitter.com\/1UoLKOU9T9","timestamp":1570589084000,"timestamp_epochs":1570589084,"tweet_id":"1181762390230290432","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181762390230290432","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">precisei ser amparada emocionalmente pelo motorista que recolhia as passagens<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"precisei ser amparada emocionalmente pelo motorista que recolhia as passagens","timestamp":1570587694000,"timestamp_epochs":1570587694,"tweet_id":"1181756558260277248","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181756558260277248","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uber cancelou a corrida depois de eu esper\u00e1-lo por 12 minutos. 5 minutos pra achar outro. entrei. cheguei na rodovi\u00e1ria (enorme) faltando 5 minutos pro \u00f4nibus sair. subi nele faltando 1 minuto. eu mal consigo falar neste momento; s\u00f3 tremer, suar e ofegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uber cancelou a corrida depois de eu esper\u00e1-lo por 12 minutos. 5 minutos pra achar outro. entrei. cheguei na rodovi\u00e1ria (enorme) faltando 5 minutos pro \u00f4nibus sair. subi nele faltando 1 minuto. eu mal consigo falar neste momento; s\u00f3 tremer, suar e ofegar","timestamp":1570587060000,"timestamp_epochs":1570587060,"tweet_id":"1181753900858269696","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181753900858269696","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz, barraram justo o cara com perna mec\u00e2nica :\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbKxa3f8oL\">pic.twitter.com\/gbKxa3f8oL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz, barraram justo o cara com perna mec\u00e2nica :\/pic.twitter.com\/gbKxa3f8oL","timestamp":1570556241000,"timestamp_epochs":1570556241,"tweet_id":"1181624635621826561","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181624635621826561","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa sugest\u00e3o e todas as que est\u00e3o nas repostas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/quasemarcio\/status\/1181530881481170944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLnhrz18TO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/quasemarcio\/status\/1181530881481170944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/quasemarcio\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181530881481170944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa sugest\u00e3o e todas as que est\u00e3o nas repostas.https:\/\/twitter.com\/quasemarcio\/status\/1181530881481170944\u00a0\u2026","timestamp":1570547124000,"timestamp_epochs":1570547124,"tweet_id":"1181586398408794112","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181586398408794112","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed os caras v\u00eam no twitter, v\u00eaem meu lado escroto (tipo me gabando disso e pedindo corrida gr\u00e1tis) e j\u00e1 era<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed os caras v\u00eam no twitter, v\u00eaem meu lado escroto (tipo me gabando disso e pedindo corrida gr\u00e1tis) e j\u00e1 era","timestamp":1570502961000,"timestamp_epochs":1570502961,"tweet_id":"1181401164505591808","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181401164505591808","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UberMeLevaDeGra%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>UberMeLevaDeGra\u00e7a<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Passageira5Estrelas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Passageira5Estrelas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#UberMeLevaDeGra\u00e7a\n#Passageira5Estrelas","timestamp":1570494650000,"timestamp_epochs":1570494650,"tweet_id":"1181366303422066689","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181366303422066689","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah! e quando voc\u00ea pergunta o que eu fa\u00e7o da vida e logo ap\u00f3s minha resposta come\u00e7a a falar da sua doen\u00e7a ou da de um parente, escuto com aten\u00e7\u00e3o e te aconselho gratuitamente.\n\nse eu fa\u00e7o tudo isso pagando a corrida, imagina o qu\u00e3o melhor seria se voc\u00eas me levassem de gra\u00e7a!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah! e quando voc\u00ea pergunta o que eu fa\u00e7o da vida e logo ap\u00f3s minha resposta come\u00e7a a falar da sua doen\u00e7a ou da de um parente, escuto com aten\u00e7\u00e3o e te aconselho gratuitamente.\n\nse eu fa\u00e7o tudo isso pagando a corrida, imagina o qu\u00e3o melhor seria se voc\u00eas me levassem de gra\u00e7a!","timestamp":1570494622000,"timestamp_epochs":1570494622,"tweet_id":"1181366186136784897","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181366186136784897","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah! e no final da corrida eu sempre dou a gorjeta sugerida pelo app (se voc\u00ea foi legal). dou a de 2 reais pois 1 acho pouco e 5 no fim da semana acaba pesando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah! e no final da corrida eu sempre dou a gorjeta sugerida pelo app (se voc\u00ea foi legal). dou a de 2 reais pois 1 acho pouco e 5 no fim da semana acaba pesando.","timestamp":1570494517000,"timestamp_epochs":1570494517,"tweet_id":"1181365746384953344","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181365746384953344","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou uma excelente passageira. Ubers do Brasil, me levem de gra\u00e7a. se eu percebo que voc\u00ea quer conversar, converso; se percebo que n\u00e3o quer, n\u00e3o converso. n\u00e3o tenho problemas com ansiedade social e mesmo com muita dor consigo engolir a cara feia e bater um papinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou uma excelente passageira. Ubers do Brasil, me levem de gra\u00e7a. se eu percebo que voc\u00ea quer conversar, converso; se percebo que n\u00e3o quer, n\u00e3o converso. n\u00e3o tenho problemas com ansiedade social e mesmo com muita dor consigo engolir a cara feia e bater um papinho.","timestamp":1570494363000,"timestamp_epochs":1570494363,"tweet_id":"1181365103243010050","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181365103243010050","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda essa pol\u00eamica do Uber s\u00f3 serviu pra eu descobrir que os motoristas tamb\u00e9m me avaliam (pois \u00e9, n\u00e3o estava a par, podem rir), ir procurar minha nota e descobrir que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6tuH8zj7Zu\">pic.twitter.com\/6tuH8zj7Zu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda essa pol\u00eamica do Uber s\u00f3 serviu pra eu descobrir que os motoristas tamb\u00e9m me avaliam (pois \u00e9, n\u00e3o estava a par, podem rir), ir procurar minha nota e descobrir quepic.twitter.com\/6tuH8zj7Zu","timestamp":1570494250000,"timestamp_epochs":1570494250,"tweet_id":"1181364625314652161","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181364625314652161","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rapaz, n\u00e3o tem uma pessoa com alma capaz de passar inc\u00f3lume por essa cena<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaz, n\u00e3o tem uma pessoa com alma capaz de passar inc\u00f3lume por essa cena","timestamp":1570493398000,"timestamp_epochs":1570493398,"tweet_id":"1181361054623895554","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181361054623895554","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">boa noite. querem chorar com uma cena de sitcom dos anos 90?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thefentyroom\/status\/1180278561640456195\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jydzu7uVn4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thefentyroom\/status\/1180278561640456195\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thefentyroom\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180278561640456195<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa noite. querem chorar com uma cena de sitcom dos anos 90?https:\/\/twitter.com\/thefentyroom\/status\/1180278561640456195\u00a0\u2026","timestamp":1570492479000,"timestamp_epochs":1570492479,"tweet_id":"1181357199840485376","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181357199840485376","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade que eu tava do friozinho na barriga bom pela oportunidade concedida misturado com o medinho de cagar tudo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saudade que eu tava do friozinho na barriga bom pela oportunidade concedida misturado com o medinho de cagar tudo ","timestamp":1570491487000,"timestamp_epochs":1570491487,"tweet_id":"1181353037631295488","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181353037631295488","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caguei pras pol\u00eamicas de hoje, a \u00fanica coisa que quero pensar \u00e9 que eu tenho uma coluna na Super a partir de agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCsMZNmhrl\">pic.twitter.com\/GCsMZNmhrl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caguei pras pol\u00eamicas de hoje, a \u00fanica coisa que quero pensar \u00e9 que eu tenho uma coluna na Super a partir de agorapic.twitter.com\/GCsMZNmhrl","timestamp":1570477065000,"timestamp_epochs":1570477065,"tweet_id":"1181292548679196673","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181292548679196673","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\ud83d\udc08Elle \ud83c\udf3b Maruska\ud83d\udc08 they\/them","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My husband just took a sip of red wine, turned, looked at me &amp; said: when was the last time you saw Paris?\n\nMe, thinking he was being romantic: I've never seen Paris!\n\nHim: What? Oh I meant Paras. The Pokemon. When was the last time you've seen one in PokemonGO? It's been a while<\/p>","is_retweet":1,"likes":203607,"replies":618,"retweet_id":"1181254624013094913","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":27001,"text":"My husband just took a sip of red wine, turned, looked at me & said: when was the last time you saw Paris?\n\nMe, thinking he was being romantic: I've never seen Paris!\n\nHim: What? Oh I meant Paras. The Pokemon. When was the last time you've seen one in PokemonGO? It's been a while","timestamp":1570382310000,"timestamp_epochs":1570382310,"tweet_id":"1180895117919621120","tweet_url":"\/ellle_em\/status\/1180895117919621120","user_id":"835209278600450054","username":"ellle_em"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vsyfdVlsj0\">pic.twitter.com\/vsyfdVlsj0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rindopic.twitter.com\/vsyfdVlsj0","timestamp":1570425577000,"timestamp_epochs":1570425577,"tweet_id":"1181076589800505344","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181076589800505344","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Emilie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">AAAAA GENTE?????????????\n\nHUHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAJAHAHAUAHAUAHAUAAJAHAUAJAUAHAUAYA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvB9IMpXSM\">pic.twitter.com\/uvB9IMpXSM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52394,"replies":817,"retweet_id":"1181039201371987969","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":14634,"text":"AAAAA GENTE?????????????\n\nHUHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAJAHAHAUAHAUAHAUAAJAHAUAJAUAHAUAYApic.twitter.com\/uvB9IMpXSM","timestamp":1570397598000,"timestamp_epochs":1570397598,"tweet_id":"1180959239944200193","tweet_url":"\/_gatasagaz\/status\/1180959239944200193","user_id":"218617771","username":"_gatasagaz"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">this five words in my head screaming\nARE WE HAVING FUN YET?\nYEEEE\nYEEEE\nare we having fun yet\n\nvoc\u00ea vai ficar com isso at\u00e9 amanh\u00e3 na cabe\u00e7a\n\nde nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"this five words in my head screaming\nARE WE HAVING FUN YET?\nYEEEE\nYEEEE\nare we having fun yet\n\nvoc\u00ea vai ficar com isso at\u00e9 amanh\u00e3 na cabe\u00e7a\n\nde nada","timestamp":1570414934000,"timestamp_epochs":1570414934,"tweet_id":"1181031950284464133","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181031950284464133","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(ah, sim, e tem tamb\u00e9m as pessoas que v\u00eam em onda - especialmente quando a Nilce interage comigo - cujos perfis eu nem olhei, ent\u00e3o \u00e9 isso, chega de me justificar at\u00e9 porque ningu\u00e9m t\u00e1 interessado etc)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(ah, sim, e tem tamb\u00e9m as pessoas que v\u00eam em onda - especialmente quando a Nilce interage comigo - cujos perfis eu nem olhei, ent\u00e3o \u00e9 isso, chega de me justificar at\u00e9 porque ningu\u00e9m t\u00e1 interessado etc)","timestamp":1570414798000,"timestamp_epochs":1570414798,"tweet_id":"1181031380131729409","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181031380131729409","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">King Crimsom ensanduichado por Nickelback e Imagine Dragons. os progue\u2122 fica puto.\n\nmas eu cantei\n\nnever made it as a wise man, i couldn't cut it as a poor man stealing...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"King Crimsom ensanduichado por Nickelback e Imagine Dragons. os progue\u2122 fica puto.\n\nmas eu cantei\n\nnever made it as a wise man, i couldn't cut it as a poor man stealing...","timestamp":1570414536000,"timestamp_epochs":1570414536,"tweet_id":"1181030281328889860","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181030281328889860","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"The Master of Disaster","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Eu sou Herbert Vianna, vocalista do Paralamas do Sucesso e sou parapl\u00e9gico.\n\n- Para que?\n\n- PARA E REPARA OLHA COMO ELA SAMBA OLHA COMO ELA BRILHA OLHA QUE MARAVILHA<\/p>","is_retweet":1,"likes":631,"replies":23,"retweet_id":"1181029543227867136","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":160,"text":"- Eu sou Herbert Vianna, vocalista do Paralamas do Sucesso e sou parapl\u00e9gico.\n\n- Para que?\n\n- PARA E REPARA OLHA COMO ELA SAMBA OLHA COMO ELA BRILHA OLHA QUE MARAVILHA","timestamp":1570397385000,"timestamp_epochs":1570397385,"tweet_id":"1180958346372878347","tweet_url":"\/brenoamaro\/status\/1180958346372878347","user_id":"23067792","username":"brenoamaro"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(pelos mais variados motivos, sendo o maior deles: voc\u00ea escreve pouco e\/ou sua conta \u00e9 basicamente constitu\u00edda de RTs.)<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(pelos mais variados motivos, sendo o maior deles: voc\u00ea escreve pouco e\/ou sua conta \u00e9 basicamente constitu\u00edda de RTs.)","timestamp":1570412680000,"timestamp_epochs":1570412680,"tweet_id":"1181022497434750976","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181022497434750976","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(se vc t\u00e1 lendo e eu n\u00e3o te sigo, calma l\u00e1, n\u00e3o presuma unfollow, pode ser que eu nunca tenha seguido)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(se vc t\u00e1 lendo e eu n\u00e3o te sigo, calma l\u00e1, n\u00e3o presuma unfollow, pode ser que eu nunca tenha seguido)","timestamp":1570412519000,"timestamp_epochs":1570412519,"tweet_id":"1181021823498117120","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181021823498117120","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos aqui tomei coragem pra dar unfollow em quem n\u00e3o me acrescentava, n\u00e3o s\u00f3 mute. olha que besteira achar chato dar unfollow. rid\u00edculo. \n\ne parei de responder inconveni\u00eancias. tamb\u00e9m usei o recurso soft block. aparentemente estou mais leve<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos aqui tomei coragem pra dar unfollow em quem n\u00e3o me acrescentava, n\u00e3o s\u00f3 mute. olha que besteira achar chato dar unfollow. rid\u00edculo. \n\ne parei de responder inconveni\u00eancias. tamb\u00e9m usei o recurso soft block. aparentemente estou mais leve","timestamp":1570412413000,"timestamp_epochs":1570412413,"tweet_id":"1181021376704061440","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181021376704061440","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas que merda. a minha jornada de self improvement est\u00e1 sendo um fracasso retumbante. na dieta: comi uma pizza hoje, cookies ontem e meio pote de doce de leite anteontem. na sa\u00fade mental: N\u00c3O CONSIGO SAIR DO TWITTER. na rotina: durmo dia sim\/ dia n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas que merda. a minha jornada de self improvement est\u00e1 sendo um fracasso retumbante. na dieta: comi uma pizza hoje, cookies ontem e meio pote de doce de leite anteontem. na sa\u00fade mental: N\u00c3O CONSIGO SAIR DO TWITTER. na rotina: durmo dia sim\/ dia n\u00e3o.","timestamp":1570412175000,"timestamp_epochs":1570412175,"tweet_id":"1181020379621539840","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181020379621539840","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79326958\" dir=\"ltr\" href=\"\/andretaf\"><s>@<\/s><b>andretaf<\/b><\/a> j\u00e1 preencheu 3 cadernos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o @andretaf j\u00e1 preencheu 3 cadernos","timestamp":1570411037000,"timestamp_epochs":1570411037,"tweet_id":"1181015607589908481","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181015607589908481","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Banda com tr\u00eas guitarristas \u00e9 CABIDE DE EMPREGO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1030,"replies":13,"retweet_id":"1181014603238641664","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":175,"text":"Banda com tr\u00eas guitarristas \u00e9 CABIDE DE EMPREGO","timestamp":1570228400000,"timestamp_epochs":1570228400,"tweet_id":"1180249573496893441","tweet_url":"\/dlima\/status\/1180249573496893441","user_id":"10977242","username":"dlima"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a plateia est\u00e1 tomando notas neste momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a plateia est\u00e1 tomando notas neste momento","timestamp":1570409171000,"timestamp_epochs":1570409171,"tweet_id":"1181007781148729344","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181007781148729344","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">King Crimson \u00e9 workshop, n\u00e3o show. agora t\u00e1 sendo o de bateria<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"King Crimson \u00e9 workshop, n\u00e3o show. agora t\u00e1 sendo o de bateria","timestamp":1570409145000,"timestamp_epochs":1570409145,"tweet_id":"1181007671098580992","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1181007671098580992","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era uma festa ent\u00e3o penso que poderia ser alguma droga falando, ent\u00e3o tem essa<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era uma festa ent\u00e3o penso que poderia ser alguma droga falando, ent\u00e3o tem essa","timestamp":1570310120000,"timestamp_epochs":1570310120,"tweet_id":"1180592331914825729","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180592331914825729","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meu era do tipo que falava sobre signos, energias positivas e negativas, aplaudia p\u00f4r do sol etc. tinha bom cora\u00e7\u00e3o. mas n\u00e3o deu<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu era do tipo que falava sobre signos, energias positivas e negativas, aplaudia p\u00f4r do sol etc. tinha bom cora\u00e7\u00e3o. mas n\u00e3o deu","timestamp":1570309850000,"timestamp_epochs":1570309850,"tweet_id":"1180591197158424576","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180591197158424576","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esses caras s\u00e3o foda. \n\numa vez fiquei com um cara assim (uma \u00fanica e nunca mais) porque ele era bonito e, irm\u00e3o, a quantidade de merda que voc\u00ea tem que ouvir n\u00e3o compensa. n\u00e3o deixem a apar\u00eancia do gato de meia idade te iludir, meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tdbem\/status\/1180314873525411840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U7sVUWBsj9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tdbem\/status\/1180314873525411840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tdbem\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">180314873525411840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esses caras s\u00e3o foda. \n\numa vez fiquei com um cara assim (uma \u00fanica e nunca mais) porque ele era bonito e, irm\u00e3o, a quantidade de merda que voc\u00ea tem que ouvir n\u00e3o compensa. n\u00e3o deixem a apar\u00eancia do gato de meia idade te iludir, meninashttps:\/\/twitter.com\/tdbem\/status\/1180314873525411840\u00a0\u2026","timestamp":1570309705000,"timestamp_epochs":1570309705,"tweet_id":"1180590590632677378","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180590590632677378","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PS. t\u00f4 em S\u00e3o Paulo pro Festival Piau\u00ed de Jornalismo no fim de semana e segunda me reuno com a editoria da SUPER.\n\nIT'S COMING, GUYS\nIT'S COMING<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PS. t\u00f4 em S\u00e3o Paulo pro Festival Piau\u00ed de Jornalismo no fim de semana e segunda me reuno com a editoria da SUPER.\n\nIT'S COMING, GUYS\nIT'S COMING","timestamp":1570234182000,"timestamp_epochs":1570234182,"tweet_id":"1180273824903958530","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180273824903958530","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">retirava seu ba\u00e7o. sensacional.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"retirava seu ba\u00e7o. sensacional.","timestamp":1570233975000,"timestamp_epochs":1570233975,"tweet_id":"1180272956695433217","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180272956695433217","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, interrompendo novamente minha pausa pra dizer que: t\u00f4 vendo uma s\u00e9rie m\u00e9dica t\u00e3o ruim (num hotel com poucos canais que prestam), mas t\u00e3o ruim que a m\u00e9dica t\u00e1 operando o paciente enquanto transfunde o pr\u00f3prio sangue pra ele. ela acabou de desmaiar enquanto...<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok, interrompendo novamente minha pausa pra dizer que: t\u00f4 vendo uma s\u00e9rie m\u00e9dica t\u00e3o ruim (num hotel com poucos canais que prestam), mas t\u00e3o ruim que a m\u00e9dica t\u00e1 operando o paciente enquanto transfunde o pr\u00f3prio sangue pra ele. ela acabou de desmaiar enquanto...","timestamp":1570233975000,"timestamp_epochs":1570233975,"tweet_id":"1180272955185651712","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1180272955185651712","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa em jejum de twitter:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFMedkXYIY\">pic.twitter.com\/NFMedkXYIY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa em jejum de twitter:pic.twitter.com\/NFMedkXYIY","timestamp":1570145580000,"timestamp_epochs":1570145580,"tweet_id":"1179902198836350976","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1179902198836350976","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazendo uma pausa na minha pausa do twitter s\u00f3 pra deixar registrado que o amor da minha vida notou a minha exist\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C85EVSGSeJ\">pic.twitter.com\/C85EVSGSeJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fazendo uma pausa na minha pausa do twitter s\u00f3 pra deixar registrado que o amor da minha vida notou a minha exist\u00eanciapic.twitter.com\/C85EVSGSeJ","timestamp":1569806103000,"timestamp_epochs":1569806103,"tweet_id":"1178478328040349699","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1178478328040349699","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">frente a frente (seja ao vivo ou diretamente, por @, mesmo).\n\neu n\u00e3o quero virar isso, eu desprezo isso, e estou virando.\n\nent\u00e3o, por ora... Fernanda out. comportem-se.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"frente a frente (seja ao vivo ou diretamente, por @, mesmo).\n\neu n\u00e3o quero virar isso, eu desprezo isso, e estou virando.\n\nent\u00e3o, por ora... Fernanda out. comportem-se.","timestamp":1569031500000,"timestamp_epochs":1569031500,"tweet_id":"1175229411215515649","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175229411215515649","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do computador. enchendo o rabo de comida.\n\ne me vejo incorrendo nesse comportamento \u00e0s vezes. pode ser que AGORA eu esteja incorrendo nele. n\u00e3o quero me transformar nesses cabras que s\u00e3o sempre os nervos\u00f5es do twitter mas botam o rabinho entre as pernas em qualquer discuss\u00e3o +<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"do computador. enchendo o rabo de comida.\n\ne me vejo incorrendo nesse comportamento \u00e0s vezes. pode ser que AGORA eu esteja incorrendo nele. n\u00e3o quero me transformar nesses cabras que s\u00e3o sempre os nervos\u00f5es do twitter mas botam o rabinho entre as pernas em qualquer discuss\u00e3o +","timestamp":1569031459000,"timestamp_epochs":1569031459,"tweet_id":"1175229236698898432","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175229236698898432","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho isso de um BUNDAMOLISMO t\u00e3o grande. \u00e9 algo T\u00c3O ~keyboard warrior~. de gente que n\u00e3o faz porra nenhuma pra mudar o mundo do qual reclama o dia todo, das pessoas que moram nele, at\u00e9 da rede social em que est\u00e1 digitando as palavrinhas. o dia inteiro. na frente da tela +<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acho isso de um BUNDAMOLISMO t\u00e3o grande. \u00e9 algo T\u00c3O ~keyboard warrior~. de gente que n\u00e3o faz porra nenhuma pra mudar o mundo do qual reclama o dia todo, das pessoas que moram nele, at\u00e9 da rede social em que est\u00e1 digitando as palavrinhas. o dia inteiro. na frente da tela +","timestamp":1569031433000,"timestamp_epochs":1569031433,"tweet_id":"1175229128955584512","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175229128955584512","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e voc\u00ea paga de nervos\u00e3o, de \"FALO MERMO\", sendo s\u00f3 o bunda mole padr\u00e3o. porque se alguma dessas pessoas te confronta (n\u00e3o os trolls - essas pelas quais voc\u00ea tem algum apre\u00e7o), a hist\u00f3ria muda. \"n\u00e3o, mas eu n\u00e3o tava me referindo a voc\u00ea, hehe\", ou uma piadinha pra aliviar o clima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e voc\u00ea paga de nervos\u00e3o, de \"FALO MERMO\", sendo s\u00f3 o bunda mole padr\u00e3o. porque se alguma dessas pessoas te confronta (n\u00e3o os trolls - essas pelas quais voc\u00ea tem algum apre\u00e7o), a hist\u00f3ria muda. \"n\u00e3o, mas eu n\u00e3o tava me referindo a voc\u00ea, hehe\", ou uma piadinha pra aliviar o clima.","timestamp":1569031405000,"timestamp_epochs":1569031405,"tweet_id":"1175229011255074816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175229011255074816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou, ainda, voc\u00ea posta algo atacando diretamente o que a pessoa disse, mas de forma independente, sem marc\u00e1-la. posta na sua timeline, sem arroba. voc\u00ea \"mostra\" pra(s) pessoa(s) o quanto ela \u00e9 equivocada ou burra, na sua opini\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou, ainda, voc\u00ea posta algo atacando diretamente o que a pessoa disse, mas de forma independente, sem marc\u00e1-la. posta na sua timeline, sem arroba. voc\u00ea \"mostra\" pra(s) pessoa(s) o quanto ela \u00e9 equivocada ou burra, na sua opini\u00e3o.","timestamp":1569031379000,"timestamp_epochs":1569031379,"tweet_id":"1175228902773579778","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175228902773579778","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela enche o teu saco, s\u00f3.\n\na\u00ed, por decoro, voc\u00ea no M\u00c1XIMO d\u00e1 mute. mas n\u00e3o fica satisfeito, a raiva ainda t\u00e1 ali. ent\u00e3o voc\u00ea precisa ANUNCIAR os mutes, sem dar nome aos bois. \"olha, t\u00f4 mutando aqui voc\u00eas porque n\u00e3o d\u00e1\". \"voc\u00eas est\u00e3o insuport\u00e1veis hoje\". \u00e9 sempre \"voc\u00eas\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela enche o teu saco, s\u00f3.\n\na\u00ed, por decoro, voc\u00ea no M\u00c1XIMO d\u00e1 mute. mas n\u00e3o fica satisfeito, a raiva ainda t\u00e1 ali. ent\u00e3o voc\u00ea precisa ANUNCIAR os mutes, sem dar nome aos bois. \"olha, t\u00f4 mutando aqui voc\u00eas porque n\u00e3o d\u00e1\". \"voc\u00eas est\u00e3o insuport\u00e1veis hoje\". \u00e9 sempre \"voc\u00eas\".","timestamp":1569031337000,"timestamp_epochs":1569031337,"tweet_id":"1175228727069986817","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175228727069986817","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ando achando o twitter uma rede cada vez mais de gente covarde. no sentido de voc\u00ea expressar frustra\u00e7\u00f5es com pessoas que est\u00e3o ali, que voc\u00ea at\u00e9 segue e te seguem de volta, mas voc\u00ea n\u00e3o tem coragem de dizer a ela que achou que ela disse merda. ou s\u00f3 que discorda. ou que +<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ando achando o twitter uma rede cada vez mais de gente covarde. no sentido de voc\u00ea expressar frustra\u00e7\u00f5es com pessoas que est\u00e3o ali, que voc\u00ea at\u00e9 segue e te seguem de volta, mas voc\u00ea n\u00e3o tem coragem de dizer a ela que achou que ela disse merda. ou s\u00f3 que discorda. ou que +","timestamp":1569031313000,"timestamp_epochs":1569031313,"tweet_id":"1175228626016657408","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175228626016657408","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(se n\u00e3o estiver, me d\u00e1 um mute ou s\u00f3 rola a barra, vai ser meio longa.)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(se n\u00e3o estiver, me d\u00e1 um mute ou s\u00f3 rola a barra, vai ser meio longa.)","timestamp":1569031218000,"timestamp_epochs":1569031218,"tweet_id":"1175228227155046400","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175228227155046400","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou dar um tempo do twitter de novo. vou continuar lendo pelas piadas, mas vou me abster de escrever por pelo menos, PELO MENOS, um m\u00eas.\n\nessa threadzinha ser\u00e1 constitu\u00edda pelos \u00faltimos tweets que v\u00e3o rolar aqui por um per\u00edodo, ent\u00e3o pega a pipoca se estiver a fim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou dar um tempo do twitter de novo. vou continuar lendo pelas piadas, mas vou me abster de escrever por pelo menos, PELO MENOS, um m\u00eas.\n\nessa threadzinha ser\u00e1 constitu\u00edda pelos \u00faltimos tweets que v\u00e3o rolar aqui por um per\u00edodo, ent\u00e3o pega a pipoca se estiver a fim.","timestamp":1569031193000,"timestamp_epochs":1569031193,"tweet_id":"1175228121592860672","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175228121592860672","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu basicamente votei no Partido Verde portugu\u00eas. que - excluindo a parte da corrup\u00e7\u00e3o inerente ao ser humano e das disputas hediondas &amp; enlouquecidas pelo poder - seria algo como o Partido dos Bichinho e das \u00c1rvere (que somo nozes)\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu basicamente votei no Partido Verde portugu\u00eas. que - excluindo a parte da corrup\u00e7\u00e3o inerente ao ser humano e das disputas hediondas & enlouquecidas pelo poder - seria algo como o Partido dos Bichinho e das \u00c1rvere (que somo nozes)\u2122","timestamp":1569029584000,"timestamp_epochs":1569029584,"tweet_id":"1175221371267354626","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175221371267354626","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">votei no PAN e n\u00e3o t\u00f4 nem zoando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"votei no PAN e n\u00e3o t\u00f4 nem zoando","timestamp":1569029130000,"timestamp_epochs":1569029130,"tweet_id":"1175219470056513536","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175219470056513536","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o acelerado esgotamento dos recursos naturais \u2013 ao do seu bem-estar e sa\u00fade, pondo em risco sua sobreviv\u00eancia. Perante a interdepend\u00eancia de todas as formas de vida num ecossistema, as agress\u00f5es \u00e0 natureza, ao meio ambiente e aos animais s\u00e3o agress\u00f5es da humanidade a si mesma.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o acelerado esgotamento dos recursos naturais \u2013 ao do seu bem-estar e sa\u00fade, pondo em risco sua sobreviv\u00eancia. Perante a interdepend\u00eancia de todas as formas de vida num ecossistema, as agress\u00f5es \u00e0 natureza, ao meio ambiente e aos animais s\u00e3o agress\u00f5es da humanidade a si mesma.\"","timestamp":1569029114000,"timestamp_epochs":1569029114,"tweet_id":"1175219401236385792","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175219401236385792","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lesa a pr\u00f3pria humanidade, a todos os n\u00edveis, desde o plano ambiental e econ\u00f3mico \u2013 os processos implicados na alimenta\u00e7\u00e3o carn\u00edvora s\u00e3o uma das principais causas do aquecimento global, ao que se juntam os custos da produ\u00e7\u00e3o intensiva de animais para abate, a polui\u00e7\u00e3o +<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lesa a pr\u00f3pria humanidade, a todos os n\u00edveis, desde o plano ambiental e econ\u00f3mico \u2013 os processos implicados na alimenta\u00e7\u00e3o carn\u00edvora s\u00e3o uma das principais causas do aquecimento global, ao que se juntam os custos da produ\u00e7\u00e3o intensiva de animais para abate, a polui\u00e7\u00e3o +","timestamp":1569029064000,"timestamp_epochs":1569029064,"tweet_id":"1175219191059759104","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175219191059759104","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">precedentes na biosfera planet\u00e1ria que compromete as gera\u00e7\u00f5es futuras e a sobreviv\u00eancia das v\u00e1rias esp\u00e9cies, incluindo a humana, conforme \u00e9 cientificamente reconhecido. [...] Considerar normal infligir sofrimento aos animais \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o moralmente inaceit\u00e1vel e que +<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"precedentes na biosfera planet\u00e1ria que compromete as gera\u00e7\u00f5es futuras e a sobreviv\u00eancia das v\u00e1rias esp\u00e9cies, incluindo a humana, conforme \u00e9 cientificamente reconhecido. [...] Considerar normal infligir sofrimento aos animais \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o moralmente inaceit\u00e1vel e que +","timestamp":1569029023000,"timestamp_epochs":1569029023,"tweet_id":"1175219017755373568","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175219017755373568","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O PAN \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que visa [...] contribuir para a transforma\u00e7\u00e3o do mundo de acordo com os fundamentais valores \u00e9ticos e ambientais, tornados ainda mais imperativos no s\u00e9culo XXI, quando o desenvolvimento tecnol\u00f3gico da humanidade permite um impacto sem +<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"O PAN \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que visa [...] contribuir para a transforma\u00e7\u00e3o do mundo de acordo com os fundamentais valores \u00e9ticos e ambientais, tornados ainda mais imperativos no s\u00e9culo XXI, quando o desenvolvimento tecnol\u00f3gico da humanidade permite um impacto sem +","timestamp":1569028918000,"timestamp_epochs":1569028918,"tweet_id":"1175218578246836224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175218578246836224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"luloo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">oi crush<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3WDZM51JqY\">pic.twitter.com\/3WDZM51JqY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1858,"replies":8,"retweet_id":"1175205245321981954","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":533,"text":"oi crushpic.twitter.com\/3WDZM51JqY","timestamp":1568858088000,"timestamp_epochs":1568858088,"tweet_id":"1174502066405986305","tweet_url":"\/lucianalobato\/status\/1174502066405986305","user_id":"15130023","username":"lucianalobato"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando seriamente em tentar o jejum intermitente + keto por um m\u00eas e j\u00e1 sofrendo por antecipa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensando seriamente em tentar o jejum intermitente + keto por um m\u00eas e j\u00e1 sofrendo por antecipa\u00e7\u00e3o","timestamp":1569024464000,"timestamp_epochs":1569024464,"tweet_id":"1175199896040812544","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175199896040812544","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um monte de retardado, eu suponho, tendo em vista que ele foi eleito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H9xOYpSGTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174824042488107013<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"um monte de retardado, eu suponho, tendo em vista que ele foi eleitohttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\u00a0\u2026","timestamp":1569017473000,"timestamp_epochs":1569017473,"tweet_id":"1175170573783240704","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175170573783240704","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acabei de reparar no qu\u00e3o bonito \u00e9 o verso de uma m\u00fasica do Frank Ocean que ou\u00e7o desde 2012:\n\n(if it brings me to my knees\nit's a bad religion)\nunrequited love to me is nothing but a one-man cult<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acabei de reparar no qu\u00e3o bonito \u00e9 o verso de uma m\u00fasica do Frank Ocean que ou\u00e7o desde 2012:\n\n(if it brings me to my knees\nit's a bad religion)\nunrequited love to me is nothing but a one-man cult","timestamp":1569017375000,"timestamp_epochs":1569017375,"tweet_id":"1175170165375479810","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175170165375479810","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Give Me Internet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tough week<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m32LwLfVyV\">pic.twitter.com\/m32LwLfVyV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":701,"replies":3,"retweet_id":"1175158334460243969","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":128,"text":"Tough weekpic.twitter.com\/m32LwLfVyV","timestamp":1568950809000,"timestamp_epochs":1568950809,"tweet_id":"1174890964705579008","tweet_url":"\/GiveMeInternet\/status\/1174890964705579008","user_id":"1611697987","username":"GiveMeInternet"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um partido popular MON\u00c1RQUICO a\u00ed no meio. hahahahah. esses tugas. d\u00e1 pra ver bem de onde a gente veio<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um partido popular MON\u00c1RQUICO a\u00ed no meio. hahahahah. esses tugas. d\u00e1 pra ver bem de onde a gente veio","timestamp":1569013297000,"timestamp_epochs":1569013297,"tweet_id":"1175153062241099776","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175153062241099776","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ora pois, estou animada por estar a participar de minhas primeiras elei\u00e7\u00f5es portuguesas, \u00f3 p\u00e1.\n\na a\u00ed, em que partido devo votar? n\u00e3o sei nada sobre nenhum deles, mas gostei muito do que diz PESSOAS - ANIMAIS - NATUREZA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2zckNdXbW\">pic.twitter.com\/K2zckNdXbW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ora pois, estou animada por estar a participar de minhas primeiras elei\u00e7\u00f5es portuguesas, \u00f3 p\u00e1.\n\na a\u00ed, em que partido devo votar? n\u00e3o sei nada sobre nenhum deles, mas gostei muito do que diz PESSOAS - ANIMAIS - NATUREZApic.twitter.com\/K2zckNdXbW","timestamp":1569012771000,"timestamp_epochs":1569012771,"tweet_id":"1175150852807516160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1175150852807516160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\u03a1\u03b1\u03c6\u03b1\u03ae\u03bb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela escrevendo \"realiza\u00e7\u00e3o\" em vez de percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de uma ironia fin\u00edssima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/michel0dy\/status\/1174648617384206336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fGMygkll8X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/michel0dy\/status\/1174648617384206336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/michel0dy\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174648617384206336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":421,"replies":9,"retweet_id":"1175077231061807105","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":85,"text":"ela escrevendo \"realiza\u00e7\u00e3o\" em vez de percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de uma ironia fin\u00edssimahttps:\/\/twitter.com\/michel0dy\/status\/1174648617384206336\u00a0\u2026","timestamp":1568948986000,"timestamp_epochs":1568948986,"tweet_id":"1174883320095752193","tweet_url":"\/laetinho\/status\/1174883320095752193","user_id":"144332063","username":"laetinho"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obviamente \u00e9 mais dram\u00e1tico do que o dia a dia num PS real. mas se n\u00e3o fosse assim n\u00e3o teria s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obviamente \u00e9 mais dram\u00e1tico do que o dia a dia num PS real. mas se n\u00e3o fosse assim n\u00e3o teria s\u00e9rie","timestamp":1568948126000,"timestamp_epochs":1568948126,"tweet_id":"1174879714474962944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174879714474962944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rapaz, e n\u00e3o \u00e9 que \u00e9 bom? vi s\u00f3 dois epis\u00f3dios mas se aproxima MUITO mais da realidade que eu vivo do que qualquer outra s\u00e9rie m\u00e9dica que j\u00e1 tenha visto. claro, boa parte disso se deve ao fato dessa se passar no Brasil. algumas imprecis\u00f5es? sim. mas pequenas e indignas de nota.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaz, e n\u00e3o \u00e9 que \u00e9 bom? vi s\u00f3 dois epis\u00f3dios mas se aproxima MUITO mais da realidade que eu vivo do que qualquer outra s\u00e9rie m\u00e9dica que j\u00e1 tenha visto. claro, boa parte disso se deve ao fato dessa se passar no Brasil. algumas imprecis\u00f5es? sim. mas pequenas e indignas de nota.","timestamp":1568948000000,"timestamp_epochs":1568948000,"tweet_id":"1174879183866142720","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174879183866142720","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"958033710846234629\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarceloRedua\"><s>@<\/s><b>MarceloRedua<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3301013021\" dir=\"ltr\" href=\"\/drcacamelo\"><s>@<\/s><b>drcacamelo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17765151\" dir=\"ltr\" href=\"\/propalando\"><s>@<\/s><b>propalando<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@MarceloRedua @drcacamelo @propalando","timestamp":1568935182000,"timestamp_epochs":1568935182,"tweet_id":"1174825422900682753","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174825422900682753","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"562889603\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivagoTM\"><s>@<\/s><b>DivagoTM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336208849\" dir=\"ltr\" href=\"\/LEF0NQUE\"><s>@<\/s><b>LEF0NQUE<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"897626911010164736\" dir=\"ltr\" href=\"\/xcdmmdx\"><s>@<\/s><b>xcdmmdx<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42336928\" dir=\"ltr\" href=\"\/liv_eumesma\"><s>@<\/s><b>liv_eumesma<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91824429\" dir=\"ltr\" href=\"\/linf0cit0\"><s>@<\/s><b>linf0cit0<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831850482150866945\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leovictorr23\"><s>@<\/s><b>Leovictorr23<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118938881\" dir=\"ltr\" href=\"\/campos\"><s>@<\/s><b>campos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62382399\" dir=\"ltr\" href=\"\/jimmyfriki\"><s>@<\/s><b>jimmyfriki<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"894387458548391936\" dir=\"ltr\" href=\"\/Hmdracarys\"><s>@<\/s><b>Hmdracarys<\/b><\/a> \n\nforam as arrobas de m\u00e9dicos que lembrei de cabe\u00e7a, se puderem ajudar ou marcar outros colegas...:)<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@DivagoTM @LEF0NQUE @xcdmmdx @liv_eumesma @linf0cit0 @Leovictorr23 @campos @jimmyfriki @Hmdracarys \n\nforam as arrobas de m\u00e9dicos que lembrei de cabe\u00e7a, se puderem ajudar ou marcar outros colegas...:)","timestamp":1568935097000,"timestamp_epochs":1568935097,"tweet_id":"1174825066271559681","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174825066271559681","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">galera, vamos ajudar uma futura m\u00e9dica?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/writtenbyjuh\/status\/1174823241514463235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3hQNGB42fz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/writtenbyjuh\/status\/1174823241514463235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/writtenbyjuh\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174823241514463235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"galera, vamos ajudar uma futura m\u00e9dica?https:\/\/twitter.com\/writtenbyjuh\/status\/1174823241514463235\u00a0\u2026","timestamp":1568934913000,"timestamp_epochs":1568934913,"tweet_id":"1174824292762173440","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174824292762173440","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina s\u00f3 eu chegando pra fazer uma RNM. \"qual o motivo da solicita\u00e7\u00e3o, senhora?\"\n\n\"minha gata t\u00e1 cheirando demais esse joelho a\u00ed\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina s\u00f3 eu chegando pra fazer uma RNM. \"qual o motivo da solicita\u00e7\u00e3o, senhora?\"\n\n\"minha gata t\u00e1 cheirando demais esse joelho a\u00ed\"","timestamp":1568934736000,"timestamp_epochs":1568934736,"tweet_id":"1174823551762911232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174823551762911232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o sei l\u00e1, se um dos meus bichinhos come\u00e7a a cheirar incessantemente uma parte espec\u00edfica do meu corpo [inserir piada 5\u00aa s\u00e9rie aqui], eu fa\u00e7o um checkup sim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o sei l\u00e1, se um dos meus bichinhos come\u00e7a a cheirar incessantemente uma parte espec\u00edfica do meu corpo [inserir piada 5\u00aa s\u00e9rie aqui], eu fa\u00e7o um checkup sim.","timestamp":1568934307000,"timestamp_epochs":1568934307,"tweet_id":"1174821750540034051","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174821750540034051","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu amigo est\u00e1 bem, a prop\u00f3sito. passou por duas cirurgias e quimioterapia durante esses anos, e o c\u00e2ncer ainda est\u00e1 em remiss\u00e3o. n\u00e3o curado, mas em remiss\u00e3o. against all odds (sim - d\u00e1 um google em astrocitoma anapl\u00e1sico a\u00ed).<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu amigo est\u00e1 bem, a prop\u00f3sito. passou por duas cirurgias e quimioterapia durante esses anos, e o c\u00e2ncer ainda est\u00e1 em remiss\u00e3o. n\u00e3o curado, mas em remiss\u00e3o. against all odds (sim - d\u00e1 um google em astrocitoma anapl\u00e1sico a\u00ed).","timestamp":1568931690000,"timestamp_epochs":1568931690,"tweet_id":"1174810776911192066","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174810776911192066","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso n\u00e3o \u00e9 uma certeza cient\u00edfica porque n\u00e3o estudei o suficiente pra palpitar sobre, mas, pra mim, a gata tava sentindo o cheiro da doen\u00e7a sim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"isso n\u00e3o \u00e9 uma certeza cient\u00edfica porque n\u00e3o estudei o suficiente pra palpitar sobre, mas, pra mim, a gata tava sentindo o cheiro da doen\u00e7a sim.","timestamp":1568931573000,"timestamp_epochs":1568931573,"tweet_id":"1174810283426177024","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174810283426177024","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do mesmo lado. um tempo depois, come\u00e7ou a lamber esse local. lado direito. o tumor foi descoberto em uma resson\u00e2ncia, no lobo temporal direito. muitos meses depois.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"do mesmo lado. um tempo depois, come\u00e7ou a lamber esse local. lado direito. o tumor foi descoberto em uma resson\u00e2ncia, no lobo temporal direito. muitos meses depois.","timestamp":1568931507000,"timestamp_epochs":1568931507,"tweet_id":"1174810006803423242","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174810006803423242","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele tem uma gatinha que dorme com ele e a esposa na cama. resolveu me contar isso mas n\u00e3o mencionar pra nenhum dos m\u00e9dicos dele, pra n\u00e3o acharem que tava ficando doido ou supersticioso: muito antes dos sintomas come\u00e7arem, a gata come\u00e7ou a dormir ao lado da cabe\u00e7a dele, sempre +<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ele tem uma gatinha que dorme com ele e a esposa na cama. resolveu me contar isso mas n\u00e3o mencionar pra nenhum dos m\u00e9dicos dele, pra n\u00e3o acharem que tava ficando doido ou supersticioso: muito antes dos sintomas come\u00e7arem, a gata come\u00e7ou a dormir ao lado da cabe\u00e7a dele, sempre +","timestamp":1568931403000,"timestamp_epochs":1568931403,"tweet_id":"1174809571845713920","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174809571845713920","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre animais: ele at\u00e9 cita no v\u00eddeo c\u00e3es que podem sentir o cheiro de v\u00e1rias doen\u00e7as e tal. mas tenho uma hist\u00f3ria pessoal disso.\n\num grande amigo foi diagnosticado com um astrocitoma anapl\u00e1sico h\u00e1 cerca de 4 anos. \u00e9 um tumor cerebral maligno.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"sobre animais: ele at\u00e9 cita no v\u00eddeo c\u00e3es que podem sentir o cheiro de v\u00e1rias doen\u00e7as e tal. mas tenho uma hist\u00f3ria pessoal disso.\n\num grande amigo foi diagnosticado com um astrocitoma anapl\u00e1sico h\u00e1 cerca de 4 anos. \u00e9 um tumor cerebral maligno.","timestamp":1568931256000,"timestamp_epochs":1568931256,"tweet_id":"1174808955920494592","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174808955920494592","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, deixo aqui com voc\u00eas a hist\u00f3ria da mulher que conseguiu sentir o CHEIRO de Parkinson DEZ ANOS ANTES do marido dela come\u00e7ar a manifestar os sintomas. bizarro &amp; sensacional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DRwxphtoZxM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ivbnSECc7R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DRwxphtoZxM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=DRwxph<\/span><span class=\"invisible\">toZxM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ok, deixo aqui com voc\u00eas a hist\u00f3ria da mulher que conseguiu sentir o CHEIRO de Parkinson DEZ ANOS ANTES do marido dela come\u00e7ar a manifestar os sintomas. bizarro & sensacional.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DRwxphtoZxM\u00a0\u2026","timestamp":1568931012000,"timestamp_epochs":1568931012,"tweet_id":"1174807931851890689","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174807931851890689","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o acredito que em 2019 precisamos de abaixo-assinado pra dizer que matar animais selvagens por divers\u00e3o \u00e9 errado. mas ta\u00ed. n\u00e3o sei se vai valer de alguma coisa. se algu\u00e9m souber de algum fundo pro qual se possa doar, bota a\u00ed nas replies, por favor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/secure.avaaz.org\/campaign\/po\/giraffe_protection_plan_loc\/?fqCKWnb&amp;fbclid=IwAR1PGMmMC-plssdH77a10dyAzCpGGAfXRy6KdGNVs0hVX9buq-Qnu6usntA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZF1QlppVfy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/secure.avaaz.org\/campaign\/po\/giraffe_protection_plan_loc\/?fqCKWnb&amp;fbclid=IwAR1PGMmMC-plssdH77a10dyAzCpGGAfXRy6KdGNVs0hVX9buq-Qnu6usntA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">secure.avaaz.org\/campaign\/po\/gi<\/span><span class=\"invisible\">raffe_protection_plan_loc\/?fqCKWnb&amp;fbclid=IwAR1PGMmMC-plssdH77a10dyAzCpGGAfXRy6KdGNVs0hVX9buq-Qnu6usntA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o acredito que em 2019 precisamos de abaixo-assinado pra dizer que matar animais selvagens por divers\u00e3o \u00e9 errado. mas ta\u00ed. n\u00e3o sei se vai valer de alguma coisa. se algu\u00e9m souber de algum fundo pro qual se possa doar, bota a\u00ed nas replies, por favor.https:\/\/secure.avaaz.org\/campaign\/po\/giraffe_protection_plan_loc\/?fqCKWnb&fbclid=IwAR1PGMmMC-plssdH77a10dyAzCpGGAfXRy6KdGNVs0hVX9buq-Qnu6usntA\u00a0\u2026","timestamp":1568929683000,"timestamp_epochs":1568929683,"tweet_id":"1174802355877007360","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174802355877007360","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mood:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3bifbg12u28\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBZWgHSmhO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3bifbg12u28\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=3bifbg<\/span><span class=\"invisible\">12u28<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mood:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3bifbg12u28\u00a0\u2026","timestamp":1568928329000,"timestamp_epochs":1568928329,"tweet_id":"1174796677703749634","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174796677703749634","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">TPB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiscussingFilm\/status\/1174061375825432576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/70sH5fFkZu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiscussingFilm\/status\/1174061375825432576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiscussingFilm<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174061375825432576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TPBhttps:\/\/twitter.com\/DiscussingFilm\/status\/1174061375825432576\u00a0\u2026","timestamp":1568922051000,"timestamp_epochs":1568922051,"tweet_id":"1174770348623048708","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174770348623048708","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim. a galera tentando imitar o \"I lost it\" dos gringo quando temos o lindo \"GAITEI\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FriedHardt\/status\/1174762728117952513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zLp0aPnKAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FriedHardt\/status\/1174762728117952513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FriedHardt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174762728117952513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim. a galera tentando imitar o \"I lost it\" dos gringo quando temos o lindo \"GAITEI\"https:\/\/twitter.com\/FriedHardt\/status\/1174762728117952513\u00a0\u2026","timestamp":1568920996000,"timestamp_epochs":1568920996,"tweet_id":"1174765922659241989","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174765922659241989","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">ICD: \"I got a hunch\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GomerBlog\/status\/1174747294878633984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xU8wsT3HOf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GomerBlog\/status\/1174747294878633984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GomerBlog\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174747294878633984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ICD: \"I got a hunch\"https:\/\/twitter.com\/GomerBlog\/status\/1174747294878633984\u00a0\u2026","timestamp":1568919872000,"timestamp_epochs":1568919872,"tweet_id":"1174761205707284486","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174761205707284486","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que alegria mais triste, n\u00e9. ficar feliz porque o banco te liberou pra pagar os boletos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que alegria mais triste, n\u00e9. ficar feliz porque o banco te liberou pra pagar os boletos","timestamp":1568919728000,"timestamp_epochs":1568919728,"tweet_id":"1174760602125918208","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174760602125918208","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"93861945\" dir=\"ltr\" href=\"\/Bancointer\"><s>@<\/s><b>Bancointer<\/b><\/a> resolveu o problema. s\u00f3 pra deixar registrado.\n\n(continuo sendo 100% fintechs VS. bancos tradicionais)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o @Bancointer resolveu o problema. s\u00f3 pra deixar registrado.\n\n(continuo sendo 100% fintechs VS. bancos tradicionais)","timestamp":1568919442000,"timestamp_epochs":1568919442,"tweet_id":"1174759404874489857","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174759404874489857","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida adulta \u00e9 isso, discutir com banco no twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vida adulta \u00e9 isso, discutir com banco no twitter","timestamp":1568915610000,"timestamp_epochs":1568915610,"tweet_id":"1174743330586013700","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174743330586013700","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"93861945\" dir=\"ltr\" href=\"\/Bancointer\"><s>@<\/s><b>Bancointer<\/b><\/a>, me ajuda a\u00ed que t\u00e1 foda. sempre fa\u00e7o propaganda gratuita pra voc\u00eas, entrei quando voc\u00eas abriram, mas hoje t\u00e1 de cagar. j\u00e1 liguei l\u00e1 duas vezes. vejam as DMs a\u00ed que tem boleto vencendo, p\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 @Bancointer, me ajuda a\u00ed que t\u00e1 foda. sempre fa\u00e7o propaganda gratuita pra voc\u00eas, entrei quando voc\u00eas abriram, mas hoje t\u00e1 de cagar. j\u00e1 liguei l\u00e1 duas vezes. vejam as DMs a\u00ed que tem boleto vencendo, p\u00f4","timestamp":1568915561000,"timestamp_epochs":1568915561,"tweet_id":"1174743126377979906","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174743126377979906","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"93861945\" dir=\"ltr\" href=\"\/Bancointer\"><s>@<\/s><b>Bancointer<\/b><\/a>, n\u00e3o consigo acessar minha conta. voc\u00eas n\u00e3o aceitam a minha senha, que tava entrando corretamente at\u00e9 ontem. digitei um milh\u00e3o de vezes e, l\u00f3gico, o app me bloqueou. a\u00ed fui redefinir. voc\u00eas pediram a CNH. n\u00e3o aceitaram o n\u00famero da CNH.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00f4 @Bancointer, n\u00e3o consigo acessar minha conta. voc\u00eas n\u00e3o aceitam a minha senha, que tava entrando corretamente at\u00e9 ontem. digitei um milh\u00e3o de vezes e, l\u00f3gico, o app me bloqueou. a\u00ed fui redefinir. voc\u00eas pediram a CNH. n\u00e3o aceitaram o n\u00famero da CNH.","timestamp":1568914025000,"timestamp_epochs":1568914025,"tweet_id":"1174736681645350912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174736681645350912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">boom.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sandyhook\/status\/1174291982857883653\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a74vYn0o4G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sandyhook\/status\/1174291982857883653\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sandyhook\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174291982857883653<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boom.https:\/\/twitter.com\/sandyhook\/status\/1174291982857883653\u00a0\u2026","timestamp":1568910388000,"timestamp_epochs":1568910388,"tweet_id":"1174721430010978305","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174721430010978305","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uau. parece que preciso come\u00e7ar a ver esse neg\u00f3cio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1174674352014594048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANHESX0yYW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1174674352014594048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RedeGlobo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174674352014594048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uau. parece que preciso come\u00e7ar a ver esse neg\u00f3ciohttps:\/\/twitter.com\/RedeGlobo\/status\/1174674352014594048\u00a0\u2026","timestamp":1568902776000,"timestamp_epochs":1568902776,"tweet_id":"1174689502671060992","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174689502671060992","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">h\u00e1 situa\u00e7\u00f5es em que o \"whataboutism\" \u00e9 pertinente, sim. essa \u00e9 uma delas. se tua causa \u00e9 policiar as pessoas que usam vestido chin\u00eas na festa de formatura, repensa tuas prioridades, irm\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"h\u00e1 situa\u00e7\u00f5es em que o \"whataboutism\" \u00e9 pertinente, sim. essa \u00e9 uma delas. se tua causa \u00e9 policiar as pessoas que usam vestido chin\u00eas na festa de formatura, repensa tuas prioridades, irm\u00e3o.","timestamp":1568854742000,"timestamp_epochs":1568854742,"tweet_id":"1174488034147995648","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174488034147995648","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa, eu pego ar, cara. eu. pego. ar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa, eu pego ar, cara. eu. pego. ar.","timestamp":1568854271000,"timestamp_epochs":1568854271,"tweet_id":"1174486054814064640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174486054814064640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o que \u00e9 importante? pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o carente. cotas para minorias historicamente desfavorecidas em universidades. combate \u00e0 homofobia - que mata.\n\nn\u00e3o discuss\u00e3o sobre CHAP\u00c9U MEXICANO NUMA FESTA ou O TIPO DE GENIT\u00c1LIA QUE A L\u00c9SBICA DEVE GOSTAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe o que \u00e9 importante? pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o carente. cotas para minorias historicamente desfavorecidas em universidades. combate \u00e0 homofobia - que mata.\n\nn\u00e3o discuss\u00e3o sobre CHAP\u00c9U MEXICANO NUMA FESTA ou O TIPO DE GENIT\u00c1LIA QUE A L\u00c9SBICA DEVE GOSTAR","timestamp":1568854239000,"timestamp_epochs":1568854239,"tweet_id":"1174485923901390848","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174485923901390848","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa \u00e9 uma das poucas conversas para a qual n\u00e3o estou aberta. isso \u00e9 rid\u00edculo. esse papo \u00e9 rid\u00edculo j\u00e1 no Canad\u00e1, pa\u00eds rico, com excelente IDH, sem analfabetismo, quase sem pobreza, sem fome. no Brasil, ent\u00e3o, estarmos preocupados com isso chega a ser piada de mau gosto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e essa \u00e9 uma das poucas conversas para a qual n\u00e3o estou aberta. isso \u00e9 rid\u00edculo. esse papo \u00e9 rid\u00edculo j\u00e1 no Canad\u00e1, pa\u00eds rico, com excelente IDH, sem analfabetismo, quase sem pobreza, sem fome. no Brasil, ent\u00e3o, estarmos preocupados com isso chega a ser piada de mau gosto.","timestamp":1568853665000,"timestamp_epochs":1568853665,"tweet_id":"1174483515611799552","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174483515611799552","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o h\u00e1 INST\u00c2NCIA em que isso n\u00e3o seja ABSOLUTAMENTE RID\u00cdCULO. pra come\u00e7ar, a conversa de apropria\u00e7\u00e3o cultural j\u00e1 \u00e9 de uma pequenez intelectual acachapante. agora o fato da foto ter sido TIRADA H\u00c1 DEZOITO ANOS deixa o treco surreal. repito, absolutamente rid\u00edculo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o h\u00e1 INST\u00c2NCIA em que isso n\u00e3o seja ABSOLUTAMENTE RID\u00cdCULO. pra come\u00e7ar, a conversa de apropria\u00e7\u00e3o cultural j\u00e1 \u00e9 de uma pequenez intelectual acachapante. agora o fato da foto ter sido TIRADA H\u00c1 DEZOITO ANOS deixa o treco surreal. repito, absolutamente rid\u00edculo.","timestamp":1568853516000,"timestamp_epochs":1568853516,"tweet_id":"1174482888617844736","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174482888617844736","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o ponto em que chegamos. o porqu\u00ea da chamada identity politics estar destruindo a esquerda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1174480189931343882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/45Jt8LEyHE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1174480189931343882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174480189931343882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o ponto em que chegamos. o porqu\u00ea da chamada identity politics estar destruindo a esquerda.https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1174480189931343882\u00a0\u2026","timestamp":1568853129000,"timestamp_epochs":1568853129,"tweet_id":"1174481267469049856","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174481267469049856","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensaios Fotogr\u00e1ficos com A Profundidade de Um Pires, parte 895<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ensaios Fotogr\u00e1ficos com A Profundidade de Um Pires, parte 895","timestamp":1568842838000,"timestamp_epochs":1568842838,"tweet_id":"1174438104482164737","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174438104482164737","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa, vai tomar no cu, sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1174377094173925377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lh6S5A4n06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1174377094173925377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brains9\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1174377094173925377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa, vai tomar no cu, sabehttps:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1174377094173925377\u00a0\u2026","timestamp":1568842563000,"timestamp_epochs":1568842563,"tweet_id":"1174436948313890822","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174436948313890822","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"bug","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the last time i went to urgent care i checked off \u201cexcessive crying\u201d on the symptom list and the nurse got really confused and told me that was meant for babies<\/p>","is_retweet":1,"likes":325671,"replies":335,"retweet_id":"1174426397168848898","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":42815,"text":"the last time i went to urgent care i checked off \u201cexcessive crying\u201d on the symptom list and the nurse got really confused and told me that was meant for babies","timestamp":1568767021000,"timestamp_epochs":1568767021,"tweet_id":"1174120105321648135","tweet_url":"\/BUGPOSTING\/status\/1174120105321648135","user_id":"630523185","username":"BUGPOSTING"},{"fullname":"o instagram n\u00e3o deveria existir","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QYUlPmaORp\">pic.twitter.com\/QYUlPmaORp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18485,"replies":171,"retweet_id":"1174406248508329989","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3231,"text":"pic.twitter.com\/QYUlPmaORp","timestamp":1568393660000,"timestamp_epochs":1568393660,"tweet_id":"1172554113638420480","tweet_url":"\/insta_acabar\/status\/1172554113638420480","user_id":"1156039853236113408","username":"insta_acabar"},{"fullname":"Grace Spelman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">The English language was invented so we could read sentences like this one<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nbcchicago\/status\/1174353660429647874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhlJky7QnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nbcchicago\/status\/1174353660429647874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nbcchicago\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174353660429647874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62544,"replies":50,"retweet_id":"1174389204144578568","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":10907,"text":"The English language was invented so we could read sentences like this onehttps:\/\/twitter.com\/nbcchicago\/status\/1174353660429647874\u00a0\u2026","timestamp":1568824840000,"timestamp_epochs":1568824840,"tweet_id":"1174362615339896833","tweet_url":"\/GraceSpelman\/status\/1174362615339896833","user_id":"75604826","username":"GraceSpelman"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entrei no twitter \/\/ sa\u00ed do twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bwu2mHFcr8\">pic.twitter.com\/bwu2mHFcr8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"entrei no twitter \/\/ sa\u00ed do twitterpic.twitter.com\/bwu2mHFcr8","timestamp":1568826919000,"timestamp_epochs":1568826919,"tweet_id":"1174371336023662594","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174371336023662594","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a prop\u00f3sito, \u00e9 uma jaqueta masculina. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7wtflx8wCZ\">pic.twitter.com\/7wtflx8wCZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a prop\u00f3sito, \u00e9 uma jaqueta masculina. pic.twitter.com\/7wtflx8wCZ","timestamp":1568781436000,"timestamp_epochs":1568781436,"tweet_id":"1174180565794336768","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174180565794336768","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca gasto dinheiro \"de verdade\" com roupa e resolvi gastar com essa pela primeira vez na vida porque vi as fotos, gostei muito e encomendei. \n\nent\u00e3o vim aqui compartilhar com voc\u00eas a minha jaqueta flamboyant anos 80 simplesmente porque achei bonita e \u00e9 isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wVrgYbDw5\">pic.twitter.com\/1wVrgYbDw5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca gasto dinheiro \"de verdade\" com roupa e resolvi gastar com essa pela primeira vez na vida porque vi as fotos, gostei muito e encomendei. \n\nent\u00e3o vim aqui compartilhar com voc\u00eas a minha jaqueta flamboyant anos 80 simplesmente porque achei bonita e \u00e9 issopic.twitter.com\/1wVrgYbDw5","timestamp":1568778245000,"timestamp_epochs":1568778245,"tweet_id":"1174167178888785921","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174167178888785921","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Stella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1343394810\" dir=\"ltr\" href=\"\/drjasonfung\"><s>@<\/s><b>drjasonfung<\/b><\/a> \u00e9 refer\u00eancia em JI, mas n\u00e3o sei se ele fala sobre essa rela\u00e7\u00e3o com autoimunes. O Dr <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45346692\" dir=\"ltr\" href=\"\/jcsouto\"><s>@<\/s><b>jcsouto<\/b><\/a> talvez.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174164756242063360","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"O @drjasonfung \u00e9 refer\u00eancia em JI, mas n\u00e3o sei se ele fala sobre essa rela\u00e7\u00e3o com autoimunes. O Dr @jcsouto talvez.","timestamp":1568770240000,"timestamp_epochs":1568770240,"tweet_id":"1174133606182260737","tweet_url":"\/stellaojuara\/status\/1174133606182260737","user_id":"793756122","username":"stellaojuara"},{"fullname":"Flagrare \ud83d\udd25 0\/50.000 (#NaNoWriMo)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenta perguntar pro fastnfitness no Instagram. Ele faz h\u00e1 anos e estuda nutri<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1174164736960868354","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Tenta perguntar pro fastnfitness no Instagram. Ele faz h\u00e1 anos e estuda nutri","timestamp":1568765749000,"timestamp_epochs":1568765749,"tweet_id":"1174114767734226944","tweet_url":"\/Flagrare\/status\/1174114767734226944","user_id":"55903101","username":"Flagrare"},{"fullname":"Porteiro do Seu Jair","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Dr. Jason Fung \u00e9 a refer\u00eancia mais popular, t\u00e1 sempre postando alguns artigos ou links com estudos a respeito (n\u00e3o s\u00f3 sobre autoimunes, ent\u00e3o vale a peneirada). <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1343394810\" dir=\"ltr\" href=\"\/drjasonfung\"><s>@<\/s><b>drjasonfung<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174164725166485504","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"o Dr. Jason Fung \u00e9 a refer\u00eancia mais popular, t\u00e1 sempre postando alguns artigos ou links com estudos a respeito (n\u00e3o s\u00f3 sobre autoimunes, ent\u00e3o vale a peneirada). @drjasonfung","timestamp":1568765799000,"timestamp_epochs":1568765799,"tweet_id":"1174114977193611264","tweet_url":"\/jotadablio\/status\/1174114977193611264","user_id":"16805820","username":"jotadablio"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu, particularmente, acho a educa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica muito deficiente na \u00e1rea de nutri\u00e7\u00e3o. sei o arroz com feij\u00e3o (pun intended) s\u00f3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu, particularmente, acho a educa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica muito deficiente na \u00e1rea de nutri\u00e7\u00e3o. sei o arroz com feij\u00e3o (pun intended) s\u00f3.","timestamp":1568765770000,"timestamp_epochs":1568765770,"tweet_id":"1174114858423504897","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174114858423504897","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">andei lendo sobre jejum intermitente e seus poss\u00edveis benef\u00edcios pros portadores de doen\u00e7as autoimunes (yours truly). algu\u00e9m da \u00e1rea ou s\u00f3 que entenda bastante e\/ou j\u00e1 tenha tentado pode me dar uma m\u00e3o? indicar literatura adequada em ptbr ou eng?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"andei lendo sobre jejum intermitente e seus poss\u00edveis benef\u00edcios pros portadores de doen\u00e7as autoimunes (yours truly). algu\u00e9m da \u00e1rea ou s\u00f3 que entenda bastante e\/ou j\u00e1 tenha tentado pode me dar uma m\u00e3o? indicar literatura adequada em ptbr ou eng?","timestamp":1568765665000,"timestamp_epochs":1568765665,"tweet_id":"1174114414510923783","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174114414510923783","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">clique na foto para uma surpresa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KSfIK96xpw\">pic.twitter.com\/KSfIK96xpw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"clique na foto para uma surpresapic.twitter.com\/KSfIK96xpw","timestamp":1568760634000,"timestamp_epochs":1568760634,"tweet_id":"1174093315924512769","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174093315924512769","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa mulher ao vivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/UC_IcHxQhnY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zNs1PFVv5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/UC_IcHxQhnY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/UC_IcHxQhnY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa mulher ao vivo.https:\/\/youtu.be\/UC_IcHxQhnY\u00a0","timestamp":1568740317000,"timestamp_epochs":1568740317,"tweet_id":"1174008101202214912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1174008101202214912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Farbod Saraf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Alyssa Carson is a star<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jevhgvRpoq\">pic.twitter.com\/jevhgvRpoq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1174001488621907974","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":5,"text":"Alyssa Carson is a starpic.twitter.com\/jevhgvRpoq","timestamp":1568738701000,"timestamp_epochs":1568738701,"tweet_id":"1174001322460405761","tweet_url":"\/farbodsaraf\/status\/1174001322460405761","user_id":"256900512","username":"farbodsaraf"},{"fullname":"Mr Divago\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo o que eu fa\u00e7o.\n\nOdeio o calor.\n\nMigrei pra um pa\u00eds onde eu trabalho 80h\/sem onde l\u00e1 fora est\u00e1 10\u00b0\n\nMuito feliz, recomendo pra todos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/passis\/status\/1173661439145500673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mI3bW2V4lb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/passis\/status\/1173661439145500673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/passis\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1173661439145500673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":5,"retweet_id":"1173960017344651266","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":6,"text":"Eu amo o que eu fa\u00e7o.\n\nOdeio o calor.\n\nMigrei pra um pa\u00eds onde eu trabalho 80h\/sem onde l\u00e1 fora est\u00e1 10\u00b0\n\nMuito feliz, recomendo pra todos.https:\/\/twitter.com\/passis\/status\/1173661439145500673\u00a0\u2026","timestamp":1568727148000,"timestamp_epochs":1568727148,"tweet_id":"1173952865959890948","tweet_url":"\/DivagoTM\/status\/1173952865959890948","user_id":"562889603","username":"DivagoTM"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1, 470 por um objeto com fun\u00e7\u00e3o exclusiva (ler livros e s\u00f3, coisa que posso fazer no meu celular, cuja tela \u00e9 do mesmo tamanho)... gosto porque n\u00e3o cansa os olhos e \u00e9 port\u00e1til. mas por esse pre\u00e7o poderia ser t\u00e3o melhor.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/whitepeopleproblems?src=hash\"><s>#<\/s><b>whitepeopleproblems<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sei l\u00e1, 470 por um objeto com fun\u00e7\u00e3o exclusiva (ler livros e s\u00f3, coisa que posso fazer no meu celular, cuja tela \u00e9 do mesmo tamanho)... gosto porque n\u00e3o cansa os olhos e \u00e9 port\u00e1til. mas por esse pre\u00e7o poderia ser t\u00e3o melhor.\n\n#whitepeopleproblems","timestamp":1568685979000,"timestamp_epochs":1568685979,"tweet_id":"1173780188678766593","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173780188678766593","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">duas coisas: eu tenho neura com os meus objetos preferidos \/ eu amo o Kindle.\n\nmas voc\u00eas bem que poderiam melhor o material da moldura dele, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"836982264424718336\" dir=\"ltr\" href=\"\/brkindle\"><s>@<\/s><b>brkindle<\/b><\/a>. isso aqui foi feito pela minha UNHA, removendo uma poeirinha inocente. eu nem uso esmalte, minhas unhas s\u00e3o curtinhas. n\u00e3o sai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iwu8ihkhy3\">pic.twitter.com\/Iwu8ihkhy3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"duas coisas: eu tenho neura com os meus objetos preferidos \/ eu amo o Kindle.\n\nmas voc\u00eas bem que poderiam melhor o material da moldura dele, @brkindle. isso aqui foi feito pela minha UNHA, removendo uma poeirinha inocente. eu nem uso esmalte, minhas unhas s\u00e3o curtinhas. n\u00e3o sai.pic.twitter.com\/Iwu8ihkhy3","timestamp":1568685325000,"timestamp_epochs":1568685325,"tweet_id":"1173777446786805770","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173777446786805770","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou da hora do twitter oferecer um bot\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o (com a op\u00e7\u00e3o do leitor acessar o tweet antes da edi\u00e7\u00e3o, claro, pra evitar palha\u00e7ada). eu nem sei qual o argumento deles pra n\u00e3o atenderem a esse pedido. ali\u00e1s nem sei se elaboraram algum.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passou da hora do twitter oferecer um bot\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o (com a op\u00e7\u00e3o do leitor acessar o tweet antes da edi\u00e7\u00e3o, claro, pra evitar palha\u00e7ada). eu nem sei qual o argumento deles pra n\u00e3o atenderem a esse pedido. ali\u00e1s nem sei se elaboraram algum.","timestamp":1568682431000,"timestamp_epochs":1568682431,"tweet_id":"1173765307737026561","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173765307737026561","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cacete, apaguei o tweet e reescrevi porque digitei \"Birr\" na segunda vez. agora vi que na primeira tamb\u00e9m.\n\nBILL BURR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cacete, apaguei o tweet e reescrevi porque digitei \"Birr\" na segunda vez. agora vi que na primeira tamb\u00e9m.\n\nBILL BURR","timestamp":1568682146000,"timestamp_epochs":1568682146,"tweet_id":"1173764110611374086","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173764110611374086","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">curti bem o novo especial do Bill Birr, \"Paper Tigers\". mas n\u00e3o vou recomendar pra todo mundo como recomendo o da Ellen, por exemplo. esse a\u00ed vai com ~trigger warning~. o Burr N\u00c3O \u00e9 um grande simpatizante das feministas no geral. n\u00e3o da CAUSA feminista, o que \u00e9 (bem) diferente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"curti bem o novo especial do Bill Birr, \"Paper Tigers\". mas n\u00e3o vou recomendar pra todo mundo como recomendo o da Ellen, por exemplo. esse a\u00ed vai com ~trigger warning~. o Burr N\u00c3O \u00e9 um grande simpatizante das feministas no geral. n\u00e3o da CAUSA feminista, o que \u00e9 (bem) diferente.","timestamp":1568681737000,"timestamp_epochs":1568681737,"tweet_id":"1173762397498224640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173762397498224640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"You Had One Job","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Blocking people in the 80s.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QY1kKwptaM\">pic.twitter.com\/QY1kKwptaM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3823,"replies":44,"retweet_id":"1173744648415776772","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":948,"text":"Blocking people in the 80s.pic.twitter.com\/QY1kKwptaM","timestamp":1568676986000,"timestamp_epochs":1568676986,"tweet_id":"1173742470850666496","tweet_url":"\/_youhadonejob1\/status\/1173742470850666496","user_id":"3898598357","username":"_youhadonejob1"},{"fullname":"Awwwww","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">7 billion humans exist but I got this one<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Nve3GcjLI\">pic.twitter.com\/1Nve3GcjLI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143981,"replies":519,"retweet_id":"1173690416790757377","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":43757,"text":"7 billion humans exist but I got this onepic.twitter.com\/1Nve3GcjLI","timestamp":1568588086000,"timestamp_epochs":1568588086,"tweet_id":"1173369597401194504","tweet_url":"\/AwwwwCats\/status\/1173369597401194504","user_id":"2896099018","username":"AwwwwCats"},{"fullname":"ep","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora que, se vc tem mioma, dependendo do tipo, n\u00e3o pode usar nenhum tipo de m\u00e9todo contraceptivo hormonal, nem DIU, e a \u00fanica alternativa \u00e9 a camisinha. \u00c9 de uma irresponsabilidade e de uma desonestidade sem tamanho esses papos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"1173688524731817984","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3,"text":"Fora que, se vc tem mioma, dependendo do tipo, n\u00e3o pode usar nenhum tipo de m\u00e9todo contraceptivo hormonal, nem DIU, e a \u00fanica alternativa \u00e9 a camisinha. \u00c9 de uma irresponsabilidade e de uma desonestidade sem tamanho esses papos.","timestamp":1568630010000,"timestamp_epochs":1568630010,"tweet_id":"1173545438777155586","tweet_url":"\/arrobapolonio\/status\/1173545438777155586","user_id":"74541533","username":"arrobapolonio"},{"fullname":"ep","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem mulher perdendo \u00fatero e at\u00e9 morrendo por conta de hpv - fora a super gonorreia e a super s\u00edfilis - e o gay mis\u00f3gino falando de ditadura da camisinha, ah v\u00e1 cagar no mato.<\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":6,"retweet_id":"1173688475763257347","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":28,"text":"Tem mulher perdendo \u00fatero e at\u00e9 morrendo por conta de hpv - fora a super gonorreia e a super s\u00edfilis - e o gay mis\u00f3gino falando de ditadura da camisinha, ah v\u00e1 cagar no mato.","timestamp":1568629685000,"timestamp_epochs":1568629685,"tweet_id":"1173544076802756608","tweet_url":"\/arrobapolonio\/status\/1173544076802756608","user_id":"74541533","username":"arrobapolonio"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">ah, vai pro inferno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1173572378271465472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FgCYiRFbJW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1173572378271465472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173572378271465472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah, vai pro infernohttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1173572378271465472\u00a0\u2026","timestamp":1568661081000,"timestamp_epochs":1568661081,"tweet_id":"1173675760554561536","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173675760554561536","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Catharina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4cyrgksTI\">pic.twitter.com\/I4cyrgksTI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14588,"replies":215,"retweet_id":"1173663663586205696","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2989,"text":"Melhor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/I4cyrgksTI","timestamp":1568647793000,"timestamp_epochs":1568647793,"tweet_id":"1173620027318292481","tweet_url":"\/quasemiss\/status\/1173620027318292481","user_id":"182654872","username":"quasemiss"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu gaitei demais\n\nse tem uma coisa que me faz rir s\u00e3o montagens esdr\u00faxulas de photoshop<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sensacionalista\/status\/1171587857603018754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Txgbexqrhc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sensacionalista\/status\/1171587857603018754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sensacionalist<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1171587857603018754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu gaitei demais\n\nse tem uma coisa que me faz rir s\u00e3o montagens esdr\u00faxulas de photoshophttps:\/\/twitter.com\/sensacionalista\/status\/1171587857603018754\u00a0\u2026","timestamp":1568633593000,"timestamp_epochs":1568633593,"tweet_id":"1173560466947346432","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173560466947346432","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"You Had One Job","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Took me ages to realise these lemur were not mini brontosauruses.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L5Ci2jtkF2\">pic.twitter.com\/L5Ci2jtkF2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1836,"replies":23,"retweet_id":"1173553497008197632","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":286,"text":"Took me ages to realise these lemur were not mini brontosauruses.pic.twitter.com\/L5Ci2jtkF2","timestamp":1568627699000,"timestamp_epochs":1568627699,"tweet_id":"1173535743995760641","tweet_url":"\/_youhadonejob1\/status\/1173535743995760641","user_id":"3898598357","username":"_youhadonejob1"},{"fullname":"paula golpista de bh\ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais ver o bolsonaro de camisola<\/p>","is_retweet":1,"likes":724,"replies":11,"retweet_id":"1173553039682285568","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":158,"text":"eu n\u00e3o aguento mais ver o bolsonaro de camisola","timestamp":1568586855000,"timestamp_epochs":1568586855,"tweet_id":"1173364431759335424","tweet_url":"\/fuckinmadhatter\/status\/1173364431759335424","user_id":"187687371","username":"fuckinmadhatter"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uia, nem sabia. o Padre refletiu sobre isso bem antes de mim (e foi muito menos prolixo).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Joga51\/status\/1173473808243744771\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tNu0Dqptr4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Joga51\/status\/1173473808243744771\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Joga51\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1173473808243744771<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uia, nem sabia. o Padre refletiu sobre isso bem antes de mim (e foi muito menos prolixo).https:\/\/twitter.com\/Joga51\/status\/1173473808243744771\u00a0\u2026","timestamp":1568625375000,"timestamp_epochs":1568625375,"tweet_id":"1173525996466790400","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173525996466790400","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso, pra mim, \u00e9 papo de gente que n\u00e3o quer assumir a responsabilidade pela pr\u00f3pria felicidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso, pra mim, \u00e9 papo de gente que n\u00e3o quer assumir a responsabilidade pela pr\u00f3pria felicidade.","timestamp":1568611413000,"timestamp_epochs":1568611413,"tweet_id":"1173467437548937216","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173467437548937216","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como \u00e9 que \u00e9? como \u00e9 pra fazer, ent\u00e3o? eu deixei de gostar de um cara mas me tornei eternamente respons\u00e1vel pelo sentimento que cativei nele?\n\npelo amor de deus, se voc\u00ea acredita nisso ou em qualquer variante disso procure um psiquiatra. pelo seu pr\u00f3prio bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como \u00e9 que \u00e9? como \u00e9 pra fazer, ent\u00e3o? eu deixei de gostar de um cara mas me tornei eternamente respons\u00e1vel pelo sentimento que cativei nele?\n\npelo amor de deus, se voc\u00ea acredita nisso ou em qualquer variante disso procure um psiquiatra. pelo seu pr\u00f3prio bem","timestamp":1568611234000,"timestamp_epochs":1568611234,"tweet_id":"1173466683815714816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173466683815714816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quer dizer que a gente \u00e9 obrigado a sentir hoje o que sentiu h\u00e1 dez anos, porque, bem, cativamos amor em algu\u00e9m?\n\noutro dia vi uma galera aqui dizendo que a pessoa que vai parando de mandar mensagem, vai cortando o contato ou corta de uma vez n\u00e3o tem \"responsabilidade emocional\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quer dizer que a gente \u00e9 obrigado a sentir hoje o que sentiu h\u00e1 dez anos, porque, bem, cativamos amor em algu\u00e9m?\n\noutro dia vi uma galera aqui dizendo que a pessoa que vai parando de mandar mensagem, vai cortando o contato ou corta de uma vez n\u00e3o tem \"responsabilidade emocional\".","timestamp":1568611233000,"timestamp_epochs":1568611233,"tweet_id":"1173466682066722816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173466682066722816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensamento aleat\u00f3rio que ocorreu agora porque o plant\u00e3o t\u00e1 tranquilo. \u00e9 muito bunda mole aquela frase d'O Pequeno Pr\u00edncipe \"te tornas eternamente respons\u00e1vel por aquilo que cativas\", n\u00e9? isso e todo aquele papo de \"responsabilidade emocional\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensamento aleat\u00f3rio que ocorreu agora porque o plant\u00e3o t\u00e1 tranquilo. \u00e9 muito bunda mole aquela frase d'O Pequeno Pr\u00edncipe \"te tornas eternamente respons\u00e1vel por aquilo que cativas\", n\u00e9? isso e todo aquele papo de \"responsabilidade emocional\".","timestamp":1568611233000,"timestamp_epochs":1568611233,"tweet_id":"1173466680627998720","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173466680627998720","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea tiver o pensamento \"olha, eu n\u00e3o desejo isso (\"isso\" sendo qualquer coisa de horroroso) pra ningu\u00e9m\", lembre-se dos moradores do bairro nobre de Jo\u00e3o Pessoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PapaiBozo\/status\/1172553502305988609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GcIXylapke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PapaiBozo\/status\/1172553502305988609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PapaiBozo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1172553502305988609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quando voc\u00ea tiver o pensamento \"olha, eu n\u00e3o desejo isso (\"isso\" sendo qualquer coisa de horroroso) pra ningu\u00e9m\", lembre-se dos moradores do bairro nobre de Jo\u00e3o Pessoahttps:\/\/twitter.com\/PapaiBozo\/status\/1172553502305988609\u00a0\u2026","timestamp":1568610496000,"timestamp_epochs":1568610496,"tweet_id":"1173463591778996224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173463591778996224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">l\u00e1 vamos nozes de novo. bom plant\u00e3o, Fernanda<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"l\u00e1 vamos nozes de novo. bom plant\u00e3o, Fernanda","timestamp":1568581570000,"timestamp_epochs":1568581570,"tweet_id":"1173342264573255681","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173342264573255681","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"FactCheckUK","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">No shit Sherlock<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flzF1OQl1S\">pic.twitter.com\/flzF1OQl1S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177804,"replies":1061,"retweet_id":"1173342109178519553","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":30413,"text":"No shit Sherlockpic.twitter.com\/flzF1OQl1S","timestamp":1568531785000,"timestamp_epochs":1568531785,"tweet_id":"1173133451668729856","tweet_url":"\/mrnickharvey\/status\/1173133451668729856","user_id":"19347791","username":"mrnickharvey"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Corden jantou (no pun intended) o Bill Maher nessa, hein. well done, Corden, well done.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1172872872420892677\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6E9sRbqjY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1172872872420892677\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yashar\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1172872872420892677<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Corden jantou (no pun intended) o Bill Maher nessa, hein. well done, Corden, well done.https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1172872872420892677\u00a0\u2026","timestamp":1568578244000,"timestamp_epochs":1568578244,"tweet_id":"1173328317195456518","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173328317195456518","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"You Had One Job","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Incase you was wondering she can move on any direction.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrNWForZhq\">pic.twitter.com\/xrNWForZhq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":913,"replies":10,"retweet_id":"1173325609163997189","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":123,"text":"Incase you was wondering she can move on any direction.pic.twitter.com\/xrNWForZhq","timestamp":1568577459000,"timestamp_epochs":1568577459,"tweet_id":"1173325024847126531","tweet_url":"\/_youhadonejob1\/status\/1173325024847126531","user_id":"3898598357","username":"_youhadonejob1"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHA TOMA, TROUXA, mexe com quem t\u00e1 quieto. ai ai, eu adoro essas fofocas quando envolvem artista retardado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leoranggel\/status\/1172909572182433792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PasNAWpOmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leoranggel\/status\/1172909572182433792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leoranggel\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1172909572182433792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHA TOMA, TROUXA, mexe com quem t\u00e1 quieto. ai ai, eu adoro essas fofocas quando envolvem artista retardadohttps:\/\/twitter.com\/leoranggel\/status\/1172909572182433792\u00a0\u2026","timestamp":1568577474000,"timestamp_epochs":1568577474,"tweet_id":"1173325086973202433","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173325086973202433","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem sabe com bicicleta e \u00e1gua de coco eles n\u00e3o teriam se suicidado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem sabe com bicicleta e \u00e1gua de coco eles n\u00e3o teriam se suicidado","timestamp":1568532694000,"timestamp_epochs":1568532694,"tweet_id":"1173137265138290689","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173137265138290689","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostaria que algu\u00e9m tivesse dado esse conselho de ouro ao meu av\u00f4 em 1967, ou ao meu amigo em 2011. ou a outro amigo em 2018.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gostaria que algu\u00e9m tivesse dado esse conselho de ouro ao meu av\u00f4 em 1967, ou ao meu amigo em 2011. ou a outro amigo em 2018.","timestamp":1568532620000,"timestamp_epochs":1568532620,"tweet_id":"1173136953518252034","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173136953518252034","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em pleno setembro amarelo, \"piada\" (se \u00e9 que foi) assim na minha TL. s\u00f3 digo isso; pregui\u00e7a de argumentar. e n\u00e3o vou esconder o nome porque o tweet claramente \u00e9 p\u00fablico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p1QshQITz6\">pic.twitter.com\/p1QshQITz6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em pleno setembro amarelo, \"piada\" (se \u00e9 que foi) assim na minha TL. s\u00f3 digo isso; pregui\u00e7a de argumentar. e n\u00e3o vou esconder o nome porque o tweet claramente \u00e9 p\u00fablico.pic.twitter.com\/p1QshQITz6","timestamp":1568532514000,"timestamp_epochs":1568532514,"tweet_id":"1173136512097161218","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173136512097161218","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse livro, ali\u00e1s, me ajudou a finalmente decidir com certeza o que vou prestar na resid\u00eancia. que al\u00edvio.\n\ns\u00f3 queria registrar isso mesmo, pois s\u00f3 conto quando o treco se concretizar. cansei de ter que me desmentir por mudar tanto de ideia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse livro, ali\u00e1s, me ajudou a finalmente decidir com certeza o que vou prestar na resid\u00eancia. que al\u00edvio.\n\ns\u00f3 queria registrar isso mesmo, pois s\u00f3 conto quando o treco se concretizar. cansei de ter que me desmentir por mudar tanto de ideia","timestamp":1568510104000,"timestamp_epochs":1568510104,"tweet_id":"1173042515647377409","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173042515647377409","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que m\u00fasico incr\u00edvel \u00e9 o Ramin Djawadi.\n\ne que plant\u00e3o bom esse, em que posso ouvir a discografia dele inteira enquanto leio um livro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/21IbySSBxLZoLIhvf8HNQi?si=_LKHcO_7RfW4qrNDdw0sZw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PFu9rRKbuH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/21IbySSBxLZoLIhvf8HNQi?si=_LKHcO_7RfW4qrNDdw0sZw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/21IbySSB<\/span><span class=\"invisible\">xLZoLIhvf8HNQi?si=_LKHcO_7RfW4qrNDdw0sZw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que m\u00fasico incr\u00edvel \u00e9 o Ramin Djawadi.\n\ne que plant\u00e3o bom esse, em que posso ouvir a discografia dele inteira enquanto leio um livrohttps:\/\/open.spotify.com\/track\/21IbySSBxLZoLIhvf8HNQi?si=_LKHcO_7RfW4qrNDdw0sZw\u00a0\u2026","timestamp":1568507758000,"timestamp_epochs":1568507758,"tweet_id":"1173032675038437376","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1173032675038437376","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Airton Melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefeita de Nova Olinda, no Maranh\u00e3o, n\u00e3o soube escolher muito bem o modelito pra entrega das novas viaturas da Pol\u00edcia Militar. <img alt=\"\ud83d\ude94\" aria-label=\"Emoji: Carro de pol\u00edcia se aproximando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f694.png\" title=\"Carro de pol\u00edcia se aproximando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZ3M4H8zN3\">pic.twitter.com\/rZ3M4H8zN3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4120,"replies":49,"retweet_id":"1172888746825519104","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":861,"text":"Prefeita de Nova Olinda, no Maranh\u00e3o, n\u00e3o soube escolher muito bem o modelito pra entrega das novas viaturas da Pol\u00edcia Militar. pic.twitter.com\/rZ3M4H8zN3","timestamp":1563370292000,"timestamp_epochs":1563370292,"tweet_id":"1151484580819550210","tweet_url":"\/infraton\/status\/1151484580819550210","user_id":"48238773","username":"infraton"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00e9rio, influencia de verdade o meu humor. eu fico irritada no calor mesmo quando o meu dia t\u00e1 correndo conforme o planejado, e demora at\u00e9 eu perceber. \"ah, \u00e9, t\u00f4 irritada porque T\u00d4 SUANDO NA VIRILHA.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 s\u00e9rio, influencia de verdade o meu humor. eu fico irritada no calor mesmo quando o meu dia t\u00e1 correndo conforme o planejado, e demora at\u00e9 eu perceber. \"ah, \u00e9, t\u00f4 irritada porque T\u00d4 SUANDO NA VIRILHA.\"","timestamp":1568459497000,"timestamp_epochs":1568459497,"tweet_id":"1172830253506617344","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172830253506617344","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aahhhhh, que clima delicinha. at\u00e9 acordei de bom humor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aahhhhh, que clima delicinha. at\u00e9 acordei de bom humor.","timestamp":1568459375000,"timestamp_epochs":1568459375,"tweet_id":"1172829744238342147","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172829744238342147","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Alex Jacob","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I spent way too much time putting together this video of Alex Trebek saying the word \"genre,\" so now you have to RT it. Sorry, I don't make the rules<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VacI730SJv\">pic.twitter.com\/VacI730SJv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106403,"replies":1335,"retweet_id":"1172563090140999680","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":33636,"text":"I spent way too much time putting together this video of Alex Trebek saying the word \"genre,\" so now you have to RT it. Sorry, I don't make the rulespic.twitter.com\/VacI730SJv","timestamp":1568391352000,"timestamp_epochs":1568391352,"tweet_id":"1172544433717428229","tweet_url":"\/whoisalexjacob\/status\/1172544433717428229","user_id":"3019899428","username":"whoisalexjacob"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas at\u00e9 a\u00ed fica a m\u00e1xima, n\u00e9: at\u00e9 rel\u00f3gio parado acerta duas vezes no dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas at\u00e9 a\u00ed fica a m\u00e1xima, n\u00e9: at\u00e9 rel\u00f3gio parado acerta duas vezes no dia","timestamp":1568394931000,"timestamp_epochs":1568394931,"tweet_id":"1172559446687571973","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172559446687571973","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">opini\u00e3o impopular: \u00e0s vezes o \u00cdtalo Marsili fala uma ou outra coisa pertinente. duro \u00e9 que \u00e9 dif\u00edcil pesc\u00e1-las no meio do MAR DE MERDA que ele despeja em torno delas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"opini\u00e3o impopular: \u00e0s vezes o \u00cdtalo Marsili fala uma ou outra coisa pertinente. duro \u00e9 que \u00e9 dif\u00edcil pesc\u00e1-las no meio do MAR DE MERDA que ele despeja em torno delas","timestamp":1568394847000,"timestamp_epochs":1568394847,"tweet_id":"1172559092730204165","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172559092730204165","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o curto homem careca gord\u00e3o e nem por isso sou mis\u00e2ndrica. mas tamb\u00e9m n\u00e3o vou dizer que o careca gord\u00e3o \u00e9 porco por ser careca e gord\u00e3o. ele s\u00f3 n\u00e3o faz o meu tipo, u\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o curto homem careca gord\u00e3o e nem por isso sou mis\u00e2ndrica. mas tamb\u00e9m n\u00e3o vou dizer que o careca gord\u00e3o \u00e9 porco por ser careca e gord\u00e3o. ele s\u00f3 n\u00e3o faz o meu tipo, u\u00e9.","timestamp":1568394431000,"timestamp_epochs":1568394431,"tweet_id":"1172557348092678144","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172557348092678144","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens: n\u00e3o acho que n\u00e3o gostar de p\u00ealos em mulher seja machismo. mas n\u00e3o se depilar tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 falta de higiene - voc\u00eas podem se manter limpos tendo p\u00ealos, afinal. \u00e9 tudo prefer\u00eancia pessoal.\n\nn\u00f3s somos livres pra andar com ou sem p\u00ealos, e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar de nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"homens: n\u00e3o acho que n\u00e3o gostar de p\u00ealos em mulher seja machismo. mas n\u00e3o se depilar tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 falta de higiene - voc\u00eas podem se manter limpos tendo p\u00ealos, afinal. \u00e9 tudo prefer\u00eancia pessoal.\n\nn\u00f3s somos livres pra andar com ou sem p\u00ealos, e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar de nada.","timestamp":1568394277000,"timestamp_epochs":1568394277,"tweet_id":"1172556701389795331","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172556701389795331","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>ATEN\u00c7\u00c3O<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>ALERTA DE ASSUNTO BESTA<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>\n\nmeninas, voc\u00eas t\u00eam vergonha de sair de saia ou shorts estando com a perna no pior estado depilat\u00f3rio poss\u00edvel? tipo floresta tropical? ali\u00e1s: voc\u00eas LIGAM pra isso?\n\neu, feminismo et al, infelizmente n\u00e3o me libertei dessa amarra ainda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ATEN\u00c7\u00c3OALERTA DE ASSUNTO BESTA\n\nmeninas, voc\u00eas t\u00eam vergonha de sair de saia ou shorts estando com a perna no pior estado depilat\u00f3rio poss\u00edvel? tipo floresta tropical? ali\u00e1s: voc\u00eas LIGAM pra isso?\n\neu, feminismo et al, infelizmente n\u00e3o me libertei dessa amarra ainda.","timestamp":1568386897000,"timestamp_epochs":1568386897,"tweet_id":"1172525749204652036","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172525749204652036","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o problema de quem fala o que pensa geralmente n\u00e3o \u00e9 falar o que pensa. \u00e9 a falta de classe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o problema de quem fala o que pensa geralmente n\u00e3o \u00e9 falar o que pensa. \u00e9 a falta de classe.","timestamp":1568343626000,"timestamp_epochs":1568343626,"tweet_id":"1172344257786646528","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172344257786646528","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e vou al\u00e9m: \u00e0s vezes a emp\u00e1fia \u00e9 t\u00e3o grande que vira falta de classe, mesmo; de educa\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e vou al\u00e9m: \u00e0s vezes a emp\u00e1fia \u00e9 t\u00e3o grande que vira falta de classe, mesmo; de educa\u00e7\u00e3o.","timestamp":1568343545000,"timestamp_epochs":1568343545,"tweet_id":"1172343916571570176","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172343916571570176","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e, por favor, n\u00e3o vista a carapu\u00e7a. se por acaso ela serviu n\u00e3o precisa me avisar, \u00e0s vezes eu gosto de fazer isso aqui s\u00f3 de penseira mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e, por favor, n\u00e3o vista a carapu\u00e7a. se por acaso ela serviu n\u00e3o precisa me avisar, \u00e0s vezes eu gosto de fazer isso aqui s\u00f3 de penseira mesmo","timestamp":1568343471000,"timestamp_epochs":1568343471,"tweet_id":"1172343605106827264","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172343605106827264","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e0s vezes voc\u00ea fala alguma coisa aqui, na sua pr\u00f3pria timeline, e algumas pessoas v\u00eam responder com uma emp\u00e1fia t\u00e3o grande que me pergunto... \"ser\u00e1 que elas percebem o tamanho da prepot\u00eancia disso que acabaram de dizer?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e0s vezes voc\u00ea fala alguma coisa aqui, na sua pr\u00f3pria timeline, e algumas pessoas v\u00eam responder com uma emp\u00e1fia t\u00e3o grande que me pergunto... \"ser\u00e1 que elas percebem o tamanho da prepot\u00eancia disso que acabaram de dizer?\"","timestamp":1568343406000,"timestamp_epochs":1568343406,"tweet_id":"1172343334796496898","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172343334796496898","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Diamante\ud83c\udff4\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Libere essa pra quando sentir vontade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1172247663720435721","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Libere essa pra quando sentir vontade","timestamp":1568320323000,"timestamp_epochs":1568320323,"tweet_id":"1172246515055759367","tweet_url":"\/diamante166\/status\/1172246515055759367","user_id":"756916285250887681","username":"diamante166"},{"fullname":"Sabrina Ferri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o deixa isso ficar muito preso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1172244392553385998","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"N\u00e3o deixa isso ficar muito preso!","timestamp":1568319583000,"timestamp_epochs":1568319583,"tweet_id":"1172243414643019779","tweet_url":"\/sabrinaferri\/status\/1172243414643019779","user_id":"170483554","username":"sabrinaferri"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem sabe mais pra frente. vou guardar essa hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem sabe mais pra frente. vou guardar essa hist\u00f3ria.","timestamp":1568319499000,"timestamp_epochs":1568319499,"tweet_id":"1172243061772103680","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172243061772103680","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ponderando aqui se fa\u00e7o ou n\u00e3o a thread \"constipa\u00e7\u00e3o intestinal &amp; o dia mais embara\u00e7oso da minha vida\", mas \u00e9 muita queima\u00e7\u00e3o de filme volunt\u00e1ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ponderando aqui se fa\u00e7o ou n\u00e3o a thread \"constipa\u00e7\u00e3o intestinal & o dia mais embara\u00e7oso da minha vida\", mas \u00e9 muita queima\u00e7\u00e3o de filme volunt\u00e1ria.","timestamp":1568319489000,"timestamp_epochs":1568319489,"tweet_id":"1172243018751107073","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172243018751107073","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gostava de Eminem quando era adolescente, mas o disco que REALMENTE me fez virar f\u00e3 do hip-hop como um estilo, e n\u00e3o de um artista s\u00f3, foi Illmatic do Nas. sigo f\u00e3 at\u00e9 hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu gostava de Eminem quando era adolescente, mas o disco que REALMENTE me fez virar f\u00e3 do hip-hop como um estilo, e n\u00e3o de um artista s\u00f3, foi Illmatic do Nas. sigo f\u00e3 at\u00e9 hoje.","timestamp":1568317016000,"timestamp_epochs":1568317016,"tweet_id":"1172232646342184960","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172232646342184960","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Brian Millar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Aren\u2019t we all, in our own way, this woman.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNf2HyL77S\">pic.twitter.com\/xNf2HyL77S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":275775,"replies":836,"retweet_id":"1172228187348197376","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":73607,"text":"Aren\u2019t we all, in our own way, this woman.pic.twitter.com\/xNf2HyL77S","timestamp":1568286527000,"timestamp_epochs":1568286527,"tweet_id":"1172104765230211072","tweet_url":"\/arthurascii\/status\/1172104765230211072","user_id":"19833","username":"arthurascii"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina chegar aos 64 sendo t\u00e3o cool quanto o Coke La Rock<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U4QxYPVefP\">pic.twitter.com\/U4QxYPVefP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina chegar aos 64 sendo t\u00e3o cool quanto o Coke La Rockpic.twitter.com\/U4QxYPVefP","timestamp":1568314969000,"timestamp_epochs":1568314969,"tweet_id":"1172224058806669312","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172224058806669312","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os caras que INVENTARAM o rap ainda est\u00e3o vivos, isso \u00e9 que \u00e9 o mais louco. a energia disso aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wb3MAl9eGX\">pic.twitter.com\/Wb3MAl9eGX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os caras que INVENTARAM o rap ainda est\u00e3o vivos, isso \u00e9 que \u00e9 o mais louco. a energia disso aqui:pic.twitter.com\/Wb3MAl9eGX","timestamp":1568314530000,"timestamp_epochs":1568314530,"tweet_id":"1172222220745228289","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172222220745228289","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei por que demorei pra ver isso aqui. incr\u00edvel o tanto de energia boa que pode sair de um lugar historicamente sofrido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80141782?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rxOZSKs5gw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80141782?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">netflix.com\/title\/80141782<\/span><span class=\"invisible\">?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei por que demorei pra ver isso aqui. incr\u00edvel o tanto de energia boa que pode sair de um lugar historicamente sofrido.https:\/\/www.netflix.com\/title\/80141782?s=a&trkid=13747225&t=cp\u00a0\u2026","timestamp":1568314387000,"timestamp_epochs":1568314387,"tweet_id":"1172221617612697601","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172221617612697601","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu selecionei aqui, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52499387\" dir=\"ltr\" href=\"\/nilmoretto\"><s>@<\/s><b>nilmoretto<\/b><\/a>. se voc\u00ea tiver alguma obje\u00e7\u00e3o, avise antes do pr\u00f3ximo v\u00f4o! (que vai ser \u00f3timo, mas a gente TEM que se preparar.)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UYzOyHS4Sx\">pic.twitter.com\/UYzOyHS4Sx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu selecionei aqui, @nilmoretto. se voc\u00ea tiver alguma obje\u00e7\u00e3o, avise antes do pr\u00f3ximo v\u00f4o! (que vai ser \u00f3timo, mas a gente TEM que se preparar.)pic.twitter.com\/UYzOyHS4Sx","timestamp":1568310596000,"timestamp_epochs":1568310596,"tweet_id":"1172205716855230465","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172205716855230465","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei o bonequinho tamb\u00e9m. esse era meu hom\u00fanculo (ref. cit. Guima) do Zacarias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/thKGllIOTG\">pic.twitter.com\/thKGllIOTG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei o bonequinho tamb\u00e9m. esse era meu hom\u00fanculo (ref. cit. Guima) do Zacariaspic.twitter.com\/thKGllIOTG","timestamp":1568308598000,"timestamp_epochs":1568308598,"tweet_id":"1172197338741452801","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172197338741452801","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei. CARAMBA, AT\u00c9 HOJE ISSO ME D\u00c1 ARREPIOS!!!\n\ncomo \u00e9 maluco o funcionamento dos circuitos cerebrais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZWX5NL3s-Hw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rGAxbKlXGY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZWX5NL3s-Hw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ZWX5NL<\/span><span class=\"invisible\">3s-Hw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei. CARAMBA, AT\u00c9 HOJE ISSO ME D\u00c1 ARREPIOS!!!\n\ncomo \u00e9 maluco o funcionamento dos circuitos cerebraishttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZWX5NL3s-Hw\u00a0\u2026","timestamp":1568308232000,"timestamp_epochs":1568308232,"tweet_id":"1172195803210932224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172195803210932224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu tamb\u00e9m tinha um bonequinho do Zacarias (veja como minha inf\u00e2ncia foi altamente influenciada pela cultura popular brasileira). quando me contaram que o Zacarias tinha MORRIDO eu desenvolvi um medo ABISMAL daquele bonequinho. como se eu tivesse um homem morto em miniatura<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu tamb\u00e9m tinha um bonequinho do Zacarias (veja como minha inf\u00e2ncia foi altamente influenciada pela cultura popular brasileira). quando me contaram que o Zacarias tinha MORRIDO eu desenvolvi um medo ABISMAL daquele bonequinho. como se eu tivesse um homem morto em miniatura","timestamp":1568308121000,"timestamp_epochs":1568308121,"tweet_id":"1172195337311784965","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172195337311784965","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu (e isso entrega minha idade) \u00e9 da abertura do Chico Anysio Show. quando ele puxava o nariz e aquele efeito do Hans Donner deixava o nariz enorme eu sa\u00eda correndo como se tivesse visto o pr\u00f3prio satan\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1172193679186038784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5QrS5sHMm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1172193679186038784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/terraleste_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172193679186038784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu (e isso entrega minha idade) \u00e9 da abertura do Chico Anysio Show. quando ele puxava o nariz e aquele efeito do Hans Donner deixava o nariz enorme eu sa\u00eda correndo como se tivesse visto o pr\u00f3prio satan\u00e1shttps:\/\/twitter.com\/terraleste_\/status\/1172193679186038784\u00a0\u2026","timestamp":1568307900000,"timestamp_epochs":1568307900,"tweet_id":"1172194410752368640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172194410752368640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"morto com farofa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso que eu digo pra todo mundo... Terminou hora de trabalho eu n\u00e3o sou mais m\u00e9dico. Me recuso a trabalhar fora de hor\u00e1rio de trabalho a n\u00e3o ser pra quem eu goste muito. As pessoas confundem educa\u00e7\u00e3o e disponibilidade com obriga\u00e7\u00e3o e essa confus\u00e3o \u00e9 um perigo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1172183074559483904","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Por isso que eu digo pra todo mundo... Terminou hora de trabalho eu n\u00e3o sou mais m\u00e9dico. Me recuso a trabalhar fora de hor\u00e1rio de trabalho a n\u00e3o ser pra quem eu goste muito. As pessoas confundem educa\u00e7\u00e3o e disponibilidade com obriga\u00e7\u00e3o e essa confus\u00e3o \u00e9 um perigo.","timestamp":1568304898000,"timestamp_epochs":1568304898,"tweet_id":"1172181820902903813","tweet_url":"\/jimmyfriki\/status\/1172181820902903813","user_id":"62382399","username":"jimmyfriki"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas, antes, leia essa thread abaixo. meu e-mail \u00e9 fernandaferrairo@gmail.com. n\u00e3o respondo pedidos por aqui, facebook ou instagram. v\u00e3o entender quando lerem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1172175988303826944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CxRjeFbL99\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1172175988303826944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ferferrairo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172175988303826944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas, antes, leia essa thread abaixo. meu e-mail \u00e9 fernandaferrairo@gmail.com. n\u00e3o respondo pedidos por aqui, facebook ou instagram. v\u00e3o entender quando lerem.https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1172175988303826944\u00a0\u2026","timestamp":1568305014000,"timestamp_epochs":1568305014,"tweet_id":"1172182305575714816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172182305575714816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a partir de agora n\u00famero pessoal pra paciente? JAMAIS. meu n\u00famero \u00e9 pros meus amigos e pra minha fam\u00edlia. foi o \u00fanico caso de grosseria nesse n\u00edvel, mas o suficiente pra girar uma chavinha aqui. se quiser me contata por e-mail, e sei l\u00e1 se vou responder. n\u00e3o te devo nada, n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a partir de agora n\u00famero pessoal pra paciente? JAMAIS. meu n\u00famero \u00e9 pros meus amigos e pra minha fam\u00edlia. foi o \u00fanico caso de grosseria nesse n\u00edvel, mas o suficiente pra girar uma chavinha aqui. se quiser me contata por e-mail, e sei l\u00e1 se vou responder. n\u00e3o te devo nada, n\u00e3o.","timestamp":1568304658000,"timestamp_epochs":1568304658,"tweet_id":"1172180812957175809","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172180812957175809","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah, vai pro inferno.\n\nt\u00f4 puta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ah, vai pro inferno.\n\nt\u00f4 puta.","timestamp":1568304282000,"timestamp_epochs":1568304282,"tweet_id":"1172179234833555457","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172179234833555457","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea d\u00e1 a unha, as pessoas querem o dedo. voc\u00ea d\u00e1 o dedo, querem o bra\u00e7o. se voc\u00ea nega o bra\u00e7o, voc\u00ea \u00e9 um filho da puta e o vivente fica \"muito decepcionado\".\n\nbota uma coisa na sua cabe\u00e7a: ningu\u00e9m. te deve. NADA.\n\nagrade\u00e7a pelo que fizeram de boa vontade e se mande.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea d\u00e1 a unha, as pessoas querem o dedo. voc\u00ea d\u00e1 o dedo, querem o bra\u00e7o. se voc\u00ea nega o bra\u00e7o, voc\u00ea \u00e9 um filho da puta e o vivente fica \"muito decepcionado\".\n\nbota uma coisa na sua cabe\u00e7a: ningu\u00e9m. te deve. NADA.\n\nagrade\u00e7a pelo que fizeram de boa vontade e se mande.","timestamp":1568304233000,"timestamp_epochs":1568304233,"tweet_id":"1172179031191687169","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172179031191687169","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 fiz o que pude pra ajudar e cortei o contato. e \u00e9 isso que recebo em troca.\n\n\u00e9 o que dizem, n\u00e9. no good deed goes unpunished.\n\nse voc\u00ea veio falar comigo e eu n\u00e3o respondi, pode mandar um tweet pra ela reclamando. porque t\u00f4 chegando ao meu limite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 fiz o que pude pra ajudar e cortei o contato. e \u00e9 isso que recebo em troca.\n\n\u00e9 o que dizem, n\u00e9. no good deed goes unpunished.\n\nse voc\u00ea veio falar comigo e eu n\u00e3o respondi, pode mandar um tweet pra ela reclamando. porque t\u00f4 chegando ao meu limite.","timestamp":1568303930000,"timestamp_epochs":1568303930,"tweet_id":"1172177761181548544","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172177761181548544","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinceramente, nunca havia encontrado algu\u00e9m t\u00e3o ingrata, folgada e mal-educada.\n\nessas coisas me fazem parar de ter vontade de ajudar. e vejam bem: j\u00e1 fui muito mal tratada por m\u00e9dicos que PAGUEI. essa mulher n\u00e3o me pagou UM CENTAVO. e eu n\u00e3o fiz NADA ofensivo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sinceramente, nunca havia encontrado algu\u00e9m t\u00e3o ingrata, folgada e mal-educada.\n\nessas coisas me fazem parar de ter vontade de ajudar. e vejam bem: j\u00e1 fui muito mal tratada por m\u00e9dicos que PAGUEI. essa mulher n\u00e3o me pagou UM CENTAVO. e eu n\u00e3o fiz NADA ofensivo.","timestamp":1568303871000,"timestamp_epochs":1568303871,"tweet_id":"1172177512228671488","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172177512228671488","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dm27GVsZVf\">pic.twitter.com\/Dm27GVsZVf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/Dm27GVsZVf","timestamp":1568303806000,"timestamp_epochs":1568303806,"tweet_id":"1172177238990708736","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172177238990708736","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">afinal, \u00e9 meu n\u00famero PESSOAL, e se eu for deixar todo paciente que me pede ajuda com acesso a ele, enlouque\u00e7o. \u00e9 algo que aprendi a fazer pra manter minha sanidade mental e minha sa\u00fade f\u00edsica, que j\u00e1 \u00e9 fraca.\n\npois bem. acordei com a seguinte mensagem aqui no twitter:<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"afinal, \u00e9 meu n\u00famero PESSOAL, e se eu for deixar todo paciente que me pede ajuda com acesso a ele, enlouque\u00e7o. \u00e9 algo que aprendi a fazer pra manter minha sanidade mental e minha sa\u00fade f\u00edsica, que j\u00e1 \u00e9 fraca.\n\npois bem. acordei com a seguinte mensagem aqui no twitter:","timestamp":1568303763000,"timestamp_epochs":1568303763,"tweet_id":"1172177058459508738","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172177058459508738","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respondi e disse tudo que poderia dizer pra ajudar. tudo que estava ao meu alcance. expliquei o meu tratamento, indiquei tratamentos, indiquei cl\u00ednicas, dei nomes e localiza\u00e7\u00e3o de lugares.\n\nno fim desse dia, que foi muito cansativo, terminei e procedi a bloquear, como fa\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"respondi e disse tudo que poderia dizer pra ajudar. tudo que estava ao meu alcance. expliquei o meu tratamento, indiquei tratamentos, indiquei cl\u00ednicas, dei nomes e localiza\u00e7\u00e3o de lugares.\n\nno fim desse dia, que foi muito cansativo, terminei e procedi a bloquear, como fa\u00e7o.","timestamp":1568303718000,"timestamp_epochs":1568303718,"tweet_id":"1172176868432392192","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172176868432392192","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m NUNCA, NUNCA - nem amigos, nem fam\u00edlia, nem minha M\u00c3E - me mandou algo t\u00e3o longo. afinal, temos a no\u00e7\u00e3o - n\u00f3s, seres humanos comuns - de que o tempo do outro \u00e9 valioso.\n\nmas eu ouvi o \u00e1udio. aos poucos, mas ouvi.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m NUNCA, NUNCA - nem amigos, nem fam\u00edlia, nem minha M\u00c3E - me mandou algo t\u00e3o longo. afinal, temos a no\u00e7\u00e3o - n\u00f3s, seres humanos comuns - de que o tempo do outro \u00e9 valioso.\n\nmas eu ouvi o \u00e1udio. aos poucos, mas ouvi.","timestamp":1568303643000,"timestamp_epochs":1568303643,"tweet_id":"1172176556166393863","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172176556166393863","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">semana passada uma mulher me contou a hist\u00f3ria por aqui e eu dei meu n\u00famero, sendo que tinha um n\u00famero consider\u00e1vel de coisas a dizer e preferi mandar por \u00e1udio.\n\nela me respondeu com um \u00e1udio de 31 minutos. j\u00e1 achei abusar da minha boa vontade, mas ok.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"semana passada uma mulher me contou a hist\u00f3ria por aqui e eu dei meu n\u00famero, sendo que tinha um n\u00famero consider\u00e1vel de coisas a dizer e preferi mandar por \u00e1udio.\n\nela me respondeu com um \u00e1udio de 31 minutos. j\u00e1 achei abusar da minha boa vontade, mas ok.","timestamp":1568303577000,"timestamp_epochs":1568303577,"tweet_id":"1172176277006114817","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172176277006114817","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 vieram at\u00e9 pelo meu trabalho - algu\u00e9m descobriu onde eu trabalhava e mandou e-mail pro hospital. sem problemas.\n\nquando a hist\u00f3ria \u00e9 muito longa, dou meu n\u00famero pessoal. isso, de dar meu n\u00famero, aconteceu mais vezes do que posso contar. pois bem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 vieram at\u00e9 pelo meu trabalho - algu\u00e9m descobriu onde eu trabalhava e mandou e-mail pro hospital. sem problemas.\n\nquando a hist\u00f3ria \u00e9 muito longa, dou meu n\u00famero pessoal. isso, de dar meu n\u00famero, aconteceu mais vezes do que posso contar. pois bem.","timestamp":1568303508000,"timestamp_epochs":1568303508,"tweet_id":"1172175989486555138","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172175989486555138","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed, deixa eu compartilhar um neg\u00f3cio.\n\neu ajudo como posso toda a gente que vem me procurar por causa do artigo sobre a minha doen\u00e7a, que repercute (muito) at\u00e9 hoje. DE GRA\u00c7A, SEMPRE. vale notar. normalmente me mandam e-mail. \u00e0s vezes a pessoa vem por aqui ou pelo facebook.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed, deixa eu compartilhar um neg\u00f3cio.\n\neu ajudo como posso toda a gente que vem me procurar por causa do artigo sobre a minha doen\u00e7a, que repercute (muito) at\u00e9 hoje. DE GRA\u00c7A, SEMPRE. vale notar. normalmente me mandam e-mail. \u00e0s vezes a pessoa vem por aqui ou pelo facebook.","timestamp":1568303508000,"timestamp_epochs":1568303508,"tweet_id":"1172175988303826944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172175988303826944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">era Miss Piggy, no caso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"era Miss Piggy, no caso","timestamp":1568297113000,"timestamp_epochs":1568297113,"tweet_id":"1172149168040816640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172149168040816640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e me desculpem, mas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ze1IPamfD\">pic.twitter.com\/3ze1IPamfD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e me desculpem, maspic.twitter.com\/3ze1IPamfD","timestamp":1568297059000,"timestamp_epochs":1568297059,"tweet_id":"1172148941925814272","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172148941925814272","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dizem os boatos que a Peppa Pig est\u00e1 tonta at\u00e9 agora depois dessa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1171901310217740291\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uy3TQUDKTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1171901310217740291\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggreenwald\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171901310217740291<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dizem os boatos que a Peppa Pig est\u00e1 tonta at\u00e9 agora depois dessahttps:\/\/twitter.com\/ggreenwald\/status\/1171901310217740291\u00a0\u2026","timestamp":1568296717000,"timestamp_epochs":1568296717,"tweet_id":"1172147506316230659","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172147506316230659","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I know the subject is serious enough, but you can't begin to imagine what played out in my mind when I first read that ice was shooting people<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DawnXianaMoon\/status\/1170097044171743232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTGRxXXZFg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DawnXianaMoon\/status\/1170097044171743232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DawnXianaMoon\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1170097044171743232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I know the subject is serious enough, but you can't begin to imagine what played out in my mind when I first read that ice was shooting peoplehttps:\/\/twitter.com\/DawnXianaMoon\/status\/1170097044171743232\u00a0\u2026","timestamp":1568270103000,"timestamp_epochs":1568270103,"tweet_id":"1172035878346272775","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1172035878346272775","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Reptiliane Germano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">:)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EkP0UMV0R9\">pic.twitter.com\/EkP0UMV0R9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5780,"replies":24,"retweet_id":"1172028159228829697","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":858,"text":":)pic.twitter.com\/EkP0UMV0R9","timestamp":1568263341000,"timestamp_epochs":1568263341,"tweet_id":"1172007517880225792","tweet_url":"\/LeilaGermano\/status\/1172007517880225792","user_id":"46620476","username":"LeilaGermano"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, quando eu falo a palavra CATUFRANGO fora de Prudente meio mundo n\u00e3o entende.\n\nonde voc\u00eas moram catupiry com frango \u00e9 como? j\u00e1 ouvi \"frangopiry\" (horr\u00edvel), por exemplo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, quando eu falo a palavra CATUFRANGO fora de Prudente meio mundo n\u00e3o entende.\n\nonde voc\u00eas moram catupiry com frango \u00e9 como? j\u00e1 ouvi \"frangopiry\" (horr\u00edvel), por exemplo","timestamp":1568248481000,"timestamp_epochs":1568248481,"tweet_id":"1171945188681498624","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171945188681498624","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mineiros e baianos: voc\u00eas precisam experimentar \u00e9 o p\u00e3o de queijo da padaria Bongiovani daqui de Presidente Prudente <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cybergotica\/status\/1171534168611667968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t3M8DCuAPu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cybergotica\/status\/1171534168611667968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cybergotica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171534168611667968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mineiros e baianos: voc\u00eas precisam experimentar \u00e9 o p\u00e3o de queijo da padaria Bongiovani daqui de Presidente Prudente https:\/\/twitter.com\/cybergotica\/status\/1171534168611667968\u00a0\u2026","timestamp":1568248058000,"timestamp_epochs":1568248058,"tweet_id":"1171943413211643904","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171943413211643904","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a plateia mais dif\u00edcil de agradar. assiste o dia inteiro. nunca aplaude, nunca ri, nunca comenta. mas n\u00e3o para de assistir por nada neste mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rBixDEi4fV\">pic.twitter.com\/rBixDEi4fV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a plateia mais dif\u00edcil de agradar. assiste o dia inteiro. nunca aplaude, nunca ri, nunca comenta. mas n\u00e3o para de assistir por nada neste mundopic.twitter.com\/rBixDEi4fV","timestamp":1568244901000,"timestamp_epochs":1568244901,"tweet_id":"1171930172624445441","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171930172624445441","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qual foto da Nilce queremos no Fant\u00e1stico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1171918360667246593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOlXuq7I90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1171918360667246593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nilmoretto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171918360667246593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual foto da Nilce queremos no Fant\u00e1stico?https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1171918360667246593\u00a0\u2026","timestamp":1568242497000,"timestamp_epochs":1568242497,"tweet_id":"1171920092730445824","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171920092730445824","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquanto minha m\u00e3e diz \"cuida da casa, alimenta os bichos, durma direito, coma direito\", meu pai liga pra pol\u00edcia e pede ronda local, passa as senhas caso ele morra, me d\u00e1 a chave pro bunker caso passe um furac\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enquanto minha m\u00e3e diz \"cuida da casa, alimenta os bichos, durma direito, coma direito\", meu pai liga pra pol\u00edcia e pede ronda local, passa as senhas caso ele morra, me d\u00e1 a chave pro bunker caso passe um furac\u00e3o","timestamp":1568241782000,"timestamp_epochs":1568241782,"tweet_id":"1171917089793282053","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171917089793282053","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">has the JOVEM gone too far?\n\n(mas eu ri)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1171909784007663617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/33YIcRGXsG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1171909784007663617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OBQDC\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">171909784007663617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"has the JOVEM gone too far?\n\n(mas eu ri)https:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1171909784007663617\u00a0\u2026","timestamp":1568240473000,"timestamp_epochs":1568240473,"tweet_id":"1171911602586734593","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171911602586734593","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai catastr\u00f3fico indo viajar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uRLqJEfHGZ\">pic.twitter.com\/uRLqJEfHGZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu pai catastr\u00f3fico indo viajarpic.twitter.com\/uRLqJEfHGZ","timestamp":1568240296000,"timestamp_epochs":1568240296,"tweet_id":"1171910860912189441","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171910860912189441","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e quem chama ele de 'gateway drug para a extrema-direita' precisa parar de comer coc\u00f4 urgente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e quem chama ele de 'gateway drug para a extrema-direita' precisa parar de comer coc\u00f4 urgente","timestamp":1568232136000,"timestamp_epochs":1568232136,"tweet_id":"1171876632770088960","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171876632770088960","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso aqui t\u00e1 muito bom. de tempos em tempos eu caio num v\u00f3rtex youtubiano de palestras do J. Peterson, pe\u00e7o desculpas a quem tem que aguentar a minha ladainha incessante sobre isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MnUfXYGtT5Q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PO4lIz1hyD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MnUfXYGtT5Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=MnUfXY<\/span><span class=\"invisible\">GtT5Q<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso aqui t\u00e1 muito bom. de tempos em tempos eu caio num v\u00f3rtex youtubiano de palestras do J. Peterson, pe\u00e7o desculpas a quem tem que aguentar a minha ladainha incessante sobre issohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MnUfXYGtT5Q\u00a0\u2026","timestamp":1568231997000,"timestamp_epochs":1568231997,"tweet_id":"1171876052592971782","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171876052592971782","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">beba RedBull, confie no seu potencial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fvguima\/status\/1171842915779469312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjVbvMrKU2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fvguima\/status\/1171842915779469312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fvguima\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171842915779469312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beba RedBull, confie no seu potencial.https:\/\/twitter.com\/fvguima\/status\/1171842915779469312\u00a0\u2026","timestamp":1568227415000,"timestamp_epochs":1568227415,"tweet_id":"1171856832635293697","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171856832635293697","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que a gente se coloca voluntariamente nesse caos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por que a gente se coloca voluntariamente nesse caos?","timestamp":1568166375000,"timestamp_epochs":1568166375,"tweet_id":"1171600811564158978","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171600811564158978","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o al\u00edvio que ando sentindo quando a internet cai e\/ou esque\u00e7o o celular em algum lugar e fico impossibilitada de us\u00e1-lo por um tempo?\n\neu, hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o al\u00edvio que ando sentindo quando a internet cai e\/ou esque\u00e7o o celular em algum lugar e fico impossibilitada de us\u00e1-lo por um tempo?\n\neu, hein","timestamp":1568166351000,"timestamp_epochs":1568166351,"tweet_id":"1171600712280760320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171600712280760320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Farbod Saraf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A brilliant illustration of how much public space we've surrendered to cars<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jw4GXaeD7I\">pic.twitter.com\/jw4GXaeD7I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2627,"replies":27,"retweet_id":"1171555582307905536","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":895,"text":"A brilliant illustration of how much public space we've surrendered to carspic.twitter.com\/jw4GXaeD7I","timestamp":1568155509000,"timestamp_epochs":1568155509,"tweet_id":"1171555235896135680","tweet_url":"\/farbodsaraf\/status\/1171555235896135680","user_id":"256900512","username":"farbodsaraf"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois bem. abri de curiosidade - pra ver se tinha anota\u00e7\u00e3o, pra ver onde ele tava etc.\n\ne vai parecer fanfic, mas: o marcador de p\u00e1ginas era um recorte de jornal plastificado DO ROSTO DO BOLSONARO.\n\n\u00e9 isso, acabou a hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois bem. abri de curiosidade - pra ver se tinha anota\u00e7\u00e3o, pra ver onde ele tava etc.\n\ne vai parecer fanfic, mas: o marcador de p\u00e1ginas era um recorte de jornal plastificado DO ROSTO DO BOLSONARO.\n\n\u00e9 isso, acabou a hist\u00f3ria.","timestamp":1568154277000,"timestamp_epochs":1568154277,"tweet_id":"1171550069230899201","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171550069230899201","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aconteceu no plant\u00e3o:\n\num senhorzinho de 76 anos que faz SAMU comigo esqueceu um livro em cima da mesa. capa pra baixo. virei e vi que era Jane Austen.\n\npensei \"que legal, trazendo literatura pro plant\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 livro t\u00e9cnico\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aconteceu no plant\u00e3o:\n\num senhorzinho de 76 anos que faz SAMU comigo esqueceu um livro em cima da mesa. capa pra baixo. virei e vi que era Jane Austen.\n\npensei \"que legal, trazendo literatura pro plant\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 livro t\u00e9cnico\".","timestamp":1568154277000,"timestamp_epochs":1568154277,"tweet_id":"1171550067813212160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171550067813212160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas hein, como \u00e9 cansativo acompanhar o Zizek. deus pai. n\u00e3o pelo sotaque mas pela dic\u00e7\u00e3o que \u00e9 um misto de Cebolinha com Pato Donald<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas hein, como \u00e9 cansativo acompanhar o Zizek. deus pai. n\u00e3o pelo sotaque mas pela dic\u00e7\u00e3o que \u00e9 um misto de Cebolinha com Pato Donald","timestamp":1568152839000,"timestamp_epochs":1568152839,"tweet_id":"1171544037708500992","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171544037708500992","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi esse aqui inclusive<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lsWndfzuOc4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zNwjeXGpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lsWndfzuOc4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=lsWndf<\/span><span class=\"invisible\">zuOc4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi esse aqui inclusivehttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lsWndfzuOc4\u00a0\u2026","timestamp":1568152786000,"timestamp_epochs":1568152786,"tweet_id":"1171543816127635459","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171543816127635459","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou mentir que n\u00e3o passei a tarde vendo um debate do Zizek com o... (wait for it...) Jordan Peterson sobre felicidade? n\u00e3o vou\n\nvou mentir que n\u00e3o gostei? n\u00e3o vou tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou mentir que n\u00e3o passei a tarde vendo um debate do Zizek com o... (wait for it...) Jordan Peterson sobre felicidade? n\u00e3o vou\n\nvou mentir que n\u00e3o gostei? n\u00e3o vou tamb\u00e9m","timestamp":1568152772000,"timestamp_epochs":1568152772,"tweet_id":"1171543755553419264","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171543755553419264","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:\nvoc\u00eas: gastam uma piadinha n\u00e3o s\u00f3 at\u00e9 perder a gra\u00e7a, mas at\u00e9 NINGU\u00c9M MAIS CONSEGUIR LER SEM QUERER ARRANCAR OS OLHOS DE \u00d3DIO\n\nPAREM COM O MEME DO \"NINGU\u00c9M:\" PELO AMOR DE DEUS\n\natt. a ger\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m:\nvoc\u00eas: gastam uma piadinha n\u00e3o s\u00f3 at\u00e9 perder a gra\u00e7a, mas at\u00e9 NINGU\u00c9M MAIS CONSEGUIR LER SEM QUERER ARRANCAR OS OLHOS DE \u00d3DIO\n\nPAREM COM O MEME DO \"NINGU\u00c9M:\" PELO AMOR DE DEUS\n\natt. a ger\u00eancia","timestamp":1568152164000,"timestamp_epochs":1568152164,"tweet_id":"1171541206301663233","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171541206301663233","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tamb\u00e9m largo esse texto aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/08\/pt-lula-livre-frente-ampla-democracia\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gelOGygr6w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/08\/pt-lula-livre-frente-ampla-democracia\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">theintercept.com\/2019\/09\/08\/pt-<\/span><span class=\"invisible\">lula-livre-frente-ampla-democracia\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tamb\u00e9m largo esse texto aqui.https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/08\/pt-lula-livre-frente-ampla-democracia\/\u00a0\u2026","timestamp":1568133696000,"timestamp_epochs":1568133696,"tweet_id":"1171463746411061249","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171463746411061249","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre a recusa do PT (e dos que o defendem) em rela\u00e7\u00e3o ao Movimento Direitos J\u00e1, cito o Stephen Fry: \"one of the greatest human failings is to prefer to be right than to be effective\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sobre a recusa do PT (e dos que o defendem) em rela\u00e7\u00e3o ao Movimento Direitos J\u00e1, cito o Stephen Fry: \"one of the greatest human failings is to prefer to be right than to be effective\".","timestamp":1568133073000,"timestamp_epochs":1568133073,"tweet_id":"1171461132185325568","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171461132185325568","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"nicole froio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me @ my partner:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1BDLmP0f3\">pic.twitter.com\/u1BDLmP0f3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43843,"replies":155,"retweet_id":"1171441915943763968","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":16070,"text":"me @ my partner:pic.twitter.com\/u1BDLmP0f3","timestamp":1568043168000,"timestamp_epochs":1568043168,"tweet_id":"1171084044043476994","tweet_url":"\/NicoleFroio\/status\/1171084044043476994","user_id":"20959178","username":"NicoleFroio"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea precisa ser o REI do timing pra conseguir tantas risadas com ESSA frase.\n\nele \u00e9.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2eLsYTiuwY\">pic.twitter.com\/2eLsYTiuwY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea precisa ser o REI do timing pra conseguir tantas risadas com ESSA frase.\n\nele \u00e9.pic.twitter.com\/2eLsYTiuwY","timestamp":1568098564000,"timestamp_epochs":1568098564,"tweet_id":"1171316391267504128","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171316391267504128","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem Bill Cosby e OJ Simpson envolvidos e voc\u00ea ainda consegue rolar de rir. do absurdo da vida.\n\nse a gente n\u00e3o parar pra olhar de cima e rir, NESSES TEMPOS, a gente enlouquece.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem Bill Cosby e OJ Simpson envolvidos e voc\u00ea ainda consegue rolar de rir. do absurdo da vida.\n\nse a gente n\u00e3o parar pra olhar de cima e rir, NESSES TEMPOS, a gente enlouquece.","timestamp":1568097459000,"timestamp_epochs":1568097459,"tweet_id":"1171311758990090240","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171311758990090240","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Age of Spin: Dave Chapelle Live at The Hollywood Palladium.\n\nvejam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The Age of Spin: Dave Chapelle Live at The Hollywood Palladium.\n\nvejam.","timestamp":1568097358000,"timestamp_epochs":1568097358,"tweet_id":"1171311332513255424","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171311332513255424","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava tentando lembrar por que tinha eleito o Dave Chapelle um dos meus comediantes favoritos. revi isso aqui e pensei \"ah, \u00e9\". isso \u00e9 bom DEMAIS.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80171965?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tejtrXWil1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80171965?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">netflix.com\/title\/80171965<\/span><span class=\"invisible\">?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava tentando lembrar por que tinha eleito o Dave Chapelle um dos meus comediantes favoritos. revi isso aqui e pensei \"ah, \u00e9\". isso \u00e9 bom DEMAIS.https:\/\/www.netflix.com\/title\/80171965?s=a&trkid=13747225&t=cp\u00a0\u2026","timestamp":1568097283000,"timestamp_epochs":1568097283,"tweet_id":"1171311020079493120","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171311020079493120","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">todo mundo gosta de ci\u00eancia. \u00e9 s\u00f3 a forma de ensinar que faz toda a diferen\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/farbodsaraf\/status\/1169898113563160577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v08oPnpF02\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/farbodsaraf\/status\/1169898113563160577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/farbodsaraf\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169898113563160577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1711,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":477,"text":"todo mundo gosta de ci\u00eancia. \u00e9 s\u00f3 a forma de ensinar que faz toda a diferen\u00e7a.https:\/\/twitter.com\/farbodsaraf\/status\/1169898113563160577\u00a0\u2026","timestamp":1568090595000,"timestamp_epochs":1568090595,"tweet_id":"1171282966556884993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1171282966556884993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O\n\nFERNANDA FERRARIO ONOFRE\nDIGO\nHON\u00d3RIO\n\nmeu cora\u00e7\u00e3o nunca ficou t\u00e3o feliz em ouvir meu nome 1) errado; 2) sendo anunciado no microfone de uma rodovi\u00e1ria.\n\nencontraram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O\n\nFERNANDA FERRARIO ONOFRE\nDIGO\nHON\u00d3RIO\n\nmeu cora\u00e7\u00e3o nunca ficou t\u00e3o feliz em ouvir meu nome 1) errado; 2) sendo anunciado no microfone de uma rodovi\u00e1ria.\n\nencontraram.","timestamp":1567984692000,"timestamp_epochs":1567984692,"tweet_id":"1170838778312908800","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170838778312908800","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">li\u00e7\u00f5es para a vida pt. IV<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1170831236530659328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rtJod13OLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1170831236530659328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DivagoTM\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170831236530659328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"li\u00e7\u00f5es para a vida pt. IVhttps:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1170831236530659328\u00a0\u2026","timestamp":1567984557000,"timestamp_epochs":1567984557,"tweet_id":"1170838211444322304","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170838211444322304","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de TODOS OS DOCUMENTOS que poderiam cair da minha carteira na rodovi\u00e1ria de Curitiba, TINHA QUE SER O CRM N\u00c9\n\nPUTA QUE PARIU\n\neu ando at\u00e9 com t\u00edtulo de eleitor, bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de TODOS OS DOCUMENTOS que poderiam cair da minha carteira na rodovi\u00e1ria de Curitiba, TINHA QUE SER O CRM N\u00c9\n\nPUTA QUE PARIU\n\neu ando at\u00e9 com t\u00edtulo de eleitor, bicho","timestamp":1567981371000,"timestamp_epochs":1567981371,"tweet_id":"1170824849574547456","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170824849574547456","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"The Daily Beast","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Child rapist Roman Polanski wins Venice Film Festival award<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/trib.al\/lf33Pd5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sm0mVztqYg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/trib.al\/lf33Pd5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">trib.al\/lf33Pd5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9487,"replies":150,"retweet_id":"1170741378432884737","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3067,"text":"Child rapist Roman Polanski wins Venice Film Festival awardhttps:\/\/trib.al\/lf33Pd5\u00a0","timestamp":1567910738000,"timestamp_epochs":1567910738,"tweet_id":"1170528593497210880","tweet_url":"\/thedailybeast\/status\/1170528593497210880","user_id":"16012783","username":"thedailybeast"},{"fullname":"Your Mom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This makes me v happy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pIlkWT4JvA\">pic.twitter.com\/pIlkWT4JvA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16917,"replies":23,"retweet_id":"1170739963174014976","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":6750,"text":"This makes me v happypic.twitter.com\/pIlkWT4JvA","timestamp":1567820724000,"timestamp_epochs":1567820724,"tweet_id":"1170151045563125760","tweet_url":"\/urmomdotgov\/status\/1170151045563125760","user_id":"34000602","username":"urmomdotgov"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ou melhor, de Key and Peele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou melhor, de Key and Peele","timestamp":1567959691000,"timestamp_epochs":1567959691,"tweet_id":"1170733917118316544","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170733917118316544","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ai muito na moda ser branco e ouvir Childish Gambino, n\u00e9? d\u00e1 um pouco de vergonha de ser o clich\u00ea do skit do SNL \u00e0s vzs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai ai muito na moda ser branco e ouvir Childish Gambino, n\u00e9? d\u00e1 um pouco de vergonha de ser o clich\u00ea do skit do SNL \u00e0s vzs","timestamp":1567959602000,"timestamp_epochs":1567959602,"tweet_id":"1170733544592875521","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170733544592875521","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dsclp to dan\u00e7ando no bus\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dsclp to dan\u00e7ando no bus\u00e3o","timestamp":1567959380000,"timestamp_epochs":1567959380,"tweet_id":"1170732611603488768","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170732611603488768","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hunnid bands hunnid bands hunnid bands\ncontraband contraband contraband\nI got the plug on Oaxaca\nthey gonna find you like blocka PLAU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hunnid bands hunnid bands hunnid bands\ncontraband contraband contraband\nI got the plug on Oaxaca\nthey gonna find you like blocka PLAU","timestamp":1567959360000,"timestamp_epochs":1567959360,"tweet_id":"1170732528321421312","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170732528321421312","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"You Had One Job","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When sewing... Its a good idea to line your print up correctly.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zP67kbOHzo\">pic.twitter.com\/zP67kbOHzo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4442,"replies":44,"retweet_id":"1170688845001699330","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":878,"text":"When sewing... Its a good idea to line your print up correctly.pic.twitter.com\/zP67kbOHzo","timestamp":1567947639000,"timestamp_epochs":1567947639,"tweet_id":"1170683367458844673","tweet_url":"\/_youhadonejob1\/status\/1170683367458844673","user_id":"3898598357","username":"_youhadonejob1"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kleber s\u00f3 pra vc saber os cus est\u00e3o liberados<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kleber s\u00f3 pra vc saber os cus est\u00e3o liberados","timestamp":1567910803000,"timestamp_epochs":1567910803,"tweet_id":"1170528863543353351","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170528863543353351","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 t\u00e3o desorientada que at\u00e9 quebrei a thread em duas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 t\u00e3o desorientada que at\u00e9 quebrei a thread em duas","timestamp":1567910008000,"timestamp_epochs":1567910008,"tweet_id":"1170525529818034176","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170525529818034176","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o filme vai numa dire\u00e7\u00e3o a\u00ed de repente voc\u00ea:\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9 u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\n  u\u00e9               u\u00e9       u\u00e9\n      u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9            u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o filme vai numa dire\u00e7\u00e3o a\u00ed de repente voc\u00ea:\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9 u\u00e9\nu\u00e9                   u\u00e9     u\u00e9\n  u\u00e9               u\u00e9       u\u00e9\n      u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9            u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9 u\u00e9","timestamp":1567909590000,"timestamp_epochs":1567909590,"tweet_id":"1170523775907106816","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170523775907106816","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara de todo mundo quando as luzes se acendem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WtpL5GqIUy\">pic.twitter.com\/WtpL5GqIUy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cara de todo mundo quando as luzes se acendem:pic.twitter.com\/WtpL5GqIUy","timestamp":1567909456000,"timestamp_epochs":1567909456,"tweet_id":"1170523215078338560","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170523215078338560","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHO O Q FOI Q EU ACABEI DE VER<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARALHO O Q FOI Q EU ACABEI DE VER","timestamp":1567909425000,"timestamp_epochs":1567909425,"tweet_id":"1170523085180690433","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170523085180690433","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bacurau: agora vai. ser\u00e1 que vou convidar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60308116\" dir=\"ltr\" href=\"\/kmendoncafilho\"><s>@<\/s><b>kmendoncafilho<\/b><\/a> a entrar na minha casa e comer o cu de toda a minha fam\u00edlia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zw0ya4NYSr\">pic.twitter.com\/zw0ya4NYSr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bacurau: agora vai. ser\u00e1 que vou convidar o @kmendoncafilho a entrar na minha casa e comer o cu de toda a minha fam\u00edlia?pic.twitter.com\/zw0ya4NYSr","timestamp":1567900570000,"timestamp_epochs":1567900570,"tweet_id":"1170485946959220736","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170485946959220736","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 grafiteiros do RJ, quando voc\u00eas podem come\u00e7ar a pichar isso aqui nas depend\u00eancias da prefeitura?\n\nei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74860967\" dir=\"ltr\" href=\"\/MCrivella\"><s>@<\/s><b>MCrivella<\/b><\/a> \nvai tomar no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cCfBuIC1xK\">pic.twitter.com\/cCfBuIC1xK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"al\u00f4 grafiteiros do RJ, quando voc\u00eas podem come\u00e7ar a pichar isso aqui nas depend\u00eancias da prefeitura?\n\nei @MCrivella \nvai tomar no cupic.twitter.com\/cCfBuIC1xK","timestamp":1567895613000,"timestamp_epochs":1567895613,"tweet_id":"1170465152543670274","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170465152543670274","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda acha ruim. querida, tivesse sentado no centro nem voc\u00ea teria que ficar com o rosto a 5 cm da minha bunda nem eu teria que dar esse sorriso sem gra\u00e7a ao passar<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ainda acha ruim. querida, tivesse sentado no centro nem voc\u00ea teria que ficar com o rosto a 5 cm da minha bunda nem eu teria que dar esse sorriso sem gra\u00e7a ao passar","timestamp":1567893340000,"timestamp_epochs":1567893340,"tweet_id":"1170455620253888513","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170455620253888513","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a burrice humana fica bem ilustrada em palestras: as pessoas chegam e v\u00e3o sentando primeiro nas pontas das fileiras. ao inv\u00e9s de sentar no meio e deixar preencher dali pros cantos, n\u00e3o: a anta me senta na PRIMEIRA CADEIRA, pra voc\u00ea ter que passar, sem gra\u00e7a, ro\u00e7ando a bunda nela<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a burrice humana fica bem ilustrada em palestras: as pessoas chegam e v\u00e3o sentando primeiro nas pontas das fileiras. ao inv\u00e9s de sentar no meio e deixar preencher dali pros cantos, n\u00e3o: a anta me senta na PRIMEIRA CADEIRA, pra voc\u00ea ter que passar, sem gra\u00e7a, ro\u00e7ando a bunda nela","timestamp":1567893225000,"timestamp_epochs":1567893225,"tweet_id":"1170455139632721920","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170455139632721920","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*OS 10 minutos\n\nmas que \u00f3dio notar preposi\u00e7\u00e3o errada 1h depois que escreveu o tweet<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*OS 10 minutos\n\nmas que \u00f3dio notar preposi\u00e7\u00e3o errada 1h depois que escreveu o tweet","timestamp":1567892814000,"timestamp_epochs":1567892814,"tweet_id":"1170453413664108544","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170453413664108544","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tipo de v\u00eddeo que voc\u00ea recebe quando \u00e9 m\u00e9dico no interior.\n\neu mudo de profiss\u00e3o mas n\u00e3o presto socorro a um \"esportista\" desses.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HwQYCQnVc3\">pic.twitter.com\/HwQYCQnVc3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tipo de v\u00eddeo que voc\u00ea recebe quando \u00e9 m\u00e9dico no interior.\n\neu mudo de profiss\u00e3o mas n\u00e3o presto socorro a um \"esportista\" desses.pic.twitter.com\/HwQYCQnVc3","timestamp":1567889648000,"timestamp_epochs":1567889648,"tweet_id":"1170440136699592705","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170440136699592705","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o chorei com Um Amor pra Recordar quando vi aos 15 anos de idade com o namorado do lado se debulhando\n\nmas bota um cachorro sofrendo pra ver se n\u00e3o choro em 10 segundos. bota um gatinho velhinho. pode ser inclusive um bicho de desenho animado (hello, Bambi). PLAU<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o chorei com Um Amor pra Recordar quando vi aos 15 anos de idade com o namorado do lado se debulhando\n\nmas bota um cachorro sofrendo pra ver se n\u00e3o choro em 10 segundos. bota um gatinho velhinho. pode ser inclusive um bicho de desenho animado (hello, Bambi). PLAU","timestamp":1567887571000,"timestamp_epochs":1567887571,"tweet_id":"1170431422454276096","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170431422454276096","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem sei a hist\u00f3ria do cachorro com a mulher, mas na (\u00fanica) cena que vi eles se reencontram quando ele \u00e9 aposentado da guerra, j\u00e1 doentinho. pronto. foi o suficiente pra eu chorar, ver o reencontro de um cachorro velhinho e sua dona<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nem sei a hist\u00f3ria do cachorro com a mulher, mas na (\u00fanica) cena que vi eles se reencontram quando ele \u00e9 aposentado da guerra, j\u00e1 doentinho. pronto. foi o suficiente pra eu chorar, ver o reencontro de um cachorro velhinho e sua dona","timestamp":1567887093000,"timestamp_epochs":1567887093,"tweet_id":"1170429417199427589","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170429417199427589","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">filme de bicho: n\u00e3o posso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"filme de bicho: n\u00e3o posso","timestamp":1567886809000,"timestamp_epochs":1567886809,"tweet_id":"1170428225840984064","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170428225840984064","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu assisti LITERALMENTE aos 10 minutos finais de um filme chamado Megan Leavey, e era sobre um cachorro heroi, veterano de guerra. acabou e estou chorando copiosamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu assisti LITERALMENTE aos 10 minutos finais de um filme chamado Megan Leavey, e era sobre um cachorro heroi, veterano de guerra. acabou e estou chorando copiosamente","timestamp":1567886795000,"timestamp_epochs":1567886795,"tweet_id":"1170428167364009990","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170428167364009990","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus como eu t\u00f4 aleat\u00f3ria hoje\n\nisso que d\u00e1 me botar pra ver aula de manejo cl\u00ednico da reposi\u00e7\u00e3o vol\u00eamica no paciente idoso hipocal\u00eamico<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus como eu t\u00f4 aleat\u00f3ria hoje\n\nisso que d\u00e1 me botar pra ver aula de manejo cl\u00ednico da reposi\u00e7\u00e3o vol\u00eamica no paciente idoso hipocal\u00eamico","timestamp":1567882507000,"timestamp_epochs":1567882507,"tweet_id":"1170410182456893440","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170410182456893440","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que eu nasci aqui \/ e n\u00e3o aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQLZWpcNwB\">pic.twitter.com\/iQLZWpcNwB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por que eu nasci aqui \/ e n\u00e3o aquipic.twitter.com\/iQLZWpcNwB","timestamp":1567882449000,"timestamp_epochs":1567882449,"tweet_id":"1170409940625833985","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170409940625833985","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHAH que beluga PENTELHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moarajuliana\/status\/1169807745861574657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8cMyqrJM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moarajuliana\/status\/1169807745861574657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moarajuliana\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169807745861574657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHAH que beluga PENTELHAhttps:\/\/twitter.com\/moarajuliana\/status\/1169807745861574657\u00a0\u2026","timestamp":1567880857000,"timestamp_epochs":1567880857,"tweet_id":"1170403261788098560","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170403261788098560","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE \u00c9 O PALPATINE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nikkioliveira\/status\/1169642928563793920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kUIQsWzVlF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nikkioliveira\/status\/1169642928563793920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nikkioliveira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169642928563793920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE \u00c9 O PALPATINEhttps:\/\/twitter.com\/nikkioliveira\/status\/1169642928563793920\u00a0\u2026","timestamp":1567872945000,"timestamp_epochs":1567872945,"tweet_id":"1170370078480752640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170370078480752640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas glr, fiquem tranquilos, ok? eu n\u00e3o vou deixar seu parente morrer de causas evit\u00e1veis na emerg\u00eancia\n\nestudo apesar do t\u00e9dio infinito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas glr, fiquem tranquilos, ok? eu n\u00e3o vou deixar seu parente morrer de causas evit\u00e1veis na emerg\u00eancia\n\nestudo apesar do t\u00e9dio infinito","timestamp":1567871673000,"timestamp_epochs":1567871673,"tweet_id":"1170364744177524737","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170364744177524737","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente fazendo alguma coisa que presta (testando sof\u00e1 infl\u00e1vel Hug One, recomendo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghsqu9IQ00\">pic.twitter.com\/ghsqu9IQ00<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"finalmente fazendo alguma coisa que presta (testando sof\u00e1 infl\u00e1vel Hug One, recomendo)pic.twitter.com\/ghsqu9IQ00","timestamp":1567871535000,"timestamp_epochs":1567871535,"tweet_id":"1170364164579237889","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170364164579237889","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro, fala alguma coisa a\u00ed pra eu me encher de odio. t\u00f4 entediada<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonaro, fala alguma coisa a\u00ed pra eu me encher de odio. t\u00f4 entediada","timestamp":1567871248000,"timestamp_epochs":1567871248,"tweet_id":"1170362957924098048","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170362957924098048","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Sam Ghali, M.D.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Surgery team on morning rounds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZteoT97QlJ\">pic.twitter.com\/ZteoT97QlJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3267,"replies":45,"retweet_id":"1170348332914552833","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1259,"text":"Surgery team on morning roundspic.twitter.com\/ZteoT97QlJ","timestamp":1567867151000,"timestamp_epochs":1567867151,"tweet_id":"1170345776511442944","tweet_url":"\/EM_RESUS\/status\/1170345776511442944","user_id":"2741335327","username":"EM_RESUS"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquanto isso, meu google<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ejrT2Q1pbK\">pic.twitter.com\/ejrT2Q1pbK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enquanto isso, meu googlepic.twitter.com\/ejrT2Q1pbK","timestamp":1567859124000,"timestamp_epochs":1567859124,"tweet_id":"1170312105838428160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170312105838428160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 dias de congresso e eu t\u00f4 \"ah, \u00e9, foi por isso que eu larguei medicina por mais de 4 anos\"\n\npls somebody shoot me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2tmHzck8JE\">pic.twitter.com\/2tmHzck8JE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 dias de congresso e eu t\u00f4 \"ah, \u00e9, foi por isso que eu larguei medicina por mais de 4 anos\"\n\npls somebody shoot mepic.twitter.com\/2tmHzck8JE","timestamp":1567859075000,"timestamp_epochs":1567859075,"tweet_id":"1170311900497960960","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170311900497960960","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a\u00ed glr, abriu vaga numa UPA por aqui. algu\u00e9m quer?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zyzn2TqvYM\">pic.twitter.com\/Zyzn2TqvYM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e a\u00ed glr, abriu vaga numa UPA por aqui. algu\u00e9m quer?pic.twitter.com\/Zyzn2TqvYM","timestamp":1567852130000,"timestamp_epochs":1567852130,"tweet_id":"1170282773556453376","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170282773556453376","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje mesmo, se eu tivesse um rev\u00f3lver com 3 balas e Hitler, Mussolini e Roger Moreira numa sala, daria 3 tiros no Roger.\n\ne se quiser printar pra mandar pro \"\u00f3dio do bem\", j\u00e1 disse: \u00c9 \u00d3DIO DO MAL MESMO, aqui n\u00e3o tem ciranda gratiluz n\u00e3o.\n\nque \u00f3dio, cara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1170059617273036801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7mjz2iAzMO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1170059617273036801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luide\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">170059617273036801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje mesmo, se eu tivesse um rev\u00f3lver com 3 balas e Hitler, Mussolini e Roger Moreira numa sala, daria 3 tiros no Roger.\n\ne se quiser printar pra mandar pro \"\u00f3dio do bem\", j\u00e1 disse: \u00c9 \u00d3DIO DO MAL MESMO, aqui n\u00e3o tem ciranda gratiluz n\u00e3o.\n\nque \u00f3dio, cara.https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1170059617273036801\u00a0\u2026","timestamp":1567833908000,"timestamp_epochs":1567833908,"tweet_id":"1170206342402981889","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170206342402981889","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">affffff bom demais viver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PA1pOKkVHh\">pic.twitter.com\/PA1pOKkVHh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"affffff bom demais viverpic.twitter.com\/PA1pOKkVHh","timestamp":1567829572000,"timestamp_epochs":1567829572,"tweet_id":"1170188156408348672","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170188156408348672","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem coisa melhor que servi\u00e7o de quarto 24h? eu t\u00f4 esperando um penne com lascas de mignon e cogumelos frescos NESTE momento. ontem, mais ou menos na mesma hora, comi pela segunda vez isso aqui (risoto de camar\u00e3o rosa no alho por\u00f3). puta que pariu, comofas pra ter em casa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L8msNO8jdV\">pic.twitter.com\/L8msNO8jdV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem coisa melhor que servi\u00e7o de quarto 24h? eu t\u00f4 esperando um penne com lascas de mignon e cogumelos frescos NESTE momento. ontem, mais ou menos na mesma hora, comi pela segunda vez isso aqui (risoto de camar\u00e3o rosa no alho por\u00f3). puta que pariu, comofas pra ter em casa?pic.twitter.com\/L8msNO8jdV","timestamp":1567826784000,"timestamp_epochs":1567826784,"tweet_id":"1170176462391074817","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170176462391074817","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Cats","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">am I a joke to you, Karen?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XgAvWCZnSD\">pic.twitter.com\/XgAvWCZnSD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5353,"replies":20,"retweet_id":"1170160297186906112","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1498,"text":"am I a joke to you, Karen?pic.twitter.com\/XgAvWCZnSD","timestamp":1567613452000,"timestamp_epochs":1567613452,"tweet_id":"1169281683377598464","tweet_url":"\/SpaceCatPics\/status\/1169281683377598464","user_id":"106170894","username":"SpaceCatPics"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu nunca vi algu\u00e9m t\u00e3o comprometido com a gordice quanto quem fez esse v\u00eddeo. n\u00e3o sei se quero bater na pessoa ou comer esse treco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1165370248377393152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r3ZlSA4lqw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1165370248377393152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yashar\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1165370248377393152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu nunca vi algu\u00e9m t\u00e3o comprometido com a gordice quanto quem fez esse v\u00eddeo. n\u00e3o sei se quero bater na pessoa ou comer esse trecohttps:\/\/twitter.com\/yashar\/status\/1165370248377393152\u00a0\u2026","timestamp":1567822273000,"timestamp_epochs":1567822273,"tweet_id":"1170157542837821440","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1170157542837821440","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed galera, eu t\u00f4 come\u00e7ando a usar um pouquinho mais o instagram, principalmente pra fins profissionais (e principalmente as stories), ent\u00e3o pra quem ainda n\u00e3o conhece... me segue por l\u00e1:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/ferferrairo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CJjOpgKZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/ferferrairo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/ferferrairo\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed galera, eu t\u00f4 come\u00e7ando a usar um pouquinho mais o instagram, principalmente pra fins profissionais (e principalmente as stories), ent\u00e3o pra quem ainda n\u00e3o conhece... me segue por l\u00e1:\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/ferferrairo\/\u00a0","timestamp":1567741525000,"timestamp_epochs":1567741525,"tweet_id":"1169818863824818177","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169818863824818177","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os fiscais de cu s\u00e3o incans\u00e1veis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c1b2qwRBLW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MCrivella\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169752491178831873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os fiscais de cu s\u00e3o incans\u00e1veishttps:\/\/twitter.com\/MCrivella\/status\/1169752491178831873\u00a0\u2026","timestamp":1567736440000,"timestamp_epochs":1567736440,"tweet_id":"1169797535663370245","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169797535663370245","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se bem que trabalhando s\u00f3 faz merda\n\npensando bem fica a\u00ed no face<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se bem que trabalhando s\u00f3 faz merda\n\npensando bem fica a\u00ed no face","timestamp":1567731385000,"timestamp_epochs":1567731385,"tweet_id":"1169776331237675008","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169776331237675008","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAI TRABALHAR BOLSONARO\npqp \u00e9 inacredit\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fernandariox\/status\/1169773438875164682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dv7JTGZoeN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fernandariox\/status\/1169773438875164682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fernandariox\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169773438875164682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"VAI TRABALHAR BOLSONARO\npqp \u00e9 inacredit\u00e1velhttps:\/\/twitter.com\/fernandariox\/status\/1169773438875164682\u00a0\u2026","timestamp":1567731342000,"timestamp_epochs":1567731342,"tweet_id":"1169776149871976448","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169776149871976448","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu imagino a cara que o fot\u00f3grafo do Estad\u00e3o pediu pra ela fazer na foto. \"isso, agora quero voc\u00ea bem desapontada. assim. isso, pensa na perda da sua bolsa... perfeito\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1169231134044983297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSRhYctcd0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1169231134044983297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169231134044983297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu imagino a cara que o fot\u00f3grafo do Estad\u00e3o pediu pra ela fazer na foto. \"isso, agora quero voc\u00ea bem desapontada. assim. isso, pensa na perda da sua bolsa... perfeito\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1169231134044983297\u00a0\u2026","timestamp":1567715373000,"timestamp_epochs":1567715373,"tweet_id":"1169709171224338434","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169709171224338434","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me passa o telefone do mo\u00e7o? inten\u00e7\u00f5es: casamento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/seankent\/status\/1168963253319426049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lqLDtyOFSB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/seankent\/status\/1168963253319426049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/seankent\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168963253319426049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m me passa o telefone do mo\u00e7o? inten\u00e7\u00f5es: casamentohttps:\/\/twitter.com\/seankent\/status\/1168963253319426049\u00a0\u2026","timestamp":1567639348000,"timestamp_epochs":1567639348,"tweet_id":"1169390302240608256","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169390302240608256","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 isso mesmo, aqui em Floripa s\u00f3 tem mulher ruiva? as duas recepcionistas do hotel ruivas e com a voz da Karol Queiroz\n\nser\u00e1 que em Florian\u00f3polis eu sou ex\u00f3tica?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 isso mesmo, aqui em Floripa s\u00f3 tem mulher ruiva? as duas recepcionistas do hotel ruivas e com a voz da Karol Queiroz\n\nser\u00e1 que em Florian\u00f3polis eu sou ex\u00f3tica?","timestamp":1567618814000,"timestamp_epochs":1567618814,"tweet_id":"1169304175760609280","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169304175760609280","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em Prudente s\u00f3 tem O Rei Le\u00e3o e Brinquedo Assassino em cartaz. s\u00f3. apenas. unicamente. e ambos dublados<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em Prudente s\u00f3 tem O Rei Le\u00e3o e Brinquedo Assassino em cartaz. s\u00f3. apenas. unicamente. e ambos dublados","timestamp":1567615757000,"timestamp_epochs":1567615757,"tweet_id":"1169291353903251458","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169291353903251458","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como \u00e9 bom estar numa cidade QUE PASSA FILMES (num cinema literalmente de frente pro meu hotel, a unas 40 passos de dist\u00e2ncia)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N1tRxmKPES\">pic.twitter.com\/N1tRxmKPES<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como \u00e9 bom estar numa cidade QUE PASSA FILMES (num cinema literalmente de frente pro meu hotel, a unas 40 passos de dist\u00e2ncia)pic.twitter.com\/N1tRxmKPES","timestamp":1567615696000,"timestamp_epochs":1567615696,"tweet_id":"1169291096318496769","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169291096318496769","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagens que trazem paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQiwNYOixe\">pic.twitter.com\/ZQiwNYOixe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagens que trazem pazpic.twitter.com\/ZQiwNYOixe","timestamp":1567615441000,"timestamp_epochs":1567615441,"tweet_id":"1169290028004122626","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169290028004122626","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea sabe que t\u00e1 velho quando chega no hotel e j\u00e1 mete num canal de not\u00edcia<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea sabe que t\u00e1 velho quando chega no hotel e j\u00e1 mete num canal de not\u00edcia","timestamp":1567614852000,"timestamp_epochs":1567614852,"tweet_id":"1169287557454188547","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169287557454188547","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"N\u00e3o esbanje o meu a\u00e7\u00facar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acho que o presidente nao devia ficar deixando os pseudointelectuais lhe dizendo o que fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1169193638078889985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eSxq6i1e34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1169193638078889985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169193638078889985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2979,"replies":32,"retweet_id":"1169257900558172160","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":560,"text":"Eu acho que o presidente nao devia ficar deixando os pseudointelectuais lhe dizendo o que fazerhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1169193638078889985\u00a0\u2026","timestamp":1567606709000,"timestamp_epochs":1567606709,"tweet_id":"1169253402569826304","tweet_url":"\/Tamarutaco\/status\/1169253402569826304","user_id":"227663053","username":"Tamarutaco"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito curiosa pra saber o que houve no grupo do SAMU enquanto eu n\u00e3o via<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtCwYen2jN\">pic.twitter.com\/mtCwYen2jN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito curiosa pra saber o que houve no grupo do SAMU enquanto eu n\u00e3o viapic.twitter.com\/mtCwYen2jN","timestamp":1567595759000,"timestamp_epochs":1567595759,"tweet_id":"1169207476174118912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169207476174118912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conselhos pra vida, pt. 3 (estou gostando desta s\u00e9rie)\n\n(o contexto: DRs)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1169192625259319297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bgYZU3CNvz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1169192625259319297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DivagoTM\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169192625259319297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conselhos pra vida, pt. 3 (estou gostando desta s\u00e9rie)\n\n(o contexto: DRs)https:\/\/twitter.com\/DivagoTM\/status\/1169192625259319297\u00a0\u2026","timestamp":1567594002000,"timestamp_epochs":1567594002,"tweet_id":"1169200107134357505","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169200107134357505","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais do que pasma com o que o Dallagnol escreveu, estou pasma com o fato dele n\u00e3o ter escrito num di\u00e1rio, num arquivo do bloco de notas do celular, no google keep, mas num CHAT CONSIGO MESMO no telegram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8DzItZIvXa\">pic.twitter.com\/8DzItZIvXa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais do que pasma com o que o Dallagnol escreveu, estou pasma com o fato dele n\u00e3o ter escrito num di\u00e1rio, num arquivo do bloco de notas do celular, no google keep, mas num CHAT CONSIGO MESMO no telegram.pic.twitter.com\/8DzItZIvXa","timestamp":1567585036000,"timestamp_epochs":1567585036,"tweet_id":"1169162498982993920","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169162498982993920","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imitando o tweet dos cachorros de conchinha: \n\nATEN\u00c7\u00c3O\nGATOS ABRA\u00c7ADINHOS\nREPITO\nGATOS ABRA\u00c7ADINHOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OPj9ExGWjL\">pic.twitter.com\/OPj9ExGWjL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"imitando o tweet dos cachorros de conchinha: \n\nATEN\u00c7\u00c3O\nGATOS ABRA\u00c7ADINHOS\nREPITO\nGATOS ABRA\u00c7ADINHOSpic.twitter.com\/OPj9ExGWjL","timestamp":1567584856000,"timestamp_epochs":1567584856,"tweet_id":"1169161744629059611","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169161744629059611","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter uma DR \u00e0s quatro da madrugada, dentro de um \u00f4nibus, com uma pessoa a catorze mil quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia: \n\nn\u00e3o recomendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ter uma DR \u00e0s quatro da madrugada, dentro de um \u00f4nibus, com uma pessoa a catorze mil quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia: \n\nn\u00e3o recomendo","timestamp":1567584172000,"timestamp_epochs":1567584172,"tweet_id":"1169158874009690113","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169158874009690113","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">demorei pra enxergar que eram dois cachorros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/koozysp\/status\/1167441379787714562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4XVCRQRgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/koozysp\/status\/1167441379787714562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/koozysp\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1167441379787714562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"demorei pra enxergar que eram dois cachorroshttps:\/\/twitter.com\/koozysp\/status\/1167441379787714562\u00a0\u2026","timestamp":1567583992000,"timestamp_epochs":1567583992,"tweet_id":"1169158122080002048","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169158122080002048","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">aborda*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aborda*","timestamp":1567566074000,"timestamp_epochs":1567566074,"tweet_id":"1169082965743284224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169082965743284224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa obsess\u00e3o descabida da neodireita com diversidade sexual me intriga demais. DEMAIS.\n\nD\u00f3ria, tem v\u00eddeo seu NUMA SURUBA e voc\u00ea quer pagar de \"homem de valores\", de \"cidad\u00e3o brasileiro do bem\". vai pro inferno, D\u00f3ria. morre, D\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa obsess\u00e3o descabida da neodireita com diversidade sexual me intriga demais. DEMAIS.\n\nD\u00f3ria, tem v\u00eddeo seu NUMA SURUBA e voc\u00ea quer pagar de \"homem de valores\", de \"cidad\u00e3o brasileiro do bem\". vai pro inferno, D\u00f3ria. morre, D\u00f3ria.","timestamp":1567566040000,"timestamp_epochs":1567566040,"tweet_id":"1169082824734982144","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169082824734982144","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 isso. o estado desmoronando, o pa\u00eds pegando fogo e os governantes est\u00e3o preocupados com \"IDEOLOGIA DE G\u00caNERO\" (termo inventado pelos fiscais de cu) porque um material cient\u00edfico aborta o conceito de identidade de g\u00eanero de forma totalmente pertinente.\n\nest\u00e3o preocupados com CU.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1168866707349364736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XSFAT3HNp9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1168866707349364736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jdoriajr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168866707349364736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 isso. o estado desmoronando, o pa\u00eds pegando fogo e os governantes est\u00e3o preocupados com \"IDEOLOGIA DE G\u00caNERO\" (termo inventado pelos fiscais de cu) porque um material cient\u00edfico aborta o conceito de identidade de g\u00eanero de forma totalmente pertinente.\n\nest\u00e3o preocupados com CU.https:\/\/twitter.com\/jdoriajr\/status\/1168866707349364736\u00a0\u2026","timestamp":1567565936000,"timestamp_epochs":1567565936,"tweet_id":"1169082387608887298","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169082387608887298","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falando s\u00e9rio pt. 2: pessoas de Florian\u00f3polis - inclusive algumas que j\u00e1 falaram comigo por DM uns tempos atr\u00e1s, quando anunciei a viagem -, estou dispon\u00edvel pra uma cerveja amanh\u00e3 \u00e0 noite &amp; s\u00e1bado \u00e0 noite. o resto do tempo infelizmente terei que passar estudando. DM me.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falando s\u00e9rio pt. 2: pessoas de Florian\u00f3polis - inclusive algumas que j\u00e1 falaram comigo por DM uns tempos atr\u00e1s, quando anunciei a viagem -, estou dispon\u00edvel pra uma cerveja amanh\u00e3 \u00e0 noite & s\u00e1bado \u00e0 noite. o resto do tempo infelizmente terei que passar estudando. DM me.","timestamp":1567562787000,"timestamp_epochs":1567562787,"tweet_id":"1169069180542492672","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169069180542492672","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falando s\u00e9rio agora: eu ADORO esse bus\u00e3o. t\u00e1 de parab\u00e9ns pelo cabine-cama, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111436427\" dir=\"ltr\" href=\"\/viacao_garcia\"><s>@<\/s><b>viacao_garcia<\/b><\/a>. e vi que colocaram um multim\u00eddia novo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wrpuneFCz5\">pic.twitter.com\/wrpuneFCz5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falando s\u00e9rio agora: eu ADORO esse bus\u00e3o. t\u00e1 de parab\u00e9ns pelo cabine-cama, @viacao_garcia. e vi que colocaram um multim\u00eddia novo.pic.twitter.com\/wrpuneFCz5","timestamp":1567556071000,"timestamp_epochs":1567556071,"tweet_id":"1169041011286466560","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169041011286466560","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segundo consta no meu folheto, o filme era O Som ao Redor - mas a Via\u00e7\u00e3o Garcia tem solu\u00e7\u00e3o pra isso: a passageira p\u00f4de desfrutar de um sono profundo, proporcionado pelo balan\u00e7o ritmado do ve\u00edculo e suas instala\u00e7\u00f5es de repouso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JJIGjZrett\">pic.twitter.com\/JJIGjZrett<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segundo consta no meu folheto, o filme era O Som ao Redor - mas a Via\u00e7\u00e3o Garcia tem solu\u00e7\u00e3o pra isso: a passageira p\u00f4de desfrutar de um sono profundo, proporcionado pelo balan\u00e7o ritmado do ve\u00edculo e suas instala\u00e7\u00f5es de repousopic.twitter.com\/JJIGjZrett","timestamp":1567553405000,"timestamp_epochs":1567553405,"tweet_id":"1169029828697362432","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169029828697362432","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 aqui, observamos uma passageira usufruindo de todo o conforto e das op\u00e7\u00f5es de entretenimento do ve\u00edculo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TI5fM719E0\">pic.twitter.com\/TI5fM719E0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 aqui, observamos uma passageira usufruindo de todo o conforto e das op\u00e7\u00f5es de entretenimento do ve\u00edculopic.twitter.com\/TI5fM719E0","timestamp":1567553025000,"timestamp_epochs":1567553025,"tweet_id":"1169028234899525633","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169028234899525633","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 podemos observar pelas fotos promocionais que o ve\u00edculo tem inspira\u00e7\u00e3o futurista-retr\u00f4, sendo baseado na produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica dos anos 70\/80, \u00e9poca que retrata a corrida espacial disputada entre URSS e Estados Unidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kRpMfo6pbC\">pic.twitter.com\/kRpMfo6pbC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 podemos observar pelas fotos promocionais que o ve\u00edculo tem inspira\u00e7\u00e3o futurista-retr\u00f4, sendo baseado na produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica dos anos 70\/80, \u00e9poca que retrata a corrida espacial disputada entre URSS e Estados Unidospic.twitter.com\/kRpMfo6pbC","timestamp":1567552864000,"timestamp_epochs":1567552864,"tweet_id":"1169027558408671232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169027558408671232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deito num leito cabine-cama da Garcia agora \u00e0s 21h15 e s\u00f3 saio em Florian\u00f3polis \u00e0s 11h45 da manh\u00e3. AMO\n\nbom, agora vou come\u00e7ar aquela s\u00e9rie que voc\u00eas j\u00e1 conhecem:\n\n~*Fernanda Ferrairo, Connoisseur de \u00d4nibus Leito*~<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deito num leito cabine-cama da Garcia agora \u00e0s 21h15 e s\u00f3 saio em Florian\u00f3polis \u00e0s 11h45 da manh\u00e3. AMO\n\nbom, agora vou come\u00e7ar aquela s\u00e9rie que voc\u00eas j\u00e1 conhecem:\n\n~*Fernanda Ferrairo, Connoisseur de \u00d4nibus Leito*~","timestamp":1567552127000,"timestamp_epochs":1567552127,"tweet_id":"1169024470335574022","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1169024470335574022","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"mad men pics","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Happy Tuesday y\u2019all.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C5GOREsqU9\">pic.twitter.com\/C5GOREsqU9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2398,"replies":2,"retweet_id":"1169005079388676097","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":828,"text":"Happy Tuesday y\u2019all.pic.twitter.com\/C5GOREsqU9","timestamp":1567512739000,"timestamp_epochs":1567512739,"tweet_id":"1168859263785213961","tweet_url":"\/madmenpics\/status\/1168859263785213961","user_id":"781508403101331457","username":"madmenpics"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mindhunter 2\u00aa temporada, wow.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BSCYT0emhG\">pic.twitter.com\/BSCYT0emhG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mindhunter 2\u00aa temporada, wow.pic.twitter.com\/BSCYT0emhG","timestamp":1567474688000,"timestamp_epochs":1567474688,"tweet_id":"1168699668332781568","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168699668332781568","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como Dar Uma Not\u00edcia Ruim Que Ser\u00e1 Ruim Por Causa Das Suas Escolhas A Uma Pessoa Sem Mago\u00e1-la Diretamente\u2122, uma palestra que eu estou procurando<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como Dar Uma Not\u00edcia Ruim Que Ser\u00e1 Ruim Por Causa Das Suas Escolhas A Uma Pessoa Sem Mago\u00e1-la Diretamente\u2122, uma palestra que eu estou procurando","timestamp":1567454637000,"timestamp_epochs":1567454637,"tweet_id":"1168615567462453250","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168615567462453250","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ando numa vontade meio estranha de ir pra esse lugar maravilhoso SOZINHA\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/moradadoscanyons?igshid=1jq0rimn6isgq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbRjRK2YOF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/moradadoscanyons?igshid=1jq0rimn6isgq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/moradadoscanyo<\/span><span class=\"invisible\">ns?igshid=1jq0rimn6isgq<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ando numa vontade meio estranha de ir pra esse lugar maravilhoso SOZINHA\n\nhttps:\/\/instagram.com\/moradadoscanyons?igshid=1jq0rimn6isgq\u00a0\u2026","timestamp":1567396019000,"timestamp_epochs":1567396019,"tweet_id":"1168369703926030337","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168369703926030337","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"PAULADA \ud83d\udda4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"QUE MERRDA\" KKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A2vz5nPk9u\">pic.twitter.com\/A2vz5nPk9u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2704,"replies":42,"retweet_id":"1168367726471077888","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1319,"text":"\"QUE MERRDA\" KKKKKKKKpic.twitter.com\/A2vz5nPk9u","timestamp":1567262674000,"timestamp_epochs":1567262674,"tweet_id":"1167810417030258688","tweet_url":"\/_Pauloarauj\/status\/1167810417030258688","user_id":"1561736264","username":"_Pauloarauj"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"there's one thing I want to say, \nso I'll be brave.\nyou were what I wanted,\nI gave what I gave.\nI'm not sorry I met you,\nI'm not sorry it's over,\nI'm not sorry there's nothing to say.\nI'm not sorry there's nothing to save...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"there's one thing I want to say, \nso I'll be brave.\nyou were what I wanted,\nI gave what I gave.\nI'm not sorry I met you,\nI'm not sorry it's over,\nI'm not sorry there's nothing to say.\nI'm not sorry there's nothing to save...\"","timestamp":1567395121000,"timestamp_epochs":1567395121,"tweet_id":"1168365939743744000","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168365939743744000","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro essa m\u00fasica da \u00e9poca em que eu era indiezinha. m\u00fasica de fim de relacionamento. meu verso favorito vai no pr\u00f3ximo tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/43xk2HGO76L9CTsfmMO8Od?si=vYEc9GomR2Cb-3NZFsb5mg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X7Vv6OveF0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/43xk2HGO76L9CTsfmMO8Od?si=vYEc9GomR2Cb-3NZFsb5mg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/43xk2HGO<\/span><span class=\"invisible\">76L9CTsfmMO8Od?si=vYEc9GomR2Cb-3NZFsb5mg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adoro essa m\u00fasica da \u00e9poca em que eu era indiezinha. m\u00fasica de fim de relacionamento. meu verso favorito vai no pr\u00f3ximo tweethttps:\/\/open.spotify.com\/track\/43xk2HGO76L9CTsfmMO8Od?si=vYEc9GomR2Cb-3NZFsb5mg\u00a0\u2026","timestamp":1567395121000,"timestamp_epochs":1567395121,"tweet_id":"1168365938418360320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168365938418360320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 acho muito doido quando a pessoa (que n\u00e3o me conhece) chega dizendo: \"\u00f3, preciso falar com voc\u00ea. li sua reportagem e meu caso \u00e9 tal, os exames s\u00e3o esses. o que eu fa\u00e7o?\"\n\nsem um por favor, sem um bom dia, sem um \"se n\u00e3o for incomodar\"... porque \u00e9 de gra\u00e7a, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 acho muito doido quando a pessoa (que n\u00e3o me conhece) chega dizendo: \"\u00f3, preciso falar com voc\u00ea. li sua reportagem e meu caso \u00e9 tal, os exames s\u00e3o esses. o que eu fa\u00e7o?\"\n\nsem um por favor, sem um bom dia, sem um \"se n\u00e3o for incomodar\"... porque \u00e9 de gra\u00e7a, n\u00e9?","timestamp":1567389641000,"timestamp_epochs":1567389641,"tweet_id":"1168342952575492097","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168342952575492097","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas t\u00e1 de boa, podem continuar mandando, eu respondo. ligo n\u00e3o. s\u00f3 tava doida pra fazer esse meme<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas t\u00e1 de boa, podem continuar mandando, eu respondo. ligo n\u00e3o. s\u00f3 tava doida pra fazer esse meme","timestamp":1567389460000,"timestamp_epochs":1567389460,"tweet_id":"1168342195407138818","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168342195407138818","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de plant\u00e3o dando plant\u00e3o externo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/terGqqKZbT\">pic.twitter.com\/terGqqKZbT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de plant\u00e3o dando plant\u00e3o externopic.twitter.com\/terGqqKZbT","timestamp":1567389197000,"timestamp_epochs":1567389197,"tweet_id":"1168341091403358209","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168341091403358209","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">muito engra\u00e7ado ver a neodireita (porque se chamar isso de \"direita\" FHC tem um AVC na hora) usando todo seu arcabou\u00e7o verbal nos insultos. \"rel\u00e9s\" etc.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Upalalao\/status\/1168297146648551434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5gDuOUJp1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Upalalao\/status\/1168297146648551434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Upalalao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168297146648551434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito engra\u00e7ado ver a neodireita (porque se chamar isso de \"direita\" FHC tem um AVC na hora) usando todo seu arcabou\u00e7o verbal nos insultos. \"rel\u00e9s\" etc.https:\/\/twitter.com\/Upalalao\/status\/1168297146648551434\u00a0\u2026","timestamp":1567388724000,"timestamp_epochs":1567388724,"tweet_id":"1168339108474888192","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168339108474888192","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Upalal\u00e3o\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THE PLOT THICKENS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkFVZnpZNg\">pic.twitter.com\/HkFVZnpZNg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":483,"replies":18,"retweet_id":"1168338286751944704","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":65,"text":"THE PLOT THICKENSpic.twitter.com\/HkFVZnpZNg","timestamp":1567372477000,"timestamp_epochs":1567372477,"tweet_id":"1168270960560103425","tweet_url":"\/Upalalao\/status\/1168270960560103425","user_id":"3375496511","username":"Upalalao"},{"fullname":"Upalal\u00e3o\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E O PAU QUEBRA NA CHUCROL\u00c2NDIA <img alt=\"\ud83c\udf7f\" aria-label=\"Emoji: Ligado!\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37f.png\" title=\"Ligado!\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7f\" aria-label=\"Emoji: Ligado!\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37f.png\" title=\"Ligado!\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7f\" aria-label=\"Emoji: Ligado!\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37f.png\" title=\"Ligado!\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErD6h58ak0\">pic.twitter.com\/ErD6h58ak0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2089,"replies":101,"retweet_id":"1168338257815461888","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":403,"text":"E O PAU QUEBRA NA CHUCROL\u00c2NDIA pic.twitter.com\/ErD6h58ak0","timestamp":1567371803000,"timestamp_epochs":1567371803,"tweet_id":"1168268136925282304","tweet_url":"\/Upalalao\/status\/1168268136925282304","user_id":"3375496511","username":"Upalalao"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1168272876430077953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HcnBuMmess\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1168272876430077953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacronices\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168272876430077953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gUv1uoRrTO\">pic.twitter.com\/gUv1uoRrTO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1168272876430077953\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gUv1uoRrTO","timestamp":1567388266000,"timestamp_epochs":1567388266,"tweet_id":"1168337184325349377","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168337184325349377","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra medicina:\n\n- qual sua \u00e1rea?\n- ainda n\u00e3o fiz resid\u00eancia\n- sim sim, mas qual sua especialidade...\n- n\u00e3o fiz resid\u00eancia nem p\u00f3s pra me especializar\n- ok, mas MEXE COM O QUE VC? cora\u00e7\u00e3o, cabe\u00e7a...?\n- senhor, na faculdade a gen... cl\u00ednica geral. cl\u00ednica.\n\ntu desiste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iuris_man\/status\/1168228856886628354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZI66zzzmw8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iuris_man\/status\/1168228856886628354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iuris_man\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168228856886628354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pra medicina:\n\n- qual sua \u00e1rea?\n- ainda n\u00e3o fiz resid\u00eancia\n- sim sim, mas qual sua especialidade...\n- n\u00e3o fiz resid\u00eancia nem p\u00f3s pra me especializar\n- ok, mas MEXE COM O QUE VC? cora\u00e7\u00e3o, cabe\u00e7a...?\n- senhor, na faculdade a gen... cl\u00ednica geral. cl\u00ednica.\n\ntu desistehttps:\/\/twitter.com\/iuris_man\/status\/1168228856886628354\u00a0\u2026","timestamp":1567374089000,"timestamp_epochs":1567374089,"tweet_id":"1168277722226933761","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168277722226933761","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ok I'll show myself out<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok I'll show myself out","timestamp":1567359918000,"timestamp_epochs":1567359918,"tweet_id":"1168218286322061312","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168218286322061312","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">but he sure as hell doesn't know how to mend a broken heart<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1155531697972240387\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LgJ91H1H3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1155531697972240387\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_youhadonejob1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1155531697972240387<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"but he sure as hell doesn't know how to mend a broken hearthttps:\/\/twitter.com\/_youhadonejob1\/status\/1155531697972240387\u00a0\u2026","timestamp":1567359897000,"timestamp_epochs":1567359897,"tweet_id":"1168218198837202945","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1168218198837202945","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha morte por inani\u00e7\u00e3o ser\u00e1 patrocinada pela Panco\u2122<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YtJoJFnV7y\">pic.twitter.com\/YtJoJFnV7y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha morte por inani\u00e7\u00e3o ser\u00e1 patrocinada pela Panco\u2122pic.twitter.com\/YtJoJFnV7y","timestamp":1567304481000,"timestamp_epochs":1567304481,"tweet_id":"1167985766468710401","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167985766468710401","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perdendo peso r\u00e1pido e ficando fl\u00e1cida ao mesmo tempo, cruel realidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perdendo peso r\u00e1pido e ficando fl\u00e1cida ao mesmo tempo, cruel realidade","timestamp":1567304375000,"timestamp_epochs":1567304375,"tweet_id":"1167985322250121216","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167985322250121216","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conselhos pra vida, pt. 2.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adancinghorse\/status\/1167984794040336384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oYZdemWVZS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adancinghorse\/status\/1167984794040336384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adancinghorse\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1167984794040336384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conselhos pra vida, pt. 2.https:\/\/twitter.com\/adancinghorse\/status\/1167984794040336384\u00a0\u2026","timestamp":1567304290000,"timestamp_epochs":1567304290,"tweet_id":"1167984965163737088","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167984965163737088","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 \"coco\", no caso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 \"coco\", no caso.","timestamp":1567304267000,"timestamp_epochs":1567304267,"tweet_id":"1167984869810438145","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167984869810438145","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu, eu preciso cuidar da minha alimenta\u00e7\u00e3o urgente.\n\npassei o plant\u00e3o de 24h com meio sandu\u00edche e rosquinhas de c\u00f4co TICA.\n\nhoje passei o dia com duas latas de RedBull. casa de ferreiro, n\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta que pariu, eu preciso cuidar da minha alimenta\u00e7\u00e3o urgente.\n\npassei o plant\u00e3o de 24h com meio sandu\u00edche e rosquinhas de c\u00f4co TICA.\n\nhoje passei o dia com duas latas de RedBull. casa de ferreiro, n\u00e9.","timestamp":1567304210000,"timestamp_epochs":1567304210,"tweet_id":"1167984630651183110","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167984630651183110","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje reviveram esse meu tweet aqui. Charlinho, saudades.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/968666006913716225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H2q4gobSqn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/968666006913716225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ferferrairo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/968666006913716225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje reviveram esse meu tweet aqui. Charlinho, saudades.https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/968666006913716225\u00a0\u2026","timestamp":1567303848000,"timestamp_epochs":1567303848,"tweet_id":"1167983112720019458","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167983112720019458","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaahhhhh, o standup da Ellen DeGeneres t\u00e1 legal demais (s\u00f3 vi 15 min mas se deus quiser e ele quer vou conseguir ver inteiro antes do fim do plant\u00e3o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaahhhhh, o standup da Ellen DeGeneres t\u00e1 legal demais (s\u00f3 vi 15 min mas se deus quiser e ele quer vou conseguir ver inteiro antes do fim do plant\u00e3o)","timestamp":1567222263000,"timestamp_epochs":1567222263,"tweet_id":"1167640918238912512","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167640918238912512","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bah, vamo l\u00e1, n\u00e3o t\u00f4 conseguindo cochilar mesmo\n\nGENTE VAMOS JOGAR STOP?\n\nuse a primeira letra do seu nome e responda\n\nNome: Fernanda\nLugar: Finl\u00e2ndia\nBebida: Fanta\nComida: Fatia H\u00fangara\nCarro: Ford Fusion\nCor: F\u00facsia\nFruta: Figo\nObjeto: Faca\nAnimal: Fuinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gzzdays\/status\/1167597458349875200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ibLXkPeQHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gzzdays\/status\/1167597458349875200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gzzdays\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1167597458349875200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bah, vamo l\u00e1, n\u00e3o t\u00f4 conseguindo cochilar mesmo\n\nGENTE VAMOS JOGAR STOP?\n\nuse a primeira letra do seu nome e responda\n\nNome: Fernanda\nLugar: Finl\u00e2ndia\nBebida: Fanta\nComida: Fatia H\u00fangara\nCarro: Ford Fusion\nCor: F\u00facsia\nFruta: Figo\nObjeto: Faca\nAnimal: Fuinhahttps:\/\/twitter.com\/gzzdays\/status\/1167597458349875200\u00a0\u2026","timestamp":1567217034000,"timestamp_epochs":1567217034,"tweet_id":"1167618988043591681","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167618988043591681","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente n\u00e3o merece os doguinhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aZX4giBxNT\">pic.twitter.com\/aZX4giBxNT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a gente n\u00e3o merece os doguinhospic.twitter.com\/aZX4giBxNT","timestamp":1567215420000,"timestamp_epochs":1567215420,"tweet_id":"1167612219397496832","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167612219397496832","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e matei uma barata no banheiro agorinha. no joke.\n\nLIVIN' LARGE<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e matei uma barata no banheiro agorinha. no joke.\n\nLIVIN' LARGE","timestamp":1567204272000,"timestamp_epochs":1567204272,"tweet_id":"1167565459669094407","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167565459669094407","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaahhhhh, o glamour da medicina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6kg3DAQmWk\">pic.twitter.com\/6kg3DAQmWk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaahhhhh, o glamour da medicinapic.twitter.com\/6kg3DAQmWk","timestamp":1567204206000,"timestamp_epochs":1567204206,"tweet_id":"1167565182266236935","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167565182266236935","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o Nando Moura fez um implante de c\u00e9rebro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/defftones\/status\/1167244007027748870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nyWYBJWNY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/defftones\/status\/1167244007027748870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/defftones\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1167244007027748870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Nando Moura fez um implante de c\u00e9rebro?https:\/\/twitter.com\/defftones\/status\/1167244007027748870\u00a0\u2026","timestamp":1567203495000,"timestamp_epochs":1567203495,"tweet_id":"1167562202213232640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167562202213232640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixar o celular no silencioso eh um caminho sem volta<\/p>","is_retweet":1,"likes":11641,"replies":30,"retweet_id":"1167552522782945281","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":6976,"text":"deixar o celular no silencioso eh um caminho sem volta","timestamp":1567177352000,"timestamp_epochs":1567177352,"tweet_id":"1167452548627935233","tweet_url":"\/ilycloures\/status\/1167452548627935233","user_id":"2900937749","username":"ilycloures"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Som ao Redor\n\/corre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comics_out\/status\/1166702863692763138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Ur774mqGG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comics_out\/status\/1166702863692763138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comics_out\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166702863692763138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Som ao Redor\n\/correhttps:\/\/twitter.com\/comics_out\/status\/1166702863692763138\u00a0\u2026","timestamp":1567200818000,"timestamp_epochs":1567200818,"tweet_id":"1167550972312338433","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167550972312338433","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que tem algu\u00e9m no mundo neste momento vendo Bacurau mas querendo ver um cateterismo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que tem algu\u00e9m no mundo neste momento vendo Bacurau mas querendo ver um cateterismo?","timestamp":1567199958000,"timestamp_epochs":1567199958,"tweet_id":"1167547364929937409","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167547364929937409","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria: estar vendo Bacurau\n\nestou: vendo um cat<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0aCGX3AHWS\">pic.twitter.com\/0aCGX3AHWS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria: estar vendo Bacurau\n\nestou: vendo um catpic.twitter.com\/0aCGX3AHWS","timestamp":1567199839000,"timestamp_epochs":1567199839,"tweet_id":"1167546867753857026","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167546867753857026","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os br\u00f3der da Zendaya deram uma festa e chamaram a Zendaya \"ei Zendaya cole na festa man\" a Zendaya falou \"ah nem vou man\" os br\u00f3der disseram:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Juarezelone\/status\/1011272330218278912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQunDdiuuB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Juarezelone\/status\/1011272330218278912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Juarezelone\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1011272330218278912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":14,"retweet_id":"1167514596678295559","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":60,"text":"os br\u00f3der da Zendaya deram uma festa e chamaram a Zendaya \"ei Zendaya cole na festa man\" a Zendaya falou \"ah nem vou man\" os br\u00f3der disseram:https:\/\/twitter.com\/Juarezelone\/status\/1011272330218278912\u00a0\u2026","timestamp":1529941238000,"timestamp_epochs":1529941238,"tweet_id":"1011272966057922560","tweet_url":"\/fvernon\/status\/1011272966057922560","user_id":"60164772","username":"fvernon"},{"fullname":"laura [50 \ud83d\udebd]","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei la o twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMUI9PKuz0\">pic.twitter.com\/iMUI9PKuz0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114790,"replies":2033,"retweet_id":"1167364182536269824","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":36254,"text":"sei la o twitterpic.twitter.com\/iMUI9PKuz0","timestamp":1567104211000,"timestamp_epochs":1567104211,"tweet_id":"1167145771420049408","tweet_url":"\/hxheII\/status\/1167145771420049408","user_id":"1050800560377606146","username":"hxheII"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">puta sono do krl<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta sono do krl","timestamp":1567156071000,"timestamp_epochs":1567156071,"tweet_id":"1167363287731834886","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167363287731834886","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conselho pra vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yagonunnes\/status\/1167264826135056384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/APLCcZN1le\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yagonunnes\/status\/1167264826135056384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yagonunnes\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167264826135056384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conselho pra vidahttps:\/\/twitter.com\/yagonunnes\/status\/1167264826135056384\u00a0\u2026","timestamp":1567135983000,"timestamp_epochs":1567135983,"tweet_id":"1167279035480793089","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167279035480793089","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordo as 5h30 amanh\u00e3 pra trabalhar 24h IHUL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xm7j3FRtV6\">pic.twitter.com\/Xm7j3FRtV6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordo as 5h30 amanh\u00e3 pra trabalhar 24h IHULpic.twitter.com\/Xm7j3FRtV6","timestamp":1567132303000,"timestamp_epochs":1567132303,"tweet_id":"1167263598315548673","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167263598315548673","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noel sempre um show de simpatia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Noel sempre um show de simpatia","timestamp":1567110539000,"timestamp_epochs":1567110539,"tweet_id":"1167172316146622473","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167172316146622473","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1167129188102483969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wM7fCyGteV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1167129188102483969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_tatarana\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1167129188102483969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1167129188102483969\u00a0\u2026","timestamp":1567110453000,"timestamp_epochs":1567110453,"tweet_id":"1167171953146261504","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1167171953146261504","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">stick with me and you'll be surprised to find this KINDA happens in some hospitals here around the area<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EM_RESUS\/status\/1158673981655920641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HzhdQ1jIV2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EM_RESUS\/status\/1158673981655920641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EM_RESUS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158673981655920641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"stick with me and you'll be surprised to find this KINDA happens in some hospitals here around the areahttps:\/\/twitter.com\/EM_RESUS\/status\/1158673981655920641\u00a0\u2026","timestamp":1567055864000,"timestamp_epochs":1567055864,"tweet_id":"1166942989245145088","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166942989245145088","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">motorista de ambul\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 motorista, \u00e9 piloto. eu t\u00f4 pulando que nem pipoca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8bQM4gEIpJ\">pic.twitter.com\/8bQM4gEIpJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"motorista de ambul\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 motorista, \u00e9 piloto. eu t\u00f4 pulando que nem pipocapic.twitter.com\/8bQM4gEIpJ","timestamp":1567038138000,"timestamp_epochs":1567038138,"tweet_id":"1166868642497224704","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166868642497224704","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ae <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48370864\" dir=\"ltr\" href=\"\/RedBullBR\"><s>@<\/s><b>RedBullBR<\/b><\/a>, conversei com uma galera aqui e se o Neymar continuar vindo na lata cogitamos mudar pro Monster<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ae @RedBullBR, conversei com uma galera aqui e se o Neymar continuar vindo na lata cogitamos mudar pro Monster","timestamp":1567032534000,"timestamp_epochs":1567032534,"tweet_id":"1166845136917204993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166845136917204993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passagens compradas, hotel reservado. FLORIPA HERE I GO (mas \u00e9 pra congresso)<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passagens compradas, hotel reservado. FLORIPA HERE I GO (mas \u00e9 pra congresso)","timestamp":1566980466000,"timestamp_epochs":1566980466,"tweet_id":"1166626748982878208","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166626748982878208","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Breaking Bad, S05\/E14: Ozymandias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CskX4KLwM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TwitterTV\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1166435334323703808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Breaking Bad, S05\/E14: Ozymandias.https:\/\/twitter.com\/TwitterTV\/status\/1166435334323703808\u00a0\u2026","timestamp":1566978170000,"timestamp_epochs":1566978170,"tweet_id":"1166617119716458497","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166617119716458497","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apple, sempre tratando clientes como perfeitos idiotas. recebi por e-mail e cliquei pra rir:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lVC6G4wnWv\">pic.twitter.com\/lVC6G4wnWv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apple, sempre tratando clientes como perfeitos idiotas. recebi por e-mail e cliquei pra rir:pic.twitter.com\/lVC6G4wnWv","timestamp":1566967835000,"timestamp_epochs":1566967835,"tweet_id":"1166573772079587328","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166573772079587328","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gata em quest\u00e3o era a Judite. que agora est\u00e1 mais velhinha e continua LINDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGqDIOcMl8\">pic.twitter.com\/oGqDIOcMl8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a gata em quest\u00e3o era a Judite. que agora est\u00e1 mais velhinha e continua LINDApic.twitter.com\/oGqDIOcMl8","timestamp":1566966447000,"timestamp_epochs":1566966447,"tweet_id":"1166567947390914562","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166567947390914562","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea pode me dizer que EU sou feia e eu n\u00e3o saio do s\u00e9rio, mas ofende meus bichos pra ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea pode me dizer que EU sou feia e eu n\u00e3o saio do s\u00e9rio, mas ofende meus bichos pra ver","timestamp":1566966188000,"timestamp_epochs":1566966188,"tweet_id":"1166566863226245127","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166566863226245127","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lembro que em 2011 um amigo me disse que minha gata velhinha era muito feia. gratuitamente. chamei a namorada dele de baranga (porque eu achava mesmo). ficamos uns 2 anos sem conversar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RainhaDosGato\/status\/1165696769272897536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GflXGhTx2u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RainhaDosGato\/status\/1165696769272897536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RainhaDosGato\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1165696769272897536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembro que em 2011 um amigo me disse que minha gata velhinha era muito feia. gratuitamente. chamei a namorada dele de baranga (porque eu achava mesmo). ficamos uns 2 anos sem conversarhttps:\/\/twitter.com\/RainhaDosGato\/status\/1165696769272897536\u00a0\u2026","timestamp":1566965948000,"timestamp_epochs":1566965948,"tweet_id":"1166565856752689156","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166565856752689156","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nenhum m\u00e9dico domina toda a medicina, ent\u00e3o o que podemos fazer \u00e9 evitar nos colocarmos em situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o sabemos manejar. isso \u00e9 SENSO COMUM pra TUDO. mas com vidas humanas tem um peso extra. \n\ne com esse tweet encerro a thread, quero parar de reviver o que presenceei ontem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nenhum m\u00e9dico domina toda a medicina, ent\u00e3o o que podemos fazer \u00e9 evitar nos colocarmos em situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o sabemos manejar. isso \u00e9 SENSO COMUM pra TUDO. mas com vidas humanas tem um peso extra. \n\ne com esse tweet encerro a thread, quero parar de reviver o que presenceei ontem.","timestamp":1566958703000,"timestamp_epochs":1566958703,"tweet_id":"1166535466943950848","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166535466943950848","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no mais, o que eu posso fazer pra ajudar \u00e9 denunciar ao ver absurdos assim, me aprimorar sempre e buscar trabalhar S\u00d3 com situa\u00e7\u00f5es que sei manejar.\n\neu n\u00e3o me proponho a fazer um exame oftalmol\u00f3gico; n\u00e3o sou oftalmologista.\n\ntrabalho com emerg\u00eancia porque sei o que fazer l\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no mais, o que eu posso fazer pra ajudar \u00e9 denunciar ao ver absurdos assim, me aprimorar sempre e buscar trabalhar S\u00d3 com situa\u00e7\u00f5es que sei manejar.\n\neu n\u00e3o me proponho a fazer um exame oftalmol\u00f3gico; n\u00e3o sou oftalmologista.\n\ntrabalho com emerg\u00eancia porque sei o que fazer l\u00e1.","timestamp":1566958702000,"timestamp_epochs":1566958702,"tweet_id":"1166535465060769792","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166535465060769792","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora nada, NADA justifica a m\u00e1 conduta abismal da equipe de plant\u00e3o. ela era idosa e possu\u00eda comorbidades, mas poderia voltar. ademais: e se um jovem com a vida toda pela frente tem uma PCR e cai nessas m\u00e3os?\n\nfiz a den\u00fancia pro meu chefe, no SAMU. dei nomes, dei a hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora nada, NADA justifica a m\u00e1 conduta abismal da equipe de plant\u00e3o. ela era idosa e possu\u00eda comorbidades, mas poderia voltar. ademais: e se um jovem com a vida toda pela frente tem uma PCR e cai nessas m\u00e3os?\n\nfiz a den\u00fancia pro meu chefe, no SAMU. dei nomes, dei a hist\u00f3ria.","timestamp":1566958702000,"timestamp_epochs":1566958702,"tweet_id":"1166535463785705473","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166535463785705473","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas essa pequena porcentagem que existia foi levada a zero pela imper\u00edcia dos colegas.\n\nela era idosa, j\u00e1 tinha sequelas de AVC e felizmente n\u00e3o tinha filhos para se indignarem com o que foi feito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas essa pequena porcentagem que existia foi levada a zero pela imper\u00edcia dos colegas.\n\nela era idosa, j\u00e1 tinha sequelas de AVC e felizmente n\u00e3o tinha filhos para se indignarem com o que foi feito.","timestamp":1566958702000,"timestamp_epochs":1566958702,"tweet_id":"1166535462472888320","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166535462472888320","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera, eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta de responder todo mundo, achei que s\u00f3 um ou outro colega se interessaria pela thread. mas resumindo: a paciente morreu, estava morta MUITO antes de chegarmos por l\u00e1. ela tinha chances de voltar? poucas, mas tinha. a taxa de retorno de PCR \u00e9 pequena.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"galera, eu n\u00e3o t\u00f4 dando conta de responder todo mundo, achei que s\u00f3 um ou outro colega se interessaria pela thread. mas resumindo: a paciente morreu, estava morta MUITO antes de chegarmos por l\u00e1. ela tinha chances de voltar? poucas, mas tinha. a taxa de retorno de PCR \u00e9 pequena.","timestamp":1566958701000,"timestamp_epochs":1566958701,"tweet_id":"1166535459960426496","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166535459960426496","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase respondi: n\u00e3o sabemos direito at\u00e9 hoje, mo\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase respondi: n\u00e3o sabemos direito at\u00e9 hoje, mo\u00e7o","timestamp":1566955753000,"timestamp_epochs":1566955753,"tweet_id":"1166523094288273410","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166523094288273410","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Greengo Dictionary","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> Brazilian Dogs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XU32gU5kDu\">pic.twitter.com\/XU32gU5kDu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36894,"replies":700,"retweet_id":"1166515028847222784","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":11087,"text":" Brazilian Dogspic.twitter.com\/XU32gU5kDu","timestamp":1566925542000,"timestamp_epochs":1566925542,"tweet_id":"1166396383152226304","tweet_url":"\/greengodict\/status\/1166396383152226304","user_id":"1096468083022200832","username":"greengodict"},{"fullname":"meu nome n\u00e3o \u00e9 Pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o Eros, meu gatinho, o danado fugiu do meu apartamento e fraturou o f\u00eamur, a cirurgia pra ajud\u00e1-lo tem que ser feita em 4 dias e o gasto \u00e9 ENORME.  Fiz uma vaquinha pra qm quiser doar e caso n\u00e3o possa, pelo menos divulgar o link para outras pessoas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/696792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mzuO7a7I6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/696792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/696792<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhlietNc4N\">pic.twitter.com\/RhlietNc4N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1166497980339445761","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":55,"text":"Esse \u00e9 o Eros, meu gatinho, o danado fugiu do meu apartamento e fraturou o f\u00eamur, a cirurgia pra ajud\u00e1-lo tem que ser feita em 4 dias e o gasto \u00e9 ENORME.  Fiz uma vaquinha pra qm quiser doar e caso n\u00e3o possa, pelo menos divulgar o link para outras pessoas: http:\/\/vaka.me\/696792\u00a0pic.twitter.com\/RhlietNc4N","timestamp":1566933628000,"timestamp_epochs":1566933628,"tweet_id":"1166430294150434817","tweet_url":"\/PedroFreitasB\/status\/1166430294150434817","user_id":"86723713","username":"PedroFreitasB"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu deixo esse aviso faltando 5 minutos pra TODO fim de plant\u00e3o e ainda assim consigo esquecer alguns desses itens.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/raNrrtl4Ah\">pic.twitter.com\/raNrrtl4Ah<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu deixo esse aviso faltando 5 minutos pra TODO fim de plant\u00e3o e ainda assim consigo esquecer alguns desses itens.pic.twitter.com\/raNrrtl4Ah","timestamp":1566887871000,"timestamp_epochs":1566887871,"tweet_id":"1166238375986286592","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166238375986286592","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">corporativismo. medicina. Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Davi__Ferreira\/status\/1166205092166606848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eOqziefQUv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Davi__Ferreira\/status\/1166205092166606848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Davi__Ferreira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1166205092166606848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"corporativismo. medicina. Brasil.https:\/\/twitter.com\/Davi__Ferreira\/status\/1166205092166606848\u00a0\u2026","timestamp":1566879996000,"timestamp_epochs":1566879996,"tweet_id":"1166205347993989120","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166205347993989120","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como bem colocou o meu irm\u00e3o: mais um pouco e a voz autom\u00e1tica do DEA gritava \"gente, oq vcs t\u00e3o fazendo???????\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como bem colocou o meu irm\u00e3o: mais um pouco e a voz autom\u00e1tica do DEA gritava \"gente, oq vcs t\u00e3o fazendo???????\"","timestamp":1566874254000,"timestamp_epochs":1566874254,"tweet_id":"1166181262702387201","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166181262702387201","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cara da equipe quando o SAMU chegou:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/53P69z1buT\">pic.twitter.com\/53P69z1buT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"a cara da equipe quando o SAMU chegou:pic.twitter.com\/53P69z1buT","timestamp":1566872629000,"timestamp_epochs":1566872629,"tweet_id":"1166174447591727104","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166174447591727104","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha, eu nem falei nada porque aquilo ali n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o. \u00e9 cassa\u00e7\u00e3o de CRM e de COREME. sem condi\u00e7\u00f5es. n\u00e3o era uma UPA (e ainda que fosse), n\u00e3o era um posto de sa\u00fade, era um HOSPITAL.<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"olha, eu nem falei nada porque aquilo ali n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o. \u00e9 cassa\u00e7\u00e3o de CRM e de COREME. sem condi\u00e7\u00f5es. n\u00e3o era uma UPA (e ainda que fosse), n\u00e3o era um posto de sa\u00fade, era um HOSPITAL.","timestamp":1566872281000,"timestamp_epochs":1566872281,"tweet_id":"1166172986568654849","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166172986568654849","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eles tava checando ritmo com o DEA. uma M\u00c9DICA no local e ela tava USANDO O DEA. TINHA DESFIBRILADOR. TINHA MONITOR. ELA TAVA USANDO O DEA.<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eles tava checando ritmo com o DEA. uma M\u00c9DICA no local e ela tava USANDO O DEA. TINHA DESFIBRILADOR. TINHA MONITOR. ELA TAVA USANDO O DEA.","timestamp":1566872208000,"timestamp_epochs":1566872208,"tweet_id":"1166172682322399232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166172682322399232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a paciente tava com um dreno de t\u00f3rax. ela tinha broncoaspirado. tava intubada? nope, tava com uma m\u00e1scara lar\u00edngea.\n\nAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHH<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a paciente tava com um dreno de t\u00f3rax. ela tinha broncoaspirado. tava intubada? nope, tava com uma m\u00e1scara lar\u00edngea.\n\nAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHH","timestamp":1566872162000,"timestamp_epochs":1566872162,"tweet_id":"1166172490810482693","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166172490810482693","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AT\u00c9 QUEM V\u00ca GREY'S ANATOMY SABE QUE N\u00c3O SE CHOCA EM ASSISTOLIA\n\nmas pera, n\u00e3o acabou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"AT\u00c9 QUEM V\u00ca GREY'S ANATOMY SABE QUE N\u00c3O SE CHOCA EM ASSISTOLIA\n\nmas pera, n\u00e3o acabou.","timestamp":1566872122000,"timestamp_epochs":1566872122,"tweet_id":"1166172321851351040","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166172321851351040","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"t\u00e1 em assistolia desde a primeira vez que vcs checaram o ritmo?\"\n- uhum. e a gente chocou duas vezes.\n\"voc\u00eas chocaram. duas vezes. a paciente em assistolia. correto?\"\n- isso, chocamos sim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"t\u00e1 em assistolia desde a primeira vez que vcs checaram o ritmo?\"\n- uhum. e a gente chocou duas vezes.\n\"voc\u00eas chocaram. duas vezes. a paciente em assistolia. correto?\"\n- isso, chocamos sim.","timestamp":1566872041000,"timestamp_epochs":1566872041,"tweet_id":"1166171983194853382","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166171983194853382","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continuei perguntando s\u00f3 pra ver at\u00e9 onde iam os erros.\n\n\"quantas ampolas de adrenalina foram?\"\n- duas.\n\"duas? em UMA HORA E MEIA DE MASSAGEM?\"\n- isso, duas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"continuei perguntando s\u00f3 pra ver at\u00e9 onde iam os erros.\n\n\"quantas ampolas de adrenalina foram?\"\n- duas.\n\"duas? em UMA HORA E MEIA DE MASSAGEM?\"\n- isso, duas.","timestamp":1566871985000,"timestamp_epochs":1566871985,"tweet_id":"1166171745000271873","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166171745000271873","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma. hora. e. meia.\n\na paciente, que era branca, tava preta. membros frios. bra\u00e7os em rigor j\u00e1.\n\nj\u00e1 fui soltando a bolsa, tirando as luvas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uma. hora. e. meia.\n\na paciente, que era branca, tava preta. membros frios. bra\u00e7os em rigor j\u00e1.\n\nj\u00e1 fui soltando a bolsa, tirando as luvas.","timestamp":1566871944000,"timestamp_epochs":1566871944,"tweet_id":"1166171575260983297","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166171575260983297","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegamos l\u00e1 o mais r\u00e1pido que deu, entramos na sala e eles estavam massageando a paciente em cima do leito. sem prancha embaixo. \"qual o quadro de base da paciente?\" ningu\u00e9m sabia. \"quantos ciclos voc\u00eas j\u00e1 fizeram?\" aaaahhhh dot\u00f4ra, faz 1h30 por a\u00ed que a gente t\u00e1 massageando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"chegamos l\u00e1 o mais r\u00e1pido que deu, entramos na sala e eles estavam massageando a paciente em cima do leito. sem prancha embaixo. \"qual o quadro de base da paciente?\" ningu\u00e9m sabia. \"quantos ciclos voc\u00eas j\u00e1 fizeram?\" aaaahhhh dot\u00f4ra, faz 1h30 por a\u00ed que a gente t\u00e1 massageando.","timestamp":1566871904000,"timestamp_epochs":1566871904,"tweet_id":"1166171408684212224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166171408684212224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ligaram aqui no SAMU com c\u00f3digo de PCR. em uma cidade vizinha a 50 km daqui. em um HOSPITAL. pedindo apoio. se voc\u00ea acha que essa parte foi estranha, aguarda o que vem por a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ligaram aqui no SAMU com c\u00f3digo de PCR. em uma cidade vizinha a 50 km daqui. em um HOSPITAL. pedindo apoio. se voc\u00ea acha que essa parte foi estranha, aguarda o que vem por a\u00ed.","timestamp":1566871780000,"timestamp_epochs":1566871780,"tweet_id":"1166170887512571906","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166170887512571906","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00e9dicos, veterin\u00e1rios, enfermeiros e Guima, me acompanhem nessa. e tamb\u00e9m demais curiosos que queiram saber do que uma equipe de sa\u00fade incompetente \u00e9 capaz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1260,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"m\u00e9dicos, veterin\u00e1rios, enfermeiros e Guima, me acompanhem nessa. e tamb\u00e9m demais curiosos que queiram saber do que uma equipe de sa\u00fade incompetente \u00e9 capaz.","timestamp":1566871697000,"timestamp_epochs":1566871697,"tweet_id":"1166170537980301313","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166170537980301313","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Dr. Glaucomflecken","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I refuse to wear scrubs in public. My friends know it, my family knows it, the guy who walked past my car in the Target parking lot and saw me changing my pants knows it.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2111,"replies":39,"retweet_id":"1166123785315131393","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":89,"text":"I refuse to wear scrubs in public. My friends know it, my family knows it, the guy who walked past my car in the Target parking lot and saw me changing my pants knows it.","timestamp":1566788849000,"timestamp_epochs":1566788849,"tweet_id":"1165823050706612230","tweet_url":"\/DGlaucomflecken\/status\/1165823050706612230","user_id":"726767006905573376","username":"DGlaucomflecken"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3007828336\" dir=\"ltr\" href=\"\/mkarolqueiroz\"><s>@<\/s><b>mkarolqueiroz<\/b><\/a> me xingou a manh\u00e3 toda pq tirei umas fotos dela e essa lente cheia de frescura n\u00e3o focou direito\n\nela fez um tutorial de onde aperta qq muda onde fica verdinho pra eu aprender eu tava me sentindo um australopitecus \n\na\u00ed fui ver as fotos que ela tirou de mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTRddXLSga\">pic.twitter.com\/dTRddXLSga<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2654,"replies":50,"retweet_id":"1166122168482172929","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":24,"text":"a @mkarolqueiroz me xingou a manh\u00e3 toda pq tirei umas fotos dela e essa lente cheia de frescura n\u00e3o focou direito\n\nela fez um tutorial de onde aperta qq muda onde fica verdinho pra eu aprender eu tava me sentindo um australopitecus \n\na\u00ed fui ver as fotos que ela tirou de mimpic.twitter.com\/dTRddXLSga","timestamp":1566779180000,"timestamp_epochs":1566779180,"tweet_id":"1165782493758459904","tweet_url":"\/juzao\/status\/1165782493758459904","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Me admira voc\u00ea, M\u00e1rcio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo a forma como o sentido deste cartaz transcendeu. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166011682063290369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SFMhtQN1ZL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166011682063290369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166011682063290369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SS28PUdWgo\">pic.twitter.com\/SS28PUdWgo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4240,"replies":17,"retweet_id":"1166087033217044480","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1620,"text":"Eu amo a forma como o sentido deste cartaz transcendeu. https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166011682063290369\u00a0\u2026pic.twitter.com\/SS28PUdWgo","timestamp":1566851672000,"timestamp_epochs":1566851672,"tweet_id":"1166086549219565569","tweet_url":"\/quasemarcio\/status\/1166086549219565569","user_id":"21189671","username":"quasemarcio"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 o de hoje t\u00e1 uma merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 o de hoje t\u00e1 uma merda","timestamp":1566851712000,"timestamp_epochs":1566851712,"tweet_id":"1166086717255929856","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1166086717255929856","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passeando pelo facebook e topando com colegas de profiss\u00e3o. sempre uma alegria indescrit\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Pe9kvONC1\">pic.twitter.com\/2Pe9kvONC1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"passeando pelo facebook e topando com colegas de profiss\u00e3o. sempre uma alegria indescrit\u00edvelpic.twitter.com\/2Pe9kvONC1","timestamp":1566775817000,"timestamp_epochs":1566775817,"tweet_id":"1165768390948130818","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165768390948130818","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Aesthetic Sharer ZHR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPARad9kAJ\">pic.twitter.com\/RPARad9kAJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81392,"replies":131,"retweet_id":"1165762120992067586","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":35785,"text":"pic.twitter.com\/RPARad9kAJ","timestamp":1563075478000,"timestamp_epochs":1563075478,"tweet_id":"1150248040516575232","tweet_url":"\/CGdrawing\/status\/1150248040516575232","user_id":"1977528128","username":"CGdrawing"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0QzbSYjf7r\">pic.twitter.com\/0QzbSYjf7r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pic.twitter.com\/0QzbSYjf7r","timestamp":1566773628000,"timestamp_epochs":1566773628,"tweet_id":"1165759207217520640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165759207217520640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">people are amazing\n\n(at\u00e9 a pr\u00f3xima not\u00edcia do biroliro, quero manter s\u00f3 esse v\u00eddeo em mente) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/darkhairme\/status\/1164994996963090434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ou9nwdZ7xx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/darkhairme\/status\/1164994996963090434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/darkhairme\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164994996963090434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"people are amazing\n\n(at\u00e9 a pr\u00f3xima not\u00edcia do biroliro, quero manter s\u00f3 esse v\u00eddeo em mente) https:\/\/twitter.com\/darkhairme\/status\/1164994996963090434\u00a0\u2026","timestamp":1566773610000,"timestamp_epochs":1566773610,"tweet_id":"1165759134001750018","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165759134001750018","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plant\u00e3o t\u00e3o sussa que j\u00e1 assisti A Star Is Born (ou Juntos &amp; Shallow Now), tirei um cochilo, comi um subway e 3 cookies<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"plant\u00e3o t\u00e3o sussa que j\u00e1 assisti A Star Is Born (ou Juntos & Shallow Now), tirei um cochilo, comi um subway e 3 cookies","timestamp":1566772628000,"timestamp_epochs":1566772628,"tweet_id":"1165755011315507200","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165755011315507200","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o qu\u00ea????????? meu deus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWgxtIof4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165623578819256320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o qu\u00ea????????? meu deus.https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1165623578819256320\u00a0\u2026","timestamp":1566742940000,"timestamp_epochs":1566742940,"tweet_id":"1165630493389463552","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165630493389463552","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que eu fiz na primeira hora do plant\u00e3o desse domingo? li o curious cat da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632113108\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurinhalero\"><s>@<\/s><b>laurinhalero<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que eu fiz na primeira hora do plant\u00e3o desse domingo? li o curious cat da @laurinhalero","timestamp":1566730968000,"timestamp_epochs":1566730968,"tweet_id":"1165580278057881600","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165580278057881600","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Deformador de Opini\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei a solu\u00e7\u00e3o galera: parem de chamar a Amaz\u00f4nia de \"pulm\u00e3o do mundo\" e comecem a chamar de \"cu do mundo\".\nEm 2 minutos Bolsonero vai cuidar e preservar obsessivamente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9761,"replies":41,"retweet_id":"1165571854884659200","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2904,"text":"Achei a solu\u00e7\u00e3o galera: parem de chamar a Amaz\u00f4nia de \"pulm\u00e3o do mundo\" e comecem a chamar de \"cu do mundo\".\nEm 2 minutos Bolsonero vai cuidar e preservar obsessivamente.","timestamp":1566583273000,"timestamp_epochs":1566583273,"tweet_id":"1164960800785739782","tweet_url":"\/zedalves\/status\/1164960800785739782","user_id":"47265028","username":"zedalves"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1165379252772057088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZADXsT9tL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1165379252772057088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letras\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1165379252772057088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/92ba09tbs7\">pic.twitter.com\/92ba09tbs7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1165379252772057088\u00a0\u2026pic.twitter.com\/92ba09tbs7","timestamp":1566694185000,"timestamp_epochs":1566694185,"tweet_id":"1165425999145766912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165425999145766912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara, eu arrepiei de verdade quando tem o zoom na cara do Skinny Pete e ele fala da gaiolinha do Jesse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BG5gwBrOBn\">pic.twitter.com\/BG5gwBrOBn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cara, eu arrepiei de verdade quando tem o zoom na cara do Skinny Pete e ele fala da gaiolinha do Jessepic.twitter.com\/BG5gwBrOBn","timestamp":1566693184000,"timestamp_epochs":1566693184,"tweet_id":"1165421803004735490","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165421803004735490","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, ta\u00ed a desculpa que eu precisava pra fazer o 8\u00ba binge watching da s\u00e9rie do come\u00e7o ao fim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zZuWWn9hN\">pic.twitter.com\/1zZuWWn9hN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom, ta\u00ed a desculpa que eu precisava pra fazer o 8\u00ba binge watching da s\u00e9rie do come\u00e7o ao fimpic.twitter.com\/1zZuWWn9hN","timestamp":1566692516000,"timestamp_epochs":1566692516,"tweet_id":"1165418997661216769","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165418997661216769","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">desculpa to emocionada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpa to emocionada","timestamp":1566692213000,"timestamp_epochs":1566692213,"tweet_id":"1165417726640369665","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165417726640369665","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/maq1hRXGCw\">pic.twitter.com\/maq1hRXGCw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/maq1hRXGCw","timestamp":1566692203000,"timestamp_epochs":1566692203,"tweet_id":"1165417684537872387","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165417684537872387","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u22Lk9EvVJ\">pic.twitter.com\/u22Lk9EvVJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/u22Lk9EvVJ","timestamp":1566692149000,"timestamp_epochs":1566692149,"tweet_id":"1165417460553723904","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165417460553723904","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aaAAAAAAAAAAAAA\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa","timestamp":1566692094000,"timestamp_epochs":1566692094,"tweet_id":"1165417230810714112","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165417230810714112","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1165393399882473474\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XnQmkydVdZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1165393399882473474\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/netflix\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1165393399882473474<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHhttps:\/\/twitter.com\/netflix\/status\/1165393399882473474\u00a0\u2026","timestamp":1566691853000,"timestamp_epochs":1566691853,"tweet_id":"1165416219828269062","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165416219828269062","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num mau humor da porra pensando que amanh\u00e3 acordo 5h40 pra trabalhar 24h. c\u00ea pega os plant\u00e3o tudo e qdo chega perto de fazer come\u00e7a a questionar o sentido da vida\n\nvou passar longe do twitter pra n\u00e3o ca\u00e7ar confus\u00e3o com o f\u00e3 clube do Biroliro<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"num mau humor da porra pensando que amanh\u00e3 acordo 5h40 pra trabalhar 24h. c\u00ea pega os plant\u00e3o tudo e qdo chega perto de fazer come\u00e7a a questionar o sentido da vida\n\nvou passar longe do twitter pra n\u00e3o ca\u00e7ar confus\u00e3o com o f\u00e3 clube do Biroliro","timestamp":1566679442000,"timestamp_epochs":1566679442,"tweet_id":"1165364164690436101","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165364164690436101","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"infal\u00edvia\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vai fazer 24 doutora?\n- n\u00e3o hehe *gastrite intensifies*<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1165072367594430464","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"- vai fazer 24 doutora?\n- n\u00e3o hehe *gastrite intensifies*","timestamp":1566609604000,"timestamp_epochs":1566609604,"tweet_id":"1165071241805475840","tweet_url":"\/liv_eumesma\/status\/1165071241805475840","user_id":"42336928","username":"liv_eumesma"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tamb\u00e9m, cara. que \u00f3dio de mim. falo MAGINA na hora. a\u00ed dirigindo pra casa 2h depois do que eu deveria estar dirigindo, come\u00e7o a alimentar o \u00f3dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liv_eumesma\/status\/1165070163370291200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ENQY8q5SrV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liv_eumesma\/status\/1165070163370291200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liv_eumesma\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1165070163370291200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tamb\u00e9m, cara. que \u00f3dio de mim. falo MAGINA na hora. a\u00ed dirigindo pra casa 2h depois do que eu deveria estar dirigindo, come\u00e7o a alimentar o \u00f3diohttps:\/\/twitter.com\/liv_eumesma\/status\/1165070163370291200\u00a0\u2026","timestamp":1566609811000,"timestamp_epochs":1566609811,"tweet_id":"1165072108784951296","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165072108784951296","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"nossa, desculpa, tava uma correria l\u00e1 hahaha...\"\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9cEtWItiyT\">pic.twitter.com\/9cEtWItiyT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"nossa, desculpa, tava uma correria l\u00e1 hahaha...\"\n\neu:pic.twitter.com\/9cEtWItiyT","timestamp":1566609341000,"timestamp_epochs":1566609341,"tweet_id":"1165070137134931968","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165070137134931968","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">50 min de atraso e adivinha???? ocorr\u00eancia nesses 50 min. eu n\u00e3o costumo cobrar qdo o atraso \u00e9 at\u00e9 meia hora e n\u00e3o tem ocorr\u00eancia. esse vou cobrar 1h e com vontade de cobrar 2. aguarda que o boleto vai chegar, fia\n\ne o sorriso amarelo q vc tem q dar qdo chega o fudido?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"50 min de atraso e adivinha???? ocorr\u00eancia nesses 50 min. eu n\u00e3o costumo cobrar qdo o atraso \u00e9 at\u00e9 meia hora e n\u00e3o tem ocorr\u00eancia. esse vou cobrar 1h e com vontade de cobrar 2. aguarda que o boleto vai chegar, fia\n\ne o sorriso amarelo q vc tem q dar qdo chega o fudido?","timestamp":1566609278000,"timestamp_epochs":1566609278,"tweet_id":"1165069875120934912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165069875120934912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de parar a minha m\u00e3o nos seus dentes\n\ncarai de asa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vontade de parar a minha m\u00e3o nos seus dentes\n\ncarai de asa","timestamp":1566609110000,"timestamp_epochs":1566609110,"tweet_id":"1165069169215332352","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165069169215332352","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tive 2 plant\u00f5es de 12h emendados mas cada um era uma cidade. o que eu fiz? liguei pra um colega me render 1h antes de acabar o primeiro pra que eu chegasse NA HORA no segundo.\n\na fdp nem LIGA PRA AVISAR. se eu n\u00e3o mando mensagem fico a ver navios. \"putz, teve uma parada...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tive 2 plant\u00f5es de 12h emendados mas cada um era uma cidade. o que eu fiz? liguei pra um colega me render 1h antes de acabar o primeiro pra que eu chegasse NA HORA no segundo.\n\na fdp nem LIGA PRA AVISAR. se eu n\u00e3o mando mensagem fico a ver navios. \"putz, teve uma parada...\"","timestamp":1566609041000,"timestamp_epochs":1566609041,"tweet_id":"1165068880148082690","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165068880148082690","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 seus m\u00e9dico FUDIDO, se pegou plant\u00e3o \u00e0s 19h e tem que estar l\u00e1 pra render o colega \u00e0s 19h, CHEGUE \u00c0S 19H.\n\n\"ai \u00e9 que teve uma parada no fim do meu plant\u00e3o e o hospital que eu trabalho \u00e9 em outra cidade\"\n\ne eu com isso? e se eu tenho que entrar as 19h em outro lugar?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 seus m\u00e9dico FUDIDO, se pegou plant\u00e3o \u00e0s 19h e tem que estar l\u00e1 pra render o colega \u00e0s 19h, CHEGUE \u00c0S 19H.\n\n\"ai \u00e9 que teve uma parada no fim do meu plant\u00e3o e o hospital que eu trabalho \u00e9 em outra cidade\"\n\ne eu com isso? e se eu tenho que entrar as 19h em outro lugar?!","timestamp":1566608953000,"timestamp_epochs":1566608953,"tweet_id":"1165068511418486785","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165068511418486785","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o plant\u00e3o que ia acabar as 19h acabou agora. vai tomar no cuuuuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o plant\u00e3o que ia acabar as 19h acabou agora. vai tomar no cuuuuuuuu","timestamp":1566603111000,"timestamp_epochs":1566603111,"tweet_id":"1165044006407036930","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165044006407036930","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">l\u00e1 vai noiz apanhar, n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"l\u00e1 vai noiz apanhar, n\u00e9","timestamp":1566596847000,"timestamp_epochs":1566596847,"tweet_id":"1165017734599589888","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165017734599589888","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Omnintensivist","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">People of Twitter, I present a new acronym for that feeling when you\u2019re secretly glad you got to stay home in your comfy bed\n\nJOMO*\n\n*Joy of Missing Out<\/p>","is_retweet":1,"likes":1725,"replies":33,"retweet_id":"1165017242788143105","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":271,"text":"People of Twitter, I present a new acronym for that feeling when you\u2019re secretly glad you got to stay home in your comfy bed\n\nJOMO*\n\n*Joy of Missing Out","timestamp":1566353382000,"timestamp_epochs":1566353382,"tweet_id":"1163996566736138240","tweet_url":"\/GoodishIntent\/status\/1163996566736138240","user_id":"1661058883","username":"GoodishIntent"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah bicho\n15 minutos pro fim do plant\u00e3o e a pol\u00edcia pede apoio da avan\u00e7ada pra paciente agressiva\n\nah bicho\nah pra pqp \nessa regula\u00e7\u00e3o, bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah bicho\n15 minutos pro fim do plant\u00e3o e a pol\u00edcia pede apoio da avan\u00e7ada pra paciente agressiva\n\nah bicho\nah pra pqp \nessa regula\u00e7\u00e3o, bicho","timestamp":1566596608000,"timestamp_epochs":1566596608,"tweet_id":"1165016732999847942","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165016732999847942","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I mean<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1164866225010352134?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJZ90Bjjgc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1164866225010352134?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ferferrairo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164866225010352134?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I meanhttps:\/\/twitter.com\/ferferrairo\/status\/1164866225010352134?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1566595700000,"timestamp_epochs":1566595700,"tweet_id":"1165012923108012032","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165012923108012032","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 percebi que quando passo muito tempo trabalhando privada de sono tendo a arranjar confus\u00e3o no twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu j\u00e1 percebi que quando passo muito tempo trabalhando privada de sono tendo a arranjar confus\u00e3o no twitter","timestamp":1566595611000,"timestamp_epochs":1566595611,"tweet_id":"1165012551249408006","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165012551249408006","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta meia hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falta meia hora","timestamp":1566595552000,"timestamp_epochs":1566595552,"tweet_id":"1165012302665572352","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165012302665572352","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">muito triste\nmas ficou bonito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sbtrio\/status\/1164975752720211968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0cqZ5cZdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sbtrio\/status\/1164975752720211968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sbtrio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1164975752720211968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito triste\nmas ficou bonitohttps:\/\/twitter.com\/sbtrio\/status\/1164975752720211968\u00a0\u2026","timestamp":1566595173000,"timestamp_epochs":1566595173,"tweet_id":"1165010714647506944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165010714647506944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por mais 1,50 eles adicionam isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRhmQ9jXnA\">pic.twitter.com\/VRhmQ9jXnA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por mais 1,50 eles adicionam isso aquipic.twitter.com\/VRhmQ9jXnA","timestamp":1566594854000,"timestamp_epochs":1566594854,"tweet_id":"1165009376081567744","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165009376081567744","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por 9,90 os cara mede sua press\u00e3o s\u00f3 com o dedo no pulso, pega a temperatura da testa com a m\u00e3o, faz a ausculta por fora do moletom, fala que seu IAM \u00e9 virose e te manda morrer em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por 9,90 os cara mede sua press\u00e3o s\u00f3 com o dedo no pulso, pega a temperatura da testa com a m\u00e3o, faz a ausculta por fora do moletom, fala que seu IAM \u00e9 virose e te manda morrer em casa","timestamp":1566594430000,"timestamp_epochs":1566594430,"tweet_id":"1165007596430004224","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165007596430004224","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esta imagem \u00e9 real?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tWGtFLnAzf\">pic.twitter.com\/tWGtFLnAzf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esta imagem \u00e9 real?pic.twitter.com\/tWGtFLnAzf","timestamp":1566594243000,"timestamp_epochs":1566594243,"tweet_id":"1165006811809927171","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1165006811809927171","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"TV Jandaya \/ Metr\u00f3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Site lista os 10 lugares mais agrad\u00e1veis para ser corno em 2019, confira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bgyeM9CJc2\">pic.twitter.com\/bgyeM9CJc2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":165,"replies":9,"retweet_id":"1164998354612445184","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":38,"text":"Site lista os 10 lugares mais agrad\u00e1veis para ser corno em 2019, confirapic.twitter.com\/bgyeM9CJc2","timestamp":1566583620000,"timestamp_epochs":1566583620,"tweet_id":"1164962255303315463","tweet_url":"\/TVJandaya\/status\/1164962255303315463","user_id":"965629505925771264","username":"TVJandaya"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vou fazer menos plant\u00f5es, preciso ter mais tempo livre agora\"\n\n- algu\u00e9m faz 24h por mim domingo?\n- fa\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"vou fazer menos plant\u00f5es, preciso ter mais tempo livre agora\"\n\n- algu\u00e9m faz 24h por mim domingo?\n- fa\u00e7o","timestamp":1566586471000,"timestamp_epochs":1566586471,"tweet_id":"1164974213872197634","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164974213872197634","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e \"\u00f3dio do bem\" \u00e9 o caralho, \u00e9 \u00f3dio do mal mermo, queria a cabe\u00e7a desse canalha<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e \"\u00f3dio do bem\" \u00e9 o caralho, \u00e9 \u00f3dio do mal mermo, queria a cabe\u00e7a desse canalha","timestamp":1566559831000,"timestamp_epochs":1566559831,"tweet_id":"1164862479245225984","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164862479245225984","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus, tomara. eu queria esse homem morto e enterrado (de causas naturais, sem viol\u00eancia), mas se der impeachment j\u00e1 serve<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1164729690021605376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1sXZPAZX45\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1164729690021605376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_tatarana\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1164729690021605376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus, tomara. eu queria esse homem morto e enterrado (de causas naturais, sem viol\u00eancia), mas se der impeachment j\u00e1 servehttps:\/\/twitter.com\/_tatarana\/status\/1164729690021605376\u00a0\u2026","timestamp":1566559783000,"timestamp_epochs":1566559783,"tweet_id":"1164862276945502209","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164862276945502209","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Bol\u00edvar Escobar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu deus como \u00e9 bom ser oposi\u00e7\u00e3o. S\u00e9rio, imagina defender o que esse cara fala, continuar acreditando que estamos nas m\u00e3os de algu\u00e9m que sabe o que est\u00e1 fazendo. Imagina vir pro twitter e arrumar argumento a favor disso??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lANh83zvXO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/r0riz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">164544304594980865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":545,"replies":10,"retweet_id":"1164860033504559104","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":190,"text":"Meu deus como \u00e9 bom ser oposi\u00e7\u00e3o. S\u00e9rio, imagina defender o que esse cara fala, continuar acreditando que estamos nas m\u00e3os de algu\u00e9m que sabe o que est\u00e1 fazendo. Imagina vir pro twitter e arrumar argumento a favor disso??https:\/\/twitter.com\/r0riz\/status\/1164544304594980865\u00a0\u2026","timestamp":1566492449000,"timestamp_epochs":1566492449,"tweet_id":"1164579857520627717","tweet_url":"\/bolivarescobar\/status\/1164579857520627717","user_id":"38154205","username":"bolivarescobar"},{"fullname":"Guga Chacra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reportagem no New York Times de hoje sobre as queimadas na Amaz\u00f4nia. A imagem brasileira n\u00e3o para de se deteriorar. Brasil aos poucos se torna p\u00e1ria na \u00e1rea ambiental. Pode afetar inclusive nosso agroneg\u00f3cio se nossos produtos forem boicotados na Europa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bOdx0q7qbC\">pic.twitter.com\/bOdx0q7qbC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8992,"replies":660,"retweet_id":"1164856902687367168","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":2104,"text":"Reportagem no New York Times de hoje sobre as queimadas na Amaz\u00f4nia. A imagem brasileira n\u00e3o para de se deteriorar. Brasil aos poucos se torna p\u00e1ria na \u00e1rea ambiental. Pode afetar inclusive nosso agroneg\u00f3cio se nossos produtos forem boicotados na Europapic.twitter.com\/bOdx0q7qbC","timestamp":1566483808000,"timestamp_epochs":1566483808,"tweet_id":"1164543615676362752","tweet_url":"\/gugachacra\/status\/1164543615676362752","user_id":"45409867","username":"gugachacra"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu adoro essa tira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/coimbraricardo\/status\/1164709762526789632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qTlBBAP0O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/coimbraricardo\/status\/1164709762526789632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/coimbraricardo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164709762526789632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu adoro essa tirahttps:\/\/twitter.com\/coimbraricardo\/status\/1164709762526789632\u00a0\u2026","timestamp":1566551368000,"timestamp_epochs":1566551368,"tweet_id":"1164826983278137345","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164826983278137345","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ricardo Coimbra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de estigmatizar uma regi\u00e3o inteira, dizer que quer ver parte dos brasileiros presos ou expulsos do pa\u00eds (ou metralhados) e vir agora falar em \"uni\u00e3o dos brasileiros\" e \"soberania\" \u00e9 a ilustra\u00e7\u00e3o perfeita daquela velha m\u00e1xima: o patriotismo \u00e9 o \u00faltimo ref\u00fagio do canalha.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1952,"replies":10,"retweet_id":"1164826601613225984","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":529,"text":"Depois de estigmatizar uma regi\u00e3o inteira, dizer que quer ver parte dos brasileiros presos ou expulsos do pa\u00eds (ou metralhados) e vir agora falar em \"uni\u00e3o dos brasileiros\" e \"soberania\" \u00e9 a ilustra\u00e7\u00e3o perfeita daquela velha m\u00e1xima: o patriotismo \u00e9 o \u00faltimo ref\u00fagio do canalha.","timestamp":1566528653000,"timestamp_epochs":1566528653,"tweet_id":"1164731709172174848","tweet_url":"\/coimbraricardo\/status\/1164731709172174848","user_id":"50322722","username":"coimbraricardo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHA. poxa, realmente. n\u00fameros, especialistas, diplomas e estat\u00edsticas distorcem a real verdade que \u00e9 aquela que seu tio te mandou no ZAP em forma de meme.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1164688604033179648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDom6pKcan\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1164688604033179648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164688604033179648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"HAHAHAHA. poxa, realmente. n\u00fameros, especialistas, diplomas e estat\u00edsticas distorcem a real verdade que \u00e9 aquela que seu tio te mandou no ZAP em forma de meme.https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1164688604033179648\u00a0\u2026","timestamp":1566533811000,"timestamp_epochs":1566533811,"tweet_id":"1164753341311619075","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164753341311619075","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AQUI \u00c9 P\u00c9 QUENTINHO KERIDINHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AQUI \u00c9 P\u00c9 QUENTINHO KERIDINHA","timestamp":1566533538000,"timestamp_epochs":1566533538,"tweet_id":"1164752196941914113","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164752196941914113","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">anota uma coisa: at\u00e9 o m\u00e9dico mais c\u00e9tico do mundo tem suas supersti\u00e7\u00f5es idiotas com plant\u00f5es.\n\neu por exemplo nunca venho s\u00f3 com um par de meias. nunca. s\u00e3o sempre duas meias em cada p\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"anota uma coisa: at\u00e9 o m\u00e9dico mais c\u00e9tico do mundo tem suas supersti\u00e7\u00f5es idiotas com plant\u00f5es.\n\neu por exemplo nunca venho s\u00f3 com um par de meias. nunca. s\u00e3o sempre duas meias em cada p\u00e9.","timestamp":1566533432000,"timestamp_epochs":1566533432,"tweet_id":"1164751751884337154","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164751751884337154","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam 18h<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faltam 18h","timestamp":1566533054000,"timestamp_epochs":1566533054,"tweet_id":"1164750168949837824","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164750168949837824","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha, eu n\u00e3o vou mais ler not\u00edcias hoje. t\u00f4 aqui fazendo o que eu posso. n\u00e3o sei o que posso fazer al\u00e9m de trabalhar, tratar as pessoas bem e usar o que sei fazer pra tentar deixar alguma diferen\u00e7a, por menor que seja, no mundo. minha consci\u00eancia t\u00e1 em paz. mas a raiva t\u00e1 grande.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"olha, eu n\u00e3o vou mais ler not\u00edcias hoje. t\u00f4 aqui fazendo o que eu posso. n\u00e3o sei o que posso fazer al\u00e9m de trabalhar, tratar as pessoas bem e usar o que sei fazer pra tentar deixar alguma diferen\u00e7a, por menor que seja, no mundo. minha consci\u00eancia t\u00e1 em paz. mas a raiva t\u00e1 grande.","timestamp":1566529526000,"timestamp_epochs":1566529526,"tweet_id":"1164735369759399936","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164735369759399936","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voltou depois de quase um m\u00eas?\n.\nI did, bitches! em Samu Ourinhos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1e-9nMj_V1\/?igshid=o5kd0qsav7x3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WfA46pEwYx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1e-9nMj_V1\/?igshid=o5kd0qsav7x3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1e-9nMj_V1\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=o5kd0qsav7x3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem voltou depois de quase um m\u00eas?\n.\nI did, bitches! em Samu Ourinhos https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1e-9nMj_V1\/?igshid=o5kd0qsav7x3\u00a0\u2026","timestamp":1566515254000,"timestamp_epochs":1566515254,"tweet_id":"1164675508480536576","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164675508480536576","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 passou da hora do planeta se livrar dessa praga maldita, o Homo sapiens. que al\u00e9m de tudo se autointitulou \"sapiens\". a aud\u00e1cia desses filhos da puta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 passou da hora do planeta se livrar dessa praga maldita, o Homo sapiens. que al\u00e9m de tudo se autointitulou \"sapiens\". a aud\u00e1cia desses filhos da puta.","timestamp":1566502699000,"timestamp_epochs":1566502699,"tweet_id":"1164622850860474369","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164622850860474369","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 acabou a minha alegria. filhos da puta. parab\u00e9ns aos envolvidos.\n\neu n\u00e3o vou ter filhos e n\u00e3o pretendo morrer muito velha, mas espero que voc\u00eas e seus filhos tenham s\u00f3 DINHEIRO pra comer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/theintercept\/status\/1164225530629165056?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UPHSwNFm5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/theintercept\/status\/1164225530629165056?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/theintercept\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164225530629165056?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 acabou a minha alegria. filhos da puta. parab\u00e9ns aos envolvidos.\n\neu n\u00e3o vou ter filhos e n\u00e3o pretendo morrer muito velha, mas espero que voc\u00eas e seus filhos tenham s\u00f3 DINHEIRO pra comer.https:\/\/twitter.com\/theintercept\/status\/1164225530629165056?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1566502555000,"timestamp_epochs":1566502555,"tweet_id":"1164622246553489408","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164622246553489408","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIA DE PAGAMENTO PORRAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xfgrQlZsSE\">pic.twitter.com\/xfgrQlZsSE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DIA DE PAGAMENTO PORRAAAAApic.twitter.com\/xfgrQlZsSE","timestamp":1566500928000,"timestamp_epochs":1566500928,"tweet_id":"1164615420449607682","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164615420449607682","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obs.: eu vou falar mais sobre isso em breve, quando as coisas estiverem mais certas. inclusive n\u00e3o vou PARAR de falar sobre isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obs.: eu vou falar mais sobre isso em breve, quando as coisas estiverem mais certas. inclusive n\u00e3o vou PARAR de falar sobre isso.","timestamp":1566450304000,"timestamp_epochs":1566450304,"tweet_id":"1164403087269879811","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164403087269879811","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ivy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">a tammie ta parecendo o piu piu monstro nessa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trixiemattel\/status\/1163658230649753600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SgBraeGks4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trixiemattel\/status\/1163658230649753600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trixiemattel\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163658230649753600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10274,"replies":98,"retweet_id":"1164380490264195072","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1354,"text":"a tammie ta parecendo o piu piu monstro nessa fotohttps:\/\/twitter.com\/trixiemattel\/status\/1163658230649753600\u00a0\u2026","timestamp":1566323835000,"timestamp_epochs":1566323835,"tweet_id":"1163872638013509637","tweet_url":"\/bttlborn\/status\/1163872638013509637","user_id":"309787235","username":"bttlborn"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o poderia recomendar mais (at\u00e9 poderia, mas a minha disposi\u00e7\u00e3o no momento se resume a escrever no twitter) esse epis\u00f3dio de Respondendo em Voz Alta com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632113108\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurinhalero\"><s>@<\/s><b>laurinhalero<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15594051\" dir=\"ltr\" href=\"\/victorarle\"><s>@<\/s><b>victorarle<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/167JQA2NCrChds1X9vaZFO?si=R04bNetSRmmaSf9uzJlPiQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JtmFIWDmWA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/167JQA2NCrChds1X9vaZFO?si=R04bNetSRmmaSf9uzJlPiQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/167JQA<\/span><span class=\"invisible\">2NCrChds1X9vaZFO?si=R04bNetSRmmaSf9uzJlPiQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o poderia recomendar mais (at\u00e9 poderia, mas a minha disposi\u00e7\u00e3o no momento se resume a escrever no twitter) esse epis\u00f3dio de Respondendo em Voz Alta com @laurinhalero e @victorarlehttps:\/\/open.spotify.com\/episode\/167JQA2NCrChds1X9vaZFO?si=R04bNetSRmmaSf9uzJlPiQ\u00a0\u2026","timestamp":1566444079000,"timestamp_epochs":1566444079,"tweet_id":"1164376980109832192","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164376980109832192","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Rainha Anna Celico (\u00e9 'Tch\u00e9lico' que fala)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase 5K curtidas, eu acho que o presidente ficou meio puto <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XfuNT5PCsX\">pic.twitter.com\/XfuNT5PCsX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":4,"retweet_id":"1164279116771864577","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":12,"text":"Quase 5K curtidas, eu acho que o presidente ficou meio puto pic.twitter.com\/XfuNT5PCsX","timestamp":1566419407000,"timestamp_epochs":1566419407,"tweet_id":"1164273495699787776","tweet_url":"\/AnnaCelico\/status\/1164273495699787776","user_id":"45817684","username":"AnnaCelico"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem empolgada com o meu projeto de coluna mensal. BEM empolgada. tem o potencial pra dar muito certo e ajudar muita gente. vou me dedicar de corpo e alma.\n\nvai me botar de volta escrevendo, que \u00e9 o que eu mais quero.\n\nos plant\u00f5es por ora ser\u00e3o s\u00f3 pra pagar as contas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bem empolgada com o meu projeto de coluna mensal. BEM empolgada. tem o potencial pra dar muito certo e ajudar muita gente. vou me dedicar de corpo e alma.\n\nvai me botar de volta escrevendo, que \u00e9 o que eu mais quero.\n\nos plant\u00f5es por ora ser\u00e3o s\u00f3 pra pagar as contas.","timestamp":1566354498000,"timestamp_epochs":1566354498,"tweet_id":"1164001248477138944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1164001248477138944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"An\u00e1lia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei Diagnosis na Netflix e t\u00f4 sofrendo junto com os casos, ai ang\u00fastia que d\u00e1 \u00e9 vc ter uma doen\u00e7a e n\u00e3o conseguir nem diagnostic\u00e1-la. Indica\u00e7\u00e3o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290493534\" dir=\"ltr\" href=\"\/ferferrairo\"><s>@<\/s><b>ferferrairo<\/b><\/a>, super acertada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"1163943169135976448","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Comecei Diagnosis na Netflix e t\u00f4 sofrendo junto com os casos, ai ang\u00fastia que d\u00e1 \u00e9 vc ter uma doen\u00e7a e n\u00e3o conseguir nem diagnostic\u00e1-la. Indica\u00e7\u00e3o da @ferferrairo, super acertada.","timestamp":1566335953000,"timestamp_epochs":1566335953,"tweet_id":"1163923466040557569","tweet_url":"\/analindimais\/status\/1163923466040557569","user_id":"970806717759008768","username":"analindimais"},{"fullname":"aquela mina do cabelo curto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que eu fa\u00e7o a respeito da nossa crise ambiental<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TkJHGJjGxI\">pic.twitter.com\/TkJHGJjGxI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78333,"replies":319,"retweet_id":"1163865352352215040","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":44831,"text":"Coisas que eu fa\u00e7o a respeito da nossa crise ambientalpic.twitter.com\/TkJHGJjGxI","timestamp":1566258062000,"timestamp_epochs":1566258062,"tweet_id":"1163596766182354944","tweet_url":"\/broinha2\/status\/1163596766182354944","user_id":"1082133045681913857","username":"broinha2"},{"fullname":"caso vc esteja tendo um dia ruim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentei na \u00faltima cadeira do bus\u00e3o \/\/ Bus\u00e3o passou no buraco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8hgrixiTtD\">pic.twitter.com\/8hgrixiTtD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19080,"replies":285,"retweet_id":"1163666012853678080","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":4475,"text":"Sentei na \u00faltima cadeira do bus\u00e3o \/\/ Bus\u00e3o passou no buracopic.twitter.com\/8hgrixiTtD","timestamp":1566221740000,"timestamp_epochs":1566221740,"tweet_id":"1163444420093644801","tweet_url":"\/umslagrimas\/status\/1163444420093644801","user_id":"824233411422416896","username":"umslagrimas"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa reportagem me rendeu essa arvrinha aqui, ent\u00e3o CHUPA m\u00e9dicos na empresa medicina da comunidade de facebook Dignidade M\u00e9dica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JoPkiKPAwF\">pic.twitter.com\/JoPkiKPAwF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa reportagem me rendeu essa arvrinha aqui, ent\u00e3o CHUPA m\u00e9dicos na empresa medicina da comunidade de facebook Dignidade M\u00e9dicapic.twitter.com\/JoPkiKPAwF","timestamp":1566274139000,"timestamp_epochs":1566274139,"tweet_id":"1163664199832276993","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163664199832276993","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">the corporativismo is real, guys\n\n(e corrigindo ---&gt; foi 2016)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the corporativismo is real, guys\n\n(e corrigindo ---> foi 2016)","timestamp":1566273663000,"timestamp_epochs":1566273663,"tweet_id":"1163662203985301508","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163662203985301508","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi doido esse ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi doido esse ano","timestamp":1566273510000,"timestamp_epochs":1566273510,"tweet_id":"1163661561250140160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163661561250140160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando dos bons tempos em 2015 quando a comunidade \"dignidade m\u00e9dica\" (cheio de m\u00e9dicos na empresa medicina) me pegou pra Cristo e botou at\u00e9 foto da minha fam\u00edlia l\u00e1, querendo que o CFM me chamasse aten\u00e7\u00e3o (sem saber que o CFM foi entrevistado para a reportagem pois n\u00e3o leram)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BuLjFIUdGj\">pic.twitter.com\/BuLjFIUdGj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembrando dos bons tempos em 2015 quando a comunidade \"dignidade m\u00e9dica\" (cheio de m\u00e9dicos na empresa medicina) me pegou pra Cristo e botou at\u00e9 foto da minha fam\u00edlia l\u00e1, querendo que o CFM me chamasse aten\u00e7\u00e3o (sem saber que o CFM foi entrevistado para a reportagem pois n\u00e3o leram)pic.twitter.com\/BuLjFIUdGj","timestamp":1566273484000,"timestamp_epochs":1566273484,"tweet_id":"1163661452315697152","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163661452315697152","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 com umas ideias subversivas de fingir que t\u00f4 de plant\u00e3o em dias que n\u00e3o t\u00f4, s\u00f3 aparecer l\u00e1 no hospital e ficar de tocaia escutando as conversas no conforto m\u00e9dico. a\u00ed publicar uma reportagem sobre o tipo de coisa que \u00e9 dito l\u00e1 (sem citar nomes ou lugares, claro).\n\nimagina<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 com umas ideias subversivas de fingir que t\u00f4 de plant\u00e3o em dias que n\u00e3o t\u00f4, s\u00f3 aparecer l\u00e1 no hospital e ficar de tocaia escutando as conversas no conforto m\u00e9dico. a\u00ed publicar uma reportagem sobre o tipo de coisa que \u00e9 dito l\u00e1 (sem citar nomes ou lugares, claro).\n\nimagina","timestamp":1566272625000,"timestamp_epochs":1566272625,"tweet_id":"1163657849555300352","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163657849555300352","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa eu ajudar:\n-S\u00f3 falam do bolsonaro agora! Tudo virou pol\u00edtica!(em tom de indigna\u00e7\u00e3o)\n-Por isso que tem que trazer os militares de volta.\n-*risos nervosos ouvindo alguma burrice do presidente na tb*...ah mas a Dilma estocava vento, e a mandioca?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1163535665889517568","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1,"text":"Deixa eu ajudar:\n-S\u00f3 falam do bolsonaro agora! Tudo virou pol\u00edtica!(em tom de indigna\u00e7\u00e3o)\n-Por isso que tem que trazer os militares de volta.\n-*risos nervosos ouvindo alguma burrice do presidente na tb*...ah mas a Dilma estocava vento, e a mandioca?!","timestamp":1566243411000,"timestamp_epochs":1566243411,"tweet_id":"1163535315241451520","tweet_url":"\/BooksOnDuty\/status\/1163535315241451520","user_id":"995719807776456704","username":"BooksOnDuty"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*momento paranoide em que eu tranco meu twitter*<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*momento paranoide em que eu tranco meu twitter*","timestamp":1566243433000,"timestamp_epochs":1566243433,"tweet_id":"1163535407851683840","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163535407851683840","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aahhhh se a galera desse hospital descobre que tem uma X9 se passando por insider...<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aahhhh se a galera desse hospital descobre que tem uma X9 se passando por insider...","timestamp":1566243386000,"timestamp_epochs":1566243386,"tweet_id":"1163535209687650305","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163535209687650305","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">frases para dizer no conforto m\u00e9dico se voc\u00ea quiser se enturmar:\n\n- o pet\u00ea destruiu esse pa\u00eds mesmo\n- galera s\u00f3 quer direito, direito... trabalhar que \u00e9 bom, nada!\n- aahhh, \u00e9 paciente pitizento. diazepam e bora pra casa\n- n\u00e3o vejo a hora de sair desse lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"frases para dizer no conforto m\u00e9dico se voc\u00ea quiser se enturmar:\n\n- o pet\u00ea destruiu esse pa\u00eds mesmo\n- galera s\u00f3 quer direito, direito... trabalhar que \u00e9 bom, nada!\n- aahhh, \u00e9 paciente pitizento. diazepam e bora pra casa\n- n\u00e3o vejo a hora de sair desse lugar","timestamp":1566243169000,"timestamp_epochs":1566243169,"tweet_id":"1163534301046161408","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163534301046161408","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico pensando no que leva a pessoa a gastar tempo falando merda pra um estranho que ela nem segue, num tweet que ela nem sabe por que foi escrito. como elas encontram? por que se dedicam?\n\npensando em deixar os tweets dispon\u00edveis s\u00f3 pra quem me segue pra evitar os aleat\u00f3rios\u2122<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fico pensando no que leva a pessoa a gastar tempo falando merda pra um estranho que ela nem segue, num tweet que ela nem sabe por que foi escrito. como elas encontram? por que se dedicam?\n\npensando em deixar os tweets dispon\u00edveis s\u00f3 pra quem me segue pra evitar os aleat\u00f3rios\u2122","timestamp":1566238807000,"timestamp_epochs":1566238807,"tweet_id":"1163516006607859714","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163516006607859714","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que voc\u00eas normalmente fazem com aleat\u00f3rios que n\u00e3o te conhecem e nem mesmo te seguem que aparecem falando merda baseados em um \u00fanico tweet?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que voc\u00eas normalmente fazem com aleat\u00f3rios que n\u00e3o te conhecem e nem mesmo te seguem que aparecem falando merda baseados em um \u00fanico tweet?","timestamp":1566238337000,"timestamp_epochs":1566238337,"tweet_id":"1163514032449576961","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163514032449576961","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(que est\u00e3o devidamente mutados e falando sozinhos pois n\u00e3o dou o gostinho do block)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(que est\u00e3o devidamente mutados e falando sozinhos pois n\u00e3o dou o gostinho do block)","timestamp":1566238226000,"timestamp_epochs":1566238226,"tweet_id":"1163513570035941378","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163513570035941378","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mais um da s\u00e9rie: os aleat\u00f3rios insuport\u00e1veis que caem de p\u00e1ra-quedas no meu twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mchry_\/status\/1163507266424901634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3b97mGwka0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mchry_\/status\/1163507266424901634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mchry_\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1163507266424901634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um da s\u00e9rie: os aleat\u00f3rios insuport\u00e1veis que caem de p\u00e1ra-quedas no meu twitter https:\/\/twitter.com\/mchry_\/status\/1163507266424901634\u00a0\u2026","timestamp":1566238153000,"timestamp_epochs":1566238153,"tweet_id":"1163513264254390273","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163513264254390273","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Mike Abernethy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My favorite medical infographic of all time\n\nby <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"726767006905573376\" dir=\"ltr\" href=\"\/DGlaucomflecken\"><s>@<\/s><b>DGlaucomflecken<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M95vEOmBnp\">pic.twitter.com\/M95vEOmBnp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":254,"replies":5,"retweet_id":"1163335098625941504","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":59,"text":"My favorite medical infographic of all time\n\nby @DGlaucomfleckenpic.twitter.com\/M95vEOmBnp","timestamp":1566171922000,"timestamp_epochs":1566171922,"tweet_id":"1163235470005981189","tweet_url":"\/FLTDOC1\/status\/1163235470005981189","user_id":"1169649678","username":"FLTDOC1"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00e9rio isso, bitcho. cada vez que, na sala de conforto, preciso usar a fun\u00e7\u00e3o f\u00e1tica da linguagem com algum ortopedista de meia idade me d\u00e1 uma vontade insaci\u00e1vel de botar fim \u00e0 minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 s\u00e9rio isso, bitcho. cada vez que, na sala de conforto, preciso usar a fun\u00e7\u00e3o f\u00e1tica da linguagem com algum ortopedista de meia idade me d\u00e1 uma vontade insaci\u00e1vel de botar fim \u00e0 minha vida","timestamp":1566174743000,"timestamp_epochs":1566174743,"tweet_id":"1163247300552069120","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163247300552069120","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"como trabalhar com medicina sem ter contato pessoal algum com outro ser humano, nem mesmo num laborat\u00f3rio\" pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"como trabalhar com medicina sem ter contato pessoal algum com outro ser humano, nem mesmo num laborat\u00f3rio\" pesquisar","timestamp":1566173512000,"timestamp_epochs":1566173512,"tweet_id":"1163242139033178113","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163242139033178113","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">me apaixonei pelo homem e pelo jacar\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trulymommy\/status\/1162796859179405312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pcKLxgHCHp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trulymommy\/status\/1162796859179405312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trulymommy\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162796859179405312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me apaixonei pelo homem e pelo jacar\u00e9https:\/\/twitter.com\/trulymommy\/status\/1162796859179405312\u00a0\u2026","timestamp":1566173355000,"timestamp_epochs":1566173355,"tweet_id":"1163241481550913536","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163241481550913536","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(meu primo e meu irm\u00e3o, no caso)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(meu primo e meu irm\u00e3o, no caso)","timestamp":1566159687000,"timestamp_epochs":1566159687,"tweet_id":"1163184153476685830","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163184153476685830","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com dois gentlemen muito distintos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m6egSoeqOu\">pic.twitter.com\/m6egSoeqOu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com dois gentlemen muito distintospic.twitter.com\/m6egSoeqOu","timestamp":1566159663000,"timestamp_epochs":1566159663,"tweet_id":"1163184050934300673","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163184050934300673","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 oficial, eu t\u00f4 viciada nessa s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 oficial, eu t\u00f4 viciada nessa s\u00e9rie","timestamp":1566159406000,"timestamp_epochs":1566159406,"tweet_id":"1163182975514791944","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163182975514791944","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Marcus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2gKoPHuPKg\">pic.twitter.com\/2gKoPHuPKg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5496,"replies":109,"retweet_id":"1163142518004944897","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1517,"text":"pic.twitter.com\/2gKoPHuPKg","timestamp":1566125307000,"timestamp_epochs":1566125307,"tweet_id":"1163039950255853569","tweet_url":"\/marcustheaviest\/status\/1163039950255853569","user_id":"2980561324","username":"marcustheaviest"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus, a burrice desse cara \u00e9 acachapante. botar uma lista pra acusar OUTROS em que o PR\u00d3PRIO IRM\u00c3O aparece. al\u00e9m de v\u00e1rios colegas do PSL. hahahaha\n\nna moral, se a essa altura da hist\u00f3ria voc\u00ea apoia essa fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 burro ou desonesto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1162723046135881728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBuT5PIOm9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1162723046135881728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1162723046135881728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus, a burrice desse cara \u00e9 acachapante. botar uma lista pra acusar OUTROS em que o PR\u00d3PRIO IRM\u00c3O aparece. al\u00e9m de v\u00e1rios colegas do PSL. hahahaha\n\nna moral, se a essa altura da hist\u00f3ria voc\u00ea apoia essa fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 burro ou desonesto. https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1162723046135881728\u00a0\u2026","timestamp":1566136917000,"timestamp_epochs":1566136917,"tweet_id":"1163088647706619904","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163088647706619904","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que se eu tatuar um ceifador com a foice e tudo meu plant\u00e3o fica mais tranquilo? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que se eu tatuar um ceifador com a foice e tudo meu plant\u00e3o fica mais tranquilo? ","timestamp":1566135521000,"timestamp_epochs":1566135521,"tweet_id":"1163082792516894720","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163082792516894720","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sa\u00ed em uma foto ontem e gostei dela, ent\u00e3o vou postar. \n\npela aten\u00e7\u00e3o, obrigada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPm6kYdf9y\">pic.twitter.com\/jPm6kYdf9y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sa\u00ed em uma foto ontem e gostei dela, ent\u00e3o vou postar. \n\npela aten\u00e7\u00e3o, obrigada.pic.twitter.com\/jPm6kYdf9y","timestamp":1566123857000,"timestamp_epochs":1566123857,"tweet_id":"1163033869718884352","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1163033869718884352","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ralph","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Get the promoted tweets to block YOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3tIUP4ikwV\">pic.twitter.com\/3tIUP4ikwV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32926,"replies":201,"retweet_id":"1163033015653715968","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":7232,"text":"Get the promoted tweets to block YOUpic.twitter.com\/3tIUP4ikwV","timestamp":1565996386000,"timestamp_epochs":1565996386,"tweet_id":"1162499216251510791","tweet_url":"\/overused_meme\/status\/1162499216251510791","user_id":"2764749920","username":"overused_meme"},{"fullname":"Sparkling","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que Bolsonaro fala tanto de coc\u00f4? Psicanalista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59152712\" dir=\"ltr\" href=\"\/Chrisdunker\"><s>@<\/s><b>Chrisdunker<\/b><\/a> explica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/08\/16\/por-que-bolsonaro-fala-tanto-de-coco-psicanalista-christian-dunker-explica\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZRnIO6LXzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/08\/16\/por-que-bolsonaro-fala-tanto-de-coco-psicanalista-christian-dunker-explica\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/08\/16\/por<\/span><span class=\"invisible\">-que-bolsonaro-fala-tanto-de-coco-psicanalista-christian-dunker-explica<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"1163030955688452097","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":9,"text":"Por que Bolsonaro fala tanto de coc\u00f4? Psicanalista @Chrisdunker explicahttps:\/\/blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br\/2019\/08\/16\/por-que-bolsonaro-fala-tanto-de-coco-psicanalista-christian-dunker-explica\u00a0\u2026","timestamp":1566114239000,"timestamp_epochs":1566114239,"tweet_id":"1162993531042050048","tweet_url":"\/sparklingsp\/status\/1162993531042050048","user_id":"55813474","username":"sparklingsp"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">[doctors laughing]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZRN69kp4Vo\">pic.twitter.com\/ZRN69kp4Vo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"[doctors laughing]pic.twitter.com\/ZRN69kp4Vo","timestamp":1566090788000,"timestamp_epochs":1566090788,"tweet_id":"1162895167902408709","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162895167902408709","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"970806717759008768\" dir=\"ltr\" href=\"\/analindimais\"><s>@<\/s><b>analindimais<\/b><\/a> olha\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@analindimais olha\u00ed","timestamp":1566088681000,"timestamp_epochs":1566088681,"tweet_id":"1162886333058158593","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162886333058158593","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem eu conheci aqui por causa da aracnoidite adesiva vai se identificar.\n\na diferen\u00e7a \u00e9 que nenhum doutor fod\u00e3o ali fez meu diagn\u00f3stico, EU tive que fazer. ser minha pr\u00f3pria advogada e bater o p\u00e9 no \"eu n\u00e3o estou ficando louca e essa dor n\u00e3o \u00e9 psicol\u00f3gica\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem eu conheci aqui por causa da aracnoidite adesiva vai se identificar.\n\na diferen\u00e7a \u00e9 que nenhum doutor fod\u00e3o ali fez meu diagn\u00f3stico, EU tive que fazer. ser minha pr\u00f3pria advogada e bater o p\u00e9 no \"eu n\u00e3o estou ficando louca e essa dor n\u00e3o \u00e9 psicol\u00f3gica\".","timestamp":1566088625000,"timestamp_epochs":1566088625,"tweet_id":"1162886095413141504","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162886095413141504","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a s\u00e9rie Diagnosis, da Netflix, \u00e9 bem bacana. se voc\u00ea se interessa por medicina + trabalhinho de detetive, recomendo. s\u00f3 doen\u00e7a rara fodida imposs\u00edvel de diagnosticar (ok, nem tanto, at\u00e9 pq eles diagnosticam - ap\u00f3s um esfor\u00e7o herc\u00faleo, but still)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.netflix.com\/browse?jbv=80201543&amp;jbp=0&amp;jbr=3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bg1kfpUB11\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.netflix.com\/browse?jbv=80201543&amp;jbp=0&amp;jbr=3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">netflix.com\/browse?jbv=802<\/span><span class=\"invisible\">01543&amp;jbp=0&amp;jbr=3<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a s\u00e9rie Diagnosis, da Netflix, \u00e9 bem bacana. se voc\u00ea se interessa por medicina + trabalhinho de detetive, recomendo. s\u00f3 doen\u00e7a rara fodida imposs\u00edvel de diagnosticar (ok, nem tanto, at\u00e9 pq eles diagnosticam - ap\u00f3s um esfor\u00e7o herc\u00faleo, but still)https:\/\/www.netflix.com\/browse?jbv=80201543&jbp=0&jbr=3\u00a0\u2026","timestamp":1566088485000,"timestamp_epochs":1566088485,"tweet_id":"1162885510647418880","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162885510647418880","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">boy I thought this was a Doberman with a pedicure<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3MCWhSmtSb\">pic.twitter.com\/3MCWhSmtSb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":882382,"replies":5412,"retweet_id":"1162872629008752641","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":177125,"text":"boy I thought this was a Doberman with a pedicurepic.twitter.com\/3MCWhSmtSb","timestamp":1565893677000,"timestamp_epochs":1565893677,"tweet_id":"1162068424345968640","tweet_url":"\/_papacito_\/status\/1162068424345968640","user_id":"912974652","username":"_papacito_"},{"fullname":"Lalu Vreli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In Portuguese we don't say \"in a fortnight\", we say \"sem ser essa semana, na outra\" and I think that's beautiful<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1162845835165671425","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3,"text":"In Portuguese we don't say \"in a fortnight\", we say \"sem ser essa semana, na outra\" and I think that's beautiful","timestamp":1566078300000,"timestamp_epochs":1566078300,"tweet_id":"1162842788561653761","tweet_url":"\/celayoy\/status\/1162842788561653761","user_id":"30286327","username":"celayoy"},{"fullname":"rodriga hilbert da pf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sobre o pastor que quer matar mendigo de fome. n\u00e3o \u00e9 caso de \"dar palco\". palco ele j\u00e1 tem. ele tem que tomar chuva de ovo podre e tomate no palco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1162372731398172674\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztUDMdlnXi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1162372731398172674\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nadanovonofron<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1162372731398172674<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"1162709932535365632","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":13,"text":"sobre o pastor que quer matar mendigo de fome. n\u00e3o \u00e9 caso de \"dar palco\". palco ele j\u00e1 tem. ele tem que tomar chuva de ovo podre e tomate no palcohttps:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1162372731398172674\u00a0\u2026","timestamp":1566044550000,"timestamp_epochs":1566044550,"tweet_id":"1162701231023951872","tweet_url":"\/choracuica\/status\/1162701231023951872","user_id":"8236782","username":"choracuica"},{"fullname":"Nada Novo no Front","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jesus multiplicando p\u00e3o e peixe: t\u00e1 errado \n\nBom samaritano: t\u00e1 errado\n\nSerm\u00e3o do Monte: t\u00e1 errado.\n\nPaulo: t\u00e1 errado\n\nTiago: t\u00e1 errado\n\nJo\u00e3o: t\u00e1 errado\n\nMas certo t\u00e1 o te\u00f3logo lacrador de Internet que quer se voltar contra a B\u00edblia inteira pra vender livro pra Bolsominion <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/doisdedosdeteo\/status\/1162154536003350531\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZKFuVGYrt6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/doisdedosdeteo\/status\/1162154536003350531\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/doisdedosdeteo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1162154536003350531<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2314,"replies":86,"retweet_id":"1162709883378176001","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":580,"text":"Jesus multiplicando p\u00e3o e peixe: t\u00e1 errado \n\nBom samaritano: t\u00e1 errado\n\nSerm\u00e3o do Monte: t\u00e1 errado.\n\nPaulo: t\u00e1 errado\n\nTiago: t\u00e1 errado\n\nJo\u00e3o: t\u00e1 errado\n\nMas certo t\u00e1 o te\u00f3logo lacrador de Internet que quer se voltar contra a B\u00edblia inteira pra vender livro pra Bolsominion https:\/\/twitter.com\/doisdedosdeteo\/status\/1162154536003350531\u00a0\u2026","timestamp":1565956787000,"timestamp_epochs":1565956787,"tweet_id":"1162333127769055232","tweet_url":"\/nadanovonofront\/status\/1162333127769055232","user_id":"3317555339","username":"nadanovonofront"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse texto t\u00e1 irretoc\u00e1vel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.quatrocincoum.com.br\/br\/colunas\/c\/o-coach-de-esquerda\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vp0bCXUYyb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.quatrocincoum.com.br\/br\/colunas\/c\/o-coach-de-esquerda\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">quatrocincoum.com.br\/br\/colunas\/c\/o<\/span><span class=\"invisible\">-coach-de-esquerda<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse texto t\u00e1 irretoc\u00e1vel.https:\/\/www.quatrocincoum.com.br\/br\/colunas\/c\/o-coach-de-esquerda\u00a0\u2026","timestamp":1565967172000,"timestamp_epochs":1565967172,"tweet_id":"1162376687163715584","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162376687163715584","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e a galera idolatra essa aqui. pois \"favela\".\n\ncomo lembrou bem a mo\u00e7a do primeiro coment\u00e1rio, \"quando a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 libertadora, o sonho do oprimido \u00e9 ser opressor\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uolgeek\/status\/1162336510731083776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zvJv6S0ydQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uolgeek\/status\/1162336510731083776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uolgeek\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1162336510731083776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e a galera idolatra essa aqui. pois \"favela\".\n\ncomo lembrou bem a mo\u00e7a do primeiro coment\u00e1rio, \"quando a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 libertadora, o sonho do oprimido \u00e9 ser opressor\".https:\/\/twitter.com\/uolgeek\/status\/1162336510731083776\u00a0\u2026","timestamp":1565966242000,"timestamp_epochs":1565966242,"tweet_id":"1162372787023036416","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162372787023036416","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dedinho de marcar arrobas chega a tremer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UvlsDfkeWi\">pic.twitter.com\/UvlsDfkeWi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dedinho de marcar arrobas chega a tremerpic.twitter.com\/UvlsDfkeWi","timestamp":1565965476000,"timestamp_epochs":1565965476,"tweet_id":"1162369571187306496","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162369571187306496","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querer ter nascido num fiorde \u00e9 querer muito? numa casinha vermelha com janelas brancas? com o pai pescador e a m\u00e3e professora de l\u00ednguas?\n\noi Karl Ove<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querer ter nascido num fiorde \u00e9 querer muito? numa casinha vermelha com janelas brancas? com o pai pescador e a m\u00e3e professora de l\u00ednguas?\n\noi Karl Ove","timestamp":1565935624000,"timestamp_epochs":1565935624,"tweet_id":"1162244364044664833","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162244364044664833","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no que quer que seja, eu t\u00f4 com a Noruega. eu sempre t\u00f4 com a Noruega.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/> <img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Noruega\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Noruega\"\/> <img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Noruega\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Noruega\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1162065700552413184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j7uKFeSZEw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1162065700552413184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162065700552413184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no que quer que seja, eu t\u00f4 com a Noruega. eu sempre t\u00f4 com a Noruega.\n\n  https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1162065700552413184\u00a0\u2026","timestamp":1565935490000,"timestamp_epochs":1565935490,"tweet_id":"1162243800078540800","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162243800078540800","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">incr\u00edvel e assustador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/davidobacon\/status\/1161941374331170818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/icYOI8fVw0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/davidobacon\/status\/1161941374331170818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/davidobacon\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1161941374331170818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"incr\u00edvel e assustadorhttps:\/\/twitter.com\/davidobacon\/status\/1161941374331170818\u00a0\u2026","timestamp":1565906519000,"timestamp_epochs":1565906519,"tweet_id":"1162122286746542082","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162122286746542082","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora deem um zoom nas fotos desses 3 indiv\u00edduos e calculem as chances deles serem daqueles que usam zorba larga cor de catarro com marca de freada e t\u00eam l\u00edngua presa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/insiraumnick\/status\/1161845796708462592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yj1KEgySpm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/insiraumnick\/status\/1161845796708462592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/insiraumnick\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161845796708462592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora deem um zoom nas fotos desses 3 indiv\u00edduos e calculem as chances deles serem daqueles que usam zorba larga cor de catarro com marca de freada e t\u00eam l\u00edngua presahttps:\/\/twitter.com\/insiraumnick\/status\/1161845796708462592\u00a0\u2026","timestamp":1565904188000,"timestamp_epochs":1565904188,"tweet_id":"1162112511438667777","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162112511438667777","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina as crian\u00e7a nessa sala hj, td adulta, cresceram \u00f3rf\u00e3s\n\n\"eu lembro qdo um casal entrou, olhou pra mim, tinha um rato no canto da sala. eles decidiram adotar o rato\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Marish_\/status\/586286334488227841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhYp65LHrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Marish_\/status\/586286334488227841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Marish_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/586286334488227841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina as crian\u00e7a nessa sala hj, td adulta, cresceram \u00f3rf\u00e3s\n\n\"eu lembro qdo um casal entrou, olhou pra mim, tinha um rato no canto da sala. eles decidiram adotar o rato\"https:\/\/twitter.com\/Marish_\/status\/586286334488227841\u00a0\u2026","timestamp":1565900476000,"timestamp_epochs":1565900476,"tweet_id":"1162096941569904640","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1162096941569904640","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Gustavo Pizzo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pera, o presidente anunciou troca do superintendente da PF no Rio sem anu\u00eancia da PF. No RJ, estado onde o filho dele \u00e9 investigado... pela PF.\n\nAh t\u00e1.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/bolsonaro-atropela-policia-federal-e-anuncia-troca-de-superintendente-no-rio.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcePef06f6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/bolsonaro-atropela-policia-federal-e-anuncia-troca-de-superintendente-no-rio.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">bolsonaro-atropela-policia-federal-e-anuncia-troca-de-superintendente-no-rio.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3989,"replies":53,"retweet_id":"1162033423810211840","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1642,"text":"Pera, o presidente anunciou troca do superintendente da PF no Rio sem anu\u00eancia da PF. No RJ, estado onde o filho dele \u00e9 investigado... pela PF.\n\nAh t\u00e1.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/bolsonaro-atropela-policia-federal-e-anuncia-troca-de-superintendente-no-rio.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1565881613000,"timestamp_epochs":1565881613,"tweet_id":"1162017824115757056","tweet_url":"\/gugtavas\/status\/1162017824115757056","user_id":"24684980","username":"gugtavas"},{"fullname":"Ricardo Coimbra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Jean Wyllys t\u00e1 cada vez mais com cara de fot\u00f3grafo tarado que fazia aqueles ensaio de mina tatuada pelada fumando maconha pra revista vice em 2012<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L0xldDvrsR\">pic.twitter.com\/L0xldDvrsR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":17,"retweet_id":"1162033141655232514","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":31,"text":"O Jean Wyllys t\u00e1 cada vez mais com cara de fot\u00f3grafo tarado que fazia aqueles ensaio de mina tatuada pelada fumando maconha pra revista vice em 2012pic.twitter.com\/L0xldDvrsR","timestamp":1565883711000,"timestamp_epochs":1565883711,"tweet_id":"1162026624939958273","tweet_url":"\/coimbraricardo\/status\/1162026624939958273","user_id":"50322722","username":"coimbraricardo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra que curso voc\u00eas t\u00eam vontade de prestar vestibular quando passam por aquele momento em que esquecem que precisam ganhar dinheiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra que curso voc\u00eas t\u00eam vontade de prestar vestibular quando passam por aquele momento em que esquecem que precisam ganhar dinheiro?","timestamp":1565844720000,"timestamp_epochs":1565844720,"tweet_id":"1161863086883725312","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161863086883725312","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz, cheguei naquela hora da madrugada em que me d\u00e1 vontade de prestar vestibular pra Filosofia numa federal<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz, cheguei naquela hora da madrugada em que me d\u00e1 vontade de prestar vestibular pra Filosofia numa federal","timestamp":1565844600000,"timestamp_epochs":1565844600,"tweet_id":"1161862582107549697","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161862582107549697","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rindo consideravelmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/santtinin\/status\/1161749638371774464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UYBj5YFKVH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/santtinin\/status\/1161749638371774464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/santtinin\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161749638371774464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rindo consideravelmentehttps:\/\/twitter.com\/santtinin\/status\/1161749638371774464\u00a0\u2026","timestamp":1565843767000,"timestamp_epochs":1565843767,"tweet_id":"1161859086901809152","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161859086901809152","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">this.\n\n\u00e9 s\u00f3 n\u00e3o perder isso de vista. Instagram \u00e9 um \u00e1lbum de fotos; twitter \u00e9 um muro de lamenta\u00e7\u00f5es. a vida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa quanto parece l\u00e1 nem t\u00e3o ruim quanto parece aqui. \n\nademais, algu\u00e9m quer ver foto da gente chorando no banheiro? n\u00e3o quer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nanamelon\/status\/1161626622006628353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GegfOlnMEL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nanamelon\/status\/1161626622006628353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nanamelon\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161626622006628353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"this.\n\n\u00e9 s\u00f3 n\u00e3o perder isso de vista. Instagram \u00e9 um \u00e1lbum de fotos; twitter \u00e9 um muro de lamenta\u00e7\u00f5es. a vida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa quanto parece l\u00e1 nem t\u00e3o ruim quanto parece aqui. \n\nademais, algu\u00e9m quer ver foto da gente chorando no banheiro? n\u00e3o querhttps:\/\/twitter.com\/nanamelon\/status\/1161626622006628353\u00a0\u2026","timestamp":1565839259000,"timestamp_epochs":1565839259,"tweet_id":"1161840180862574598","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161840180862574598","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEt41eRo2n\">pic.twitter.com\/XEt41eRo2n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/XEt41eRo2n","timestamp":1565830163000,"timestamp_epochs":1565830163,"tweet_id":"1161802027162357760","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161802027162357760","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continuem que t\u00e1 \u00f3timo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AjOcomac2Z\">pic.twitter.com\/AjOcomac2Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"continuem que t\u00e1 \u00f3timopic.twitter.com\/AjOcomac2Z","timestamp":1565829981000,"timestamp_epochs":1565829981,"tweet_id":"1161801264025493505","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161801264025493505","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais idiota, quem bolou o projeto de lei ou os m\u00e9dicos que est\u00e3o NERVOUSER com isso (pois caguei quilos e mais quilos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais idiota, quem bolou o projeto de lei ou os m\u00e9dicos que est\u00e3o NERVOUSER com isso (pois caguei quilos e mais quilos)","timestamp":1565829494000,"timestamp_epochs":1565829494,"tweet_id":"1161799224545206272","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161799224545206272","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vish, a medicaiada do SAMU t\u00e1 pistola. eu t\u00f4 s\u00f3 lendo as p\u00e9rolas (dentre \"se-lo-\u00e1s\" e outras). o motivo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/si7IkqaPJR\">pic.twitter.com\/si7IkqaPJR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vish, a medicaiada do SAMU t\u00e1 pistola. eu t\u00f4 s\u00f3 lendo as p\u00e9rolas (dentre \"se-lo-\u00e1s\" e outras). o motivo:pic.twitter.com\/si7IkqaPJR","timestamp":1565829297000,"timestamp_epochs":1565829297,"tweet_id":"1161798394312044546","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161798394312044546","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pelo menos tem um bom cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161716438060687360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9QQiFiJMdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161716438060687360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FilosofiaMdern<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1161716438060687360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos tem um bom cora\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161716438060687360\u00a0\u2026","timestamp":1565819954000,"timestamp_epochs":1565819954,"tweet_id":"1161759209010225156","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161759209010225156","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porque noticiar claramente n\u00e3o est\u00e1 funcionando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"porque noticiar claramente n\u00e3o est\u00e1 funcionando","timestamp":1565816357000,"timestamp_epochs":1565816357,"tweet_id":"1161744120160968704","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161744120160968704","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que se a imprensa fizer uma semana, s\u00f3 uma, de boicote \u00e0s merdas que o Bozo fala (que \u00e9 basicamente 100% do que ele fala) ele para ou pelo menos reduz em quantidade?\n\nbora testar? eu sei que deve ser dif\u00edcil mas vai que funciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ser\u00e1 que se a imprensa fizer uma semana, s\u00f3 uma, de boicote \u00e0s merdas que o Bozo fala (que \u00e9 basicamente 100% do que ele fala) ele para ou pelo menos reduz em quantidade?\n\nbora testar? eu sei que deve ser dif\u00edcil mas vai que funciona","timestamp":1565816341000,"timestamp_epochs":1565816341,"tweet_id":"1161744053442138112","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161744053442138112","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Diogo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente, sou Diogo, calouro de Engenharia Civil da UFF, infelizmente ainda n\u00e3o consegui uma rep\u00fablica em conta por isso resolvi vender mini pizzas feitas pela minha m\u00e3e para custear minha passagem de Itagua\u00ed at\u00e9 Niter\u00f3i todos os dias de aula. S\u00c3O 10 MINI PIZZAS POR 7 REAIS +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hkwh26JEve\">pic.twitter.com\/hkwh26JEve<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3693,"replies":83,"retweet_id":"1161742968711258113","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3262,"text":"Oi gente, sou Diogo, calouro de Engenharia Civil da UFF, infelizmente ainda n\u00e3o consegui uma rep\u00fablica em conta por isso resolvi vender mini pizzas feitas pela minha m\u00e3e para custear minha passagem de Itagua\u00ed at\u00e9 Niter\u00f3i todos os dias de aula. S\u00c3O 10 MINI PIZZAS POR 7 REAIS +pic.twitter.com\/hkwh26JEve","timestamp":1565203748000,"timestamp_epochs":1565203748,"tweet_id":"1159174654105456640","tweet_url":"\/Diogodaspizzas\/status\/1159174654105456640","user_id":"1159169701785886720","username":"Diogodaspizzas"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daenerys e Emilia no mesmo ano n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daenerys e Emilia no mesmo ano n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1565815811000,"timestamp_epochs":1565815811,"tweet_id":"1161741832092553217","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161741832092553217","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas me matam do susto. sei que a Emilia Clarke j\u00e1 sofreu um aneurisma cerebral roto e tinha um segundo signific\u00e1vel (n\u00e3o-roto). a\u00ed vejo o nome nos TTs. \u00e9 um filme.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas me matam do susto. sei que a Emilia Clarke j\u00e1 sofreu um aneurisma cerebral roto e tinha um segundo signific\u00e1vel (n\u00e3o-roto). a\u00ed vejo o nome nos TTs. \u00e9 um filme.","timestamp":1565815775000,"timestamp_epochs":1565815775,"tweet_id":"1161741680791433216","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161741680791433216","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">17h17\n\no BoIsonaro t\u00e1 atr\u00e1s de voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"1161738768392630272","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":4,"text":"17h17\n\no BoIsonaro t\u00e1 atr\u00e1s de voc\u00ea","timestamp":1565813894000,"timestamp_epochs":1565813894,"tweet_id":"1161733790999425024","tweet_url":"\/fvernon\/status\/1161733790999425024","user_id":"60164772","username":"fvernon"},{"fullname":"David Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eduardo Bolsonaro foi reprovado no primeiro teste de diplomacia como negociador. Bolsonaro insiste que seu pr\u00f3prio filho \u00e9 o mais capacitado. \n\nVamos esperar o teste do hamb\u00farguer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/zero-tres-e-reprovado-no-primeiro-teste-como-negociador\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KxVADlOh8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/zero-tres-e-reprovado-no-primeiro-teste-como-negociador\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/ze<\/span><span class=\"invisible\">ro-tres-e-reprovado-no-primeiro-teste-como-negociador\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8864,"replies":428,"retweet_id":"1161687760203390977","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":1461,"text":"Eduardo Bolsonaro foi reprovado no primeiro teste de diplomacia como negociador. Bolsonaro insiste que seu pr\u00f3prio filho \u00e9 o mais capacitado. \n\nVamos esperar o teste do hamb\u00farguer.https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/zero-tres-e-reprovado-no-primeiro-teste-como-negociador\/\u00a0\u2026","timestamp":1565794004000,"timestamp_epochs":1565794004,"tweet_id":"1161650368046149633","tweet_url":"\/davidmirandario\/status\/1161650368046149633","user_id":"2479861125","username":"davidmirandario"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa merda continua?! Jesus. transformaram num whodunnit agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/13ReasonsWhy\/status\/1161638607796310017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0YLQDXc52\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/13ReasonsWhy\/status\/1161638607796310017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/13ReasonsWhy\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161638607796310017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa merda continua?! Jesus. transformaram num whodunnit agora.https:\/\/twitter.com\/13ReasonsWhy\/status\/1161638607796310017\u00a0\u2026","timestamp":1565801994000,"timestamp_epochs":1565801994,"tweet_id":"1161683879461314560","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161683879461314560","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dando gostosas risadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amandafaudi\/status\/1161648622745858048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tK7g8fEOJ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amandafaudi\/status\/1161648622745858048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amandafaudi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1161648622745858048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dando gostosas risadashttps:\/\/twitter.com\/amandafaudi\/status\/1161648622745858048\u00a0\u2026","timestamp":1565799470000,"timestamp_epochs":1565799470,"tweet_id":"1161673293746847744","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161673293746847744","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aplaudindo em p\u00e9 o document\u00e1rio The Great Hack. way to go, Netflix. way to go.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80117542?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X32ryr0FUp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.netflix.com\/title\/80117542?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">netflix.com\/title\/80117542<\/span><span class=\"invisible\">?s=a&amp;trkid=13747225&amp;t=cp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aplaudindo em p\u00e9 o document\u00e1rio The Great Hack. way to go, Netflix. way to go.https:\/\/www.netflix.com\/title\/80117542?s=a&trkid=13747225&t=cp\u00a0\u2026","timestamp":1565757817000,"timestamp_epochs":1565757817,"tweet_id":"1161498589333458945","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161498589333458945","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paciente tossiu a 10cm da minha cara s\u00e1bado e na hora fiquei com nojo mas tinha esquecido. \u00f3 a febrinha hoje...\n\nmeu adicional insalubridade cad\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"paciente tossiu a 10cm da minha cara s\u00e1bado e na hora fiquei com nojo mas tinha esquecido. \u00f3 a febrinha hoje...\n\nmeu adicional insalubridade cad\u00ea","timestamp":1565736552000,"timestamp_epochs":1565736552,"tweet_id":"1161409396703932416","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161409396703932416","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">3 pois radical do empirismo, e tapando o nariz porque ningu\u00e9m da 4 toma banho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusfiore\/status\/1161091968916742146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nMInsgiul7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusfiore\/status\/1161091968916742146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusfiore\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161091968916742146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 pois radical do empirismo, e tapando o nariz porque ningu\u00e9m da 4 toma banho https:\/\/twitter.com\/matheusfiore\/status\/1161091968916742146\u00a0\u2026","timestamp":1565716930000,"timestamp_epochs":1565716930,"tweet_id":"1161327093311037442","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161327093311037442","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161292520418156544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxAzO09h5S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161292520418156544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1161<\/span><span class=\"invisible\">292520418156544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9bjEXvR2ef\">pic.twitter.com\/9bjEXvR2ef<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161292520418156544\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9bjEXvR2ef","timestamp":1565714821000,"timestamp_epochs":1565714821,"tweet_id":"1161318250220851200","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161318250220851200","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as fotos s\u00e3o desse v\u00eddeo maravilhoso\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/L_6Xua9JHNw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/105n5uoQHn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/L_6Xua9JHNw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/L_6Xua9JHNw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as fotos s\u00e3o desse v\u00eddeo maravilhoso\nhttps:\/\/youtu.be\/L_6Xua9JHNw\u00a0","timestamp":1565712991000,"timestamp_epochs":1565712991,"tweet_id":"1161310572446720000","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161310572446720000","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase t\u00e3o bom \u00e9 Bryan de Skyler e Aaron de Jane<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uLgDkmJzYD\">pic.twitter.com\/uLgDkmJzYD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quase t\u00e3o bom \u00e9 Bryan de Skyler e Aaron de Janepic.twitter.com\/uLgDkmJzYD","timestamp":1565712752000,"timestamp_epochs":1565712752,"tweet_id":"1161309571908079616","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161309571908079616","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poucas coisas s\u00e3o melhores do que essa foto do Bryan vestido de Jesse e Aaron vestido de Walter White<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qoFel3UHVf\">pic.twitter.com\/qoFel3UHVf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"poucas coisas s\u00e3o melhores do que essa foto do Bryan vestido de Jesse e Aaron vestido de Walter Whitepic.twitter.com\/qoFel3UHVf","timestamp":1565712532000,"timestamp_epochs":1565712532,"tweet_id":"1161308647680630784","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161308647680630784","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso mermo\n\nme deslocar at\u00e9 SP pra ver um filme e voltar. eu trabalho pra isso, caceta (t\u00f4 falando comigo mesma)<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso mermo\n\nme deslocar at\u00e9 SP pra ver um filme e voltar. eu trabalho pra isso, caceta (t\u00f4 falando comigo mesma)","timestamp":1565674958000,"timestamp_epochs":1565674958,"tweet_id":"1161151051694780416","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161151051694780416","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de ir pra S\u00e3o Paulo s\u00f3 pra ver Once Upon a Time in Hollywood no Cinesala da Fradique Coutinho deitada na cama vermelha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vontade de ir pra S\u00e3o Paulo s\u00f3 pra ver Once Upon a Time in Hollywood no Cinesala da Fradique Coutinho deitada na cama vermelha","timestamp":1565674902000,"timestamp_epochs":1565674902,"tweet_id":"1161150816016900096","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161150816016900096","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ensinar a dirigir e chamar de ruim o que ele achou ruim n\u00e3o \u00e9 desencorajar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ensinar a dirigir e chamar de ruim o que ele achou ruim n\u00e3o \u00e9 desencorajar.","timestamp":1565665916000,"timestamp_epochs":1565665916,"tweet_id":"1161113127901118464","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161113127901118464","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e sobre ele estar \"desencorajando\" novo diretores negros - ele d\u00e1 aulas numa faculdade de cinema famosa de NYC cujo nome agora me foge -: financiou do pr\u00f3prio bolso um filme chamado See You Yesterday, do Stefon Bristol, que \u00e9 bem bacaninha e t\u00e1 na Netflix.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e sobre ele estar \"desencorajando\" novo diretores negros - ele d\u00e1 aulas numa faculdade de cinema famosa de NYC cujo nome agora me foge -: financiou do pr\u00f3prio bolso um filme chamado See You Yesterday, do Stefon Bristol, que \u00e9 bem bacaninha e t\u00e1 na Netflix.","timestamp":1565665916000,"timestamp_epochs":1565665916,"tweet_id":"1161113125934030849","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161113125934030849","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 o Spike Lee pra te fazer rir e passar raiva ao mesmo tempo, e ainda chorar com aquelas imagens reais no final.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 o Spike Lee pra te fazer rir e passar raiva ao mesmo tempo, e ainda chorar com aquelas imagens reais no final.","timestamp":1565665496000,"timestamp_epochs":1565665496,"tweet_id":"1161111366108950529","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161111366108950529","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei BlacKkKlansman do caralho. sei que a milit\u00e2ncia anda de nariz torcido pro Spike Lee porque ele anda desencorajando novos diretores negros (h\u00e1 controv\u00e9rsias), mas o filme \u00e9 do caralho (imho) e pronto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"achei BlacKkKlansman do caralho. sei que a milit\u00e2ncia anda de nariz torcido pro Spike Lee porque ele anda desencorajando novos diretores negros (h\u00e1 controv\u00e9rsias), mas o filme \u00e9 do caralho (imho) e pronto.","timestamp":1565665434000,"timestamp_epochs":1565665434,"tweet_id":"1161111104824721409","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161111104824721409","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Bozonazi e a trupe virando o resto do pa\u00eds de ponta-cabe\u00e7a mas hoje mesmo a gente vai se reunir pra reclamar da Karol Conka estar namorando um cara branco<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Bozonazi e a trupe virando o resto do pa\u00eds de ponta-cabe\u00e7a mas hoje mesmo a gente vai se reunir pra reclamar da Karol Conka estar namorando um cara branco","timestamp":1565654608000,"timestamp_epochs":1565654608,"tweet_id":"1161065698472468480","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161065698472468480","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a express\u00e3o \"palmiteiro(a)\" \u00e9 uma das inven\u00e7\u00f5es mais est\u00fapidas do s\u00e9culo XXI<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a express\u00e3o \"palmiteiro(a)\" \u00e9 uma das inven\u00e7\u00f5es mais est\u00fapidas do s\u00e9culo XXI","timestamp":1565654495000,"timestamp_epochs":1565654495,"tweet_id":"1161065225220755457","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161065225220755457","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e enquanto isso, os militantes...\nbah eu desisto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tavinhopg_\/status\/1158493651619782659\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SrtltbEzDi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tavinhopg_\/status\/1158493651619782659\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tavinhopg_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158493651619782659<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e enquanto isso, os militantes...\nbah eu desisto https:\/\/twitter.com\/tavinhopg_\/status\/1158493651619782659\u00a0\u2026","timestamp":1565654394000,"timestamp_epochs":1565654394,"tweet_id":"1161064801600266252","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161064801600266252","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sandy admite j\u00e1 ter usado batiste quando teve pregui\u00e7a de lavar o cabelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diarioonline\/status\/1161057291388538880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0xi0Fd1geB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diarioonline\/status\/1161057291388538880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diarioonline\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161057291388538880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sandy admite j\u00e1 ter usado batiste quando teve pregui\u00e7a de lavar o cabelohttps:\/\/twitter.com\/diarioonline\/status\/1161057291388538880\u00a0\u2026","timestamp":1565653965000,"timestamp_epochs":1565653965,"tweet_id":"1161062998519296006","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161062998519296006","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tamb\u00e9m t\u00f4 chocad\u00edssima, Jana. como \u00e9 que \u00e9 que um cara que prop\u00f4s absurdos indiz\u00edveis na campanha est\u00e1 cometendo absurdos indiz\u00edveis no mandato?! absurdo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Contaryni\/status\/1155837674823065600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANPL8Wji0e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Contaryni\/status\/1155837674823065600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Contaryni\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155837674823065600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu tamb\u00e9m t\u00f4 chocad\u00edssima, Jana. como \u00e9 que \u00e9 que um cara que prop\u00f4s absurdos indiz\u00edveis na campanha est\u00e1 cometendo absurdos indiz\u00edveis no mandato?! absurdo...https:\/\/twitter.com\/Contaryni\/status\/1155837674823065600\u00a0\u2026","timestamp":1565653869000,"timestamp_epochs":1565653869,"tweet_id":"1161062597107601408","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161062597107601408","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu passo raiva no trabalho, chego em casa e leio 5 minutos da TL do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900548047821733894\" dir=\"ltr\" href=\"\/vagasVTNC\"><s>@<\/s><b>vagasVTNC<\/b><\/a>. a raiva some<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu passo raiva no trabalho, chego em casa e leio 5 minutos da TL do @vagasVTNC. a raiva some","timestamp":1565652941000,"timestamp_epochs":1565652941,"tweet_id":"1161058703887519746","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161058703887519746","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 prostitui\u00e7\u00e3o, se fosse sairia no m\u00ednimo 400 reais a hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vagasVTNC\/status\/1161039386122829830\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NzagyjJ2ov\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vagasVTNC\/status\/1161039386122829830\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vagasVTNC\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1161039386122829830<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 prostitui\u00e7\u00e3o, se fosse sairia no m\u00ednimo 400 reais a horahttps:\/\/twitter.com\/vagasVTNC\/status\/1161039386122829830\u00a0\u2026","timestamp":1565650707000,"timestamp_epochs":1565650707,"tweet_id":"1161049336928772097","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1161049336928772097","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Gabriel Pokey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 anos de azar pra quem n\u00e3o der RT no burrinho sentado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wji1akN9qK\">pic.twitter.com\/Wji1akN9qK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38309,"replies":887,"retweet_id":"1161044929872896000","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":58138,"text":"10 anos de azar pra quem n\u00e3o der RT no burrinho sentadopic.twitter.com\/Wji1akN9qK","timestamp":1565545951000,"timestamp_epochs":1565545951,"tweet_id":"1160609955705233408","tweet_url":"\/PokeyBR\/status\/1160609955705233408","user_id":"2593583161","username":"PokeyBR"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1, n\u00e3o fui feita pra trabalhar com outros m\u00e9dicos, n\u00e3o. os pacientes me estressam MUITO menos do que a equipe.\n\nindo pra casa gritar num travesseiro e mamar rivotril na garrafa<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sei l\u00e1, n\u00e3o fui feita pra trabalhar com outros m\u00e9dicos, n\u00e3o. os pacientes me estressam MUITO menos do que a equipe.\n\nindo pra casa gritar num travesseiro e mamar rivotril na garrafa","timestamp":1565564520000,"timestamp_epochs":1565564520,"tweet_id":"1160687840897961986","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160687840897961986","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um gringo fazendo uma resenha quase apaixonada de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas de Br\u00e1s Cubas.\n\n(enquanto a molecada brasileira se refestela com Bukowski)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/pB1ayNNrSik\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mx3S1BiWpx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/pB1ayNNrSik\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/pB1ayNNrSik<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um gringo fazendo uma resenha quase apaixonada de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas de Br\u00e1s Cubas.\n\n(enquanto a molecada brasileira se refestela com Bukowski)https:\/\/youtu.be\/pB1ayNNrSik\u00a0","timestamp":1565537998000,"timestamp_epochs":1565537998,"tweet_id":"1160576601643540483","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160576601643540483","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam 7h30\n:(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ioSEfpUliS\">pic.twitter.com\/ioSEfpUliS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faltam 7h30\n:(pic.twitter.com\/ioSEfpUliS","timestamp":1565537853000,"timestamp_epochs":1565537853,"tweet_id":"1160575990730506241","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160575990730506241","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ygor Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara compartilhando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pV7UsLCgdW\">pic.twitter.com\/pV7UsLCgdW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":486,"replies":0,"retweet_id":"1160544315447422976","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":31,"text":"Os cara compartilhandopic.twitter.com\/pV7UsLCgdW","timestamp":1565530264000,"timestamp_epochs":1565530264,"tweet_id":"1160544160425873408","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1160544160425873408","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha categoria favorita no Instagram \u00e9 a de fotos de caras de terno com alguma frase gen\u00e9rica de impacto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OM3zQonPXI\">pic.twitter.com\/OM3zQonPXI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":494,"replies":14,"retweet_id":"1160544308056997889","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":67,"text":"Minha categoria favorita no Instagram \u00e9 a de fotos de caras de terno com alguma frase gen\u00e9rica de impactopic.twitter.com\/OM3zQonPXI","timestamp":1565530186000,"timestamp_epochs":1565530186,"tweet_id":"1160543832490070016","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1160543832490070016","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">basically<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HackbartAline\/status\/1160223374196576257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUlKwR6QFT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HackbartAline\/status\/1160223374196576257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HackbartAline\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160223374196576257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"basicallyhttps:\/\/twitter.com\/HackbartAline\/status\/1160223374196576257\u00a0\u2026","timestamp":1565470409000,"timestamp_epochs":1565470409,"tweet_id":"1160293112134156289","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160293112134156289","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam 2h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7PVTqF75xK\">pic.twitter.com\/7PVTqF75xK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faltam 2hpic.twitter.com\/7PVTqF75xK","timestamp":1565470255000,"timestamp_epochs":1565470255,"tweet_id":"1160292464084828160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160292464084828160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que tem (muito) doido que v\u00ea isso e continua dizendo que a imprensa \u00e9 comunista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusbarcelos\/status\/1160167559607590913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B2xPglXlrR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusbarcelos\/status\/1160167559607590913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusbarcelos\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160167559607590913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pior que tem (muito) doido que v\u00ea isso e continua dizendo que a imprensa \u00e9 comunistahttps:\/\/twitter.com\/gusbarcelos\/status\/1160167559607590913\u00a0\u2026","timestamp":1565451486000,"timestamp_epochs":1565451486,"tweet_id":"1160213742531035142","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160213742531035142","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tsc, sei l\u00e1. \u00e9 foda dividir um ambiente com esses caras. imagino se fosse todo dia, numa resid\u00eancia. deus me livre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tsc, sei l\u00e1. \u00e9 foda dividir um ambiente com esses caras. imagino se fosse todo dia, numa resid\u00eancia. deus me livre.","timestamp":1565447763000,"timestamp_epochs":1565447763,"tweet_id":"1160198126763945985","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160198126763945985","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ortopedista t\u00edpico do interior de S\u00e3o Paulo \u00e9 o tipo mais imbecil que voc\u00ea vai encontrar por a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o ortopedista t\u00edpico do interior de S\u00e3o Paulo \u00e9 o tipo mais imbecil que voc\u00ea vai encontrar por a\u00ed.","timestamp":1565447421000,"timestamp_epochs":1565447421,"tweet_id":"1160196693402488835","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160196693402488835","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed foi zapeando. entrou Que Horas Ela Volta. apareceu uma atriz cujo nome n\u00e3o sei. \"afff, parece a Dilma kkkkkk\".\n\nesses caras parecem uma fanfic de esquerda ambulante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed foi zapeando. entrou Que Horas Ela Volta. apareceu uma atriz cujo nome n\u00e3o sei. \"afff, parece a Dilma kkkkkk\".\n\nesses caras parecem uma fanfic de esquerda ambulante.","timestamp":1565447342000,"timestamp_epochs":1565447342,"tweet_id":"1160196359682711552","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160196359682711552","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que eu t\u00f4 ao lado do ortopedista mais burro e estereotipado que j\u00e1 vi na vida. entrevista com a Marina no Bial passando. \"credo, n\u00e3o posso nem olhar pra essa idiota\" e troca o canal. coloca num programa sobre o Alasca, legendado. \"u\u00e9, n\u00e3o tem tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o???\" e ele fala alto<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que eu t\u00f4 ao lado do ortopedista mais burro e estereotipado que j\u00e1 vi na vida. entrevista com a Marina no Bial passando. \"credo, n\u00e3o posso nem olhar pra essa idiota\" e troca o canal. coloca num programa sobre o Alasca, legendado. \"u\u00e9, n\u00e3o tem tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o???\" e ele fala alto","timestamp":1565447280000,"timestamp_epochs":1565447280,"tweet_id":"1160196101410099200","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160196101410099200","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar no cu esse povo que liga pra educadamente dar uma carteirada. pedir favor com uma leve carteirada antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomar no cu esse povo que liga pra educadamente dar uma carteirada. pedir favor com uma leve carteirada antes","timestamp":1565443129000,"timestamp_epochs":1565443129,"tweet_id":"1160178690640306176","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160178690640306176","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o, n\u00e3o tem n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 que \u00e9 um amigo nosso mesmo, me ligou...\"\n\n\u00e1paporra, n\u00e9? como se eu fosse atender melhor porque voc\u00ea ligou antes?\n\ne os que querem ditar a conduta?\n\n\"viu, tem como pedir uma TC de cr\u00e2nio pra fulaninha? t\u00f4 mandando ela a\u00ed pq assim assim assado...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"n\u00e3o, n\u00e3o tem n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 que \u00e9 um amigo nosso mesmo, me ligou...\"\n\n\u00e1paporra, n\u00e9? como se eu fosse atender melhor porque voc\u00ea ligou antes?\n\ne os que querem ditar a conduta?\n\n\"viu, tem como pedir uma TC de cr\u00e2nio pra fulaninha? t\u00f4 mandando ela a\u00ed pq assim assim assado...\"","timestamp":1565442726000,"timestamp_epochs":1565442726,"tweet_id":"1160176999735934976","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160176999735934976","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que mais d\u00e1 no meu saco nessa merda de PS: m\u00e9dico que liga com amigo-celebridade. \"viu, aqui \u00e9 o Dr. fulano oncologista, t\u00f4 mandando um amigo nosso, ele \u00e9 amigo do dono do hospital tamb\u00e9m, conversou comigo e t\u00e1 tendo umas febres...\"\nmas tem quadro oncol\u00f3gico de base, dr?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que mais d\u00e1 no meu saco nessa merda de PS: m\u00e9dico que liga com amigo-celebridade. \"viu, aqui \u00e9 o Dr. fulano oncologista, t\u00f4 mandando um amigo nosso, ele \u00e9 amigo do dono do hospital tamb\u00e9m, conversou comigo e t\u00e1 tendo umas febres...\"\nmas tem quadro oncol\u00f3gico de base, dr?","timestamp":1565442725000,"timestamp_epochs":1565442725,"tweet_id":"1160176997726863361","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1160176997726863361","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Emerson Damasceno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam o que \u00e9 o neofascismo: nomes como Sheherazade, Villa e Andreazza atacados e at\u00e9 impedidos de trabalhar. Miriam Leitao impedida de comparecer a um evento p\u00fablico. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> amea\u00e7ado tb.\nLembrem q a Sheherazade bateu no PT a vida toda e nada sofreu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/revistaforum.com.br\/noticias\/rachel-sheherazade-deixa-o-twitter-apos-ser-punida-pela-direcao-de-jornalismo-do-sbt\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IlN73NFvia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/revistaforum.com.br\/noticias\/rachel-sheherazade-deixa-o-twitter-apos-ser-punida-pela-direcao-de-jornalismo-do-sbt\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">revistaforum.com.br\/noticias\/rache<\/span><span class=\"invisible\">l-sheherazade-deixa-o-twitter-apos-ser-punida-pela-direcao-de-jornalismo-do-sbt\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13108,"replies":960,"retweet_id":"1159939946066710528","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3058,"text":"Vejam o que \u00e9 o neofascismo: nomes como Sheherazade, Villa e Andreazza atacados e at\u00e9 impedidos de trabalhar. Miriam Leitao impedida de comparecer a um evento p\u00fablico. @ggreenwald amea\u00e7ado tb.\nLembrem q a Sheherazade bateu no PT a vida toda e nada sofreu.https:\/\/revistaforum.com.br\/noticias\/rachel-sheherazade-deixa-o-twitter-apos-ser-punida-pela-direcao-de-jornalismo-do-sbt\/\u00a0\u2026","timestamp":1565380757000,"timestamp_epochs":1565380757,"tweet_id":"1159917083704119297","tweet_url":"\/EmersonAnomia\/status\/1159917083704119297","user_id":"22283899","username":"EmersonAnomia"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a\u00ed, vai usar meu dinheiro pra fiscalizar o cu de quem esse m\u00eas BOLSONARO SEU FILHO DA PUTA???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFQaRGMecD\">pic.twitter.com\/sFQaRGMecD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e a\u00ed, vai usar meu dinheiro pra fiscalizar o cu de quem esse m\u00eas BOLSONARO SEU FILHO DA PUTA???pic.twitter.com\/sFQaRGMecD","timestamp":1565381808000,"timestamp_epochs":1565381808,"tweet_id":"1159921492701982726","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1159921492701982726","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 o dia do m\u00eas em que eu me torno a t\u00edpica Cidad\u00e3 Classe M\u00e9dia Sofre\u2122 que reclama da Imoralidade Deste Pa\u00eds: dia de fechar os impostos da PJ<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje \u00e9 o dia do m\u00eas em que eu me torno a t\u00edpica Cidad\u00e3 Classe M\u00e9dia Sofre\u2122 que reclama da Imoralidade Deste Pa\u00eds: dia de fechar os impostos da PJ","timestamp":1565381427000,"timestamp_epochs":1565381427,"tweet_id":"1159919893829050368","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1159919893829050368","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Aaron Paul atua melhor nessa TABLE READ do que a maioria dos atores dando seu m\u00e1ximo numa cena. s\u00e9rio, pra qualquer f\u00e3 de cinema, de artes c\u00eanicas. essa table read. essa aqui. e as skills desse cara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VGhOdvzlloE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gjex6nmEOC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VGhOdvzlloE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=VGhOdv<\/span><span class=\"invisible\">zlloE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Aaron Paul atua melhor nessa TABLE READ do que a maioria dos atores dando seu m\u00e1ximo numa cena. s\u00e9rio, pra qualquer f\u00e3 de cinema, de artes c\u00eanicas. essa table read. essa aqui. e as skills desse cara.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VGhOdvzlloE\u00a0\u2026","timestamp":1565375450000,"timestamp_epochs":1565375450,"tweet_id":"1159894824604098565","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1159894824604098565","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe quando voc\u00ea passa por aquele per\u00edodo IKA (I know all) na vida? desde que me formei em medicina tenho experimentado o per\u00edodo IKN e n\u00e3o parece estar cedendo por mais que eu aprenda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe quando voc\u00ea passa por aquele per\u00edodo IKA (I know all) na vida? desde que me formei em medicina tenho experimentado o per\u00edodo IKN e n\u00e3o parece estar cedendo por mais que eu aprenda","timestamp":1565353646000,"timestamp_epochs":1565353646,"tweet_id":"1159803370686812160","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1159803370686812160","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Macaulay Culkin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is what an updated Home Alone would actually look like.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGj86933LA\">pic.twitter.com\/sGj86933LA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":917665,"replies":9442,"retweet_id":"1159580529311789056","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":165038,"text":"This is what an updated Home Alone would actually look like.pic.twitter.com\/sGj86933LA","timestamp":1565213543000,"timestamp_epochs":1565213543,"tweet_id":"1159215737006804993","tweet_url":"\/IncredibleCulk\/status\/1159215737006804993","user_id":"259540958","username":"IncredibleCulk"},{"fullname":"the dude","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crise de opioides CRIADA pela ind\u00fastria farmac\u00eautica nos EUA \u00e9 MITIGADA em at\u00e9 20% em estados que legalizaram a maconha.\n\n\u00c9 por isso que a mentalidade conservadora precisa se radicalizar na loucura, porque n\u00e3o tem nem remotamente o dom\u00ednio dos FATOS.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/08\/08\/estados-dos-eua-que-legalizaram-a-maconha-reduzem-mortes-por-opioides-em-20percent.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0rZkJh4fzU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/08\/08\/estados-dos-eua-que-legalizaram-a-maconha-reduzem-mortes-por-opioides-em-20percent.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/ciencia-e-saud<\/span><span class=\"invisible\">e\/noticia\/2019\/08\/08\/estados-dos-eua-que-legalizaram-a-maconha-reduzem-mortes-por-opioides-em-20percent.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1159477358572838915","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":5,"text":"Crise de opioides CRIADA pela ind\u00fastria farmac\u00eautica nos EUA \u00e9 MITIGADA em at\u00e9 20% em estados que legalizaram a maconha.\n\n\u00c9 por isso que a mentalidade conservadora precisa se radicalizar na loucura, porque n\u00e3o tem nem remotamente o dom\u00ednio dos FATOS.https:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/noticia\/2019\/08\/08\/estados-dos-eua-que-legalizaram-a-maconha-reduzem-mortes-por-opioides-em-20percent.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1565275503000,"timestamp_epochs":1565275503,"tweet_id":"1159475617588568065","tweet_url":"\/gerhard_breda\/status\/1159475617588568065","user_id":"29146002","username":"gerhard_breda"},{"fullname":"Valesi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A diferen\u00e7a entre complica\u00e7\u00e3o x cat\u00e1strofe:\n\n- Quando o cirurgi\u00e3o lesa um vaso que ele sabe o nome, \u00e9 complica\u00e7\u00e3o \n- Quando o cirurgi\u00e3o lesa um vaso que o anestesista sabe o nome, \u00e9 cat\u00e1strofe.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"1159476391559270402","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":8,"text":"A diferen\u00e7a entre complica\u00e7\u00e3o x cat\u00e1strofe:\n\n- Quando o cirurgi\u00e3o lesa um vaso que ele sabe o nome, \u00e9 complica\u00e7\u00e3o \n- Quando o cirurgi\u00e3o lesa um vaso que o anestesista sabe o nome, \u00e9 cat\u00e1strofe.","timestamp":1565274934000,"timestamp_epochs":1565274934,"tweet_id":"1159473229041287169","tweet_url":"\/cevalesi\/status\/1159473229041287169","user_id":"40235970","username":"cevalesi"},{"fullname":"Andr\u00e9 Picard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We've Reached Peak Wellness. Most of It Is Nonsense. Here's What Actually Works, by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363264237\" dir=\"ltr\" href=\"\/BStulberg\"><s>@<\/s><b>BStulberg<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.outsideonline.com\/2399826\/wellness-industry-lies-what-really-works?utm_medium=social&amp;utm_source=twitter&amp;utm_campaign=onsiteshare\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AfSseLFR9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.outsideonline.com\/2399826\/wellness-industry-lies-what-really-works?utm_medium=social&amp;utm_source=twitter&amp;utm_campaign=onsiteshare\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">outsideonline.com\/2399826\/wellne<\/span><span class=\"invisible\">ss-industry-lies-what-really-works?utm_medium=social&amp;utm_source=twitter&amp;utm_campaign=onsiteshare<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17810254\" dir=\"ltr\" href=\"\/outsidemagazine\"><s>@<\/s><b>outsidemagazine<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2670271687\" dir=\"ltr\" href=\"\/HealthWatch123\"><s>@<\/s><b>HealthWatch123<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"1159458060231938048","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":30,"text":"We've Reached Peak Wellness. Most of It Is Nonsense. Here's What Actually Works, by @BStulberg https:\/\/www.outsideonline.com\/2399826\/wellness-industry-lies-what-really-works?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=onsiteshare\u00a0\u2026 via @outsidemagazine @HealthWatch123","timestamp":1565266902000,"timestamp_epochs":1565266902,"tweet_id":"1159439539703881729","tweet_url":"\/picardonhealth\/status\/1159439539703881729","user_id":"252794509","username":"picardonhealth"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dear White People voltou com uma 3\u00aa temporada excelente, \u00e9 uma das melhores s\u00e9ries em exibi\u00e7\u00e3o e POR QUE N\u00c3O TEM MAIS GENTE FALANDO SOBRE ISSO????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dear White People voltou com uma 3\u00aa temporada excelente, \u00e9 uma das melhores s\u00e9ries em exibi\u00e7\u00e3o e POR QUE N\u00c3O TEM MAIS GENTE FALANDO SOBRE ISSO????","timestamp":1565237099000,"timestamp_epochs":1565237099,"tweet_id":"1159314536031227905","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1159314536031227905","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu vi algu\u00e9m esculhambando o miojo aqui no site e pensei \"vou deixar barato?\"\n\nR: n\u00e3o vou deixar barato.\n\nMiojo, CONTE COMIGO PRA TUDO. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf5c\" aria-label=\"Emoji: Tigela fumegante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f35c.png\" title=\"Tigela fumegante\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eTC9xTuI56\">pic.twitter.com\/eTC9xTuI56<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":245,"replies":25,"retweet_id":"1159290763408216065","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":16,"text":"hoje eu vi algu\u00e9m esculhambando o miojo aqui no site e pensei \"vou deixar barato?\"\n\nR: n\u00e3o vou deixar barato.\n\nMiojo, CONTE COMIGO PRA TUDO. pic.twitter.com\/eTC9xTuI56","timestamp":1565231358000,"timestamp_epochs":1565231358,"tweet_id":"1159290459770015744","tweet_url":"\/fvernon\/status\/1159290459770015744","user_id":"60164772","username":"fvernon"},{"fullname":"JC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bNHmmWsLYf\">pic.twitter.com\/bNHmmWsLYf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1159290014846607360","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3,"text":"Issopic.twitter.com\/bNHmmWsLYf","timestamp":1565228546000,"timestamp_epochs":1565228546,"tweet_id":"1159278662996430848","tweet_url":"\/jucesr\/status\/1159278662996430848","user_id":"38587974","username":"jucesr"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito pro meu cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N8a4qe7hBE\">pic.twitter.com\/N8a4qe7hBE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito pro meu cora\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/N8a4qe7hBE","timestamp":1565149049000,"timestamp_epochs":1565149049,"tweet_id":"1158945227899658241","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158945227899658241","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mudaram minha ideia. OIN MEU DEUS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LEF0NQUE\/status\/1158936203384766464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cqBXII4cP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LEF0NQUE\/status\/1158936203384766464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LEF0NQUE\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158936203384766464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mudaram minha ideia. OIN MEU DEUS https:\/\/twitter.com\/LEF0NQUE\/status\/1158936203384766464\u00a0\u2026","timestamp":1565146938000,"timestamp_epochs":1565146938,"tweet_id":"1158936375439372289","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158936375439372289","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ps. eu n\u00e3o tenho um \"tipo\". nem tipo f\u00edsico, nem tra\u00e7os relacionados a ra\u00e7a \/ etnia, coisa com altura (tem gente que prefere homem alto, homem m\u00e9dio, homem baixo) etc. s\u00f3 acontece alguma coisa entre mim e o Aaron Paul que eu n\u00e3o sei explicar. acho que \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do Jesse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ps. eu n\u00e3o tenho um \"tipo\". nem tipo f\u00edsico, nem tra\u00e7os relacionados a ra\u00e7a \/ etnia, coisa com altura (tem gente que prefere homem alto, homem m\u00e9dio, homem baixo) etc. s\u00f3 acontece alguma coisa entre mim e o Aaron Paul que eu n\u00e3o sei explicar. acho que \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do Jesse","timestamp":1565146915000,"timestamp_epochs":1565146915,"tweet_id":"1158936278253088768","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158936278253088768","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o homem mais lindo do mundo \u00e9 esse. change my mind (com fotos).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lM5666v2WR\">pic.twitter.com\/lM5666v2WR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o homem mais lindo do mundo \u00e9 esse. change my mind (com fotos).pic.twitter.com\/lM5666v2WR","timestamp":1565146765000,"timestamp_epochs":1565146765,"tweet_id":"1158935650944634880","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158935650944634880","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e La Roux, lembram? lembrei por causa dos trending topics. era muito ruim mas era bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3kMrazSvILsgcwtidZd1Qd?si=-2G-XNO_TWqo-OBEX74Pkg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1U9ovEksI6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3kMrazSvILsgcwtidZd1Qd?si=-2G-XNO_TWqo-OBEX74Pkg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/3kMrazSv<\/span><span class=\"invisible\">ILsgcwtidZd1Qd?si=-2G-XNO_TWqo-OBEX74Pkg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e La Roux, lembram? lembrei por causa dos trending topics. era muito ruim mas era bomhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/3kMrazSvILsgcwtidZd1Qd?si=-2G-XNO_TWqo-OBEX74Pkg\u00a0\u2026","timestamp":1565146699000,"timestamp_epochs":1565146699,"tweet_id":"1158935373936058370","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158935373936058370","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai meu deus que coisa mais preciosa <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dodo\/status\/1158920696690552832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VUiQT4zXW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dodo\/status\/1158920696690552832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dodo\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">58920696690552832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai meu deus que coisa mais preciosa https:\/\/twitter.com\/dodo\/status\/1158920696690552832\u00a0\u2026","timestamp":1565144994000,"timestamp_epochs":1565144994,"tweet_id":"1158928222538653696","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158928222538653696","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea Senta Para Cagar\u2122 no plant\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/THiMpiKxNL\">pic.twitter.com\/THiMpiKxNL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando voc\u00ea Senta Para Cagar\u2122 no plant\u00e3opic.twitter.com\/THiMpiKxNL","timestamp":1565117324000,"timestamp_epochs":1565117324,"tweet_id":"1158812166218223619","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158812166218223619","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chorindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kakau\/status\/1158749108104028162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkqAOWntYh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kakau\/status\/1158749108104028162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kakau\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">158749108104028162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorindohttps:\/\/twitter.com\/kakau\/status\/1158749108104028162\u00a0\u2026","timestamp":1565116915000,"timestamp_epochs":1565116915,"tweet_id":"1158810448206188544","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158810448206188544","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af, que absurdo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunoleoribeiro\/status\/1158808343739359232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MkwmLaCUSw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunoleoribeiro\/status\/1158808343739359232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunoleoribeir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1158808343739359232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4MIjPVkux2\">pic.twitter.com\/4MIjPVkux2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af, que absurdo https:\/\/twitter.com\/brunoleoribeiro\/status\/1158808343739359232\u00a0\u2026pic.twitter.com\/4MIjPVkux2","timestamp":1565116787000,"timestamp_epochs":1565116787,"tweet_id":"1158809911305953280","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158809911305953280","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai todo mundo pra pqp tb que dia bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai todo mundo pra pqp tb que dia bosta","timestamp":1565108910000,"timestamp_epochs":1565108910,"tweet_id":"1158776872580206593","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158776872580206593","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vtnc esse hospital fodido do krl<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vtnc esse hospital fodido do krl","timestamp":1565108876000,"timestamp_epochs":1565108876,"tweet_id":"1158776731978883072","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158776731978883072","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tem nojo nem pensa em ter qualquer trabalho no hospital, seja m\u00e9dico ou recepcionista. o neg\u00f3cio fede o dia inteiro. e voc\u00ea precisa comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se tem nojo nem pensa em ter qualquer trabalho no hospital, seja m\u00e9dico ou recepcionista. o neg\u00f3cio fede o dia inteiro. e voc\u00ea precisa comer","timestamp":1565094760000,"timestamp_epochs":1565094760,"tweet_id":"1158717524059598848","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158717524059598848","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os aromas do hospital s\u00e3o uma coisa maravilhosa (n\u00e3o) \u00e0 qual voc\u00ea nunca se acostuma. agora mesmo o corredor t\u00e1 exalando bolsa rota. ontem tava cheirando melena (d\u00e1 um google em melena se n\u00e3o conhece porque eu tenho nojo at\u00e9 de explicar). e no meio disso a gente jantando pizza<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os aromas do hospital s\u00e3o uma coisa maravilhosa (n\u00e3o) \u00e0 qual voc\u00ea nunca se acostuma. agora mesmo o corredor t\u00e1 exalando bolsa rota. ontem tava cheirando melena (d\u00e1 um google em melena se n\u00e3o conhece porque eu tenho nojo at\u00e9 de explicar). e no meio disso a gente jantando pizza","timestamp":1565094551000,"timestamp_epochs":1565094551,"tweet_id":"1158716649694007297","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158716649694007297","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse a\u00ed j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 mamando rivotril no bico do frasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse a\u00ed j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 mamando rivotril no bico do frasco","timestamp":1565068023000,"timestamp_epochs":1565068023,"tweet_id":"1158605382475898881","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158605382475898881","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7a a fazer taquicardia e pico hipertensivo refrat\u00e1rio a gente \"ai meu deus t\u00e1 descompensando o q ser\u00e1 que foi deixa eu fazer uma gaso arterial aqui pedir ck, ckmb, tropo, fun\u00e7\u00e3o renal etc e tal\" e no fim... ele s\u00f3 tava muito nervoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7a a fazer taquicardia e pico hipertensivo refrat\u00e1rio a gente \"ai meu deus t\u00e1 descompensando o q ser\u00e1 que foi deixa eu fazer uma gaso arterial aqui pedir ck, ckmb, tropo, fun\u00e7\u00e3o renal etc e tal\" e no fim... ele s\u00f3 tava muito nervoso","timestamp":1565067981000,"timestamp_epochs":1565067981,"tweet_id":"1158605206118182912","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158605206118182912","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a PA pra 11x7. ele ficou T\u00c3O zen e t\u00e3o agradecido que prometeu me levar de presente um CD dos Beatles (ele tava usando uma camiseta deles). fiquei toda <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n\ne tamb\u00e9m devo ter viciado o paciente em benzo mas j\u00e1 \u00e9 outra hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e a PA pra 11x7. ele ficou T\u00c3O zen e t\u00e3o agradecido que prometeu me levar de presente um CD dos Beatles (ele tava usando uma camiseta deles). fiquei toda \n\ne tamb\u00e9m devo ter viciado o paciente em benzo mas j\u00e1 \u00e9 outra hist\u00f3ria","timestamp":1565067691000,"timestamp_epochs":1565067691,"tweet_id":"1158603987735724033","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158603987735724033","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o plant\u00e3o pode ter sido uma MERDA, a farmac\u00eautica quis treta comigo (n\u00e3o comprei), mas no final um senhor cuja taqui de 130 e o pico hipertensivo n\u00e3o cediam com bisoprolol captopril clonidina NITROPRUSSIATO... pensei \"vou fazer um diazepanzinho ev\". rapaz, baixou pra 70 a FC...<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o plant\u00e3o pode ter sido uma MERDA, a farmac\u00eautica quis treta comigo (n\u00e3o comprei), mas no final um senhor cuja taqui de 130 e o pico hipertensivo n\u00e3o cediam com bisoprolol captopril clonidina NITROPRUSSIATO... pensei \"vou fazer um diazepanzinho ev\". rapaz, baixou pra 70 a FC...","timestamp":1565067690000,"timestamp_epochs":1565067690,"tweet_id":"1158603986271899655","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158603986271899655","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Ma\u00edra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m explica aquela mulher pequenininha ali no canto? Kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GiovanniChacon_\/status\/1158390641841332229\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cf2fXDjxXi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GiovanniChacon_\/status\/1158390641841332229\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GiovanniChacon<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1158390641841332229<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22197,"replies":429,"retweet_id":"1158512124957773824","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":4853,"text":"Algu\u00e9m explica aquela mulher pequenininha ali no canto? Kkkkhttps:\/\/twitter.com\/GiovanniChacon_\/status\/1158390641841332229\u00a0\u2026","timestamp":1565019356000,"timestamp_epochs":1565019356,"tweet_id":"1158401257255649281","tweet_url":"\/maira_nogueira\/status\/1158401257255649281","user_id":"56850119","username":"maira_nogueira"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foi mais uma thread autocentrada no TdM.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa foi mais uma thread autocentrada no TdM.","timestamp":1564992622000,"timestamp_epochs":1564992622,"tweet_id":"1158289125826543617","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158289125826543617","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas a\u00ed tem o dinheiro. a estabilidade. minha doen\u00e7a. enfim... n\u00e3o \u00e9 um problema simples e n\u00e3o ter\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o simples.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas a\u00ed tem o dinheiro. a estabilidade. minha doen\u00e7a. enfim... n\u00e3o \u00e9 um problema simples e n\u00e3o ter\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o simples.","timestamp":1564992571000,"timestamp_epochs":1564992571,"tweet_id":"1158288914047741954","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158288914047741954","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por mais que eu me sinta BEM trabalhando, continuo me sentindo meio que um peixe fora d'\u00e1gua naqueles ambientes.\n\nfico comparando com como foi entrar na reda\u00e7\u00e3o da Superinteressante pela primeira vez e me sentir EM CASA em menos de um minuto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por mais que eu me sinta BEM trabalhando, continuo me sentindo meio que um peixe fora d'\u00e1gua naqueles ambientes.\n\nfico comparando com como foi entrar na reda\u00e7\u00e3o da Superinteressante pela primeira vez e me sentir EM CASA em menos de um minuto.","timestamp":1564992527000,"timestamp_epochs":1564992527,"tweet_id":"1158288729154510848","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158288729154510848","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas uma coisa eu prometo: pelo menos aquele artigo l\u00e1 sobre sa\u00fade mental vai sair.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas uma coisa eu prometo: pelo menos aquele artigo l\u00e1 sobre sa\u00fade mental vai sair.","timestamp":1564992343000,"timestamp_epochs":1564992343,"tweet_id":"1158287956660117504","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158287956660117504","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansei de ver v\u00eddeos a respeito, ler artigos, ouvir conselhos; cansei. foram muitos. eu tenho \u00e9 que ter meu tempo pra conversar com quem t\u00e1 na mesma, criar um plano assim que decidir o que ser\u00e1 e arrega\u00e7ar as mangas pra segui-lo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cansei de ver v\u00eddeos a respeito, ler artigos, ouvir conselhos; cansei. foram muitos. eu tenho \u00e9 que ter meu tempo pra conversar com quem t\u00e1 na mesma, criar um plano assim que decidir o que ser\u00e1 e arrega\u00e7ar as mangas pra segui-lo.","timestamp":1564992282000,"timestamp_epochs":1564992282,"tweet_id":"1158287699402481664","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158287699402481664","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na verdade eu t\u00f4 procurando gente que t\u00e1 confusa como eu em rela\u00e7\u00e3o a escolhas profissionais e estilo de vida. pra desabafar. porque a solu\u00e7\u00e3o vou ter que encontrar sozinha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na verdade eu t\u00f4 procurando gente que t\u00e1 confusa como eu em rela\u00e7\u00e3o a escolhas profissionais e estilo de vida. pra desabafar. porque a solu\u00e7\u00e3o vou ter que encontrar sozinha.","timestamp":1564992138000,"timestamp_epochs":1564992138,"tweet_id":"1158287095795978240","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158287095795978240","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"faz os dois\" =&gt; n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples.\n\nagain, eu n\u00e3o t\u00f4 procurando por conselhos. s\u00f3 falando \u00e0 toa mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"faz os dois\" => n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples.\n\nagain, eu n\u00e3o t\u00f4 procurando por conselhos. s\u00f3 falando \u00e0 toa mesmo.","timestamp":1564992066000,"timestamp_epochs":1564992066,"tweet_id":"1158286793906774017","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158286793906774017","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 bem confusa. n\u00e3o t\u00f4 procurando por conselhos nem nada, s\u00f3 falando. dar plant\u00e3o \u00e9 legal. voc\u00ea ajuda umas pessoas e ganha uma grana boa. mas eu ajudei muito mais gente contando a minha hist\u00f3ria e escrevendo sobre dor em geral... pelo menos \u00e9 o que o feedback diz. quero voltar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 bem confusa. n\u00e3o t\u00f4 procurando por conselhos nem nada, s\u00f3 falando. dar plant\u00e3o \u00e9 legal. voc\u00ea ajuda umas pessoas e ganha uma grana boa. mas eu ajudei muito mais gente contando a minha hist\u00f3ria e escrevendo sobre dor em geral... pelo menos \u00e9 o que o feedback diz. quero voltar","timestamp":1564992028000,"timestamp_epochs":1564992028,"tweet_id":"1158286635290812417","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158286635290812417","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ter dinheiro o suficiente pra s\u00f3 escrever<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ter dinheiro o suficiente pra s\u00f3 escrever","timestamp":1564991768000,"timestamp_epochs":1564991768,"tweet_id":"1158285545375711232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158285545375711232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas fiquem de boa, t\u00e1. os m\u00e9dicos se diferenciam no diagn\u00f3stico e se igualam no tratamento. \u00e9 padr\u00e3o pra quase tudo. e \u00e0s vezes tentativa e erro. o mais importante em 99.9% das vezes (pro cl\u00ednico) \u00e9 descobrir o que voc\u00ea tem. o resto \u00e9: se manter ATUALIZADO e TREINAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas fiquem de boa, t\u00e1. os m\u00e9dicos se diferenciam no diagn\u00f3stico e se igualam no tratamento. \u00e9 padr\u00e3o pra quase tudo. e \u00e0s vezes tentativa e erro. o mais importante em 99.9% das vezes (pro cl\u00ednico) \u00e9 descobrir o que voc\u00ea tem. o resto \u00e9: se manter ATUALIZADO e TREINAR","timestamp":1564991389000,"timestamp_epochs":1564991389,"tweet_id":"1158283953792540672","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158283953792540672","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 tendo pacientes com s\u00edndrome do intestino irrit\u00e1vel dia sim, dia n\u00e3o. se voc\u00ea digitar \"br\" na minha barra de pesquisa, ela vai autocompletar com \"brometo de otil\u00f4nio posologia\" em mil\u00e9simos de segundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 tendo pacientes com s\u00edndrome do intestino irrit\u00e1vel dia sim, dia n\u00e3o. se voc\u00ea digitar \"br\" na minha barra de pesquisa, ela vai autocompletar com \"brometo de otil\u00f4nio posologia\" em mil\u00e9simos de segundo","timestamp":1564990961000,"timestamp_epochs":1564990961,"tweet_id":"1158282161839071232","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158282161839071232","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea checar meu hist\u00f3rico, ver\u00e1 pesquisas como \"dor pra engolir em termos m\u00e9dicos???\" no meio. e o do seu m\u00e9dico tamb\u00e9m. ta\u00ed uma coisa que os pacientes nunca poderiam ver ou n\u00e3o iriam mais ao hospital: o hist\u00f3rico de pesquisas do seu m\u00e9dico<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00ea checar meu hist\u00f3rico, ver\u00e1 pesquisas como \"dor pra engolir em termos m\u00e9dicos???\" no meio. e o do seu m\u00e9dico tamb\u00e9m. ta\u00ed uma coisa que os pacientes nunca poderiam ver ou n\u00e3o iriam mais ao hospital: o hist\u00f3rico de pesquisas do seu m\u00e9dico","timestamp":1564990198000,"timestamp_epochs":1564990198,"tweet_id":"1158278960700121088","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158278960700121088","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outro dia falei pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60164772\" dir=\"ltr\" href=\"\/fvernon\"><s>@<\/s><b>fvernon<\/b><\/a> o quanto o m\u00e9dico depende de apps, Google etc durante o plant\u00e3o pra checar dose, nome de medicamento e at\u00e9 palavras que SUMIRAM da sua cabe\u00e7a (outro dia \"odinofagia\" sumiu da minha). lembrei disso vendo esse v\u00eddeo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DoZCkIgmpc\">pic.twitter.com\/DoZCkIgmpc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"outro dia falei pro @fvernon o quanto o m\u00e9dico depende de apps, Google etc durante o plant\u00e3o pra checar dose, nome de medicamento e at\u00e9 palavras que SUMIRAM da sua cabe\u00e7a (outro dia \"odinofagia\" sumiu da minha). lembrei disso vendo esse v\u00eddeo.pic.twitter.com\/DoZCkIgmpc","timestamp":1564990039000,"timestamp_epochs":1564990039,"tweet_id":"1158278291398254593","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158278291398254593","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"dEMOn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Privil\u00e9gios de quem vai pros role comigo: tomar tap\u00e3o na cabe\u00e7a quando vejo um fusca azul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carlosmdutra\/status\/1158193659411668992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IF3eQwbgvB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carlosmdutra\/status\/1158193659411668992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carlosmdutra\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158193659411668992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1158218204398915585","retweeter_userid":"2290493534","retweeter_username":"ferferrairo","retweets":3,"text":"Privil\u00e9gios de quem vai pros role comigo: tomar tap\u00e3o na cabe\u00e7a quando vejo um fusca azulhttps:\/\/twitter.com\/carlosmdutra\/status\/1158193659411668992\u00a0\u2026","timestamp":1564975219000,"timestamp_epochs":1564975219,"tweet_id":"1158216131955625986","tweet_url":"\/_lonelys0ul\/status\/1158216131955625986","user_id":"222295580","username":"_lonelys0ul"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o filme acabou e eu estou de \u00f3timo humor, \u00e9 isso\n\nesse foi o live tweeting em defesa de Am\u00e9lie Poulain<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSSAU5z9ke\">pic.twitter.com\/hSSAU5z9ke<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o filme acabou e eu estou de \u00f3timo humor, \u00e9 isso\n\nesse foi o live tweeting em defesa de Am\u00e9lie Poulainpic.twitter.com\/hSSAU5z9ke","timestamp":1564973984000,"timestamp_epochs":1564973984,"tweet_id":"1158210951516184577","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158210951516184577","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descobrindo atrav\u00e9s do twitter que ningu\u00e9m odeia Am\u00e9lie Poulain, todo mundo adora e quem finge que odeia adora tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"descobrindo atrav\u00e9s do twitter que ningu\u00e9m odeia Am\u00e9lie Poulain, todo mundo adora e quem finge que odeia adora tamb\u00e9m","timestamp":1564973630000,"timestamp_epochs":1564973630,"tweet_id":"1158209470390046721","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158209470390046721","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e quando eles descobrem que o mo\u00e7o das fotos misteriosas, o \"fantasma\" da cabine, \u00e9 s\u00f3 o t\u00e9cnico que conserta a m\u00e1quina quando ela quebra hahahahahaha\n\neu sou boba demais, dou umas risadas altas com isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/51h1MyWumU\">pic.twitter.com\/51h1MyWumU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e quando eles descobrem que o mo\u00e7o das fotos misteriosas, o \"fantasma\" da cabine, \u00e9 s\u00f3 o t\u00e9cnico que conserta a m\u00e1quina quando ela quebra hahahahahaha\n\neu sou boba demais, dou umas risadas altas com issopic.twitter.com\/51h1MyWumU","timestamp":1564973215000,"timestamp_epochs":1564973215,"tweet_id":"1158207727111409666","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158207727111409666","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando a todos dessa importante palestra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EjEQD3VHGb\">pic.twitter.com\/EjEQD3VHGb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembrando a todos dessa importante palestrapic.twitter.com\/EjEQD3VHGb","timestamp":1564972542000,"timestamp_epochs":1564972542,"tweet_id":"1158204904722370560","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158204904722370560","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"},{"fullname":"Fernanda Ferrairo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aahhhh, e essa cena??? plmrdds, \u00e9 um filme feel good demais. \n\npra quem acabou de ver When They See Us pela segunda vez pode ser necess\u00e1rio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/blLBbjXv3b\">pic.twitter.com\/blLBbjXv3b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aahhhh, e essa cena??? plmrdds, \u00e9 um filme feel good demais. \n\npra quem acabou de ver When They See Us pela segunda vez pode ser necess\u00e1rio.pic.twitter.com\/blLBbjXv3b","timestamp":1564970850000,"timestamp_epochs":1564970850,"tweet_id":"1158197809876754432","tweet_url":"\/ferferrairo\/status\/1158197809876754432","user_id":"2290493534","username":"ferferrairo"}]