[{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ca\u00e7ando rua essas horas, n\u00e3o aprendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ca\u00e7ando rua essas horas, n\u00e3o aprendo","timestamp":1575767789000,"timestamp_epochs":1575767789,"tweet_id":"1203483454626828289","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203483454626828289","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul! \n\nJ\u00e1 somos 25 mil garantidos para a \u00faltima batalha de 2019!\n\nAgora, mais do que nunca, precisamos jogar juntos! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxPAL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxPAL<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9PkiN3ZKNP\">pic.twitter.com\/9PkiN3ZKNP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":965,"replies":164,"retweet_id":"1203462844429287431","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":71,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul! \n\nJ\u00e1 somos 25 mil garantidos para a \u00faltima batalha de 2019!\n\nAgora, mais do que nunca, precisamos jogar juntos! \n\n#CRUxPAL #PeloCruzeiropic.twitter.com\/9PkiN3ZKNP","timestamp":1575743225000,"timestamp_epochs":1575743225,"tweet_id":"1203380423394508802","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1203380423394508802","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha tia veio me perguntar se vou levar a namorada pra festa do natal kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha tia veio me perguntar se vou levar a namorada pra festa do natal kkkkkkkkkkk","timestamp":1575742962000,"timestamp_epochs":1575742962,"tweet_id":"1203379322859511809","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203379322859511809","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Bola na \u00c1rea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a pouco tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolaNaArea?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolaNaArea<\/b><\/a>.\n\nQuer ganhar pares de ingressos para o jogo decisivo do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> e uma camisa da Raposa?\n\nSiga o nosso twitter, RT este POST e utilize e mande a sua participa\u00e7\u00e3o usando a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolaNaArea?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolaNaArea<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":44,"retweet_id":"1203332607045488640","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":39,"text":"Daqui a pouco tem #BolaNaArea.\n\nQuer ganhar pares de ingressos para o jogo decisivo do #Cruzeiro e uma camisa da Raposa?\n\nSiga o nosso twitter, RT este POST e utilize e mande a sua participa\u00e7\u00e3o usando a #BolaNaArea","timestamp":1575728943000,"timestamp_epochs":1575728943,"tweet_id":"1203320521489866752","tweet_url":"\/BAalterosa\/status\/1203320521489866752","user_id":"328041315","username":"BAalterosa"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que faz pra parar de ouvir essa m\u00fasica nova do Henrique e Juliano?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Como que faz pra parar de ouvir essa m\u00fasica nova do Henrique e Juliano?","timestamp":1575731694000,"timestamp_epochs":1575731694,"tweet_id":"1203332060737409024","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203332060737409024","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com 2 roxo superior e troco por vermelho inferior, ou compro vermelho inferior <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3075415588\" dir=\"ltr\" href=\"\/bilheteriacec\"><s>@<\/s><b>bilheteriacec<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To com 2 roxo superior e troco por vermelho inferior, ou compro vermelho inferior @bilheteriacec","timestamp":1575729488000,"timestamp_epochs":1575729488,"tweet_id":"1203322806244691968","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203322806244691968","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda semana vai e vem, e tem coisas que continuam acontecendo s\u00f3 comigo kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda semana vai e vem, e tem coisas que continuam acontecendo s\u00f3 comigo kkkk","timestamp":1575728819000,"timestamp_epochs":1575728819,"tweet_id":"1203320001240940545","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203320001240940545","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que me d\u00e1 for\u00e7as pra seguir \u00e9 a geladeira cheia de cerveja<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que me d\u00e1 for\u00e7as pra seguir \u00e9 a geladeira cheia de cerveja","timestamp":1575728528000,"timestamp_epochs":1575728528,"tweet_id":"1203318781650591744","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203318781650591744","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algum bicho picou a cara do Thor e agora ele t\u00e1 com a cara toda inchada, to com d\u00f3 e rindo ao mesmo tempo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algum bicho picou a cara do Thor e agora ele t\u00e1 com a cara toda inchada, to com d\u00f3 e rindo ao mesmo tempo kkk","timestamp":1575728358000,"timestamp_epochs":1575728358,"tweet_id":"1203318067490631681","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203318067490631681","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite","timestamp":1575698962000,"timestamp_epochs":1575698962,"tweet_id":"1203194771428270080","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203194771428270080","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Planeta Gol que me aguarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Planeta Gol que me aguarde","timestamp":1575674513000,"timestamp_epochs":1575674513,"tweet_id":"1203092226257104899","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203092226257104899","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que m\u00fasica FUDIDA essa nova de Henrique e Juliano, pqpp<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que m\u00fasica FUDIDA essa nova de Henrique e Juliano, pqpp","timestamp":1575672982000,"timestamp_epochs":1575672982,"tweet_id":"1203085804446334976","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203085804446334976","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m poderia me falar onde \u00e9 o pagode hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m poderia me falar onde \u00e9 o pagode hoje?","timestamp":1575661545000,"timestamp_epochs":1575661545,"tweet_id":"1203037833444970496","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1203037833444970496","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui assistindo o dvd de Z\u00e9 Neto e Cristiano e t\u00e1 batendo uma saudade desse dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"To aqui assistindo o dvd de Z\u00e9 Neto e Cristiano e t\u00e1 batendo uma saudade desse dia","timestamp":1575647906000,"timestamp_epochs":1575647906,"tweet_id":"1202980628318314497","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202980628318314497","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No dia j\u00e1 sabia que seria estouro, muita m\u00fasica boa. Acertaram n\u00e9... <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cecilia_neto\/status\/1202952818933583873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OhjkbXGkI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cecilia_neto\/status\/1202952818933583873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cecilia_neto\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202952818933583873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No dia j\u00e1 sabia que seria estouro, muita m\u00fasica boa. Acertaram n\u00e9... https:\/\/twitter.com\/cecilia_neto\/status\/1202952818933583873\u00a0\u2026","timestamp":1575642005000,"timestamp_epochs":1575642005,"tweet_id":"1202955876765765634","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202955876765765634","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tenho medo disso acontecer, e o pior de tudo \u00e9 que a pr\u00f3pria \"torcida\" j\u00e1 briga entre si, tomem muito cuidado no domingo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigofuscaldi\/status\/1202939526261432320?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mhB3fqUslB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigofuscaldi\/status\/1202939526261432320?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigofuscald<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1202939526261432320?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho medo disso acontecer, e o pior de tudo \u00e9 que a pr\u00f3pria \"torcida\" j\u00e1 briga entre si, tomem muito cuidado no domingohttps:\/\/twitter.com\/rodrigofuscaldi\/status\/1202939526261432320?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1575640335000,"timestamp_epochs":1575640335,"tweet_id":"1202948874211614727","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202948874211614727","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente interesseira \u00e9 feio demais, como que consegue kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente interesseira \u00e9 feio demais, como que consegue kkk","timestamp":1575636841000,"timestamp_epochs":1575636841,"tweet_id":"1202934216884965377","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202934216884965377","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Preciso cuidar do meu intestino hoje a tarde. Bora????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1202912712520540160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qpj8Sw9B9r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1202912712520540160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1202912712520540160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso cuidar do meu intestino hoje a tarde. Bora????https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1202912712520540160\u00a0\u2026","timestamp":1575634176000,"timestamp_epochs":1575634176,"tweet_id":"1202923039643590656","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202923039643590656","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o homiiiii acertou mais uma, pqpp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o homiiiii acertou mais uma, pqpp","timestamp":1575632582000,"timestamp_epochs":1575632582,"tweet_id":"1202916353616822272","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202916353616822272","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e no final pegar na m\u00e3o e agradecer por ter perdido voc\u00eaee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e no final pegar na m\u00e3o e agradecer por ter perdido voc\u00eaee","timestamp":1575632563000,"timestamp_epochs":1575632563,"tweet_id":"1202916275674062850","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202916275674062850","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma entrevista com seu ex, quero saber o que ele fez de errado pra te perder, anotar para eu n\u00e3o fazeeer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma entrevista com seu ex, quero saber o que ele fez de errado pra te perder, anotar para eu n\u00e3o fazeeer","timestamp":1575632540000,"timestamp_epochs":1575632540,"tweet_id":"1202916177326100480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202916177326100480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to esgotado de tanta promessa que fiz pra n\u00e3o cair, cansei<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"J\u00e1 to esgotado de tanta promessa que fiz pra n\u00e3o cair, cansei","timestamp":1575626701000,"timestamp_epochs":1575626701,"tweet_id":"1202891686847881217","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202891686847881217","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olar, qual a boa hoje (sexta) para afogar as magoas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olar, qual a boa hoje (sexta) para afogar as magoas?","timestamp":1575603951000,"timestamp_epochs":1575603951,"tweet_id":"1202796265781764096","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202796265781764096","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao menos to fechando o p\u00f3s no restaurante que eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao menos to fechando o p\u00f3s no restaurante que eu gosto","timestamp":1575601855000,"timestamp_epochs":1575601855,"tweet_id":"1202787473438527495","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202787473438527495","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter amizades que te chamam pro open chopp segunda \u00e9 outro n\u00edvel <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lR7G5ZksXy\">pic.twitter.com\/lR7G5ZksXy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ter amizades que te chamam pro open chopp segunda \u00e9 outro n\u00edvel pic.twitter.com\/lR7G5ZksXy","timestamp":1575580930000,"timestamp_epochs":1575580930,"tweet_id":"1202699708587790346","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202699708587790346","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei meu ingresso pro jogo contra o Palmeiras, \u00e9 um fi de rapariga mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"comprei meu ingresso pro jogo contra o Palmeiras, \u00e9 um fi de rapariga mesmo","timestamp":1575555457000,"timestamp_epochs":1575555457,"tweet_id":"1202592866381500416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202592866381500416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">site do s\u00f3cio do cec fora do ar (????)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"site do s\u00f3cio do cec fora do ar (????)","timestamp":1575553488000,"timestamp_epochs":1575553488,"tweet_id":"1202584611043315712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202584611043315712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To de cara que o Bonitinho, daqueles v\u00eddeos do \u201cSextou\u201d, morreu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To de cara que o Bonitinho, daqueles v\u00eddeos do \u201cSextou\u201d, morreu","timestamp":1575552398000,"timestamp_epochs":1575552398,"tweet_id":"1202580038820007937","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202580038820007937","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando em casa agora, dia bomm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando em casa agora, dia bomm","timestamp":1575529117000,"timestamp_epochs":1575529117,"tweet_id":"1202482390679085057","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202482390679085057","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vis a Vis \u00e9 bom ou \u00e9 s\u00f3 meme? T\u00f4 disposto a maratonar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vis a Vis \u00e9 bom ou \u00e9 s\u00f3 meme? T\u00f4 disposto a maratonar","timestamp":1575471184000,"timestamp_epochs":1575471184,"tweet_id":"1202239399725031424","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202239399725031424","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Marginais. (Fiquei lendo os coment\u00e1rios esperando que fosse fake news e n\u00e3o era, infelizmente <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1202067308480479234\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xQef3qhh7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1202067308480479234\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/erickcosta6x1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1202067308480479234<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marginais. (Fiquei lendo os coment\u00e1rios esperando que fosse fake news e n\u00e3o era, infelizmente )https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1202067308480479234\u00a0\u2026","timestamp":1575433483000,"timestamp_epochs":1575433483,"tweet_id":"1202081273835077632","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202081273835077632","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS QUE BOLA!!! NBA \u00c9 SENSACIONAL!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS QUE BOLA!!! NBA \u00c9 SENSACIONAL!","timestamp":1575427864000,"timestamp_epochs":1575427864,"tweet_id":"1202057706267463680","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1202057706267463680","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o problema de t\u00e1 de f\u00e9rias \u00e9 que c\u00ea pensa em casa coisa pra n\u00e3o ficar atoa em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o problema de t\u00e1 de f\u00e9rias \u00e9 que c\u00ea pensa em casa coisa pra n\u00e3o ficar atoa em casa","timestamp":1575400400000,"timestamp_epochs":1575400400,"tweet_id":"1201942511369019393","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201942511369019393","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava vendo s\u00e9rie e perdi a no\u00e7\u00e3o das horas kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava vendo s\u00e9rie e perdi a no\u00e7\u00e3o das horas kkkkk","timestamp":1575352648000,"timestamp_epochs":1575352648,"tweet_id":"1201742224846970880","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201742224846970880","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou aproveitar minha f\u00e9rias e dedicar mais a NBA, melhor que fa\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou aproveitar minha f\u00e9rias e dedicar mais a NBA, melhor que fa\u00e7o","timestamp":1575343425000,"timestamp_epochs":1575343425,"tweet_id":"1201703541364183041","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201703541364183041","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criando Telegram apenas em 2019 kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criando Telegram apenas em 2019 kkkkkk","timestamp":1575338980000,"timestamp_epochs":1575338980,"tweet_id":"1201684898798538759","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201684898798538759","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a reportagem n\u00e3o tem nada a ver com a manchete, baita ca\u00e7a cliques<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1201680892374245376?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zIAwSyKgrY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1201680892374245376?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1201680892374245376?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a reportagem n\u00e3o tem nada a ver com a manchete, baita ca\u00e7a cliqueshttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1201680892374245376?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1575338452000,"timestamp_epochs":1575338452,"tweet_id":"1201682685082656768","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201682685082656768","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conte comigo, Orejuela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conte comigo, Orejuela.","timestamp":1575334817000,"timestamp_epochs":1575334817,"tweet_id":"1201667436505907202","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201667436505907202","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que Joel nunca mais use a camisa do Cruzeiro. Isso \u00e9 ruim demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero que Joel nunca mais use a camisa do Cruzeiro. Isso \u00e9 ruim demais","timestamp":1575331644000,"timestamp_epochs":1575331644,"tweet_id":"1201654128327479297","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201654128327479297","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro vai morrer abra\u00e7ado com Joel e Eg\u00eddio<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cruzeiro vai morrer abra\u00e7ado com Joel e Eg\u00eddio","timestamp":1575329867000,"timestamp_epochs":1575329867,"tweet_id":"1201646673413509121","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201646673413509121","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ","timestamp":1575326713000,"timestamp_epochs":1575326713,"tweet_id":"1201633444419252225","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201633444419252225","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bar voc\u00eas v\u00e3o assistir jogo hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que bar voc\u00eas v\u00e3o assistir jogo hoje?","timestamp":1575322772000,"timestamp_epochs":1575322772,"tweet_id":"1201616916315541504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201616916315541504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto tempo at\u00e9 Thiago Neves postar stories, depois desse afastamento?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto tempo at\u00e9 Thiago Neves postar stories, depois desse afastamento?","timestamp":1575313654000,"timestamp_epochs":1575313654,"tweet_id":"1201578671116607490","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201578671116607490","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde voc\u00eas v\u00e3o ver o jogo hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde voc\u00eas v\u00e3o ver o jogo hoje?","timestamp":1575304424000,"timestamp_epochs":1575304424,"tweet_id":"1201539958504341505","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201539958504341505","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frederico_melo\/status\/1200987957810933760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4RWkvxxOm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frederico_melo\/status\/1200987957810933760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frederico_melo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1200987957810933760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/frederico_melo\/status\/1200987957810933760\u00a0\u2026","timestamp":1575301454000,"timestamp_epochs":1575301454,"tweet_id":"1201527503506026496","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201527503506026496","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei tanta roupa s\u00e1bado que a loja t\u00e1 postando foto minha at\u00e9 hoje kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei tanta roupa s\u00e1bado que a loja t\u00e1 postando foto minha at\u00e9 hoje kkkkkkk","timestamp":1575300979000,"timestamp_epochs":1575300979,"tweet_id":"1201525510355984390","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201525510355984390","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive quem tiver de f\u00e9rias, bora esquematizar algo ai, porque n\u00e3o aguento ficar s\u00f3 em casa n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive quem tiver de f\u00e9rias, bora esquematizar algo ai, porque n\u00e3o aguento ficar s\u00f3 em casa n\u00e3o","timestamp":1575294137000,"timestamp_epochs":1575294137,"tweet_id":"1201496812693204992","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201496812693204992","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordar a hora que quer \u00e9 bom demais, gl\u00f3ria a f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordar a hora que quer \u00e9 bom demais, gl\u00f3ria a f\u00e9rias","timestamp":1575294111000,"timestamp_epochs":1575294111,"tweet_id":"1201496702877872129","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201496702877872129","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei que to pedindo muito, mas me fa\u00e7a feliz hoje <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sei que to pedindo muito, mas me fa\u00e7a feliz hoje @Cruzeiro ","timestamp":1575256725000,"timestamp_epochs":1575256725,"tweet_id":"1201339896096530433","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201339896096530433","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se esse \u00e1udio for verdade, pqp viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se esse \u00e1udio for verdade, pqp viu","timestamp":1575254330000,"timestamp_epochs":1575254330,"tweet_id":"1201329848662315013","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201329848662315013","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem tem esse \u00e1udio do cara do jur\u00eddico do Cruzeiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem tem esse \u00e1udio do cara do jur\u00eddico do Cruzeiro?","timestamp":1575253901000,"timestamp_epochs":1575253901,"tweet_id":"1201328049276555264","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201328049276555264","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o bom de t\u00e1 de f\u00e9rias \u00e9 que posso meter o louco e fazer um churrasquinho no final do domingo sem temer nada kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o bom de t\u00e1 de f\u00e9rias \u00e9 que posso meter o louco e fazer um churrasquinho no final do domingo sem temer nada kkkk","timestamp":1575233654000,"timestamp_epochs":1575233654,"tweet_id":"1201243127878696960","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201243127878696960","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que tem de bom nesse bh hoje tirando tardezinha?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que tem de bom nesse bh hoje tirando tardezinha?","timestamp":1575222552000,"timestamp_epochs":1575222552,"tweet_id":"1201196562392768512","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201196562392768512","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria um churrasco pra fechar o domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria um churrasco pra fechar o domingo","timestamp":1575214394000,"timestamp_epochs":1575214394,"tweet_id":"1201162346779029504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201162346779029504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a hora que to chegando do rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a hora que to chegando do rol\u00ea","timestamp":1575193478000,"timestamp_epochs":1575193478,"tweet_id":"1201074617768665091","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201074617768665091","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BOM DIAAAAAAA","timestamp":1575192014000,"timestamp_epochs":1575192014,"tweet_id":"1201068476774985729","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1201068476774985729","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No melhor p\u00f3s rol\u00ea de BH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oVX5pyPrzm\">pic.twitter.com\/oVX5pyPrzm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No melhor p\u00f3s rol\u00ea de BHpic.twitter.com\/oVX5pyPrzm","timestamp":1575175446000,"timestamp_epochs":1575175446,"tweet_id":"1200998986892632065","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200998986892632065","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desisti de sair, vou continuar bebendo em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desisti de sair, vou continuar bebendo em casa","timestamp":1575162968000,"timestamp_epochs":1575162968,"tweet_id":"1200946647943012352","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200946647943012352","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m ajuda, preciso comemorar o gol do furac\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m ajuda, preciso comemorar o gol do furac\u00e3o","timestamp":1575158230000,"timestamp_epochs":1575158230,"tweet_id":"1200926776932868096","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200926776932868096","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me indica um pagode urgente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me indica um pagode urgente","timestamp":1575157789000,"timestamp_epochs":1575157789,"tweet_id":"1200924928926720000","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200924928926720000","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebendo proposta de emprego pleno s\u00e1bad\u00e3o e eu nem to procurando em kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recebendo proposta de emprego pleno s\u00e1bad\u00e3o e eu nem to procurando em kkkkkkk","timestamp":1575142768000,"timestamp_epochs":1575142768,"tweet_id":"1200861924575129600","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200861924575129600","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei tanta roupa que agora s\u00f3 em 2021<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei tanta roupa que agora s\u00f3 em 2021","timestamp":1575130697000,"timestamp_epochs":1575130697,"tweet_id":"1200811297425768448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200811297425768448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que ressaca fudida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que ressaca fudida","timestamp":1575123530000,"timestamp_epochs":1575123530,"tweet_id":"1200781236001787906","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200781236001787906","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marquei role e esqueci kkkkkkkk muito eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"marquei role e esqueci kkkkkkkk muito eu","timestamp":1575058991000,"timestamp_epochs":1575058991,"tweet_id":"1200510537584566272","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200510537584566272","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos saio de f\u00e9rias hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pelo menos saio de f\u00e9rias hoje","timestamp":1575030043000,"timestamp_epochs":1575030043,"tweet_id":"1200389122415837185","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200389122415837185","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente chegando em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente chegando em casa","timestamp":1575004211000,"timestamp_epochs":1575004211,"tweet_id":"1200280774781616128","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200280774781616128","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podem me zoar, n\u00e3o ligo. Nada ser\u00e1 pior que ver meu pai chorando hoje por causa desse bando de safados, eu n\u00e3o sei o que dizer, na real<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podem me zoar, n\u00e3o ligo. Nada ser\u00e1 pior que ver meu pai chorando hoje por causa desse bando de safados, eu n\u00e3o sei o que dizer, na real","timestamp":1574995764000,"timestamp_epochs":1574995764,"tweet_id":"1200245343537049600","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200245343537049600","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Juan Pablo Sorin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamooooo Na\u00e7aoAzul  !!! J\u00e1 falei com capit\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Henrique?src=hash\"><s>#<\/s><b>Henrique<\/b><\/a> e passei a energia para ele ! \u00c9 hoje galera ! For\u00e7a total nas gargantas...vces far\u00e3o a diferencia no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a> todos juntos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TamoJunto?src=hash\"><s>#<\/s><b>TamoJunto<\/b><\/a> porque \u201ceu sou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3GUXwuSKPV\">pic.twitter.com\/3GUXwuSKPV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3222,"replies":192,"retweet_id":"1200151849766203393","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":469,"text":"Vamooooo Na\u00e7aoAzul  !!! J\u00e1 falei com capit\u00e3o #Henrique e passei a energia para ele ! \u00c9 hoje galera ! For\u00e7a total nas gargantas...vces far\u00e3o a diferencia no @Mineirao todos juntos #TamoJunto porque \u201ceu sou @Cruzeiro ....pic.twitter.com\/3GUXwuSKPV","timestamp":1574973242000,"timestamp_epochs":1574973242,"tweet_id":"1200150883008466944","tweet_url":"\/jpsorin6\/status\/1200150883008466944","user_id":"320846390","username":"jpsorin6"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m tem vermelho inferior vendendo ai???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m tem vermelho inferior vendendo ai???","timestamp":1574973195000,"timestamp_epochs":1574973195,"tweet_id":"1200150685569966080","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200150685569966080","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou muito trouxa, to aqui doido pra ir pro Mineir\u00e3o j\u00e1 kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sou muito trouxa, to aqui doido pra ir pro Mineir\u00e3o j\u00e1 kkk","timestamp":1574968520000,"timestamp_epochs":1574968520,"tweet_id":"1200131077282643969","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200131077282643969","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e9rias e d\u00e9cimo terceiro caiu, j\u00e1 pedi pizza pra galera, s\u00f3 se vive uma vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e9rias e d\u00e9cimo terceiro caiu, j\u00e1 pedi pizza pra galera, s\u00f3 se vive uma vez","timestamp":1574965572000,"timestamp_epochs":1574965572,"tweet_id":"1200118711518138368","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200118711518138368","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e t\u00e1 errado??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunasantini\/status\/1199325562063507456?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGj0Lp3rZ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunasantini\/status\/1199325562063507456?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunasantini\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199325562063507456?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e t\u00e1 errado??????https:\/\/twitter.com\/brunasantini\/status\/1199325562063507456?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1574963346000,"timestamp_epochs":1574963346,"tweet_id":"1200109375773462528","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200109375773462528","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha apresenta\u00e7\u00e3o de final de ano ficou engra\u00e7ada demais kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha apresenta\u00e7\u00e3o de final de ano ficou engra\u00e7ada demais kkkkk","timestamp":1574946906000,"timestamp_epochs":1574946906,"tweet_id":"1200040420576808960","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1200040420576808960","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me fa\u00e7a raiva hoje, fa\u00e7a a quinta desse homem aqui feliz, colabora a\u00ed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o me fa\u00e7a raiva hoje, fa\u00e7a a quinta desse homem aqui feliz, colabora a\u00ed @Cruzeiro","timestamp":1574936974000,"timestamp_epochs":1574936974,"tweet_id":"1199998760606216192","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199998760606216192","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Ma\u00edra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando no mineirao hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZl0FoaGo9\">pic.twitter.com\/oZl0FoaGo9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":5,"retweet_id":"1199996396683874305","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":9,"text":"chegando no mineirao hjpic.twitter.com\/oZl0FoaGo9","timestamp":1574932808000,"timestamp_epochs":1574932808,"tweet_id":"1199981290268872704","tweet_url":"\/mairamsa\/status\/1199981290268872704","user_id":"76050789","username":"mairamsa"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE \u00c9 DIA DE MINEIR\u00c3O! HOJE \u00c9 DIA DE GUERRA!!!! VAMOSSSSSS<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HOJE \u00c9 DIA DE MINEIR\u00c3O! HOJE \u00c9 DIA DE GUERRA!!!! VAMOSSSSSS","timestamp":1574910102000,"timestamp_epochs":1574910102,"tweet_id":"1199886053982822401","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199886053982822401","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRUNO HENRIQUE ME PERDOA, EU SEMPRE GOSTEI DE VOC\u00ca<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BRUNO HENRIQUE ME PERDOA, EU SEMPRE GOSTEI DE VOC\u00ca","timestamp":1574906933000,"timestamp_epochs":1574906933,"tweet_id":"1199872761918840832","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199872761918840832","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comemorei gol do flamengo, que fase kkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comemorei gol do flamengo, que fase kkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1574906319000,"timestamp_epochs":1574906319,"tweet_id":"1199870184233820160","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199870184233820160","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Buteco do Embaixador em Outubro do ano que vem, novamente em BH. S\u00f3 veeem!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Buteco do Embaixador em Outubro do ano que vem, novamente em BH. S\u00f3 veeem!!!!","timestamp":1574906074000,"timestamp_epochs":1574906074,"tweet_id":"1199869156985888768","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199869156985888768","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tanto de coisa que t\u00f4 pensando em comprar que j\u00e1 sei que a divida vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tanto de coisa que t\u00f4 pensando em comprar que j\u00e1 sei que a divida vem","timestamp":1574898267000,"timestamp_epochs":1574898267,"tweet_id":"1199836415116349441","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199836415116349441","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boooooooraaaa!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1199671870011916289?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wbr7JajkSf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1199671870011916289?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199671870011916289?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boooooooraaaa!!!https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1199671870011916289?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1574860361000,"timestamp_epochs":1574860361,"tweet_id":"1199677422309969920","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199677422309969920","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sendo repetitivo, massss \u00e9 aquilo: tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sendo repetitivo, massss \u00e9 aquilo: tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1574818983000,"timestamp_epochs":1574818983,"tweet_id":"1199503871082582016","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199503871082582016","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o esperava um v\u00eddeo desse do Montillo. Foda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1199434337449652225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGWmFNnqDx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1199434337449652225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/erickcosta6x1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199434337449652225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o esperava um v\u00eddeo desse do Montillo. Foda!https:\/\/twitter.com\/erickcosta6x1\/status\/1199434337449652225\u00a0\u2026","timestamp":1574817691000,"timestamp_epochs":1574817691,"tweet_id":"1199498451114958848","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199498451114958848","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca quis tanto uma sexta igual essa, vem logo f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca quis tanto uma sexta igual essa, vem logo f\u00e9rias","timestamp":1574796771000,"timestamp_epochs":1574796771,"tweet_id":"1199410707294539779","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199410707294539779","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TOCA A M\u00daSICA DO FOX SPORTS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoguilhermfox\/status\/1199365168179888128?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/njhVamp4mc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoguilhermfox\/status\/1199365168179888128?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoguilhermfo<\/span><span class=\"invisible\">x\/status\/1199365168179888128?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOCA A M\u00daSICA DO FOX SPORTShttps:\/\/twitter.com\/joaoguilhermfox\/status\/1199365168179888128?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1574788242000,"timestamp_epochs":1574788242,"tweet_id":"1199374937221468161","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199374937221468161","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Est\u00e1dio Mineir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MOMENTO PEDE: APOIEM PELO AMOR \u00c0 INSTITUI\u00c7\u00c3O!\n\nQUEM VEM QUINTA? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FazerADiferen%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>FazerADiferen\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCSA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCSA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEWxsrVw7k\">pic.twitter.com\/cEWxsrVw7k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":833,"replies":89,"retweet_id":"1199365655792893952","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":117,"text":"O MOMENTO PEDE: APOIEM PELO AMOR \u00c0 INSTITUI\u00c7\u00c3O!\n\nQUEM VEM QUINTA? #FazerADiferen\u00e7a #CRUxCSApic.twitter.com\/cEWxsrVw7k","timestamp":1574785253000,"timestamp_epochs":1574785253,"tweet_id":"1199362398714503168","tweet_url":"\/Mineirao\/status\/1199362398714503168","user_id":"357504902","username":"Mineirao"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">vishhhhhh <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moreiralicce\/status\/1199350620148383745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PrP95odrWS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moreiralicce\/status\/1199350620148383745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moreiralicce\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199350620148383745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vishhhhhh https:\/\/twitter.com\/moreiralicce\/status\/1199350620148383745\u00a0\u2026","timestamp":1574782671000,"timestamp_epochs":1574782671,"tweet_id":"1199351568233095168","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199351568233095168","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e1 foda...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alex10\/status\/1199168523697840129?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1kQkMOLO6X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alex10\/status\/1199168523697840129?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Alex10\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1199168523697840129?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 foda...https:\/\/twitter.com\/Alex10\/status\/1199168523697840129?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1574769636000,"timestamp_epochs":1574769636,"tweet_id":"1199296895165841413","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199296895165841413","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ingresso pra quinta comprado, infelizmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ingresso pra quinta comprado, infelizmente","timestamp":1574769561000,"timestamp_epochs":1574769561,"tweet_id":"1199296582149120000","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199296582149120000","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m cancela esse tanto de promo\u00e7\u00e3o que t\u00e1 por vir, j\u00e1 to imaginando o preju\u00edzo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m cancela esse tanto de promo\u00e7\u00e3o que t\u00e1 por vir, j\u00e1 to imaginando o preju\u00edzo","timestamp":1574763523000,"timestamp_epochs":1574763523,"tweet_id":"1199271256736043008","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199271256736043008","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pula logo pra sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pula logo pra sexta","timestamp":1574744845000,"timestamp_epochs":1574744845,"tweet_id":"1199192915186245632","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199192915186245632","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Emocionei no pagode viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Emocionei no pagode viu","timestamp":1574742224000,"timestamp_epochs":1574742224,"tweet_id":"1199181922708205568","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199181922708205568","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Gleyson Lage","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foda-se quem t\u00e1 jogando. Vai pela camisa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1198970906959384578\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkqCfXVbsx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1198970906959384578\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Paiblito\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198970906959384578<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":799,"replies":19,"retweet_id":"1199059958781894658","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":180,"text":"Foda-se quem t\u00e1 jogando. Vai pela camisa!https:\/\/twitter.com\/Paiblito\/status\/1198970906959384578\u00a0\u2026","timestamp":1574692255000,"timestamp_epochs":1574692255,"tweet_id":"1198972336059404290","tweet_url":"\/naohadesernada\/status\/1198972336059404290","user_id":"216669140","username":"naohadesernada"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvi falar em pagode hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvi falar em pagode hoje?","timestamp":1574711983000,"timestamp_epochs":1574711983,"tweet_id":"1199055080995139584","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199055080995139584","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Arrow. Enrola muito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1198800777264824325\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G6KzssuoH5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1198800777264824325\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/peterjordan100<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198800777264824325<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arrow. Enrola muito!https:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1198800777264824325\u00a0\u2026","timestamp":1574699227000,"timestamp_epochs":1574699227,"tweet_id":"1199001578751111169","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1199001578751111169","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como queria estar, pelo menos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marinellicec\/status\/1198793439887925248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OCQl9acHfj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marinellicec\/status\/1198793439887925248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marinellicec\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1198793439887925248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como queria estar, pelo menoshttps:\/\/twitter.com\/marinellicec\/status\/1198793439887925248\u00a0\u2026","timestamp":1574650658000,"timestamp_epochs":1574650658,"tweet_id":"1198797865910460420","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198797865910460420","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica da noite: t\u00e1 passando os \u00faltimos epis\u00f3dios da \u00faltima temporada de Vikings no Fox Premium 2. Pra quem quiser fazer um esquenta pra pr\u00f3xima temporada...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dica da noite: t\u00e1 passando os \u00faltimos epis\u00f3dios da \u00faltima temporada de Vikings no Fox Premium 2. Pra quem quiser fazer um esquenta pra pr\u00f3xima temporada...","timestamp":1574643675000,"timestamp_epochs":1574643675,"tweet_id":"1198768576884334592","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198768576884334592","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo Click pela mil\u00e9sima vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo Click pela mil\u00e9sima vez","timestamp":1574641387000,"timestamp_epochs":1574641387,"tweet_id":"1198758980186787840","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198758980186787840","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recusando convite de sair <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recusando convite de sair ","timestamp":1574631672000,"timestamp_epochs":1574631672,"tweet_id":"1198718230921175041","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198718230921175041","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que a noite seja aben\u00e7oada. Que Corinthians e S\u00e3o Paulo fa\u00e7am o crime!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que a noite seja aben\u00e7oada. Que Corinthians e S\u00e3o Paulo fa\u00e7am o crime!","timestamp":1574629107000,"timestamp_epochs":1574629107,"tweet_id":"1198707473940647937","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198707473940647937","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 quero sossego hoje, arrumando mil e um filmes pra assistir pra n\u00e3o me estressar com outras coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 quero sossego hoje, arrumando mil e um filmes pra assistir pra n\u00e3o me estressar com outras coisas","timestamp":1574613659000,"timestamp_epochs":1574613659,"tweet_id":"1198642680873525248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198642680873525248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 foda viu <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00e1 foda viu ","timestamp":1574599678000,"timestamp_epochs":1574599678,"tweet_id":"1198584040636456963","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198584040636456963","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 do\u00eddo ver Mourinho no Tottenham<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 do\u00eddo ver Mourinho no Tottenham","timestamp":1574517357000,"timestamp_epochs":1574517357,"tweet_id":"1198238760368066562","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198238760368066562","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia bom pra um churrasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dia bom pra um churrasco","timestamp":1574512266000,"timestamp_epochs":1574512266,"tweet_id":"1198217408634339329","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198217408634339329","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esqueci meu cabo na casa dos outros, sou mestre demais nisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esqueci meu cabo na casa dos outros, sou mestre demais nisso","timestamp":1574481988000,"timestamp_epochs":1574481988,"tweet_id":"1198090413070004224","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198090413070004224","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser reconhecido como o sempre a ir embora por \u00faltimo nas resenhas, ser\u00e1 que \u00e9 feio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser reconhecido como o sempre a ir embora por \u00faltimo nas resenhas, ser\u00e1 que \u00e9 feio?","timestamp":1574479993000,"timestamp_epochs":1574479993,"tweet_id":"1198082045970399232","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198082045970399232","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo embora bebado e com uns elogios fodas, sigo feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo embora bebado e com uns elogios fodas, sigo feliz","timestamp":1574479634000,"timestamp_epochs":1574479634,"tweet_id":"1198080540345278464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198080540345278464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensinamento da noite: sejam amigo do gar\u00e7om<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ensinamento da noite: sejam amigo do gar\u00e7om","timestamp":1574471716000,"timestamp_epochs":1574471716,"tweet_id":"1198047330181799936","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1198047330181799936","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gorda onde gente?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aratuonline\/status\/1197173251883057154\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/74MGkorFUA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aratuonline\/status\/1197173251883057154\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aratuonline\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197173251883057154<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gorda onde gente?https:\/\/twitter.com\/aratuonline\/status\/1197173251883057154\u00a0\u2026","timestamp":1574431436000,"timestamp_epochs":1574431436,"tweet_id":"1197878383847333889","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197878383847333889","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Driblando todos pra tomar uma com o ex chefe kkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CLamentaveis\/status\/1197832292116369408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5q145pwcTm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CLamentaveis\/status\/1197832292116369408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CLamentaveis\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197832292116369408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Driblando todos pra tomar uma com o ex chefe kkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/CLamentaveis\/status\/1197832292116369408\u00a0\u2026","timestamp":1574420614000,"timestamp_epochs":1574420614,"tweet_id":"1197832990447087617","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197832990447087617","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente sextouuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente sextouuuuu","timestamp":1574417506000,"timestamp_epochs":1574417506,"tweet_id":"1197819955426791424","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197819955426791424","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHHAAHAHAA PQP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/videochapado\/status\/1197638187256033280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LCHOi2t3S3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/videochapado\/status\/1197638187256033280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/videochapado\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197638187256033280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHHAAHAHAA PQP https:\/\/twitter.com\/videochapado\/status\/1197638187256033280\u00a0\u2026","timestamp":1574396129000,"timestamp_epochs":1574396129,"tweet_id":"1197730293903495169","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197730293903495169","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">madrugada veio e meu sono foi embora, pra variar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"madrugada veio e meu sono foi embora, pra variar","timestamp":1574393610000,"timestamp_epochs":1574393610,"tweet_id":"1197719726874603523","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197719726874603523","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Com 13 anos eu tava xingando o L\u00e9o Fortunato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IgorMonthay1\/status\/1197568313968222209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WKXySLcFDQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IgorMonthay1\/status\/1197568313968222209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IgorMonthay1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197568313968222209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com 13 anos eu tava xingando o L\u00e9o Fortunatohttps:\/\/twitter.com\/IgorMonthay1\/status\/1197568313968222209\u00a0\u2026","timestamp":1574374607000,"timestamp_epochs":1574374607,"tweet_id":"1197640022175965185","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197640022175965185","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Gugu morreu?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gugu morreu?????","timestamp":1574371263000,"timestamp_epochs":1574371263,"tweet_id":"1197625998608683009","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197625998608683009","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reuni\u00e3ozinha tensa, mas proveitosa <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reuni\u00e3ozinha tensa, mas proveitosa ","timestamp":1574367880000,"timestamp_epochs":1574367880,"tweet_id":"1197611809521451013","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197611809521451013","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Isadora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu abre a porta do uber e joga pizza em mim pra eu comer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65459815\" dir=\"ltr\" href=\"\/matheusesteves_\"><s>@<\/s><b>matheusesteves_<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shayophiir\/status\/1196572114259775489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UmYC2PRssE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shayophiir\/status\/1196572114259775489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shayophiir\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196572114259775489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1197608744160501761","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":1,"text":"o meu abre a porta do uber e joga pizza em mim pra eu comer @matheusesteves_https:\/\/twitter.com\/shayophiir\/status\/1196572114259775489\u00a0\u2026","timestamp":1574363325000,"timestamp_epochs":1574363325,"tweet_id":"1197592702038220800","tweet_url":"\/isadoravs_\/status\/1197592702038220800","user_id":"758862282780647426","username":"isadoravs_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem jogador postando foto\/v\u00eddeo da fisioterapia at\u00e9 falar chega <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem jogador postando foto\/v\u00eddeo da fisioterapia at\u00e9 falar chega ","timestamp":1574358924000,"timestamp_epochs":1574358924,"tweet_id":"1197574246450499584","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197574246450499584","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">SEUS SEVANDIJAS!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEUS SEVANDIJAS!!!!","timestamp":1574339691000,"timestamp_epochs":1574339691,"tweet_id":"1197493577527517184","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197493577527517184","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Agora s\u00f3 falo sevandijas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1197487451025084419\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ei3FAtZGaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1197487451025084419\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197487451025084419<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora s\u00f3 falo sevandijashttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1197487451025084419\u00a0\u2026","timestamp":1574339374000,"timestamp_epochs":1574339374,"tweet_id":"1197492246951710722","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197492246951710722","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem ligo pra mar, mas s\u00f3 de poder ir pra praia pra comer camar\u00e3o e tomar breja a pre\u00e7o justo, seria meu sonho demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laurawtff\/status\/1196932812487704576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xVOR20jhkI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laurawtff\/status\/1196932812487704576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laurawtff\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196932812487704576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem ligo pra mar, mas s\u00f3 de poder ir pra praia pra comer camar\u00e3o e tomar breja a pre\u00e7o justo, seria meu sonho demaishttps:\/\/twitter.com\/laurawtff\/status\/1196932812487704576\u00a0\u2026","timestamp":1574330688000,"timestamp_epochs":1574330688,"tweet_id":"1197455813662695425","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197455813662695425","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite!!!! Pagaaaaa, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221769011\" dir=\"ltr\" href=\"\/bet365\"><s>@<\/s><b>bet365<\/b><\/a>! <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite!!!! Pagaaaaa, @bet365! ","timestamp":1574308726000,"timestamp_epochs":1574308726,"tweet_id":"1197363699037671424","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197363699037671424","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem gosta: Fox Premium com sinal aberto de hoje at\u00e9 25\/11 exibindo todas temporadas de Vikings<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra quem gosta: Fox Premium com sinal aberto de hoje at\u00e9 25\/11 exibindo todas temporadas de Vikings","timestamp":1574307091000,"timestamp_epochs":1574307091,"tweet_id":"1197356843514957824","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197356843514957824","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai dar pra dormir cedo. Celtics x Clippers n\u00e3o d\u00e1 pra deixar passar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vai dar pra dormir cedo. Celtics x Clippers n\u00e3o d\u00e1 pra deixar passar","timestamp":1574306059000,"timestamp_epochs":1574306059,"tweet_id":"1197352514762530817","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197352514762530817","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeirense rindo da pr\u00f3pria desgra\u00e7a, t\u00e1 foda okkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeirense rindo da pr\u00f3pria desgra\u00e7a, t\u00e1 foda okkkkkkkkkk","timestamp":1574296273000,"timestamp_epochs":1574296273,"tweet_id":"1197311468796030977","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197311468796030977","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1197269574330310657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PWagihfYHY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1197269574330310657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilvan_milgrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1197269574330310657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1197269574330310657\u00a0\u2026","timestamp":1574296259000,"timestamp_epochs":1574296259,"tweet_id":"1197311409119477762","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197311409119477762","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">BK em dobro no Uber Eats <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BK em dobro no Uber Eats ","timestamp":1574281222000,"timestamp_epochs":1574281222,"tweet_id":"1197248339848380416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197248339848380416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um convite desse s\u00f3 me d\u00e1 for\u00e7as pra continuar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2oO0Suzi37\">pic.twitter.com\/2oO0Suzi37<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um convite desse s\u00f3 me d\u00e1 for\u00e7as pra continuarpic.twitter.com\/2oO0Suzi37","timestamp":1574252391000,"timestamp_epochs":1574252391,"tweet_id":"1197127414213750784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197127414213750784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No meu primeiro dia de f\u00e9rias a primeira coisa que vou fazer \u00e9 assar uma carne e tomar uma breja, necessito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No meu primeiro dia de f\u00e9rias a primeira coisa que vou fazer \u00e9 assar uma carne e tomar uma breja, necessito","timestamp":1574251466000,"timestamp_epochs":1574251466,"tweet_id":"1197123534826418177","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197123534826418177","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu to doid\u00e3o, mas to achando que \u00e9 uma boa ideia ficar dan\u00e7ando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1196925526826508288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fpqhVUKWSN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1196925526826508288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvxaro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196925526826508288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu to doid\u00e3o, mas to achando que \u00e9 uma boa ideia ficar dan\u00e7andohttps:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1196925526826508288\u00a0\u2026","timestamp":1574223067000,"timestamp_epochs":1574223067,"tweet_id":"1197004420397047808","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1197004420397047808","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai me desculpar, mas trabalho pra caralho, pera a\u00ed n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai me desculpar, mas trabalho pra caralho, pera a\u00ed n\u00e9","timestamp":1574217812000,"timestamp_epochs":1574217812,"tweet_id":"1196982379568680960","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196982379568680960","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que deve t\u00e1 acostumado a conversar com vagabundo, s\u00f3 pode, dia inteiro cobrando aten\u00e7\u00e3o, miseric\u00f3rdia nisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente que deve t\u00e1 acostumado a conversar com vagabundo, s\u00f3 pode, dia inteiro cobrando aten\u00e7\u00e3o, miseric\u00f3rdia nisso","timestamp":1574217789000,"timestamp_epochs":1574217789,"tweet_id":"1196982281510014983","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196982281510014983","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ando dia com Belo pra dar uma amenizada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Come\u00e7ando dia com Belo pra dar uma amenizada","timestamp":1574159555000,"timestamp_epochs":1574159555,"tweet_id":"1196738030171766785","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196738030171766785","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu amor levei tanto tempo para te encontrar, algu\u00e9m que chegasse pra me libertar, me entreguei de novo a mais quem diriaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1182791317606338566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fjIaNC8TOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1182791317606338566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/videospagode\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182791317606338566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu amor levei tanto tempo para te encontrar, algu\u00e9m que chegasse pra me libertar, me entreguei de novo a mais quem diriaaaahttps:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1182791317606338566\u00a0\u2026","timestamp":1574159483000,"timestamp_epochs":1574159483,"tweet_id":"1196737729951866880","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196737729951866880","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala de qualquer coisa comigo, menos de Cruzeiro, na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fala de qualquer coisa comigo, menos de Cruzeiro, na moral","timestamp":1574134201000,"timestamp_epochs":1574134201,"tweet_id":"1196631690082471937","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196631690082471937","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danicas coisas boas dessa segunda: encher o cu de cerveja e descobrir um neg\u00f3cio de sandu\u00edche novo, de resto, nem lembro de nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00danicas coisas boas dessa segunda: encher o cu de cerveja e descobrir um neg\u00f3cio de sandu\u00edche novo, de resto, nem lembro de nada","timestamp":1574133777000,"timestamp_epochs":1574133777,"tweet_id":"1196629910254686208","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196629910254686208","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00ca dia da desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00ca dia da desgra\u00e7a","timestamp":1574133651000,"timestamp_epochs":1574133651,"tweet_id":"1196629383173292033","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196629383173292033","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">consegui animar meu pai pra ir pro jogo, n\u00e3o sei se fico com d\u00f3 ou animado por ele kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"consegui animar meu pai pra ir pro jogo, n\u00e3o sei se fico com d\u00f3 ou animado por ele kkkk","timestamp":1574105538000,"timestamp_epochs":1574105538,"tweet_id":"1196511467622850562","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196511467622850562","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou Cruzeiro, meu sentimento n\u00e3o vai paraaar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sou Cruzeiro, meu sentimento n\u00e3o vai paraaar","timestamp":1574102675000,"timestamp_epochs":1574102675,"tweet_id":"1196499460492320770","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196499460492320770","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com as costas tudo travadas e ainda vou ca\u00e7ar Mineir\u00e3o, hoje ser\u00e1 na ra\u00e7a viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com as costas tudo travadas e ainda vou ca\u00e7ar Mineir\u00e3o, hoje ser\u00e1 na ra\u00e7a viu","timestamp":1574083195000,"timestamp_epochs":1574083195,"tweet_id":"1196417754305368065","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196417754305368065","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que \u00e9 que ce acha, de n\u00f3s dois dividindo a mesa do barzinho da esquina de casaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que \u00e9 que ce acha, de n\u00f3s dois dividindo a mesa do barzinho da esquina de casaa","timestamp":1574048705000,"timestamp_epochs":1574048705,"tweet_id":"1196273090818461696","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196273090818461696","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estarei de volta. Espero que n\u00e3o me fa\u00e7a muita raiva. Vamo porra!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1196263069229502464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOAmSU1CEo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1196263069229502464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196263069229502464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estarei de volta. Espero que n\u00e3o me fa\u00e7a muita raiva. Vamo porra!!!!https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1196263069229502464\u00a0\u2026","timestamp":1574047830000,"timestamp_epochs":1574047830,"tweet_id":"1196269420080979970","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196269420080979970","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o seu amor \u00e9 um mist\u00e9rio que vai e volta sem aviso pr\u00e9vio, assim eu n\u00e3o te querooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o seu amor \u00e9 um mist\u00e9rio que vai e volta sem aviso pr\u00e9vio, assim eu n\u00e3o te querooo","timestamp":1574047479000,"timestamp_epochs":1574047479,"tweet_id":"1196267950367498240","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196267950367498240","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 semanas pra t\u00e3o sonhada f\u00e9rias <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"2 semanas pra t\u00e3o sonhada f\u00e9rias ","timestamp":1574036714000,"timestamp_epochs":1574036714,"tweet_id":"1196222799100174336","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196222799100174336","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentaram me tirar de casa de qualquer jeito hoje, mas n\u00e3o teve como<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentaram me tirar de casa de qualquer jeito hoje, mas n\u00e3o teve como","timestamp":1574034634000,"timestamp_epochs":1574034634,"tweet_id":"1196214073135898624","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196214073135898624","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus consegui um vet agora pra atender o Thor, meu cora\u00e7\u00e3o tava at\u00e9 doendo de ver ele mal e n\u00e3o saber o que fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a Deus consegui um vet agora pra atender o Thor, meu cora\u00e7\u00e3o tava at\u00e9 doendo de ver ele mal e n\u00e3o saber o que fazer","timestamp":1574021423000,"timestamp_epochs":1574021423,"tweet_id":"1196158662487789568","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196158662487789568","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saudade do que a gente viveu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P4xpShdf3n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusttavo_lima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185560230546919426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"saudade do que a gente viveuhttps:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426\u00a0\u2026","timestamp":1574003407000,"timestamp_epochs":1574003407,"tweet_id":"1196083096594079749","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196083096594079749","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei com tanta coisa maluca que as vezes fico me perguntando o que de fato foi sonho e realidade kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei com tanta coisa maluca que as vezes fico me perguntando o que de fato foi sonho e realidade kkkkk","timestamp":1574000042000,"timestamp_epochs":1574000042,"tweet_id":"1196068983579070464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196068983579070464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora s\u00f3 estou pelas minhas f\u00e9rias, at\u00e9 l\u00e1 s\u00f3 quero sossego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora s\u00f3 estou pelas minhas f\u00e9rias, at\u00e9 l\u00e1 s\u00f3 quero sossego","timestamp":1573999586000,"timestamp_epochs":1573999586,"tweet_id":"1196067070984806405","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196067070984806405","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vai me pagar uma cerveja amanh\u00e3 no mineirao?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vai me pagar uma cerveja amanh\u00e3 no mineirao?","timestamp":1573997828000,"timestamp_epochs":1573997828,"tweet_id":"1196059700447580160","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196059700447580160","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o bom de tu beber certas bebidas que \u00e9 zero chances da ressaca vir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o bom de tu beber certas bebidas que \u00e9 zero chances da ressaca vir","timestamp":1573997237000,"timestamp_epochs":1573997237,"tweet_id":"1196057220397621248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1196057220397621248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente em casa e morto tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente em casa e morto tamb\u00e9m","timestamp":1573969885000,"timestamp_epochs":1573969885,"tweet_id":"1195942498335690752","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195942498335690752","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 aguardando 12h pra desligar meu not e encerrar o home office<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 aguardando 12h pra desligar meu not e encerrar o home office","timestamp":1573913751000,"timestamp_epochs":1573913751,"tweet_id":"1195707052292788224","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195707052292788224","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu no Samba Prime esse ano kkkkkkkk show do Dilsinho e as pessoas querendo conversar, eu hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UTLNGQGNxS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cristina1Alma\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193437093801996289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu no Samba Prime esse ano kkkkkkkk show do Dilsinho e as pessoas querendo conversar, eu heinhttps:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\u00a0\u2026","timestamp":1573911443000,"timestamp_epochs":1573911443,"tweet_id":"1195697373844066309","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195697373844066309","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu erro \u00e9 ser disposi\u00e7\u00e3o. Meu amigo me ligou ontem 01h da manh\u00e3 falando que tava sozinho no bar e que precisava de companhia, sai de casa e fui parar na pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O meu erro \u00e9 ser disposi\u00e7\u00e3o. Meu amigo me ligou ontem 01h da manh\u00e3 falando que tava sozinho no bar e que precisava de companhia, sai de casa e fui parar na pqp","timestamp":1573911118000,"timestamp_epochs":1573911118,"tweet_id":"1195696011202707456","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195696011202707456","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m tira as bebidas de perto de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m tira as bebidas de perto de mim","timestamp":1573910373000,"timestamp_epochs":1573910373,"tweet_id":"1195692886798585857","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195692886798585857","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita coisa que s\u00f3 acontece comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muita coisa que s\u00f3 acontece comigo","timestamp":1573886614000,"timestamp_epochs":1573886614,"tweet_id":"1195593235181252608","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195593235181252608","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo ter o reclamar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo ter o reclamar","timestamp":1573884894000,"timestamp_epochs":1573884894,"tweet_id":"1195586019451645952","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195586019451645952","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que tem de bom nesse Bh hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que tem de bom nesse Bh hoje?","timestamp":1573846857000,"timestamp_epochs":1573846857,"tweet_id":"1195426478395215874","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195426478395215874","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que me chama pra tomar uma tem lugar no meu cora\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente que me chama pra tomar uma tem lugar no meu cora\u00e7\u00e3o","timestamp":1573833157000,"timestamp_epochs":1573833157,"tweet_id":"1195369018863034375","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195369018863034375","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e \u00e9 demais pra mim, cheguei em casa ontem e tinha um bilhetinho com \u201ctem sandu\u00edche pra voc\u00ea\u201d kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e \u00e9 demais pra mim, cheguei em casa ontem e tinha um bilhetinho com \u201ctem sandu\u00edche pra voc\u00ea\u201d kkkkkkk","timestamp":1573832125000,"timestamp_epochs":1573832125,"tweet_id":"1195364690249101314","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195364690249101314","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a boa hoje??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a boa hoje??","timestamp":1573830778000,"timestamp_epochs":1573830778,"tweet_id":"1195359040173416448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195359040173416448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma vez o mesmo epis\u00f3dio: coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma vez o mesmo epis\u00f3dio: coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkk","timestamp":1573804790000,"timestamp_epochs":1573804790,"tweet_id":"1195250037661556736","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195250037661556736","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite meus amigos","timestamp":1573802453000,"timestamp_epochs":1573802453,"tweet_id":"1195240234537168897","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195240234537168897","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ver se esse Fellas \u00e9 bom hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ver se esse Fellas \u00e9 bom hoje","timestamp":1573776603000,"timestamp_epochs":1573776603,"tweet_id":"1195131811782901766","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195131811782901766","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria saber onde ser\u00e1 O PAGODE de sexta e s\u00e1bado, s\u00f3 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria saber onde ser\u00e1 O PAGODE de sexta e s\u00e1bado, s\u00f3 isso","timestamp":1573770694000,"timestamp_epochs":1573770694,"tweet_id":"1195107027397292032","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1195107027397292032","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo trabalhar de bermuda e chinelo como se tivesse em casa, isso devia ser pra sempre, na moral kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo trabalhar de bermuda e chinelo como se tivesse em casa, isso devia ser pra sempre, na moral kkkkk","timestamp":1573726990000,"timestamp_epochs":1573726990,"tweet_id":"1194923723347972096","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194923723347972096","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O respeito que tinha pelo BH se foi nessa entrevista. Que soberba. Cuidado que quando cair, o buraco pode ser longo demais...<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O respeito que tinha pelo BH se foi nessa entrevista. Que soberba. Cuidado que quando cair, o buraco pode ser longo demais...","timestamp":1573698971000,"timestamp_epochs":1573698971,"tweet_id":"1194806200522686464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194806200522686464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respeita <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"420535612\" dir=\"ltr\" href=\"\/FoxSportsBrasil\"><s>@<\/s><b>FoxSportsBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51124892\" dir=\"ltr\" href=\"\/ESPNagora\"><s>@<\/s><b>ESPNagora<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>SporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"respeita @FoxSportsBrasil @ESPNagora @SporTV","timestamp":1573698376000,"timestamp_epochs":1573698376,"tweet_id":"1194803705561919493","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194803705561919493","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Volto a falar: RESPEITA O LUXA!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Volto a falar: RESPEITA O LUXA!!!!!","timestamp":1573698341000,"timestamp_epochs":1573698341,"tweet_id":"1194803558522249217","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194803558522249217","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse 4x4 \u00e9 o melhor jogo do campeonato e ponto final<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse 4x4 \u00e9 o melhor jogo do campeonato e ponto final","timestamp":1573698303000,"timestamp_epochs":1573698303,"tweet_id":"1194803399507808257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194803399507808257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOL NO FINAL HAHAHAHAHAHAA QUE JOGO VEI, FUTEBOL \u00c9 SENSACIONAL!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOL NO FINAL HAHAHAHAHAHAA QUE JOGO VEI, FUTEBOL \u00c9 SENSACIONAL!!!!","timestamp":1573698289000,"timestamp_epochs":1573698289,"tweet_id":"1194803339659284485","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194803339659284485","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado pela quarta-feira, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59591856\" dir=\"ltr\" href=\"\/Flamengo\"><s>@<\/s><b>Flamengo<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28273230\" dir=\"ltr\" href=\"\/VascodaGama\"><s>@<\/s><b>VascodaGama<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado pela quarta-feira, @Flamengo e @VascodaGama","timestamp":1573698015000,"timestamp_epochs":1573698015,"tweet_id":"1194802191825096706","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194802191825096706","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vasco garfado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vasco garfado.","timestamp":1573696668000,"timestamp_epochs":1573696668,"tweet_id":"1194796543750148096","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194796543750148096","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que vai ter comentarista falando mal do Luxa amanh\u00e3? Falaram um monte essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que vai ter comentarista falando mal do Luxa amanh\u00e3? Falaram um monte essa semana","timestamp":1573696184000,"timestamp_epochs":1573696184,"tweet_id":"1194794512767471616","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194794512767471616","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RESPEITA O PAPAI LUXA, RESPEITA!!!!! QUE JOGO MEUS AMIGOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"RESPEITA O PAPAI LUXA, RESPEITA!!!!! QUE JOGO MEUS AMIGOS","timestamp":1573695824000,"timestamp_epochs":1573695824,"tweet_id":"1194793003715563521","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194793003715563521","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que jogo gostoso de ver hahaahahaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que jogo gostoso de ver hahaahahaa","timestamp":1573694602000,"timestamp_epochs":1573694602,"tweet_id":"1194787874899664898","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194787874899664898","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE COISA DE LOUCO ESSE VASCO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE COISA DE LOUCO ESSE VASCO","timestamp":1573693590000,"timestamp_epochs":1573693590,"tweet_id":"1194783630100447237","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194783630100447237","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mesmo o brasileir\u00e3o t\u00e1 sendo essa desgra\u00e7a pro cec esse ano, j\u00e1 t\u00e1 me dando uma tristeza de ficar sem isso, voltar pra \u00e9poca chata de especula\u00e7\u00e3o + estaduais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mesmo o brasileir\u00e3o t\u00e1 sendo essa desgra\u00e7a pro cec esse ano, j\u00e1 t\u00e1 me dando uma tristeza de ficar sem isso, voltar pra \u00e9poca chata de especula\u00e7\u00e3o + estaduais","timestamp":1573689056000,"timestamp_epochs":1573689056,"tweet_id":"1194764615902740480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194764615902740480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou privilegiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sportv\/status\/1194609238439612416?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ewig1b2OKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sportv\/status\/1194609238439612416?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sportv\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194609238439612416?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou privilegiadohttps:\/\/twitter.com\/sportv\/status\/1194609238439612416?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573680040000,"timestamp_epochs":1573680040,"tweet_id":"1194726799328059392","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194726799328059392","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu no pagode<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bertmenezes\/status\/1193966486894915590?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V2hbL5aF59\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bertmenezes\/status\/1193966486894915590?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bertmenezes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193966486894915590?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu no pagodehttps:\/\/twitter.com\/bertmenezes\/status\/1193966486894915590?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573663867000,"timestamp_epochs":1573663867,"tweet_id":"1194658964576886790","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194658964576886790","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei isso ontem e a bet vai e me oferece b\u00f4nus de 150,00 pra voltar kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei isso ontem e a bet vai e me oferece b\u00f4nus de 150,00 pra voltar kkkkkkkk","timestamp":1573661924000,"timestamp_epochs":1573661924,"tweet_id":"1194650816864387072","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194650816864387072","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as pessoas est\u00e3o doentes, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1oiudr3OP3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1194<\/span><span class=\"invisible\">268613894647811?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as pessoas est\u00e3o doentes, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573610491000,"timestamp_epochs":1573610491,"tweet_id":"1194435088370548736","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194435088370548736","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vontade de voltar a apostar t\u00e1 gigante, algu\u00e9m tira esse v\u00edcio de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vontade de voltar a apostar t\u00e1 gigante, algu\u00e9m tira esse v\u00edcio de mim","timestamp":1573610233000,"timestamp_epochs":1573610233,"tweet_id":"1194434006324011010","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194434006324011010","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me colocaram num grupo de wpp e do nada recebi um \u00e1udio no privado, quando fui ver era o Pez\u00e3o, que satisfa\u00e7\u00e3o reencontrar amizades desse n\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me colocaram num grupo de wpp e do nada recebi um \u00e1udio no privado, quando fui ver era o Pez\u00e3o, que satisfa\u00e7\u00e3o reencontrar amizades desse n\u00edvel","timestamp":1573606543000,"timestamp_epochs":1573606543,"tweet_id":"1194418529442893826","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194418529442893826","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que vai ter de bom aqui no feriado? Qual o rol\u00ea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que vai ter de bom aqui no feriado? Qual o rol\u00ea?","timestamp":1573605284000,"timestamp_epochs":1573605284,"tweet_id":"1194413248323506179","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194413248323506179","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Mano????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbJpfldU9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194346081884213249?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano????????????https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573590789000,"timestamp_epochs":1573590789,"tweet_id":"1194352455242469376","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194352455242469376","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">roskovo \u00e9 bom pra carai, seu pau no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mUAsswMbiT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194245066199650305?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"roskovo \u00e9 bom pra carai, seu pau no cuhttps:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573570617000,"timestamp_epochs":1573570617,"tweet_id":"1194267845468868608","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194267845468868608","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAA BOM DIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1194075883843268609?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/edbbTwocOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1194075883843268609?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claudiouai\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194075883843268609?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAA BOM DIAhttps:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1194075883843268609?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573556791000,"timestamp_epochs":1573556791,"tweet_id":"1194209855441186816","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194209855441186816","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho uma boca que pqp, s\u00f3 falar e p\u00eanalti pro Botafogo kkkkkkkk que na minha vis\u00e3o n\u00e3o foi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho uma boca que pqp, s\u00f3 falar e p\u00eanalti pro Botafogo kkkkkkkk que na minha vis\u00e3o n\u00e3o foi nada","timestamp":1573519431000,"timestamp_epochs":1573519431,"tweet_id":"1194053155304153088","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194053155304153088","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 dei uns 3 cochilos assistindo esse jogo. Que peladaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 dei uns 3 cochilos assistindo esse jogo. Que peladaaaaa","timestamp":1573519252000,"timestamp_epochs":1573519252,"tweet_id":"1194052405949878272","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194052405949878272","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tenho certeza que esse moleque \u00e9 muito feliz. Se um dia eu tiver um filho, certeza que vou querer ser o melhor amigo poss\u00edvel pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1193695453075951616?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TjzmRJEyYx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1193695453075951616?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wrmendonca80\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193695453075951616?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho certeza que esse moleque \u00e9 muito feliz. Se um dia eu tiver um filho, certeza que vou querer ser o melhor amigo poss\u00edvel pra elehttps:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1193695453075951616?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573518537000,"timestamp_epochs":1573518537,"tweet_id":"1194049405894250496","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194049405894250496","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grande dia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/noticia\/policia-civil-identifica-dois-suspeitos-de-injuria-racial-durante-classico-no-mineirao.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RwZPgmkQf6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/noticia\/policia-civil-identifica-dois-suspeitos-de-injuria-racial-durante-classico-no-mineirao.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/not<\/span><span class=\"invisible\">icia\/policia-civil-identifica-dois-suspeitos-de-injuria-racial-durante-classico-no-mineirao.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Grande dia!https:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/noticia\/policia-civil-identifica-dois-suspeitos-de-injuria-racial-durante-classico-no-mineirao.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1573516235000,"timestamp_epochs":1573516235,"tweet_id":"1194039752439291904","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194039752439291904","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Encho o cu de cacha\u00e7a toda vez no Mineir\u00e3o e nunca briguei ou causei algum ato de viol\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1193720010474217472?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NB4A0YVlRI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1193720010474217472?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaovitorxavie<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1193720010474217472?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Encho o cu de cacha\u00e7a toda vez no Mineir\u00e3o e nunca briguei ou causei algum ato de viol\u00eanciahttps:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1193720010474217472?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573515829000,"timestamp_epochs":1573515829,"tweet_id":"1194038046942990338","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194038046942990338","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sandu\u00edche do Madero \u00e9 isso tudo mesmo? Fico enrolando pra ir e at\u00e9 hoje n\u00e3o fui experimentar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sandu\u00edche do Madero \u00e9 isso tudo mesmo? Fico enrolando pra ir e at\u00e9 hoje n\u00e3o fui experimentar","timestamp":1573514295000,"timestamp_epochs":1573514295,"tweet_id":"1194031615011360768","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194031615011360768","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 cansado? sim\nmas como eu queria estar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brahmacerveja\/status\/1194020163642908672?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UasKMW2UDN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brahmacerveja\/status\/1194020163642908672?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brahmacerveja\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194020163642908672?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 cansado? sim\nmas como eu queria estar:https:\/\/twitter.com\/brahmacerveja\/status\/1194020163642908672?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573514144000,"timestamp_epochs":1573514144,"tweet_id":"1194030980757151744","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194030980757151744","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito sono pra uma pessoa s\u00f3 <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito sono pra uma pessoa s\u00f3 ","timestamp":1573513026000,"timestamp_epochs":1573513026,"tweet_id":"1194026291634286595","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194026291634286595","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">F\u00e1cil julgar quando n\u00e3o \u00e9 com voc\u00ea. Falou muita merda. Simples!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tiagomendonca\/status\/1193921476279312384?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yvQwAT8ti7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tiagomendonca\/status\/1193921476279312384?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tiagomendonca\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193921476279312384?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e1cil julgar quando n\u00e3o \u00e9 com voc\u00ea. Falou muita merda. Simples!https:\/\/twitter.com\/tiagomendonca\/status\/1193921476279312384?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573507436000,"timestamp_epochs":1573507436,"tweet_id":"1194002845604995072","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1194002845604995072","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai beber domingo a noite, vai bobo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai beber domingo a noite, vai bobo","timestamp":1573479269000,"timestamp_epochs":1573479269,"tweet_id":"1193884705470517249","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193884705470517249","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">20 dias pra t\u00e3o sonhada f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"20 dias pra t\u00e3o sonhada f\u00e9rias","timestamp":1573470487000,"timestamp_epochs":1573470487,"tweet_id":"1193847871784833024","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193847871784833024","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou seguir carreira solooo e t\u00f4 trocando o repert\u00f3rio, e na minha cama o meu show segue normal com participa\u00e7\u00e3o especial<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou seguir carreira solooo e t\u00f4 trocando o repert\u00f3rio, e na minha cama o meu show segue normal com participa\u00e7\u00e3o especial","timestamp":1573469334000,"timestamp_epochs":1573469334,"tweet_id":"1193843034535997441","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193843034535997441","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o manda \u00e1udio pra mim n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o manda \u00e1udio pra mim n\u00e3o","timestamp":1573444596000,"timestamp_epochs":1573444596,"tweet_id":"1193739275487121413","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193739275487121413","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 a hora de colocar aquele filme pra apagar e acordar s\u00f3 amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora \u00e9 a hora de colocar aquele filme pra apagar e acordar s\u00f3 amanh\u00e3","timestamp":1573443618000,"timestamp_epochs":1573443618,"tweet_id":"1193735174955175937","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193735174955175937","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sandu\u00edche de final de role \u00e9 sempre o momento mais aguardado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sandu\u00edche de final de role \u00e9 sempre o momento mais aguardado","timestamp":1573443355000,"timestamp_epochs":1573443355,"tweet_id":"1193734069718339586","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193734069718339586","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu maior defeito: n\u00e3o consigo negar um pagode<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu maior defeito: n\u00e3o consigo negar um pagode","timestamp":1573443011000,"timestamp_epochs":1573443011,"tweet_id":"1193732629251678214","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193732629251678214","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a fase \u00e9 boa, at\u00e9 Ar\u00e3o vira batedor de faltas, bola bate e sobra. N\u00e3o tem jeito, Flamengo tem tudo pra ter um ano marcante na hist\u00f3ria do futebol brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a fase \u00e9 boa, at\u00e9 Ar\u00e3o vira batedor de faltas, bola bate e sobra. N\u00e3o tem jeito, Flamengo tem tudo pra ter um ano marcante na hist\u00f3ria do futebol brasileiro","timestamp":1573426251000,"timestamp_epochs":1573426251,"tweet_id":"1193662331399671810","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193662331399671810","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria algum bar hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria algum bar hj","timestamp":1573421620000,"timestamp_epochs":1573421620,"tweet_id":"1193642906348916737","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193642906348916737","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To desde in\u00edcio do ano avisando meu amigo pra ele tomar cuidado nas transas dele, porque ele sempre t\u00e1 passando aperto. Agora recebo a not\u00edcia que ele vai ser pai. \u00c9.... eu avisei <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To desde in\u00edcio do ano avisando meu amigo pra ele tomar cuidado nas transas dele, porque ele sempre t\u00e1 passando aperto. Agora recebo a not\u00edcia que ele vai ser pai. \u00c9.... eu avisei ","timestamp":1573419815000,"timestamp_epochs":1573419815,"tweet_id":"1193635336779452417","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193635336779452417","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou pro Beats tomar uma, aguento passar esse domingo em casa n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou pro Beats tomar uma, aguento passar esse domingo em casa n\u00e3o","timestamp":1573419602000,"timestamp_epochs":1573419602,"tweet_id":"1193634443635953676","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193634443635953676","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Revoltante demais <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ed9hnxLXOE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrocabido\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193584953637965824?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Revoltante demais https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573415736000,"timestamp_epochs":1573415736,"tweet_id":"1193618229102612481","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193618229102612481","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara ontem foi com a trava da chuteira no meu calcanhar e agora consigo nem firmar o p\u00e9 e ainda por cima marcou, toma no cu!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara ontem foi com a trava da chuteira no meu calcanhar e agora consigo nem firmar o p\u00e9 e ainda por cima marcou, toma no cu!!!!","timestamp":1573394187000,"timestamp_epochs":1573394187,"tweet_id":"1193527844116275201","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193527844116275201","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que s\u00e1bado viu! N\u00e3o consigo nem reclamar dessa ressaca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que s\u00e1bado viu! N\u00e3o consigo nem reclamar dessa ressaca","timestamp":1573393742000,"timestamp_epochs":1573393742,"tweet_id":"1193525977432887296","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193525977432887296","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de relembrar a \u00e9poca de lateral. Se vou morrer, ai j\u00e1 n\u00e3o sei kkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia de relembrar a \u00e9poca de lateral. Se vou morrer, ai j\u00e1 n\u00e3o sei kkkkkkkkkkkk","timestamp":1573317180000,"timestamp_epochs":1573317180,"tweet_id":"1193204853541093376","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193204853541093376","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos! ","timestamp":1573317034000,"timestamp_epochs":1573317034,"tweet_id":"1193204239637581827","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193204239637581827","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada vez mais assustado, de uma forma boa, com as voltas que esse mundo t\u00e1 dando kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cada vez mais assustado, de uma forma boa, com as voltas que esse mundo t\u00e1 dando kkkk","timestamp":1573307599000,"timestamp_epochs":1573307599,"tweet_id":"1193164667771932673","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193164667771932673","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 quero jogar meu futebol e depois comemorar no bar que eu gosto, nada mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu s\u00f3 quero jogar meu futebol e depois comemorar no bar que eu gosto, nada mais","timestamp":1573306018000,"timestamp_epochs":1573306018,"tweet_id":"1193158037495828480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193158037495828480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu preciso tatuar essa frase do poeta Sass\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabiiscunha_\/status\/1193001864259878913?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g9BOzwn0Yd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabiiscunha_\/status\/1193001864259878913?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabiiscunha_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193001864259878913?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu preciso tatuar essa frase do poeta Sass\u00e1https:\/\/twitter.com\/gabiiscunha_\/status\/1193001864259878913?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573268865000,"timestamp_epochs":1573268865,"tweet_id":"1193002205592399872","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193002205592399872","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tenho jogo em campo e preciso 2 pessoas pra completar o elenco, quem animar da um toque a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje tenho jogo em campo e preciso 2 pessoas pra completar o elenco, quem animar da um toque a\u00ed","timestamp":1573268659000,"timestamp_epochs":1573268659,"tweet_id":"1193001340210802688","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1193001340210802688","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abri minha gelada e n\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"abri minha gelada e n\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1573255866000,"timestamp_epochs":1573255866,"tweet_id":"1192947682307911683","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192947682307911683","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pula pra dezembro logo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HistoryVikings\/status\/1192898527854284803?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xRhK0hDoKt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HistoryVikings\/status\/1192898527854284803?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HistoryVikings<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192898527854284803?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pula pra dezembro logohttps:\/\/twitter.com\/HistoryVikings\/status\/1192898527854284803?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573244851000,"timestamp_epochs":1573244851,"tweet_id":"1192901485622894593","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192901485622894593","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, n\u00e3o vale quebrar garrafa na cabe\u00e7a do outro. C\/c <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1025759645820964865\" dir=\"ltr\" href=\"\/defuckingpaula\"><s>@<\/s><b>defuckingpaula<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"578390911\" dir=\"ltr\" href=\"\/Hermann_Cec\"><s>@<\/s><b>Hermann_Cec<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, n\u00e3o vale quebrar garrafa na cabe\u00e7a do outro. C\/c @defuckingpaula @Hermann_Cec","timestamp":1573243213000,"timestamp_epochs":1573243213,"tweet_id":"1192894614015037440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192894614015037440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ao menos essa discuss\u00e3o fosse numa mesa de bar, ok. Mas como n\u00e3o, me abstenho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se ao menos essa discuss\u00e3o fosse numa mesa de bar, ok. Mas como n\u00e3o, me abstenho","timestamp":1573243172000,"timestamp_epochs":1573243172,"tweet_id":"1192894442929299461","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192894442929299461","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3timo dia pra ficar afastado de rede social, \u00e9 provoca\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de um lado e de outro. N\u00e3o dou conta n\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3timo dia pra ficar afastado de rede social, \u00e9 provoca\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de um lado e de outro. N\u00e3o dou conta n\u00e3o!","timestamp":1573243137000,"timestamp_epochs":1573243137,"tweet_id":"1192894294710992902","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192894294710992902","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que tinha pesado, preciso de uma breja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que tinha pesado, preciso de uma breja","timestamp":1573242973000,"timestamp_epochs":1573242973,"tweet_id":"1192893607184871424","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192893607184871424","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita not\u00edcia boa. Obrigado, Deus!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muita not\u00edcia boa. Obrigado, Deus!","timestamp":1573231865000,"timestamp_epochs":1573231865,"tweet_id":"1192847016533082112","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192847016533082112","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse dia foi fera demais, saudade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1192798744632270851?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qY5BtnpxI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1192798744632270851?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dagolberto_Tel<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1192798744632270851?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse dia foi fera demais, saudade https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1192798744632270851?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573224814000,"timestamp_epochs":1573224814,"tweet_id":"1192817443804254208","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192817443804254208","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo trabalhar de chinelo e bermuda. Melhor coisa que j\u00e1 liberaram na empresa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo trabalhar de chinelo e bermuda. Melhor coisa que j\u00e1 liberaram na empresa!","timestamp":1573208009000,"timestamp_epochs":1573208009,"tweet_id":"1192746955866329088","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192746955866329088","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou e em casa eu sextarei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sextou e em casa eu sextarei","timestamp":1573206541000,"timestamp_epochs":1573206541,"tweet_id":"1192740802017071105","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192740802017071105","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esses seguran\u00e7as merecem tudo de melhor, n\u00e3o \u00e9 qualquer um que assumiria essa bronca n\u00e3o. E os covardes a\u00ed do v\u00eddeo que adoram bater em bonde: NOJO! A vida dar\u00e1 o troco em voc\u00eas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raphafreitas92\/status\/1192642521865818112?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tvmGiDqSDh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raphafreitas92\/status\/1192642521865818112?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raphafreitas92<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192642521865818112?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esses seguran\u00e7as merecem tudo de melhor, n\u00e3o \u00e9 qualquer um que assumiria essa bronca n\u00e3o. E os covardes a\u00ed do v\u00eddeo que adoram bater em bonde: NOJO! A vida dar\u00e1 o troco em voc\u00eas!https:\/\/twitter.com\/raphafreitas92\/status\/1192642521865818112?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573206007000,"timestamp_epochs":1573206007,"tweet_id":"1192738560908107776","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192738560908107776","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cContinua na posi\u00e7\u00e3o a\u00ed amor, vou tirar uma foto aqui pra postar\u201d kkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mynigga139\/status\/1192217944039854080?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1sxW7SJoK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mynigga139\/status\/1192217944039854080?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mynigga139\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192217944039854080?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cContinua na posi\u00e7\u00e3o a\u00ed amor, vou tirar uma foto aqui pra postar\u201d kkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/mynigga139\/status\/1192217944039854080?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573180586000,"timestamp_epochs":1573180586,"tweet_id":"1192631937506172930","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192631937506172930","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho jogo s\u00e1bado e agora n\u00e3o to conseguindo firmar o p\u00e9 no ch\u00e3o. Que azar viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho jogo s\u00e1bado e agora n\u00e3o to conseguindo firmar o p\u00e9 no ch\u00e3o. Que azar viu","timestamp":1573179733000,"timestamp_epochs":1573179733,"tweet_id":"1192628358313644032","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192628358313644032","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to com sono, o que t\u00e1 rolando? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to com sono, o que t\u00e1 rolando? ","timestamp":1573176193000,"timestamp_epochs":1573176193,"tweet_id":"1192613510301265920","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192613510301265920","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive que abrir uma cerveja, aguentei com esse calor n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive que abrir uma cerveja, aguentei com esse calor n\u00e3o","timestamp":1573170649000,"timestamp_epochs":1573170649,"tweet_id":"1192590257184743425","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192590257184743425","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de reparar que meu sal\u00e1rio veio reajustado esse m\u00eas. Grande dia! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de reparar que meu sal\u00e1rio veio reajustado esse m\u00eas. Grande dia! ","timestamp":1573161246000,"timestamp_epochs":1573161246,"tweet_id":"1192550818421051397","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192550818421051397","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"459491875\" dir=\"ltr\" href=\"\/Uber_Brasil\"><s>@<\/s><b>Uber_Brasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@Uber_Brasil","timestamp":1573151882000,"timestamp_epochs":1573151882,"tweet_id":"1192511543201746944","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192511543201746944","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e9ssimo atendimento do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"797131039038652417\" dir=\"ltr\" href=\"\/UberEats_br\"><s>@<\/s><b>UberEats_br<\/b><\/a>. N\u00e3o consigo alterar endere\u00e7o e nem cancelar meu pedido. \u00c9 por essas que o ifood \u00e9 t\u00e3o popular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"P\u00e9ssimo atendimento do @UberEats_br. N\u00e3o consigo alterar endere\u00e7o e nem cancelar meu pedido. \u00c9 por essas que o ifood \u00e9 t\u00e3o popular","timestamp":1573151863000,"timestamp_epochs":1573151863,"tweet_id":"1192511463748964354","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192511463748964354","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que da na cabe\u00e7a da pessoa fazer fake pra tentar enganar os outros em pleno 2019?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que da na cabe\u00e7a da pessoa fazer fake pra tentar enganar os outros em pleno 2019?","timestamp":1573131804000,"timestamp_epochs":1573131804,"tweet_id":"1192427330267951105","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192427330267951105","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e o Mano tentando ser queimado pela imprensa (vulgo Mauro Cezar) com 80% de aproveitamento rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipezito\/status\/1192299926115553280?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EtdsA5HGnl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipezito\/status\/1192299926115553280?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipezito\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192299926115553280?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o Mano tentando ser queimado pela imprensa (vulgo Mauro Cezar) com 80% de aproveitamento rshttps:\/\/twitter.com\/felipezito\/status\/1192299926115553280?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573125520000,"timestamp_epochs":1573125520,"tweet_id":"1192400974503174144","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192400974503174144","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo de uber trabalhar porque o burro perdeu hor\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo de uber trabalhar porque o burro perdeu hor\u00e1rio","timestamp":1573124733000,"timestamp_epochs":1573124733,"tweet_id":"1192397673632018433","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192397673632018433","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 ainda \u00e9 quinta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 ainda \u00e9 quinta","timestamp":1573099314000,"timestamp_epochs":1573099314,"tweet_id":"1192291056324423681","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192291056324423681","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bebi bem hoje, nuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bebi bem hoje, nuuu","timestamp":1573099039000,"timestamp_epochs":1573099039,"tweet_id":"1192289906212651042","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192289906212651042","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me manda essa figurinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/allyxbpt\/status\/1192143495567425536?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TGrrVBrieU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/allyxbpt\/status\/1192143495567425536?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/allyxbpt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192143495567425536?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me manda essa figurinhahttps:\/\/twitter.com\/allyxbpt\/status\/1192143495567425536?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573075895000,"timestamp_epochs":1573075895,"tweet_id":"1192192831407972352","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192192831407972352","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrygo t\u00e1 me surpreendendo demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rodrygo t\u00e1 me surpreendendo demais","timestamp":1573070834000,"timestamp_epochs":1573070834,"tweet_id":"1192171602554900480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192171602554900480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sal\u00e1rio caiu em plena quarta de jogo do Cruzeiro. Acho que vou ter que tomar uma <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sal\u00e1rio caiu em plena quarta de jogo do Cruzeiro. Acho que vou ter que tomar uma ","timestamp":1573069175000,"timestamp_epochs":1573069175,"tweet_id":"1192164645035020289","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192164645035020289","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHA caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/erivaldoff\/status\/1191823352039534592?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B9j18uOKWL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/erivaldoff\/status\/1191823352039534592?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/erivaldoff\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191823352039534592?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHA caralhohttps:\/\/twitter.com\/erivaldoff\/status\/1191823352039534592?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573059057000,"timestamp_epochs":1573059057,"tweet_id":"1192122208191205378","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192122208191205378","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensinamento do dia: nunca passe seu n\u00famero pessoal para clientes. Tem um filho da puta sem senso que acha que trabalho 24h, toda vez <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ensinamento do dia: nunca passe seu n\u00famero pessoal para clientes. Tem um filho da puta sem senso que acha que trabalho 24h, toda vez ","timestamp":1573037716000,"timestamp_epochs":1573037716,"tweet_id":"1192032698321264646","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1192032698321264646","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok que amanh\u00e3 vou trabalhar igual zumbi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok que amanh\u00e3 vou trabalhar igual zumbi","timestamp":1573017250000,"timestamp_epochs":1573017250,"tweet_id":"1191946855195848704","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191946855195848704","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de lembrar que tenho anivers\u00e1rio pra ir hoje, agora s\u00e9rio: quem faz anivers\u00e1rio plena quarta????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de lembrar que tenho anivers\u00e1rio pra ir hoje, agora s\u00e9rio: quem faz anivers\u00e1rio plena quarta????","timestamp":1573014629000,"timestamp_epochs":1573014629,"tweet_id":"1191935864349302784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191935864349302784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Como assim? Hahahahahaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RVzWbYndNK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reginanavarro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191853996077703168?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim? Hahahahahaahttps:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573013569000,"timestamp_epochs":1573013569,"tweet_id":"1191931418160648192","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191931418160648192","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando foi que eu desaprendi a dormir cedo? Queria voltar nesse dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando foi que eu desaprendi a dormir cedo? Queria voltar nesse dia","timestamp":1573013270000,"timestamp_epochs":1573013270,"tweet_id":"1191930162197278720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191930162197278720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O relacionamento s\u00f3 da certo, se os dois gostarem de pagode<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zgoiaba7\/status\/1191901834019049472?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uTUwl9uNLa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zgoiaba7\/status\/1191901834019049472?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zgoiaba7\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191901834019049472?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O relacionamento s\u00f3 da certo, se os dois gostarem de pagodehttps:\/\/twitter.com\/zgoiaba7\/status\/1191901834019049472?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1573008854000,"timestamp_epochs":1573008854,"tweet_id":"1191911639739764737","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191911639739764737","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Senti uma leve alfinetada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/athleticopr\/status\/1191852848927121412?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3INuTIPJVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/athleticopr\/status\/1191852848927121412?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/athleticopr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191852848927121412?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Senti uma leve alfinetadahttps:\/\/twitter.com\/athleticopr\/status\/1191852848927121412?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572997722000,"timestamp_epochs":1572997722,"tweet_id":"1191864951327133696","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191864951327133696","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que eu falo acontece o contr\u00e1rio kkkkkkkkk que zica pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que eu falo acontece o contr\u00e1rio kkkkkkkkk que zica pqp","timestamp":1572989868000,"timestamp_epochs":1572989868,"tweet_id":"1191832009649393664","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191832009649393664","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lampard do c\u00e9u, casa com a minha tia. VIRAMOS!!!!!!! PUTA QUE PARIUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lampard do c\u00e9u, casa com a minha tia. VIRAMOS!!!!!!! PUTA QUE PARIUU","timestamp":1572989738000,"timestamp_epochs":1572989738,"tweet_id":"1191831463681044480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191831463681044480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bh 30 e tantos graus e agora do nada vindo uma tempestade kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bh 30 e tantos graus e agora do nada vindo uma tempestade kk","timestamp":1572976360000,"timestamp_epochs":1572976360,"tweet_id":"1191775353062248448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191775353062248448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAH eu n\u00e3o aguento esse cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1191758984274960384?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQK7s0hdIV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1191758984274960384?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wrmendonca80\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191758984274960384?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAH eu n\u00e3o aguento esse carahttps:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1191758984274960384?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572973052000,"timestamp_epochs":1572973052,"tweet_id":"1191761478480793600","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191761478480793600","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu sou um fulano que a sorte marcou, condenado a ser um sonhador, hoje eu souuu de ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu sou um fulano que a sorte marcou, condenado a ser um sonhador, hoje eu souuu de ningu\u00e9m","timestamp":1572922591000,"timestamp_epochs":1572922591,"tweet_id":"1191549828855214080","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191549828855214080","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exalta ao vivo na ilha da magia, s\u00f3 quem viveu sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"exalta ao vivo na ilha da magia, s\u00f3 quem viveu sabe","timestamp":1572921417000,"timestamp_epochs":1572921417,"tweet_id":"1191544903454605312","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191544903454605312","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">play na playlist de pagode antigo pra fechar a noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"play na playlist de pagode antigo pra fechar a noite","timestamp":1572920900000,"timestamp_epochs":1572920900,"tweet_id":"1191542736664584192","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191542736664584192","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m pra me colocar em grupo de figurinha ou me mandar figurinha? cansei das minhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m pra me colocar em grupo de figurinha ou me mandar figurinha? cansei das minhas","timestamp":1572918919000,"timestamp_epochs":1572918919,"tweet_id":"1191534427463139328","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191534427463139328","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobrindo coisa do Buteco at\u00e9 hoje. T\u00f4 assustado viu kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descobrindo coisa do Buteco at\u00e9 hoje. T\u00f4 assustado viu kkkkk","timestamp":1572915266000,"timestamp_epochs":1572915266,"tweet_id":"1191519106329194499","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191519106329194499","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do nada reviveram um tweet meu l\u00e1 do in\u00edcio do ano de cerveja kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"do nada reviveram um tweet meu l\u00e1 do in\u00edcio do ano de cerveja kkkk","timestamp":1572909184000,"timestamp_epochs":1572909184,"tweet_id":"1191493594890280960","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191493594890280960","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece voc\u00ea <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1195290504\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusAtaidim\"><s>@<\/s><b>MatheusAtaidim<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5YXNQ4XMRk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/memeinutil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191380697166024705?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Parece voc\u00ea @MatheusAtaidimhttps:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572906263000,"timestamp_epochs":1572906263,"tweet_id":"1191481344729239552","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191481344729239552","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus que eu sempre mantive as minhas coisas comigo mesmo, aprendi cedo essa quest\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a Deus que eu sempre mantive as minhas coisas comigo mesmo, aprendi cedo essa quest\u00e3o","timestamp":1572906097000,"timestamp_epochs":1572906097,"tweet_id":"1191480648772595714","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191480648772595714","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a as coisas calado, n\u00e3o conte nada a ningu\u00e9m e ver\u00e1 a diferen\u00e7a. Olho gordo tem aos montes!<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Fa\u00e7a as coisas calado, n\u00e3o conte nada a ningu\u00e9m e ver\u00e1 a diferen\u00e7a. Olho gordo tem aos montes!","timestamp":1572906053000,"timestamp_epochs":1572906053,"tweet_id":"1191480460985143298","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191480460985143298","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero viajar, ir pra qualquer lugar, n\u00e3o vejo a hora <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quero viajar, ir pra qualquer lugar, n\u00e3o vejo a hora ","timestamp":1572839694000,"timestamp_epochs":1572839694,"tweet_id":"1191202133841981440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191202133841981440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menos de 1 m\u00eas pra sair de f\u00e9rias, nunca tive t\u00e3o motivado pra encarar uma segunda de trabalho <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Menos de 1 m\u00eas pra sair de f\u00e9rias, nunca tive t\u00e3o motivado pra encarar uma segunda de trabalho ","timestamp":1572839575000,"timestamp_epochs":1572839575,"tweet_id":"1191201634807951360","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191201634807951360","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agradecer <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 agradecer ","timestamp":1572838327000,"timestamp_epochs":1572838327,"tweet_id":"1191196397107863553","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191196397107863553","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ruim de gostar de Dilsinho \u00e9 que todas m\u00fasicas s\u00e3o sofridas e melosas. O lado bom: n\u00e3o estar sofrendo com elas<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ruim de gostar de Dilsinho \u00e9 que todas m\u00fasicas s\u00e3o sofridas e melosas. O lado bom: n\u00e3o estar sofrendo com elas","timestamp":1572836902000,"timestamp_epochs":1572836902,"tweet_id":"1191190424024756224","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191190424024756224","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e quem chegou antes de mim sei que n\u00e3o te fez feliz, agora esquece, c\u00ea n\u00e3o sai mais daquiii<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e quem chegou antes de mim sei que n\u00e3o te fez feliz, agora esquece, c\u00ea n\u00e3o sai mais daquiii","timestamp":1572834967000,"timestamp_epochs":1572834967,"tweet_id":"1191182303952809984","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191182303952809984","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juiz\u00e3o querendo ser o centro das aten\u00e7\u00f5es. Palha\u00e7o!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juiz\u00e3o querendo ser o centro das aten\u00e7\u00f5es. Palha\u00e7o!!","timestamp":1572823994000,"timestamp_epochs":1572823994,"tweet_id":"1191136280438026240","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191136280438026240","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ou final de domingo: o que d\u00e1 mais pregui\u00e7a?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Cruzeiro ou final de domingo: o que d\u00e1 mais pregui\u00e7a?","timestamp":1572821450000,"timestamp_epochs":1572821450,"tweet_id":"1191125612070625281","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191125612070625281","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodada perfeita pro Cruzeiro ganhar. Falta s\u00f3 algu\u00e9m combinar com o Cruzeiro agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rodada perfeita pro Cruzeiro ganhar. Falta s\u00f3 algu\u00e9m combinar com o Cruzeiro agora","timestamp":1572819475000,"timestamp_epochs":1572819475,"tweet_id":"1191117328714551296","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191117328714551296","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro 2x0 hoje. Fred e David (finalmente). Cobrem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro 2x0 hoje. Fred e David (finalmente). Cobrem!","timestamp":1572816815000,"timestamp_epochs":1572816815,"tweet_id":"1191106170053963776","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191106170053963776","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar no Mineir\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar no Mineir\u00e3o ","timestamp":1572816254000,"timestamp_epochs":1572816254,"tweet_id":"1191103819192700928","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191103819192700928","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dod\u00f4 e L\u00e9o titulares. Gl\u00f3ria! (Ou n\u00e3o rs)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dod\u00f4 e L\u00e9o titulares. Gl\u00f3ria! (Ou n\u00e3o rs)","timestamp":1572814863000,"timestamp_epochs":1572814863,"tweet_id":"1191097981736509440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191097981736509440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou tomar uma assistindo o Cruzeir\u00e3o, j\u00e1 pra evitar poss\u00edveis raivas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou tomar uma assistindo o Cruzeir\u00e3o, j\u00e1 pra evitar poss\u00edveis raivas","timestamp":1572814627000,"timestamp_epochs":1572814627,"tweet_id":"1191096995076870146","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191096995076870146","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como ter algo com algu\u00e9m que n\u00e3o curte futebol?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hugozanetti7\/status\/1190382187998253058?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p27lreX8Ke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hugozanetti7\/status\/1190382187998253058?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hugozanetti7\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190382187998253058?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como ter algo com algu\u00e9m que n\u00e3o curte futebol?https:\/\/twitter.com\/hugozanetti7\/status\/1190382187998253058?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572795395000,"timestamp_epochs":1572795395,"tweet_id":"1191016327852503040","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191016327852503040","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o empolgado com jogo do Cruzeiro hoje que tenho at\u00e9 medo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o empolgado com jogo do Cruzeiro hoje que tenho at\u00e9 medo","timestamp":1572795291000,"timestamp_epochs":1572795291,"tweet_id":"1191015892869681152","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1191015892869681152","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quer me matar, \u00e9? <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1190966287532535808?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qWvDhxTClZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1190966287532535808?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190966287532535808?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer me matar, \u00e9? https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1190966287532535808?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572783591000,"timestamp_epochs":1572783591,"tweet_id":"1190966820020346881","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190966820020346881","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa not\u00edcia do Skank acabou com meu dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Essa not\u00edcia do Skank acabou com meu dia","timestamp":1572782705000,"timestamp_epochs":1572782705,"tweet_id":"1190963104382963713","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190963104382963713","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cacha\u00e7a n\u00e3o me d\u00e1 ressaca mais, temos uma evolu\u00e7\u00e3o kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cacha\u00e7a n\u00e3o me d\u00e1 ressaca mais, temos uma evolu\u00e7\u00e3o kkkk","timestamp":1572781257000,"timestamp_epochs":1572781257,"tweet_id":"1190957030833561601","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190957030833561601","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu erro \u00e9 achar que vou conseguir dormir na hora que eu quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O meu erro \u00e9 achar que vou conseguir dormir na hora que eu quero","timestamp":1572758300000,"timestamp_epochs":1572758300,"tweet_id":"1190860741856964608","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190860741856964608","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Luis Ot\u00e1vio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chupo at\u00e9 o cu, vou ligar p essa porra kkkkkkkkkkkkkk duvido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1189596549543792640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hx7Js1NUQw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1189596549543792640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/safad3zamodeon<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189596549543792640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28128,"replies":373,"retweet_id":"1190859436396556288","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":6521,"text":"Chupo at\u00e9 o cu, vou ligar p essa porra kkkkkkkkkkkkkk duvidohttps:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1189596549543792640\u00a0\u2026","timestamp":1572710461000,"timestamp_epochs":1572710461,"tweet_id":"1190660089423814656","tweet_url":"\/OtavioC16\/status\/1190660089423814656","user_id":"297654476","username":"OtavioC16"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar num pagodin<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria estar num pagodin","timestamp":1572757676000,"timestamp_epochs":1572757676,"tweet_id":"1190858125445926912","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190858125445926912","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem n\u00e3o queria por o p\u00e9 na rua, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3199491069\" dir=\"ltr\" href=\"\/castellargalaum\"><s>@<\/s><b>castellargalaum<\/b><\/a> me fez at\u00e9 tomar cacha\u00e7a kkkkkkkkk desgramado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra quem n\u00e3o queria por o p\u00e9 na rua, o @castellargalaum me fez at\u00e9 tomar cacha\u00e7a kkkkkkkkk desgramado","timestamp":1572757402000,"timestamp_epochs":1572757402,"tweet_id":"1190856972700176385","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190856972700176385","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu odeio ser o amigo que anima qualquer rol\u00ea a qualquer hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/castellargalaum\/status\/1190822281150451713?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O9qGC1MVzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/castellargalaum\/status\/1190822281150451713?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/castellargalau<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1190822281150451713?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu odeio ser o amigo que anima qualquer rol\u00ea a qualquer horahttps:\/\/twitter.com\/castellargalaum\/status\/1190822281150451713?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572749195000,"timestamp_epochs":1572749195,"tweet_id":"1190822552517693440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190822552517693440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria muito ir num pagode que tivesse o Tiee<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria muito ir num pagode que tivesse o Tiee","timestamp":1572742978000,"timestamp_epochs":1572742978,"tweet_id":"1190796476936597505","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190796476936597505","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas n\u00e3o tem moral alguma pra zoar o choror\u00f4 com botafoguense, olha o que voc\u00eas est\u00e3o supondo HAHAHHAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FlaResenhaNews\/status\/1190769526700494849?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLoRX2lf6k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FlaResenhaNews\/status\/1190769526700494849?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FlaResenhaNews<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190769526700494849?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas n\u00e3o tem moral alguma pra zoar o choror\u00f4 com botafoguense, olha o que voc\u00eas est\u00e3o supondo HAHAHHAAhttps:\/\/twitter.com\/FlaResenhaNews\/status\/1190769526700494849?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572742242000,"timestamp_epochs":1572742242,"tweet_id":"1190793388964102144","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190793388964102144","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma do Pagode no Tampinha. Eu to?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Turma do Pagode no Tampinha. Eu to?????","timestamp":1572740832000,"timestamp_epochs":1572740832,"tweet_id":"1190787476094431233","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190787476094431233","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que o Weverton t\u00e1 fazendo hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Que defesa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que o Weverton t\u00e1 fazendo hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Que defesa!","timestamp":1572737786000,"timestamp_epochs":1572737786,"tweet_id":"1190774700869406720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190774700869406720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me manda alguma playlist a\u00ed, sertanejo, pagode ou funk eu t\u00f4 feliz, quero escutar m\u00fasica diferente das minhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m me manda alguma playlist a\u00ed, sertanejo, pagode ou funk eu t\u00f4 feliz, quero escutar m\u00fasica diferente das minhas","timestamp":1572735327000,"timestamp_epochs":1572735327,"tweet_id":"1190764385322651649","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190764385322651649","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa torcida do Palmeiras \u00e9 morta demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa torcida do Palmeiras \u00e9 morta demais","timestamp":1572734914000,"timestamp_epochs":1572734914,"tweet_id":"1190762655176368130","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190762655176368130","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem emendar duas ou tr\u00eas vit\u00f3rias, da um pulo gigante. Quem perder ponto bobo (Atl\u00e9tico, Botafogo e Flu, neste momento), vai passar sufoco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem emendar duas ou tr\u00eas vit\u00f3rias, da um pulo gigante. Quem perder ponto bobo (Atl\u00e9tico, Botafogo e Flu, neste momento), vai passar sufoco","timestamp":1572729334000,"timestamp_epochs":1572729334,"tweet_id":"1190739248594468865","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190739248594468865","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9: tem muito time com a cara da S\u00e9rie B. Acredito que as \u00faltimas duas vagas (Chape e Ava\u00ed n\u00e3o se recuperam mais) sejam decididas apenas nas \u00faltimas rodadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade \u00e9: tem muito time com a cara da S\u00e9rie B. Acredito que as \u00faltimas duas vagas (Chape e Ava\u00ed n\u00e3o se recuperam mais) sejam decididas apenas nas \u00faltimas rodadas","timestamp":1572729263000,"timestamp_epochs":1572729263,"tweet_id":"1190738949561618433","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190738949561618433","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz p\u00e3o de alho e n\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz p\u00e3o de alho e n\u00e3o quero guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1572728646000,"timestamp_epochs":1572728646,"tweet_id":"1190736364100374530","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190736364100374530","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, j\u00e1 dormi bastante nesse s\u00e1bado. Hora de acompanhar a rodada do Brasileir\u00e3o at\u00e9 mais tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pronto, j\u00e1 dormi bastante nesse s\u00e1bado. Hora de acompanhar a rodada do Brasileir\u00e3o at\u00e9 mais tarde","timestamp":1572723932000,"timestamp_epochs":1572723932,"tweet_id":"1190716589970264064","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190716589970264064","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hu\">Netflix virou v\u00e1rzea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1190280804129218560?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gwtAosTye6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1190280804129218560?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/garotxdoblogof<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1190280804129218560?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Netflix virou v\u00e1rzeahttps:\/\/twitter.com\/garotxdoblogofc\/status\/1190280804129218560?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572700448000,"timestamp_epochs":1572700448,"tweet_id":"1190618090549194752","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190618090549194752","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Toda vez que aparece esse v\u00eddeo eu fico bem triste, na real<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/muzzihenrique\/status\/1190475814455971846?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kuBDXcJNXu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/muzzihenrique\/status\/1190475814455971846?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/muzzihenrique\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190475814455971846?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Toda vez que aparece esse v\u00eddeo eu fico bem triste, na realhttps:\/\/twitter.com\/muzzihenrique\/status\/1190475814455971846?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572666978000,"timestamp_epochs":1572666978,"tweet_id":"1190477710583312384","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190477710583312384","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei filme e em menos de 30 min j\u00e1 cochilei duas vezes kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloquei filme e em menos de 30 min j\u00e1 cochilei duas vezes kkkkk","timestamp":1572666519000,"timestamp_epochs":1572666519,"tweet_id":"1190475782994497536","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190475782994497536","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vou proteger o Tatum pra sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camisa_23\/status\/1190448736960483329?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OwpAr5TUDy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camisa_23\/status\/1190448736960483329?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camisa_23\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190448736960483329?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou proteger o Tatum pra semprehttps:\/\/twitter.com\/camisa_23\/status\/1190448736960483329?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572660184000,"timestamp_epochs":1572660184,"tweet_id":"1190449211088744448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190449211088744448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei cerveja pra dar uma relaxada, mas no cansa\u00e7o que eu to acho que vou dormir antes kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei cerveja pra dar uma relaxada, mas no cansa\u00e7o que eu to acho que vou dormir antes kk","timestamp":1572656058000,"timestamp_epochs":1572656058,"tweet_id":"1190431906107678720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190431906107678720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem de fam\u00edlia est\u00e1 numa sexta 21:30 saindo do supermercado feliz da vida porque achou muita coisa em promo\u00e7\u00e3o kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O homem de fam\u00edlia est\u00e1 numa sexta 21:30 saindo do supermercado feliz da vida porque achou muita coisa em promo\u00e7\u00e3o kkkkkk","timestamp":1572654870000,"timestamp_epochs":1572654870,"tweet_id":"1190426925057167360","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190426925057167360","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">patrim\u00f4nio fechado, finalmente sextouuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"patrim\u00f4nio fechado, finalmente sextouuu","timestamp":1572648223000,"timestamp_epochs":1572648223,"tweet_id":"1190399046621503490","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190399046621503490","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Z\u00e9 Neto e Cristiano muito chapados no p\u00f3s dvd kkkkkkkkk t\u00f4 rindo demais com os stories deles pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Z\u00e9 Neto e Cristiano muito chapados no p\u00f3s dvd kkkkkkkkk t\u00f4 rindo demais com os stories deles pqp","timestamp":1572645376000,"timestamp_epochs":1572645376,"tweet_id":"1190387102145482753","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190387102145482753","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo da empresa sextando e eu fechando patrim\u00f4nio. Tudo certinho...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo da empresa sextando e eu fechando patrim\u00f4nio. Tudo certinho...","timestamp":1572644791000,"timestamp_epochs":1572644791,"tweet_id":"1190384649333334017","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190384649333334017","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem muita m\u00fasica que vai estourar facil, certeza disso, mas \u201cjanelinha\u201d \u00e9 fora de s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem muita m\u00fasica que vai estourar facil, certeza disso, mas \u201cjanelinha\u201d \u00e9 fora de s\u00e9rie","timestamp":1572616073000,"timestamp_epochs":1572616073,"tweet_id":"1190264197642362882","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190264197642362882","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Z\u00e9 Neto e Cristiano contem comigo pra tudo. Ser\u00e1 dif\u00edcil superar esse dvd e essa noite. Sem condi\u00e7\u00e3o!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Z\u00e9 Neto e Cristiano contem comigo pra tudo. Ser\u00e1 dif\u00edcil superar esse dvd e essa noite. Sem condi\u00e7\u00e3o!!!","timestamp":1572615979000,"timestamp_epochs":1572615979,"tweet_id":"1190263802622873600","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190263802622873600","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chego na empresa e tem bolinho pra curar a ressaca na minha mesa, Deus \u00e9 bom demais ai ai ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chego na empresa e tem bolinho pra curar a ressaca na minha mesa, Deus \u00e9 bom demais ai ai ai","timestamp":1572610663000,"timestamp_epochs":1572610663,"tweet_id":"1190241506751328257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190241506751328257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que quintinha foda viuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que quintinha foda viuuuu","timestamp":1572609141000,"timestamp_epochs":1572609141,"tweet_id":"1190235122244685824","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190235122244685824","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai sair na quinta, vai....<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai sair na quinta, vai....","timestamp":1572608175000,"timestamp_epochs":1572608175,"tweet_id":"1190231070920388615","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1190231070920388615","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/urochl\/status\/1189706553714266113?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iWbYJmuCHh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/urochl\/status\/1189706553714266113?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/urochl\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189706553714266113?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/urochl\/status\/1189706553714266113?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572537574000,"timestamp_epochs":1572537574,"tweet_id":"1189934951216619520","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189934951216619520","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardei muito tempo pra um show dessa mulher<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardei muito tempo pra um show dessa mulher","timestamp":1572537308000,"timestamp_epochs":1572537308,"tweet_id":"1189933833841520640","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189933833841520640","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lauana Prado no Chal\u00e9. Quem vamos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lauana Prado no Chal\u00e9. Quem vamos?","timestamp":1572537287000,"timestamp_epochs":1572537287,"tweet_id":"1189933744813154304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189933744813154304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pula pra 18h logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pula pra 18h logo","timestamp":1572536208000,"timestamp_epochs":1572536208,"tweet_id":"1189929220312616960","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189929220312616960","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvir essa m\u00fasica \"janelinha\" do Z\u00e9 Neto e Cristiano d\u00e1 at\u00e9 vontade de ter filho kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ouvir essa m\u00fasica \"janelinha\" do Z\u00e9 Neto e Cristiano d\u00e1 at\u00e9 vontade de ter filho kkkk","timestamp":1572526928000,"timestamp_epochs":1572526928,"tweet_id":"1189890298505236480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189890298505236480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de fechar esse m\u00eas foda com Z\u00e9 Neto e Cristiano. Vemmm!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje \u00e9 dia de fechar esse m\u00eas foda com Z\u00e9 Neto e Cristiano. Vemmm!!!","timestamp":1572521089000,"timestamp_epochs":1572521089,"tweet_id":"1189865808287141888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189865808287141888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que s\u00f3 eu que n\u00e3o fiz lista de melhores amigos pro stories do insta, at\u00e9 o momento acho bobagem kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acho que s\u00f3 eu que n\u00e3o fiz lista de melhores amigos pro stories do insta, at\u00e9 o momento acho bobagem kkkkk","timestamp":1572479732000,"timestamp_epochs":1572479732,"tweet_id":"1189692340702765059","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189692340702765059","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Li que um cara assassinou uma crian\u00e7a de 5 anos a facadas hoje. Eu n\u00e3o sei o que dizer, s\u00e9rio. T\u00e1 tudo muito errado nesse mundo <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Li que um cara assassinou uma crian\u00e7a de 5 anos a facadas hoje. Eu n\u00e3o sei o que dizer, s\u00e9rio. T\u00e1 tudo muito errado nesse mundo ","timestamp":1572443019000,"timestamp_epochs":1572443019,"tweet_id":"1189538358613159938","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189538358613159938","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Z\u00e9 Neto e Cristiano no multishow <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Z\u00e9 Neto e Cristiano no multishow ","timestamp":1572400244000,"timestamp_epochs":1572400244,"tweet_id":"1189358947104374784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189358947104374784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ando s\u00e9rie nova como se n\u00e3o tivesse nada pra fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7ando s\u00e9rie nova como se n\u00e3o tivesse nada pra fazer","timestamp":1572394578000,"timestamp_epochs":1572394578,"tweet_id":"1189335180194078720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189335180194078720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m de SP veja isso aqui <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrechaves\/status\/1188944586351267841?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yS3ADDU6Nh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrechaves\/status\/1188944586351267841?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrechaves\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188944586351267841?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m de SP veja isso aqui https:\/\/twitter.com\/gabrechaves\/status\/1188944586351267841?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572392755000,"timestamp_epochs":1572392755,"tweet_id":"1189327533189283840","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189327533189283840","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo falando em descanso, vou dar um jeito de viajar pra algum lugar kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mesmo falando em descanso, vou dar um jeito de viajar pra algum lugar kkkk","timestamp":1572391354000,"timestamp_epochs":1572391354,"tweet_id":"1189321660257705985","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189321660257705985","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e9rias finalmente marcadas pra dezembro. Agora come\u00e7a a contagem regressiva pro meu descanso. Deus \u00e9 bom! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00e9rias finalmente marcadas pra dezembro. Agora come\u00e7a a contagem regressiva pro meu descanso. Deus \u00e9 bom! ","timestamp":1572391327000,"timestamp_epochs":1572391327,"tweet_id":"1189321545908391936","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189321545908391936","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">receber mimos das empresas que nos visitam ap\u00f3s uma reuni\u00e3o de mais de 2h \u00e9 aliviador kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"receber mimos das empresas que nos visitam ap\u00f3s uma reuni\u00e3o de mais de 2h \u00e9 aliviador kkkkk","timestamp":1572359398000,"timestamp_epochs":1572359398,"tweet_id":"1189187624189059074","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1189187624189059074","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_victormaartins\/status\/1188847842003226626?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/akA5qiqZuh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_victormaartins\/status\/1188847842003226626?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_victormaartin<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1188847842003226626?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAAAhttps:\/\/twitter.com\/_victormaartins\/status\/1188847842003226626?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572305711000,"timestamp_epochs":1572305711,"tweet_id":"1188962445836144640","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188962445836144640","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui at\u00e9 quinta s\u00f3 ou\u00e7o as novas do Z\u00e9 Neto e Cristiano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui at\u00e9 quinta s\u00f3 ou\u00e7o as novas do Z\u00e9 Neto e Cristiano","timestamp":1572303502000,"timestamp_epochs":1572303502,"tweet_id":"1188953178282299392","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188953178282299392","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sou chato demais ou s\u00f3 eu acho que voc\u00eas exp\u00f5em as pessoas por tanta coisa boba?<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_sabrinarsssss_\/status\/1188832527957532673?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5QL9JaHPE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_sabrinarsssss_\/status\/1188832527957532673?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_sabrinarsssss<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1188832527957532673?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou chato demais ou s\u00f3 eu acho que voc\u00eas exp\u00f5em as pessoas por tanta coisa boba?https:\/\/twitter.com\/_sabrinarsssss_\/status\/1188832527957532673?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1572301693000,"timestamp_epochs":1572301693,"tweet_id":"1188945592866746368","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188945592866746368","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita for\u00e7a pra encarar essa segunda. Vamooo!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita for\u00e7a pra encarar essa segunda. Vamooo!!","timestamp":1572258199000,"timestamp_epochs":1572258199,"tweet_id":"1188763163992510464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188763163992510464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de mais um dia pra recuperar desse fds<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Preciso de mais um dia pra recuperar desse fds","timestamp":1572222499000,"timestamp_epochs":1572222499,"tweet_id":"1188613430179172352","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188613430179172352","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Jeni \ud83d\udc13","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem coisas q n\u00e3o d\u00e1 pra entender <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MNIeEMkbFy\">pic.twitter.com\/MNIeEMkbFy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":928,"replies":39,"retweet_id":"1188613244275056640","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":170,"text":"tem coisas q n\u00e3o d\u00e1 pra entender pic.twitter.com\/MNIeEMkbFy","timestamp":1572201960000,"timestamp_epochs":1572201960,"tweet_id":"1188527280995344384","tweet_url":"\/jeniicam\/status\/1188527280995344384","user_id":"1126968001184583680","username":"jeniicam"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me indica um filme a\u00ed na Netflix, s\u00f3 pra finalizar esse domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me indica um filme a\u00ed na Netflix, s\u00f3 pra finalizar esse domingo","timestamp":1572221135000,"timestamp_epochs":1572221135,"tweet_id":"1188607708267720705","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188607708267720705","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu acordei tonto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que eu acordei tonto","timestamp":1572190107000,"timestamp_epochs":1572190107,"tweet_id":"1188477567952736257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188477567952736257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Milk shake do Bobs (\u00fanica coisa boa l\u00e1) pra evitar ressaca \u00e9 o gabarito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Milk shake do Bobs (\u00fanica coisa boa l\u00e1) pra evitar ressaca \u00e9 o gabarito","timestamp":1572108819000,"timestamp_epochs":1572108819,"tweet_id":"1188136622304444419","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188136622304444419","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como que algu\u00e9m mente envolvendo NBA??? \n\ne outra, o cara arrumou uma mina que curte NBA e perdeu, burro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juacosta_\/status\/1187746165007237121?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5hio5kHq01\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juacosta_\/status\/1187746165007237121?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juacosta_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187746165007237121?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como que algu\u00e9m mente envolvendo NBA??? \n\ne outra, o cara arrumou uma mina que curte NBA e perdeu, burrohttps:\/\/twitter.com\/juacosta_\/status\/1187746165007237121?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572102616000,"timestamp_epochs":1572102616,"tweet_id":"1188110603266723842","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188110603266723842","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui pro bar com duas fichas que tinha de um antigo rol\u00ea, a\u00ed voltei pra casa e j\u00e1 tenho duas novas fichas de l\u00e1 kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui pro bar com duas fichas que tinha de um antigo rol\u00ea, a\u00ed voltei pra casa e j\u00e1 tenho duas novas fichas de l\u00e1 kkkkkk","timestamp":1572102417000,"timestamp_epochs":1572102417,"tweet_id":"1188109769749475329","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188109769749475329","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: ah to sem dinheiro \n\neu tamb\u00e9m: vou ali comprar uns brinquedinho pro Thor, to nem a\u00ed\n\nkkkkkkkkkkk n\u00e3o consigo n\u00e3o agradar esse trem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu: ah to sem dinheiro \n\neu tamb\u00e9m: vou ali comprar uns brinquedinho pro Thor, to nem a\u00ed\n\nkkkkkkkkkkk n\u00e3o consigo n\u00e3o agradar esse trem","timestamp":1572101339000,"timestamp_epochs":1572101339,"tweet_id":"1188105245903208449","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188105245903208449","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Definitivamente tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkkkkkkk n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Definitivamente tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo kkkkkkkkk n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1572099820000,"timestamp_epochs":1572099820,"tweet_id":"1188098874306682881","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188098874306682881","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o ia sair ontem e to chegando agora em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o ia sair ontem e to chegando agora em casa","timestamp":1572078931000,"timestamp_epochs":1572078931,"tweet_id":"1188011261587529728","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1188011261587529728","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem odeia pagode para de me seguir a\u00ed na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quem odeia pagode para de me seguir a\u00ed na moral","timestamp":1572061635000,"timestamp_epochs":1572061635,"tweet_id":"1187938714561011712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187938714561011712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo pro bar do paul\u00e3o essas horas, que issoooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo pro bar do paul\u00e3o essas horas, que issoooo","timestamp":1572060389000,"timestamp_epochs":1572060389,"tweet_id":"1187933489754193920","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187933489754193920","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi te liguei deve t\u00e1 ocupadinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi te liguei deve t\u00e1 ocupadinha","timestamp":1572057422000,"timestamp_epochs":1572057422,"tweet_id":"1187921047552778240","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187921047552778240","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo Buteco do Gusttavo Lima em BH por motivos de: saudade\/n\u00e3o superei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo Buteco do Gusttavo Lima em BH por motivos de: saudade\/n\u00e3o superei","timestamp":1572050022000,"timestamp_epochs":1572050022,"tweet_id":"1187890007450800129","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187890007450800129","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive, aos amigos, casa liberada pra resenha kkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive, aos amigos, casa liberada pra resenha kkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1572047113000,"timestamp_epochs":1572047113,"tweet_id":"1187877805037670400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187877805037670400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus pais est\u00e3o mais rueiros do que eu kkkkkk todo dia eu chego e ningu\u00e9m em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meus pais est\u00e3o mais rueiros do que eu kkkkkk todo dia eu chego e ningu\u00e9m em casa","timestamp":1572047010000,"timestamp_epochs":1572047010,"tweet_id":"1187877372885905409","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187877372885905409","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada melhor que chegar em casa e j\u00e1 ter a breja te esperando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada melhor que chegar em casa e j\u00e1 ter a breja te esperando","timestamp":1572044027000,"timestamp_epochs":1572044027,"tweet_id":"1187864863231664129","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187864863231664129","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea minha 18h???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea minha 18h???","timestamp":1572031775000,"timestamp_epochs":1572031775,"tweet_id":"1187813475512389637","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187813475512389637","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 vindo uma chuva sinistra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 vindo uma chuva sinistra","timestamp":1572031663000,"timestamp_epochs":1572031663,"tweet_id":"1187813003657469952","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187813003657469952","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vazou v\u00eddeo do C\u00e1ssio vomitando muito louco p\u00f3s balada (possivelmente). Nunca imaginaria que veria v\u00eddeo dele assim kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vazou v\u00eddeo do C\u00e1ssio vomitando muito louco p\u00f3s balada (possivelmente). Nunca imaginaria que veria v\u00eddeo dele assim kkkk","timestamp":1572019086000,"timestamp_epochs":1572019086,"tweet_id":"1187760251388518400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187760251388518400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu toda vez que chego em casa e vou l\u00e1 ver o thor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pietracamilo\/status\/1187469249054294016?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3T6ugtdGOj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pietracamilo\/status\/1187469249054294016?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pietracamilo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187469249054294016?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu toda vez que chego em casa e vou l\u00e1 ver o thorhttps:\/\/twitter.com\/pietracamilo\/status\/1187469249054294016?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572017609000,"timestamp_epochs":1572017609,"tweet_id":"1187754056279871490","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187754056279871490","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a uma vida valer menos que 70 reais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1187682548060708865?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fd0xKhYEww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1187682548060708865?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187682548060708865?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a uma vida valer menos que 70 reaishttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1187682548060708865?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572001901000,"timestamp_epochs":1572001901,"tweet_id":"1187688172718870528","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187688172718870528","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sertanejos da antiga s\u00e3o sem compara\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sertanejos da antiga s\u00e3o sem compara\u00e7\u00e3o","timestamp":1571978202000,"timestamp_epochs":1571978202,"tweet_id":"1187588772814381056","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187588772814381056","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu t\u00f4 sem rea\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu t\u00f4 sem rea\u00e7\u00e3o","timestamp":1571977103000,"timestamp_epochs":1571977103,"tweet_id":"1187584163890782209","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187584163890782209","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser a pessoa que bebe duas latinhas e fica tonto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ser a pessoa que bebe duas latinhas e fica tonto","timestamp":1571975128000,"timestamp_epochs":1571975128,"tweet_id":"1187575878445867008","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187575878445867008","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso dar uma sossegada at\u00e9 minhas f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso dar uma sossegada at\u00e9 minhas f\u00e9rias","timestamp":1571974969000,"timestamp_epochs":1571974969,"tweet_id":"1187575212503715841","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187575212503715841","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem que sextouu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda bem que sextouu","timestamp":1571974650000,"timestamp_epochs":1571974650,"tweet_id":"1187573876299108352","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187573876299108352","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto, t\u00f4 viciado em saia rodada kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pronto, t\u00f4 viciado em saia rodada kkkkkkkkk","timestamp":1571972111000,"timestamp_epochs":1571972111,"tweet_id":"1187563224746676225","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187563224746676225","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que me ensinou a bebeer, j\u00e1 que me ensinou a sofreeeer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 que me ensinou a bebeer, j\u00e1 que me ensinou a sofreeeer","timestamp":1571972084000,"timestamp_epochs":1571972084,"tweet_id":"1187563112943308802","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187563112943308802","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade de ir num pagodinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"saudade de ir num pagodinho","timestamp":1571971511000,"timestamp_epochs":1571971511,"tweet_id":"1187560709900636160","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187560709900636160","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 de pensar que semana que vem tem a grava\u00e7\u00e3o do dvd do Z\u00e9 Neto e Cristiano, puta merda viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 de pensar que semana que vem tem a grava\u00e7\u00e3o do dvd do Z\u00e9 Neto e Cristiano, puta merda viu","timestamp":1571968890000,"timestamp_epochs":1571968890,"tweet_id":"1187549713798782979","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187549713798782979","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chego em casa e bilhetinho da minha m\u00e3e: \u201cn\u00e3o vamos dormir em casa hoje\u201d <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chego em casa e bilhetinho da minha m\u00e3e: \u201cn\u00e3o vamos dormir em casa hoje\u201d ","timestamp":1571962390000,"timestamp_epochs":1571962390,"tweet_id":"1187522454664691713","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187522454664691713","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico um pouco fora do Twitter.... e treta!!! hahaahaha como que n\u00e3o gosta dessa rede social<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico um pouco fora do Twitter.... e treta!!! hahaahaha como que n\u00e3o gosta dessa rede social","timestamp":1571961984000,"timestamp_epochs":1571961984,"tweet_id":"1187520749969518592","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187520749969518592","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter uma empresa que a galera gosta de tomar um gole \u00e9 a melhor coisa viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ter uma empresa que a galera gosta de tomar um gole \u00e9 a melhor coisa viu","timestamp":1571961012000,"timestamp_epochs":1571961012,"tweet_id":"1187516671021502464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187516671021502464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Comemora junto, sofre junto. Trocar de time n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o pra mim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henriffc\/status\/1187217423839256578?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g62ytWSSCi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henriffc\/status\/1187217423839256578?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henriffc\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187217423839256578?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comemora junto, sofre junto. Trocar de time n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o pra mim!https:\/\/twitter.com\/henriffc\/status\/1187217423839256578?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571932483000,"timestamp_epochs":1571932483,"tweet_id":"1187397014432178178","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187397014432178178","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina o torcedor do Gr\u00eamio que viajou sei l\u00e1 quantos km pra ver isso, deve ser decepcionante demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina o torcedor do Gr\u00eamio que viajou sei l\u00e1 quantos km pra ver isso, deve ser decepcionante demais","timestamp":1571882650000,"timestamp_epochs":1571882650,"tweet_id":"1187187997575450625","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187187997575450625","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VERGONHOSO ESSE PENALTI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VERGONHOSO ESSE PENALTI","timestamp":1571881530000,"timestamp_epochs":1571881530,"tweet_id":"1187183302433624066","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187183302433624066","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu precisando de f\u00e9rias e o pessoal querendo adiar <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu precisando de f\u00e9rias e o pessoal querendo adiar ","timestamp":1571872820000,"timestamp_epochs":1571872820,"tweet_id":"1187146768464654337","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187146768464654337","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AMO ESSE VIDEO HAHAAHAHAHA ELE N\u00c3O PODE MORRER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pesgrau\/status\/1186775617284530183?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cBQXktHgih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pesgrau\/status\/1186775617284530183?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pesgrau\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186775617284530183?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AMO ESSE VIDEO HAHAAHAHAHA ELE N\u00c3O PODE MORRERhttps:\/\/twitter.com\/Pesgrau\/status\/1186775617284530183?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571859202000,"timestamp_epochs":1571859202,"tweet_id":"1187089650680258560","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187089650680258560","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prometi que s\u00f3 beberia s\u00e1bado e descubro que amanh\u00e3 tem cerveja liberada na empresa, como proceder?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"prometi que s\u00f3 beberia s\u00e1bado e descubro que amanh\u00e3 tem cerveja liberada na empresa, como proceder?","timestamp":1571857172000,"timestamp_epochs":1571857172,"tweet_id":"1187081135974768645","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187081135974768645","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e1 assim desde s\u00e1bado, t\u00e1 igual eu segurando meu orgulho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1186969242563989507?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/scD2BuIJPn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1186969242563989507?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186969242563989507?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 assim desde s\u00e1bado, t\u00e1 igual eu segurando meu orgulhohttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1186969242563989507?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571844202000,"timestamp_epochs":1571844202,"tweet_id":"1187026737080786944","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1187026737080786944","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o telefone tocar n\u00e3o vai me atender, voc\u00ea cansou de esperar a sua vez de dizer me liga amanh\u00e3, deixa pra amanh\u00e3aa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"se o telefone tocar n\u00e3o vai me atender, voc\u00ea cansou de esperar a sua vez de dizer me liga amanh\u00e3, deixa pra amanh\u00e3aa","timestamp":1571836993000,"timestamp_epochs":1571836993,"tweet_id":"1186996501400215552","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186996501400215552","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 assistindo esse jogo e t\u00f4 s\u00f3 focando na narra\u00e7\u00e3o do Luiz Carlos Jr, t\u00e1 engra\u00e7ado demais kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 assistindo esse jogo e t\u00f4 s\u00f3 focando na narra\u00e7\u00e3o do Luiz Carlos Jr, t\u00e1 engra\u00e7ado demais kkkkkkkk","timestamp":1571800480000,"timestamp_epochs":1571800480,"tweet_id":"1186843354363060224","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186843354363060224","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luiz Carlos Jr narrando NBA e soltando \"no peito e na quadra\" HAHAHAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luiz Carlos Jr narrando NBA e soltando \"no peito e na quadra\" HAHAHAA","timestamp":1571799465000,"timestamp_epochs":1571799465,"tweet_id":"1186839094246236160","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186839094246236160","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Davis, Lebron, PG e Leonard. Que ter\u00e7a! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBAnoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBAnoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Davis, Lebron, PG e Leonard. Que ter\u00e7a! #NBAnoSporTV","timestamp":1571799053000,"timestamp_epochs":1571799053,"tweet_id":"1186837365840629760","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186837365840629760","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1bila \u00e9 muito caneludo kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c1bila \u00e9 muito caneludo kkkk","timestamp":1571795518000,"timestamp_epochs":1571795518,"tweet_id":"1186822540838232064","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186822540838232064","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase um sonho ver JJ Redick no meu time. Sou f\u00e3 demais! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBAnoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBAnoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase um sonho ver JJ Redick no meu time. Sou f\u00e3 demais! #NBAnoSporTV","timestamp":1571794917000,"timestamp_epochs":1571794917,"tweet_id":"1186820018773909504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186820018773909504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse time do Boca t\u00e1 sofr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse time do Boca t\u00e1 sofr\u00edvel","timestamp":1571793709000,"timestamp_epochs":1571793709,"tweet_id":"1186814952302170112","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186814952302170112","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Boca e River fa\u00e7a a noite valer a pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que Boca e River fa\u00e7a a noite valer a pena","timestamp":1571790850000,"timestamp_epochs":1571790850,"tweet_id":"1186802961424572417","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186802961424572417","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to num grupo de imitar cavalo e moto, maturidade pra que n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to num grupo de imitar cavalo e moto, maturidade pra que n\u00e9?","timestamp":1571787944000,"timestamp_epochs":1571787944,"tweet_id":"1186790771854401539","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186790771854401539","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tanto que t\u00f4 com pregui\u00e7a de whatsapp n\u00e3o t\u00e1 escrito, se voc\u00ea conversa comigo e n\u00e3o fica no v\u00e1cuo, vc \u00e9 privilegiado<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"o tanto que t\u00f4 com pregui\u00e7a de whatsapp n\u00e3o t\u00e1 escrito, se voc\u00ea conversa comigo e n\u00e3o fica no v\u00e1cuo, vc \u00e9 privilegiado","timestamp":1571783426000,"timestamp_epochs":1571783426,"tweet_id":"1186771823666651136","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186771823666651136","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na verdade, agora come\u00e7o a dormir tarde pra caralho e ficando com sono o dia seguinte todo. Al\u00e9m de passar raiva com o Celtics. Essa \u00e9 a NBA! <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na verdade, agora come\u00e7o a dormir tarde pra caralho e ficando com sono o dia seguinte todo. Al\u00e9m de passar raiva com o Celtics. Essa \u00e9 a NBA! ","timestamp":1571780463000,"timestamp_epochs":1571780463,"tweet_id":"1186759395461517312","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186759395461517312","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem a volta da NBA, n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem a volta da NBA, n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar","timestamp":1571780344000,"timestamp_epochs":1571780344,"tweet_id":"1186758897908047872","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186758897908047872","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"\u2022 C\u00e2mi \u2022","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem de pagode<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"1186466148415614976","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":16,"text":"sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem de pagode","timestamp":1571709732000,"timestamp_epochs":1571709732,"tweet_id":"1186462728392728577","tweet_url":"\/camilaacamis\/status\/1186462728392728577","user_id":"992163261071151106","username":"camilaacamis"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rodada virou a desgra\u00e7a DO NADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rodada virou a desgra\u00e7a DO NADA","timestamp":1571704065000,"timestamp_epochs":1571704065,"tweet_id":"1186438958596657152","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186438958596657152","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que rodada linda pro meu Cruzeir\u00e3o, puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que rodada linda pro meu Cruzeir\u00e3o, puta merda","timestamp":1571702845000,"timestamp_epochs":1571702845,"tweet_id":"1186433841424146432","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186433841424146432","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de uma massagem, t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de uma massagem, t\u00e1 foda","timestamp":1571700791000,"timestamp_epochs":1571700791,"tweet_id":"1186425225539440640","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186425225539440640","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segura esse final de semana a\u00ed <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B35ZIeGjlug\/?igshid=112lcgsxnxnub\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MoFdK4zte7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B35ZIeGjlug\/?igshid=112lcgsxnxnub\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B35ZIeGjlug\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=112lcgsxnxnub<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segura esse final de semana a\u00ed  https:\/\/www.instagram.com\/p\/B35ZIeGjlug\/?igshid=112lcgsxnxnub\u00a0\u2026","timestamp":1571696358000,"timestamp_epochs":1571696358,"tweet_id":"1186406632143458304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186406632143458304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem coisa que s\u00f3 acontece comigo. Tenho CERTEZA!!! hahahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem coisa que s\u00f3 acontece comigo. Tenho CERTEZA!!! hahahahahaha","timestamp":1571676071000,"timestamp_epochs":1571676071,"tweet_id":"1186321542780784640","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186321542780784640","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 descobrindo cada coisa de s\u00e1bado, que medo viu kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 descobrindo cada coisa de s\u00e1bado, que medo viu kkkkk","timestamp":1571675649000,"timestamp_epochs":1571675649,"tweet_id":"1186319775401684993","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186319775401684993","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou deixar essa foto no perfil um pouco s\u00f3 pra n\u00e3o esquecer de s\u00e1bado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou deixar essa foto no perfil um pouco s\u00f3 pra n\u00e3o esquecer de s\u00e1bado","timestamp":1571672555000,"timestamp_epochs":1571672555,"tweet_id":"1186306798422253569","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186306798422253569","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">auto falante do meu celular foi pro saco, merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"auto falante do meu celular foi pro saco, merda","timestamp":1571669190000,"timestamp_epochs":1571669190,"tweet_id":"1186292681338769408","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186292681338769408","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menos de 1 m\u00eas e meio pra minha f\u00e9rias e n\u00e3o programei quase nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"menos de 1 m\u00eas e meio pra minha f\u00e9rias e n\u00e3o programei quase nada","timestamp":1571627641000,"timestamp_epochs":1571627641,"tweet_id":"1186118412193411072","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186118412193411072","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00e3o no sandu\u00edche que descobri ali na fleming<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00e3o no sandu\u00edche que descobri ali na fleming","timestamp":1571626548000,"timestamp_epochs":1571626548,"tweet_id":"1186113830327336962","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186113830327336962","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria morar nesse final de semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Queria morar nesse final de semana","timestamp":1571625002000,"timestamp_epochs":1571625002,"tweet_id":"1186107346151526400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186107346151526400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fase maravilhosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que fase maravilhosa","timestamp":1571623237000,"timestamp_epochs":1571623237,"tweet_id":"1186099940839346176","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1186099940839346176","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um churrasco hoje viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria um churrasco hoje viu","timestamp":1571590937000,"timestamp_epochs":1571590937,"tweet_id":"1185964466686566401","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185964466686566401","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava bem chateado que dois amigos n\u00e3o conseguiram ir no Buteco ontem, da\u00ed na hora do show do homem, teve que rolar uma chamada de v\u00eddeo Hahahahaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava bem chateado que dois amigos n\u00e3o conseguiram ir no Buteco ontem, da\u00ed na hora do show do homem, teve que rolar uma chamada de v\u00eddeo Hahahahaa","timestamp":1571590475000,"timestamp_epochs":1571590475,"tweet_id":"1185962526749741057","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185962526749741057","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o da pra ir solteiro em evento com Gusttavo Lima e Bruno e Marrone n\u00e3o, cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 d\u00f3i<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o da pra ir solteiro em evento com Gusttavo Lima e Bruno e Marrone n\u00e3o, cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 d\u00f3i","timestamp":1571589559000,"timestamp_epochs":1571589559,"tweet_id":"1185958684452675585","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185958684452675585","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso rebater<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso rebater","timestamp":1571589361000,"timestamp_epochs":1571589361,"tweet_id":"1185957854441803777","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185957854441803777","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[20\/10\/2019 13:11:50] Bima: Fiquei puto com a muie q eu tava conversando\n [20\/10\/2019 13:11:57] Bima: Muie chegou trocando ideia\n [20\/10\/2019 13:12:06] Bima: Fumou meu paiol\n [20\/10\/2019 13:12:15] Bima: E depois veio falar q era casada, Ah pa pqp\n\nEu n\u00e3o to aguentando HAAHHAHAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"[20\/10\/2019 13:11:50] Bima: Fiquei puto com a muie q eu tava conversando\n [20\/10\/2019 13:11:57] Bima: Muie chegou trocando ideia\n [20\/10\/2019 13:12:06] Bima: Fumou meu paiol\n [20\/10\/2019 13:12:15] Bima: E depois veio falar q era casada, Ah pa pqp\n\nEu n\u00e3o to aguentando HAAHHAHAH","timestamp":1571588049000,"timestamp_epochs":1571588049,"tweet_id":"1185952354660696064","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185952354660696064","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Buteco do Gusttavo Lima se torna o melhor evento que j\u00e1 fui<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Buteco do Gusttavo Lima se torna o melhor evento que j\u00e1 fui","timestamp":1571587047000,"timestamp_epochs":1571587047,"tweet_id":"1185948151921991680","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185948151921991680","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[20\/10\/2019 06:38:51] Te vi no Buteco.\nVc tem muito cara de bb\n [20\/10\/2019 07:07:48] E vc tem uma carinha que d\u00e1 vontade de cuidar\n\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"[20\/10\/2019 06:38:51] Te vi no Buteco.\nVc tem muito cara de bb\n [20\/10\/2019 07:07:48] E vc tem uma carinha que d\u00e1 vontade de cuidar\n\n","timestamp":1571566958000,"timestamp_epochs":1571566958,"tweet_id":"1185863889579323392","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185863889579323392","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kc7qXeJh97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusttavo_lima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185560230546919426?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1185560230546919426?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571509596000,"timestamp_epochs":1571509596,"tweet_id":"1185623297679073280","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185623297679073280","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na hora que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126676337\" dir=\"ltr\" href=\"\/gusttavo_lima\"><s>@<\/s><b>gusttavo_lima<\/b><\/a> cantar Caquinho hoje, n\u00e3o me julguem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na hora que o @gusttavo_lima cantar Caquinho hoje, n\u00e3o me julguem","timestamp":1571509531000,"timestamp_epochs":1571509531,"tweet_id":"1185623025275867137","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185623025275867137","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Deus nos proteja hoje <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que Deus nos proteja hoje ","timestamp":1571491259000,"timestamp_epochs":1571491259,"tweet_id":"1185546386063974400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185546386063974400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me d\u00e1 um neg\u00f3cio s\u00f3 de imaginar, voc\u00ea fazendo assim, coladinha em mimm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me d\u00e1 um neg\u00f3cio s\u00f3 de imaginar, voc\u00ea fazendo assim, coladinha em mimm","timestamp":1571464453000,"timestamp_epochs":1571464453,"tweet_id":"1185433953060212738","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185433953060212738","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as antigas do sorriso maroto acabam com qualquer um<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"as antigas do sorriso maroto acabam com qualquer um","timestamp":1571459837000,"timestamp_epochs":1571459837,"tweet_id":"1185414593629294593","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185414593629294593","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amanh\u00e3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comentcrakneto\/status\/1185233502469533696?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c9vFbMJXHN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comentcrakneto\/status\/1185233502469533696?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comentcrakneto<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185233502469533696?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amanh\u00e3 https:\/\/twitter.com\/comentcrakneto\/status\/1185233502469533696?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571421314000,"timestamp_epochs":1571421314,"tweet_id":"1185253015839739904","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185253015839739904","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei uma Heineken agora que desceu bonito demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomei uma Heineken agora que desceu bonito demais","timestamp":1571416537000,"timestamp_epochs":1571416537,"tweet_id":"1185232981327261697","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185232981327261697","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um parceiro confirmado no Buteco amanh\u00e3, tenho at\u00e9 medo viu kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um parceiro confirmado no Buteco amanh\u00e3, tenho at\u00e9 medo viu kkkk","timestamp":1571396766000,"timestamp_epochs":1571396766,"tweet_id":"1185150053146599425","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185150053146599425","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Deus!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Deus!!!!!","timestamp":1571372170000,"timestamp_epochs":1571372170,"tweet_id":"1185046888736792576","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1185046888736792576","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 hoje a ficha n\u00e3o caiu que estava no itaquer\u00e3o no dia do meu aniver vendo meu time ser campe\u00e3o, puta que pariu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1184868710852562944?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mz57EHMifg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1184868710852562944?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CopadoBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184868710852562944?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 hoje a ficha n\u00e3o caiu que estava no itaquer\u00e3o no dia do meu aniver vendo meu time ser campe\u00e3o, puta que pariuhttps:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1184868710852562944?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571331729000,"timestamp_epochs":1571331729,"tweet_id":"1184877268872650753","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184877268872650753","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Continuaremos juntos, sairemos dessa juntos <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1184649289064243201?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjFcdE8DIg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1184649289064243201?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaovitorxavie<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1184649289064243201?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Continuaremos juntos, sairemos dessa juntos  @Cruzeirohttps:\/\/twitter.com\/joaovitorxavier\/status\/1184649289064243201?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571328656000,"timestamp_epochs":1571328656,"tweet_id":"1184864379562549251","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184864379562549251","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que tem de bom hoje em BH? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que tem de bom hoje em BH? ","timestamp":1571328329000,"timestamp_epochs":1571328329,"tweet_id":"1184863009530957824","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184863009530957824","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um ano de vida e a velhice chegando hahaha obrigado, Deus!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um ano de vida e a velhice chegando hahaha obrigado, Deus!","timestamp":1571318963000,"timestamp_epochs":1571318963,"tweet_id":"1184823722944974852","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184823722944974852","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui tem um homem bem feliz, bom dia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aqui tem um homem bem feliz, bom dia!","timestamp":1571307693000,"timestamp_epochs":1571307693,"tweet_id":"1184776456544702464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184776456544702464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OBRIGADO PELO PRESENTE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>CRUZEIRO<\/b><\/a>, SABIA QUE N\u00c3O IRIA ME DECEPCIONAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OBRIGADO PELO PRESENTE @CRUZEIRO, SABIA QUE N\u00c3O IRIA ME DECEPCIONAR","timestamp":1571282875000,"timestamp_epochs":1571282875,"tweet_id":"1184672361053863936","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184672361053863936","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AVISEI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1184297217311608832?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GBVnOHyHdQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1184297217311608832?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusesteves<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1184297217311608832?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AVISEIhttps:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1184297217311608832?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571282622000,"timestamp_epochs":1571282622,"tweet_id":"1184671300360593409","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184671300360593409","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora pro Mineir\u00e3o. Me fa\u00e7a feliz hoje, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora pro Mineir\u00e3o. Me fa\u00e7a feliz hoje, @Cruzeiro!","timestamp":1571260348000,"timestamp_epochs":1571260348,"tweet_id":"1184577876689117188","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184577876689117188","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Renatinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00eddolo Sorin estar\u00e1 presente no Mineir\u00e3o hoje para apoiar o Cruzeiro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mha4Z1Kl6s\">pic.twitter.com\/Mha4Z1Kl6s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":942,"replies":15,"retweet_id":"1184537416004177920","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":87,"text":"O \u00eddolo Sorin estar\u00e1 presente no Mineir\u00e3o hoje para apoiar o Cruzeiro!pic.twitter.com\/Mha4Z1Kl6s","timestamp":1571249558000,"timestamp_epochs":1571249558,"tweet_id":"1184532620278939654","tweet_url":"\/RenatinhaCEC\/status\/1184532620278939654","user_id":"541059870","username":"RenatinhaCEC"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sor\u00edn veio pra BH pra apoiar o Cruzeiro. Sem palavras pra esse cara!<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Sor\u00edn veio pra BH pra apoiar o Cruzeiro. Sem palavras pra esse cara!","timestamp":1571250274000,"timestamp_epochs":1571250274,"tweet_id":"1184535620208791557","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184535620208791557","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"fr\">ahhhhhh molequeeeee!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1184523477841301507?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4q3VAIi9Jj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1184523477841301507?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusttavo_lima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184523477841301507?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ahhhhhh molequeeeee!!!!https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1184523477841301507?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571247487000,"timestamp_epochs":1571247487,"tweet_id":"1184523933846036481","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184523933846036481","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1184514038870499328?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MxMqsmLCzr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1184514038870499328?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184514038870499328?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00e3o...https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1184514038870499328?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571245251000,"timestamp_epochs":1571245251,"tweet_id":"1184514551762567170","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184514551762567170","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia sem conseguir dormir cedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais um dia sem conseguir dormir cedo","timestamp":1571200211000,"timestamp_epochs":1571200211,"tweet_id":"1184325641837133824","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184325641837133824","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem como, t\u00f4 me sentindo sufocado at\u00e9 com o quarto fechado, imagina com roupa, esse calor n\u00e3o \u00e9 normal n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_bellabrandao\/status\/1184322582818033665?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JbMqPFVYvl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_bellabrandao\/status\/1184322582818033665?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_bellabrandao\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184322582818033665?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tem como, t\u00f4 me sentindo sufocado at\u00e9 com o quarto fechado, imagina com roupa, esse calor n\u00e3o \u00e9 normal n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/_bellabrandao\/status\/1184322582818033665?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571199680000,"timestamp_epochs":1571199680,"tweet_id":"1184323416700149760","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184323416700149760","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">muuuuuuuuuuuuu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1184303831431204864?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EkUkCPcAgn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1184303831431204864?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fhcfer\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184303831431204864?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muuuuuuuuuuuuuhttps:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1184303831431204864?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571195865000,"timestamp_epochs":1571195865,"tweet_id":"1184307412355944448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184307412355944448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o muito esquisita saber que vou pro mineir\u00e3o passar raiva kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o muito esquisita saber que vou pro mineir\u00e3o passar raiva kkkkk","timestamp":1571195760000,"timestamp_epochs":1571195760,"tweet_id":"1184306974365802496","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184306974365802496","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pelo amor de Deus, me da a vit\u00f3ria de presente, colabora a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184303000015257600?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZXJ0xJwkMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184303000015257600?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184303000015257600?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo amor de Deus, me da a vit\u00f3ria de presente, colabora a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184303000015257600?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571195402000,"timestamp_epochs":1571195402,"tweet_id":"1184305470179291136","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184305470179291136","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1x0 Cruzeiro, gol de Neves. Foda-se a opini\u00e3o de voc\u00eas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184294350957744128?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r3uqve3rLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184294350957744128?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valdirvirjao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184294350957744128?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1x0 Cruzeiro, gol de Neves. Foda-se a opini\u00e3o de voc\u00eas!https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184294350957744128?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571193434000,"timestamp_epochs":1571193434,"tweet_id":"1184297217311608832","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184297217311608832","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quero saber tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielmgmg\/status\/1184289993604435970?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0dnZ9OG4sB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielmgmg\/status\/1184289993604435970?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielmgmg\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184289993604435970?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quero saber tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/danielmgmg\/status\/1184289993604435970?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571192039000,"timestamp_epochs":1571192039,"tweet_id":"1184291364990791680","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184291364990791680","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa, c\u00ea t\u00e1 maravilhosa, hein??? voc\u00ea some pra me trazer desordem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa, c\u00ea t\u00e1 maravilhosa, hein??? voc\u00ea some pra me trazer desordem","timestamp":1571191227000,"timestamp_epochs":1571191227,"tweet_id":"1184287961887715330","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184287961887715330","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre assimm fico pensando em voc\u00ea bebezin, me amarro nesse seu fazer com jeitiiin, tudo que eu gostooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sempre assimm fico pensando em voc\u00ea bebezin, me amarro nesse seu fazer com jeitiiin, tudo que eu gostooo","timestamp":1571190536000,"timestamp_epochs":1571190536,"tweet_id":"1184285062289907712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184285062289907712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lament\u00e1vel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184244690473930757?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jHwYxxDEeM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184244690473930757?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valdirvirjao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184244690473930757?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lament\u00e1vel https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1184244690473930757?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571184147000,"timestamp_epochs":1571184147,"tweet_id":"1184258264302784513","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184258264302784513","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se eu saio com fome de um restaurante, eu n\u00e3o comi bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1184256388911882240?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dV4oah1XGB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1184256388911882240?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184256388911882240?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu saio com fome de um restaurante, eu n\u00e3o comi bemhttps:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1184256388911882240?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571183782000,"timestamp_epochs":1571183782,"tweet_id":"1184256733042139137","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184256733042139137","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"s\u00e2mara s\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou derramar l\u00e1grimas demais nesse buteco<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1184217824035835905","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":1,"text":"vou derramar l\u00e1grimas demais nesse buteco","timestamp":1571172866000,"timestamp_epochs":1571172866,"tweet_id":"1184210949575712768","tweet_url":"\/samarassa_\/status\/1184210949575712768","user_id":"1062070669","username":"samarassa_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">programa\u00e7\u00e3o do buteco ficou boa demaissss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"programa\u00e7\u00e3o do buteco ficou boa demaissss","timestamp":1571171020000,"timestamp_epochs":1571171020,"tweet_id":"1184203207133859840","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184203207133859840","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideal fazendo promo\u00e7\u00e3o de chopp \u00e9 demais pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ideal fazendo promo\u00e7\u00e3o de chopp \u00e9 demais pra mim","timestamp":1571155082000,"timestamp_epochs":1571155082,"tweet_id":"1184136356685066240","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184136356685066240","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolve meu problema a\u00ed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832205548925906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/socio5estrelas\"><s>@<\/s><b>socio5estrelas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resolve meu problema a\u00ed @socio5estrelas @Cruzeiro","timestamp":1571139694000,"timestamp_epochs":1571139694,"tweet_id":"1184071817532760065","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1184071817532760065","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Time nessa situa\u00e7\u00e3o e voc\u00ea tweetando essas horas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1183979179332771840?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gLXEDx45Dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1183979179332771840?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183979179332771840?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Time nessa situa\u00e7\u00e3o e voc\u00ea tweetando essas horashttps:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1183979179332771840?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571117787000,"timestamp_epochs":1571117787,"tweet_id":"1183979930465525760","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183979930465525760","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hora de assistir s\u00e9rie at\u00e9 dar sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hora de assistir s\u00e9rie at\u00e9 dar sono","timestamp":1571113712000,"timestamp_epochs":1571113712,"tweet_id":"1183962841130373120","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183962841130373120","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como lidar com esse video agora?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CantaSamba\/status\/994023484828405766?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xeygjtez6U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CantaSamba\/status\/994023484828405766?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CantaSamba\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/994023484828405766?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como lidar com esse video agora?https:\/\/twitter.com\/CantaSamba\/status\/994023484828405766?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571113492000,"timestamp_epochs":1571113492,"tweet_id":"1183961915380424705","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183961915380424705","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que \u00e9 diferente mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andslagoo\/status\/1183524529953497088?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YusdVDFlot\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andslagoo\/status\/1183524529953497088?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andslagoo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183524529953497088?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pior que \u00e9 diferente mesmohttps:\/\/twitter.com\/andslagoo\/status\/1183524529953497088?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571112273000,"timestamp_epochs":1571112273,"tweet_id":"1183956804243513344","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183956804243513344","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui dormir assim que cheguei do trabalho e agora nada de sono, tudo certinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui dormir assim que cheguei do trabalho e agora nada de sono, tudo certinho","timestamp":1571112000000,"timestamp_epochs":1571112000,"tweet_id":"1183955657038409730","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183955657038409730","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 insonia, \u00e9 voc\u00ea, por que c\u00ea some? n\u00e3o \u00e9 ins\u00f4nia \u00e9 amor, traz de volta, seu cheiro pro meu cobertoor<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"n\u00e3o \u00e9 insonia, \u00e9 voc\u00ea, por que c\u00ea some? n\u00e3o \u00e9 ins\u00f4nia \u00e9 amor, traz de volta, seu cheiro pro meu cobertoor","timestamp":1571111561000,"timestamp_epochs":1571111561,"tweet_id":"1183953818020712448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183953818020712448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu time j\u00e1 t\u00e1 na draga, pensei muito... ai hoje renovei meu s\u00f3cio presencialmente na sede no \u00faltimo dia do vencimento dele, e ai, o que fizeram?\n\ncancelaram meu cart\u00e3o kkkkkkkk <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832205548925906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/socio5estrelas\"><s>@<\/s><b>socio5estrelas<\/b><\/a> o servi\u00e7o de voc\u00eas \u00e9 P\u00c9SSIMO!!!! t\u00e1 a\u00ed a resposta pra pouca ades\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu time j\u00e1 t\u00e1 na draga, pensei muito... ai hoje renovei meu s\u00f3cio presencialmente na sede no \u00faltimo dia do vencimento dele, e ai, o que fizeram?\n\ncancelaram meu cart\u00e3o kkkkkkkk @socio5estrelas o servi\u00e7o de voc\u00eas \u00e9 P\u00c9SSIMO!!!! t\u00e1 a\u00ed a resposta pra pouca ades\u00e3o","timestamp":1571109323000,"timestamp_epochs":1571109323,"tweet_id":"1183944430123933697","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183944430123933697","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que presente de anivers\u00e1rio, ai ai ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1183852980912693249?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WWwiOgLUlx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1183852980912693249?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusttavo_lima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183852980912693249?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que presente de anivers\u00e1rio, ai ai aihttps:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1183852980912693249?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1571092891000,"timestamp_epochs":1571092891,"tweet_id":"1183875508188135425","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183875508188135425","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que me prometem cerveja de anivers\u00e1rio merecem ir pro c\u00e9u<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que me prometem cerveja de anivers\u00e1rio merecem ir pro c\u00e9u","timestamp":1571091437000,"timestamp_epochs":1571091437,"tweet_id":"1183869412211863553","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183869412211863553","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 indo com no m\u00ednimo uns 5 casais pro buteco do embaixador s\u00e1bado e s\u00f3 eu alone, tudo certo kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 indo com no m\u00ednimo uns 5 casais pro buteco do embaixador s\u00e1bado e s\u00f3 eu alone, tudo certo kkkkk","timestamp":1571087359000,"timestamp_epochs":1571087359,"tweet_id":"1183852306544189441","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183852306544189441","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vai me pagar uma breja de anivers\u00e1rio quarta no Mineir\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vai me pagar uma breja de anivers\u00e1rio quarta no Mineir\u00e3o?","timestamp":1571072661000,"timestamp_epochs":1571072661,"tweet_id":"1183790660228399105","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183790660228399105","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renovei meu s\u00f3cio mais uma vez, n\u00e3o aprendo mesmo <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Renovei meu s\u00f3cio mais uma vez, n\u00e3o aprendo mesmo ","timestamp":1571069190000,"timestamp_epochs":1571069190,"tweet_id":"1183776099492417536","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183776099492417536","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu acho que n\u00e3o pode piorar: tem jogo do Cruzeiro na v\u00e9spera do meu anivers\u00e1rio pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu acho que n\u00e3o pode piorar: tem jogo do Cruzeiro na v\u00e9spera do meu anivers\u00e1rio pqp","timestamp":1571016118000,"timestamp_epochs":1571016118,"tweet_id":"1183553501286285312","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183553501286285312","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria conseguir largar tudo em rela\u00e7\u00e3o ao Cruzeiro esse ano, pois isso t\u00e1 afetando meu humor, mas como que consegue?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Queria conseguir largar tudo em rela\u00e7\u00e3o ao Cruzeiro esse ano, pois isso t\u00e1 afetando meu humor, mas como que consegue?","timestamp":1571013175000,"timestamp_epochs":1571013175,"tweet_id":"1183541157885816832","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183541157885816832","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com quantos minutos o Cruzeiro me far\u00e1 raiva hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Com quantos minutos o Cruzeiro me far\u00e1 raiva hoje?","timestamp":1571001113000,"timestamp_epochs":1571001113,"tweet_id":"1183490566698491904","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183490566698491904","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganhando parab\u00e9ns com 4 dias de anteced\u00eancia <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ganhando parab\u00e9ns com 4 dias de anteced\u00eancia ","timestamp":1570996472000,"timestamp_epochs":1570996472,"tweet_id":"1183471099645968384","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183471099645968384","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu preciso dessa camisa da It\u00e1lia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claalbuquerque\/status\/1183174996862160897?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMMUrEHRgj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claalbuquerque\/status\/1183174996862160897?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claalbuquerque<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183174996862160897?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu preciso dessa camisa da It\u00e1liahttps:\/\/twitter.com\/claalbuquerque\/status\/1183174996862160897?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570981886000,"timestamp_epochs":1570981886,"tweet_id":"1183409920177250305","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183409920177250305","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o por expectativa em role e nem em nada \u00e9 bom demais, vc \u00e9 sempre surpreendido kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o por expectativa em role e nem em nada \u00e9 bom demais, vc \u00e9 sempre surpreendido kkk","timestamp":1570978691000,"timestamp_epochs":1570978691,"tweet_id":"1183396518339985408","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183396518339985408","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje s\u00f3 quero ver s\u00e9rie o dia inteiro at\u00e9 chegar a hora do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje s\u00f3 quero ver s\u00e9rie o dia inteiro at\u00e9 chegar a hora do jogo","timestamp":1570977908000,"timestamp_epochs":1570977908,"tweet_id":"1183393236947275777","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183393236947275777","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele momento que ce volta pra casa cantando racionais com o cara do uber kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele momento que ce volta pra casa cantando racionais com o cara do uber kkkkkkk","timestamp":1570953637000,"timestamp_epochs":1570953637,"tweet_id":"1183291435191287808","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183291435191287808","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando se saio ou n\u00e3o pra tomar uma hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pensando se saio ou n\u00e3o pra tomar uma hoje","timestamp":1570919211000,"timestamp_epochs":1570919211,"tweet_id":"1183147044145422337","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183147044145422337","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 3 anos voltei a jogar em campo, corri bem, mas t\u00f4 com as pernas tudo dolorida, puta que pariuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de 3 anos voltei a jogar em campo, corri bem, mas t\u00f4 com as pernas tudo dolorida, puta que pariuuuuu","timestamp":1570909160000,"timestamp_epochs":1570909160,"tweet_id":"1183104885736329216","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183104885736329216","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que eu n\u00e3o passe mal debaixo dessa lua kkkkkkkk porque t\u00e1 osso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que eu n\u00e3o passe mal debaixo dessa lua kkkkkkkk porque t\u00e1 osso","timestamp":1570897741000,"timestamp_epochs":1570897741,"tweet_id":"1183056989456388097","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183056989456388097","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos! ","timestamp":1570897715000,"timestamp_epochs":1570897715,"tweet_id":"1183056880844886016","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183056880844886016","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanto de m\u00fasica boa que Ze Neto e Cristiano ta lan\u00e7ando, s\u00f3 tenho certeza que valeu a pena comprar ingresso pro dvd deles<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tanto de m\u00fasica boa que Ze Neto e Cristiano ta lan\u00e7ando, s\u00f3 tenho certeza que valeu a pena comprar ingresso pro dvd deles","timestamp":1570886327000,"timestamp_epochs":1570886327,"tweet_id":"1183009118338068481","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1183009118338068481","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui ca\u00e7ar de tomar energ\u00e9tico em casa, j\u00e1 to vendo que vou custar a dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui ca\u00e7ar de tomar energ\u00e9tico em casa, j\u00e1 to vendo que vou custar a dormir","timestamp":1570853329000,"timestamp_epochs":1570853329,"tweet_id":"1182870714807926784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182870714807926784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem Israel Novaes hoje, s\u00e1bado, em BH e eu to sabendo s\u00f3 agora pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem Israel Novaes hoje, s\u00e1bado, em BH e eu to sabendo s\u00f3 agora pqp","timestamp":1570849644000,"timestamp_epochs":1570849644,"tweet_id":"1182855258520915968","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182855258520915968","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">emocionarei demais nesse dia, puta que pariuuu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8mAmZTN9mR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZNC_Oficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182785194304114688?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"emocionarei demais nesse dia, puta que pariuuuhttps:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1182785194304114688?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1570844293000,"timestamp_epochs":1570844293,"tweet_id":"1182832816092000257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182832816092000257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 voltarei a jogar em campo depois de muito tempo, que saudade viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 voltarei a jogar em campo depois de muito tempo, que saudade viu","timestamp":1570840973000,"timestamp_epochs":1570840973,"tweet_id":"1182818890382008320","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182818890382008320","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar uma com meu pai pra encarar essa sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomar uma com meu pai pra encarar essa sexta","timestamp":1570839195000,"timestamp_epochs":1570839195,"tweet_id":"1182811432779423744","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182811432779423744","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma galera emocionando com essa m\u00fasica ontem kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182707648199905280?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQdadk62HD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182707648199905280?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VSertanejo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182707648199905280?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma galera emocionando com essa m\u00fasica ontem kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1182707648199905280?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1570814497000,"timestamp_epochs":1570814497,"tweet_id":"1182707841150410752","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182707841150410752","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextinha em casa hoje bem de leve<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextinha em casa hoje bem de leve","timestamp":1570812308000,"timestamp_epochs":1570812308,"tweet_id":"1182698660645220352","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182698660645220352","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanica que desejo no momento: fazer churrasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00fanica que desejo no momento: fazer churrasco","timestamp":1570798051000,"timestamp_epochs":1570798051,"tweet_id":"1182638859949133827","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182638859949133827","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira coisa que ou\u00e7o no trabalho: \u201conde voc\u00ea foi ontem? t\u00e1 com a cara inchada\u201d kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira coisa que ou\u00e7o no trabalho: \u201conde voc\u00ea foi ontem? t\u00e1 com a cara inchada\u201d kkkkkkk","timestamp":1570795144000,"timestamp_epochs":1570795144,"tweet_id":"1182626667912683520","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182626667912683520","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lista do nunca mais: nunca mais tomar absinto numa quinta kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lista do nunca mais: nunca mais tomar absinto numa quinta kkk","timestamp":1570793512000,"timestamp_epochs":1570793512,"tweet_id":"1182619822108168193","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182619822108168193","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que show esse de Diego e Victor Hugo viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que show esse de Diego e Victor Hugo viu","timestamp":1570790534000,"timestamp_epochs":1570790534,"tweet_id":"1182607330862649345","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182607330862649345","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE NOITEEEE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE NOITEEEE","timestamp":1570774946000,"timestamp_epochs":1570774946,"tweet_id":"1182541952811749377","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182541952811749377","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Itair caiu????!!!?!!?!?!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Itair caiu????!!!?!!?!?!!","timestamp":1570739936000,"timestamp_epochs":1570739936,"tweet_id":"1182395110656561152","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182395110656561152","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansioso pro show de hoje j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ansioso pro show de hoje j\u00e1","timestamp":1570718030000,"timestamp_epochs":1570718030,"tweet_id":"1182303228173651968","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182303228173651968","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o peito t\u00e1 doendooo, tomara que seja infartooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o peito t\u00e1 doendooo, tomara que seja infartooo","timestamp":1570718003000,"timestamp_epochs":1570718003,"tweet_id":"1182303115967651840","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182303115967651840","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu anivers\u00e1rio j\u00e1 \u00e9 semana que vem, credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu anivers\u00e1rio j\u00e1 \u00e9 semana que vem, credo","timestamp":1570717227000,"timestamp_epochs":1570717227,"tweet_id":"1182299858813751303","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182299858813751303","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a doen\u00e7a da pessoa que fica postando foto de dinheiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a doen\u00e7a da pessoa que fica postando foto de dinheiro?","timestamp":1570702466000,"timestamp_epochs":1570702466,"tweet_id":"1182237947413876736","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182237947413876736","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior de tudo \u00e9 que o sono n\u00e3o vem nem a pau<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pior de tudo \u00e9 que o sono n\u00e3o vem nem a pau","timestamp":1570683399000,"timestamp_epochs":1570683399,"tweet_id":"1182157975584149504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182157975584149504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente o Cruzeiro me afeta muito mais do que imaginava<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Infelizmente o Cruzeiro me afeta muito mais do que imaginava","timestamp":1570680734000,"timestamp_epochs":1570680734,"tweet_id":"1182146799823392768","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182146799823392768","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 possivel que n\u00e3o mere\u00e7o ser feliz, pq pqp viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 possivel que n\u00e3o mere\u00e7o ser feliz, pq pqp viu","timestamp":1570680473000,"timestamp_epochs":1570680473,"tweet_id":"1182145705135226881","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182145705135226881","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por tudo que envolveu, to vivendo um dos dias mais broxantes da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por tudo que envolveu, to vivendo um dos dias mais broxantes da minha vida","timestamp":1570679191000,"timestamp_epochs":1570679191,"tweet_id":"1182140325063778304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1182140325063778304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To pagando todos meus pecados esse ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1181941386423218176?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsnz9TYiIH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1181941386423218176?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181941386423218176?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To pagando todos meus pecados esse anohttps:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1181941386423218176?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570636606000,"timestamp_epochs":1570636606,"tweet_id":"1181961710489554945","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181961710489554945","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NA\u00c7\u00c3O AZUL! <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\u2800\nJ\u00e1 somos mais de 30 mil Cruzeirenses garantidos para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> x Fluminense!\n\u2800\nE os ingressos continuam \u00e0 venda hoje nas BILHETERIAS do Barro Preto, de 10h \u00e0s 17h, e do Mineir\u00e3o, de 10h at\u00e9 o final do intervalo.\n\nVAMOOOOOSS!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxFLU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxFLU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvPLm7MgZz\">pic.twitter.com\/fvPLm7MgZz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1045,"replies":103,"retweet_id":"1181939087659425793","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":146,"text":"NA\u00c7\u00c3O AZUL! \n\u2800\nJ\u00e1 somos mais de 30 mil Cruzeirenses garantidos para #Cruzeiro x Fluminense!\n\u2800\nE os ingressos continuam \u00e0 venda hoje nas BILHETERIAS do Barro Preto, de 10h \u00e0s 17h, e do Mineir\u00e3o, de 10h at\u00e9 o final do intervalo.\n\nVAMOOOOOSS!!!\n\n#CRUxFLU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/fvPLm7MgZz","timestamp":1570626391000,"timestamp_epochs":1570626391,"tweet_id":"1181918866269753345","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1181918866269753345","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedir uma vitoria hoje \u00e9 muito? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>\n\n\u00f4 senhor me ajuda a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pedir uma vitoria hoje \u00e9 muito? @Cruzeiro\n\n\u00f4 senhor me ajuda a\u00ed","timestamp":1570618099000,"timestamp_epochs":1570618099,"tweet_id":"1181884086639566849","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181884086639566849","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia de tirar os pontos, e j\u00e1 pensando em transferir eles pro Cruzeiro mais tarde <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje \u00e9 dia de tirar os pontos, e j\u00e1 pensando em transferir eles pro Cruzeiro mais tarde ","timestamp":1570615062000,"timestamp_epochs":1570615062,"tweet_id":"1181871348324405248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181871348324405248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16586819\" dir=\"ltr\" href=\"\/leandrocarneiro\"><s>@<\/s><b>leandrocarneiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valeu @leandrocarneiro","timestamp":1570586885000,"timestamp_epochs":1570586885,"tweet_id":"1181753168088182784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181753168088182784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fizeram uma figurinha minha com a legenda \u201cfiz merda\u201d, agora sim tenho algo que me define kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fizeram uma figurinha minha com a legenda \u201cfiz merda\u201d, agora sim tenho algo que me define kkkk","timestamp":1570586872000,"timestamp_epochs":1570586872,"tweet_id":"1181753111855161346","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181753111855161346","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu avisei que iria reagir e subir. Mequinha t\u00e1 voando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1181751057820442625?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mJ1UKr0Fft\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1181751057820442625?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1181751057820442625?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu avisei que iria reagir e subir. Mequinha t\u00e1 voandohttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1181751057820442625?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570586537000,"timestamp_epochs":1570586537,"tweet_id":"1181751707396640768","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181751707396640768","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei ingresso pra ir no jogo amanh\u00e3, eu n\u00e3o mudo mesmo, time desgra\u00e7ado <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei ingresso pra ir no jogo amanh\u00e3, eu n\u00e3o mudo mesmo, time desgra\u00e7ado ","timestamp":1570581939000,"timestamp_epochs":1570581939,"tweet_id":"1181732420703404032","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181732420703404032","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu que sou o inimigo do fim nesse caso kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hclaudao\/status\/1181007861679296512?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQhXwq6SPZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hclaudao\/status\/1181007861679296512?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hclaudao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181007861679296512?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu que sou o inimigo do fim nesse caso kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/hclaudao\/status\/1181007861679296512?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570580424000,"timestamp_epochs":1570580424,"tweet_id":"1181726068425793538","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181726068425793538","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja um colega de trabalho como eu e pague o caf\u00e9 da manh\u00e3 pra felicidade da galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja um colega de trabalho como eu e pague o caf\u00e9 da manh\u00e3 pra felicidade da galera","timestamp":1570539810000,"timestamp_epochs":1570539810,"tweet_id":"1181555719474159617","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181555719474159617","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior que nem posso falar aqui o motivo kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior que nem posso falar aqui o motivo kkkkkk","timestamp":1570499406000,"timestamp_epochs":1570499406,"tweet_id":"1181386251108339713","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181386251108339713","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideal \u00e9 o melhor rol\u00ea sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ideal \u00e9 o melhor rol\u00ea sempre","timestamp":1570499377000,"timestamp_epochs":1570499377,"tweet_id":"1181386130085814276","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181386130085814276","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cTe amo Mar\u00edlia\u201d HAHAHAHAHAHHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1181214624357769216?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FpIRJavVnq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1181214624357769216?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariliamreal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181214624357769216?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cTe amo Mar\u00edlia\u201d HAHAHAHAHAHHAhttps:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1181214624357769216?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570464805000,"timestamp_epochs":1570464805,"tweet_id":"1181241124540813312","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181241124540813312","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felicidade de quem vai tomar o chopp do Ideal hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felicidade de quem vai tomar o chopp do Ideal hoje","timestamp":1570458811000,"timestamp_epochs":1570458811,"tweet_id":"1181215985342275585","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181215985342275585","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer amizade com gar\u00e7om e dono do bar \u00e9 a melhor coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer amizade com gar\u00e7om e dono do bar \u00e9 a melhor coisa","timestamp":1570417769000,"timestamp_epochs":1570417769,"tweet_id":"1181043843162165248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181043843162165248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea t\u00e1 no bar e a dona do bar retira a caixa de som e coloca na nossa mesa kkkkkkk que rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando voc\u00ea t\u00e1 no bar e a dona do bar retira a caixa de som e coloca na nossa mesa kkkkkkk que rol\u00ea","timestamp":1570416717000,"timestamp_epochs":1570416717,"tweet_id":"1181039429575757825","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181039429575757825","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Venhaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1180568047238680576?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w8RKt72Z8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1180568047238680576?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariliamreal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180568047238680576?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venhaaaaahttps:\/\/twitter.com\/mariliamreal\/status\/1180568047238680576?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570414739000,"timestamp_epochs":1570414739,"tweet_id":"1181031133045235712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181031133045235712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade do show do Dilsinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade do show do Dilsinho","timestamp":1570414620000,"timestamp_epochs":1570414620,"tweet_id":"1181030635554693121","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1181030635554693121","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Mansur \ud83d\udeab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a numa segunda feira na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o???  Que rol\u00ea mais aleat\u00f3rio s\u00f3 BH msm<\/p>","is_retweet":1,"likes":3356,"replies":54,"retweet_id":"1181029015475441664","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":1023,"text":"Show da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a numa segunda feira na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o???  Que rol\u00ea mais aleat\u00f3rio s\u00f3 BH msm","timestamp":1570405506000,"timestamp_epochs":1570405506,"tweet_id":"1180992409905303552","tweet_url":"\/luanmansur\/status\/1180992409905303552","user_id":"857974382324482052","username":"luanmansur"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel a minha sorte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Incr\u00edvel a minha sorte","timestamp":1570402937000,"timestamp_epochs":1570402937,"tweet_id":"1180981634562166784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180981634562166784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida me faz beber<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida me faz beber","timestamp":1570401232000,"timestamp_epochs":1570401232,"tweet_id":"1180974483122851841","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180974483122851841","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 foda...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OfyaGLg1kN\">pic.twitter.com\/OfyaGLg1kN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 foda...pic.twitter.com\/OfyaGLg1kN","timestamp":1570401208000,"timestamp_epochs":1570401208,"tweet_id":"1180974382426021888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180974382426021888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encarar uma piscina agora pra curar essa ressaca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Encarar uma piscina agora pra curar essa ressaca","timestamp":1570378641000,"timestamp_epochs":1570378641,"tweet_id":"1180879728489779200","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180879728489779200","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me limitando a ir em shows que tenham open bar, se n\u00e3o, eu vou falir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me limitando a ir em shows que tenham open bar, se n\u00e3o, eu vou falir","timestamp":1570376199000,"timestamp_epochs":1570376199,"tweet_id":"1180869486603362304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180869486603362304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gastei dinheiro demais, puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gastei dinheiro demais, puta merda","timestamp":1570370874000,"timestamp_epochs":1570370874,"tweet_id":"1180847151397658626","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180847151397658626","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m tem a no\u00e7\u00e3o do quanto eu to revoltado com esse role<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m tem a no\u00e7\u00e3o do quanto eu to revoltado com esse role","timestamp":1570348473000,"timestamp_epochs":1570348473,"tweet_id":"1180753192621150208","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180753192621150208","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE ROL\u00ca ERRADO PUTA MERDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE ROL\u00ca ERRADO PUTA MERDA","timestamp":1570346497000,"timestamp_epochs":1570346497,"tweet_id":"1180744905020362752","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180744905020362752","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vira uns dois e sai com mais 4 copos na m\u00e3o lkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/humor_esportivo\/status\/1180306489069703169?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dn9mKACX6L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/humor_esportivo\/status\/1180306489069703169?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/humor_esportiv<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1180306489069703169?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vira uns dois e sai com mais 4 copos na m\u00e3o lkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/humor_esportivo\/status\/1180306489069703169?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570290121000,"timestamp_epochs":1570290121,"tweet_id":"1180508447810437120","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180508447810437120","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que vou parar em venda nova s\u00f3 pra comprar roupa <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com a m\u00e3o no rosto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com a m\u00e3o no rosto\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que vou parar em venda nova s\u00f3 pra comprar roupa ","timestamp":1570285517000,"timestamp_epochs":1570285517,"tweet_id":"1180489136924323840","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180489136924323840","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu sobreviver a 19\/10, j\u00e1 temos outra data marcada pra minha morte por uso abusivo de bebidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samicam_\/status\/1180473839068819457?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oBuLfDxIcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samicam_\/status\/1180473839068819457?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samicam_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180473839068819457?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu sobreviver a 19\/10, j\u00e1 temos outra data marcada pra minha morte por uso abusivo de bebidashttps:\/\/twitter.com\/samicam_\/status\/1180473839068819457?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570285086000,"timestamp_epochs":1570285086,"tweet_id":"1180487330043441152","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180487330043441152","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai poder me ajudar a\u00ed na DM? Ou s\u00f3 processinho resolve? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62572858\" dir=\"ltr\" href=\"\/TIMBrasil\"><s>@<\/s><b>TIMBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"394719818\" dir=\"ltr\" href=\"\/TIM_AJUDA\"><s>@<\/s><b>TIM_AJUDA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai poder me ajudar a\u00ed na DM? Ou s\u00f3 processinho resolve? @TIMBrasil @TIM_AJUDA","timestamp":1570280313000,"timestamp_epochs":1570280313,"tweet_id":"1180467309246386177","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180467309246386177","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas quando tocar controle remoto, n\u00e3o me julguem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas quando tocar controle remoto, n\u00e3o me julguem","timestamp":1570278803000,"timestamp_epochs":1570278803,"tweet_id":"1180460977583788032","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180460977583788032","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 quero emocionar ao vivo com pixote, sorriso e dilsinho, nada mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu s\u00f3 quero emocionar ao vivo com pixote, sorriso e dilsinho, nada mais","timestamp":1570278567000,"timestamp_epochs":1570278567,"tweet_id":"1180459985899343873","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180459985899343873","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">eu amo esse cara HAHAHAHAHAHAHHAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1180274110427009024?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x3n9YeFvxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1180274110427009024?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wrmendonca80\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180274110427009024?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo esse cara HAHAHAHAHAHAHHAAhttps:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1180274110427009024?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570273039000,"timestamp_epochs":1570273039,"tweet_id":"1180436802752176128","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180436802752176128","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ter o tes\u00e3o pela morena igual ao que o Wagner tem pelo Itair. Puta merda viu!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1180296174210813952?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IZTBroPEg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1180296174210813952?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/superesportesm<\/span><span class=\"invisible\">g\/status\/1180296174210813952?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ter o tes\u00e3o pela morena igual ao que o Wagner tem pelo Itair. Puta merda viu!https:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1180296174210813952?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570272966000,"timestamp_epochs":1570272966,"tweet_id":"1180436494093373441","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180436494093373441","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me d\u00e1 muita depr\u00ea ir embora do rol\u00ea pra casa essas horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me d\u00e1 muita depr\u00ea ir embora do rol\u00ea pra casa essas horas","timestamp":1570243230000,"timestamp_epochs":1570243230,"tweet_id":"1180311772802289664","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180311772802289664","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei as antigas do Sorriso Maroto, quero guerra com ningu\u00e9m hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloquei as antigas do Sorriso Maroto, quero guerra com ningu\u00e9m hoje","timestamp":1570194438000,"timestamp_epochs":1570194438,"tweet_id":"1180107125902716929","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1180107125902716929","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hora de colocar algum filme at\u00e9 pegar no sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hora de colocar algum filme at\u00e9 pegar no sono","timestamp":1570163319000,"timestamp_epochs":1570163319,"tweet_id":"1179976600600928257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179976600600928257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se resolver passar a noite aqui n\u00e3o leve a mal, a cama \u00e9 de solteiro, mas o cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de casal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se resolver passar a noite aqui n\u00e3o leve a mal, a cama \u00e9 de solteiro, mas o cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de casal","timestamp":1570162395000,"timestamp_epochs":1570162395,"tweet_id":"1179972727349882882","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179972727349882882","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o esperava e voc\u00ea apareceu do nada, eu improvisando o jantar e voc\u00ea dando risadaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o esperava e voc\u00ea apareceu do nada, eu improvisando o jantar e voc\u00ea dando risadaa","timestamp":1570162350000,"timestamp_epochs":1570162350,"tweet_id":"1179972536282603520","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179972536282603520","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certeza que 19\/10 estarei muito feliz comemorando meu anivers\u00e1rio, tenho at\u00e9 medo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certeza que 19\/10 estarei muito feliz comemorando meu anivers\u00e1rio, tenho at\u00e9 medo kkk","timestamp":1570158977000,"timestamp_epochs":1570158977,"tweet_id":"1179958392292610054","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179958392292610054","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">auuuuuu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126676337\" dir=\"ltr\" href=\"\/gusttavo_lima\"><s>@<\/s><b>gusttavo_lima<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"auuuuuu @gusttavo_lima","timestamp":1570158498000,"timestamp_epochs":1570158498,"tweet_id":"1179956380209418240","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179956380209418240","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e que eu vou sentir falta, eu vou, eu vou beber lembrando, eu vouuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e que eu vou sentir falta, eu vou, eu vou beber lembrando, eu vouuuu","timestamp":1570158470000,"timestamp_epochs":1570158470,"tweet_id":"1179956263947571200","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179956263947571200","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que paiz\u00e3o viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1179404995109756928?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUibrOSqEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1179404995109756928?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portal_bhaz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179404995109756928?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que paiz\u00e3o viuhttps:\/\/twitter.com\/portal_bhaz\/status\/1179404995109756928?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570158057000,"timestamp_epochs":1570158057,"tweet_id":"1179954529971965953","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179954529971965953","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ter Gusttavo Lima no Carnaval de BH kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vai ter Gusttavo Lima no Carnaval de BH kkkk","timestamp":1570151700000,"timestamp_epochs":1570151700,"tweet_id":"1179927870099066880","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179927870099066880","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o tanto que t\u00f4 afim desse show do Diego e Victor Hugo???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o tanto que t\u00f4 afim desse show do Diego e Victor Hugo???","timestamp":1570148443000,"timestamp_epochs":1570148443,"tweet_id":"1179914209393614848","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179914209393614848","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkk \u00e9 cada uma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkk \u00e9 cada uma","timestamp":1570113768000,"timestamp_epochs":1570113768,"tweet_id":"1179768768161075202","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179768768161075202","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei lidar com ansiedade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei lidar com ansiedade","timestamp":1570076372000,"timestamp_epochs":1570076372,"tweet_id":"1179611919612809216","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179611919612809216","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">AHHAHAHAHAHAA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1179600643050356736?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IklenRRr8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1179600643050356736?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liberta__depre<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179600643050356736?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AHHAHAHAHAHAA https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1179600643050356736?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570075078000,"timestamp_epochs":1570075078,"tweet_id":"1179606494108667904","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179606494108667904","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descarado como o Galv\u00e3o t\u00e1 torcendo pro Flamengo na transmiss\u00e3o kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"descarado como o Galv\u00e3o t\u00e1 torcendo pro Flamengo na transmiss\u00e3o kkkkkk","timestamp":1570068184000,"timestamp_epochs":1570068184,"tweet_id":"1179577575468929024","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179577575468929024","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria muito desejar sorte ao Ad\u00edlson, mas como ser\u00e1 nosso concorrente direto, n\u00e3o d\u00e1, lamento!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1179538385716891649?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMR2wC9wP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1179538385716891649?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrocabido\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179538385716891649?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria muito desejar sorte ao Ad\u00edlson, mas como ser\u00e1 nosso concorrente direto, n\u00e3o d\u00e1, lamento!https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1179538385716891649?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1570060491000,"timestamp_epochs":1570060491,"tweet_id":"1179545312207224832","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179545312207224832","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar essas horas pra passar mal e n\u00e3o conseguir dormir, tudo certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar essas horas pra passar mal e n\u00e3o conseguir dormir, tudo certo","timestamp":1569997450000,"timestamp_epochs":1569997450,"tweet_id":"1179280898346426368","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179280898346426368","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">L\u00e1 pode, n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"976843532530081792\" dir=\"ltr\" href=\"\/Libertadores\"><s>@<\/s><b>Libertadores<\/b><\/a>?Engra\u00e7ado... e a puni\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorre, se for time brasileiro. Os queridinhos nunca ser\u00e3o punidos. Lament\u00e1vel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diarioole\/status\/1179191249515012096?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DMgo6NjMFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diarioole\/status\/1179191249515012096?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diarioole\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179191249515012096?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00e1 pode, n\u00e9 @Libertadores?Engra\u00e7ado... e a puni\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorre, se for time brasileiro. Os queridinhos nunca ser\u00e3o punidos. Lament\u00e1vel!https:\/\/twitter.com\/diarioole\/status\/1179191249515012096?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569978839000,"timestamp_epochs":1569978839,"tweet_id":"1179202835986169859","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179202835986169859","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Numa coisa que o Super Classico n\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o \u00e9 torcida, a do River nunca ser\u00e1 igual a do Boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Numa coisa que o Super Classico n\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o \u00e9 torcida, a do River nunca ser\u00e1 igual a do Boca","timestamp":1569978712000,"timestamp_epochs":1569978712,"tweet_id":"1179202303825461248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179202303825461248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que River seja campe\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que River seja campe\u00e3o","timestamp":1569976672000,"timestamp_epochs":1569976672,"tweet_id":"1179193746740658177","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179193746740658177","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tem VAR kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tem VAR kkkkk","timestamp":1569976477000,"timestamp_epochs":1569976477,"tweet_id":"1179192930403278849","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179192930403278849","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fechar a noite assistindo River e Boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fechar a noite assistindo River e Boca","timestamp":1569976049000,"timestamp_epochs":1569976049,"tweet_id":"1179191136109416448","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179191136109416448","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es, The Blacklist \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es, The Blacklist \u00e9 bom demais","timestamp":1569974360000,"timestamp_epochs":1569974360,"tweet_id":"1179184048842956801","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179184048842956801","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Podem me pagar uma cerveja ou me fazer companhia nesses shows aqui tb:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1176523662436044800?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bueQs0wEcX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1176523662436044800?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusesteves<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1176523662436044800?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podem me pagar uma cerveja ou me fazer companhia nesses shows aqui tb:https:\/\/twitter.com\/matheusesteves_\/status\/1176523662436044800?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569969624000,"timestamp_epochs":1569969624,"tweet_id":"1179164185353183239","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179164185353183239","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui 16 dias fa\u00e7o anivers\u00e1rio, n\u00e3o farei festa, mas j\u00e1 marcaram pra tomar uma comigo esse m\u00eas? Fico no aguardo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui 16 dias fa\u00e7o anivers\u00e1rio, n\u00e3o farei festa, mas j\u00e1 marcaram pra tomar uma comigo esse m\u00eas? Fico no aguardo","timestamp":1569969503000,"timestamp_epochs":1569969503,"tweet_id":"1179163676777078784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179163676777078784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita responsabilidade pra uma pessoa s\u00f3, miseric\u00f3rdia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 muita responsabilidade pra uma pessoa s\u00f3, miseric\u00f3rdia","timestamp":1569941633000,"timestamp_epochs":1569941633,"tweet_id":"1179046783869243393","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179046783869243393","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que Outubro tudo melhore, porque n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Espero que Outubro tudo melhore, porque n\u00e9","timestamp":1569933955000,"timestamp_epochs":1569933955,"tweet_id":"1179014580242194432","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1179014580242194432","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou colocar uma m\u00fasica e fingir que nada aconteceu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vou colocar uma m\u00fasica e fingir que nada aconteceu","timestamp":1569893300000,"timestamp_epochs":1569893300,"tweet_id":"1178844059957379072","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178844059957379072","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 tempos n\u00e3o ficava t\u00e3o chateado com derrotas do Cruzeiro, igual tenho ficado. Que sensa\u00e7\u00e3o de merda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"H\u00e1 tempos n\u00e3o ficava t\u00e3o chateado com derrotas do Cruzeiro, igual tenho ficado. Que sensa\u00e7\u00e3o de merda...","timestamp":1569891789000,"timestamp_epochs":1569891789,"tweet_id":"1178837720849932288","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178837720849932288","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118205152\" dir=\"ltr\" href=\"\/Dedevital\"><s>@<\/s><b>Dedevital<\/b><\/a>, espero que voc\u00ea cobre dos seus amiguinhos agora, j\u00e1 que eles jogaram e n\u00e3o tem t\u00e9cnico pra colocar culpa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 @Dedevital, espero que voc\u00ea cobre dos seus amiguinhos agora, j\u00e1 que eles jogaram e n\u00e3o tem t\u00e9cnico pra colocar culpa","timestamp":1569891701000,"timestamp_epochs":1569891701,"tweet_id":"1178837351705001986","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178837351705001986","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem \u00e2nimo pra argumentar, discutir, pra nada. At\u00e9 pra tentar crer numa reviravolta <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Sem \u00e2nimo pra argumentar, discutir, pra nada. At\u00e9 pra tentar crer numa reviravolta ","timestamp":1569891405000,"timestamp_epochs":1569891405,"tweet_id":"1178836112174931968","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178836112174931968","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que ano de merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que ano de merda","timestamp":1569890348000,"timestamp_epochs":1569890348,"tweet_id":"1178831677793193985","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178831677793193985","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais isso senhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais isso senhor","timestamp":1569890176000,"timestamp_epochs":1569890176,"tweet_id":"1178830959023669248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178830959023669248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANDA MATAR UM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MANDA MATAR UM","timestamp":1569889787000,"timestamp_epochs":1569889787,"tweet_id":"1178829324302127104","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178829324302127104","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela voltou da sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acerta um passe, um cruzamento, um dom\u00ednio... t\u00e1 foda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orejuela voltou da sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acerta um passe, um cruzamento, um dom\u00ednio... t\u00e1 foda!","timestamp":1569885556000,"timestamp_epochs":1569885556,"tweet_id":"1178811578029879296","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178811578029879296","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Conex\u00e3o Fut","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1bio, um goleiro de Sele\u00e7\u00e3o Brasileira durante toda a sua carreira. Como ele nunca chegou a ter chances reais por l\u00e1 \u00e9 uma pergunta para a qual jamais teremos uma resposta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vVg6Shw9Mx\">pic.twitter.com\/vVg6Shw9Mx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6583,"replies":150,"retweet_id":"1178705397080821760","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":1669,"text":"F\u00e1bio, um goleiro de Sele\u00e7\u00e3o Brasileira durante toda a sua carreira. Como ele nunca chegou a ter chances reais por l\u00e1 \u00e9 uma pergunta para a qual jamais teremos uma resposta.pic.twitter.com\/vVg6Shw9Mx","timestamp":1569845220000,"timestamp_epochs":1569845220,"tweet_id":"1178642397107871745","tweet_url":"\/conexaofutcombr\/status\/1178642397107871745","user_id":"2616371706","username":"conexaofutcombr"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cad\u00ea algu\u00e9m pra fechar comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/endinho06\/status\/1178637845059313664?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cbZyw9ETRd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/endinho06\/status\/1178637845059313664?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/endinho06\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1178637845059313664?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cad\u00ea algu\u00e9m pra fechar comigohttps:\/\/twitter.com\/endinho06\/status\/1178637845059313664?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569847616000,"timestamp_epochs":1569847616,"tweet_id":"1178652449604870144","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178652449604870144","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo o ao vivo do Buteco em Goi\u00e2nia e ficando ainda mais com vontade de 19\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo o ao vivo do Buteco em Goi\u00e2nia e ficando ainda mais com vontade de 19\/10","timestamp":1569807635000,"timestamp_epochs":1569807635,"tweet_id":"1178484757329584128","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178484757329584128","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHA \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/relampagomarcim\/status\/1178453139017621504?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R54mwlVAeD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/relampagomarcim\/status\/1178453139017621504?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/relampagomarci<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1178453139017621504?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHA \nhttps:\/\/twitter.com\/relampagomarcim\/status\/1178453139017621504?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569807219000,"timestamp_epochs":1569807219,"tweet_id":"1178483008875241472","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178483008875241472","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como vcs conseguem transar com ex numa boa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raymoraes01\/status\/1177551136955555842?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qns9yH8JlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raymoraes01\/status\/1177551136955555842?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raymoraes01\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177551136955555842?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como vcs conseguem transar com ex numa boa?https:\/\/twitter.com\/raymoraes01\/status\/1177551136955555842?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569764618000,"timestamp_epochs":1569764618,"tweet_id":"1178304329691860992","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178304329691860992","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certeza que preciso namorar, dar tempo de role...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certeza que preciso namorar, dar tempo de role...","timestamp":1569764412000,"timestamp_epochs":1569764412,"tweet_id":"1178303465350746113","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1178303465350746113","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe qual o problema de s\u00f3 voc\u00ea fazer uma coisa no trabalho? te ligarem no s\u00e1bado, porque ningu\u00e9m sabe resolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe qual o problema de s\u00f3 voc\u00ea fazer uma coisa no trabalho? te ligarem no s\u00e1bado, porque ningu\u00e9m sabe resolver","timestamp":1569676804000,"timestamp_epochs":1569676804,"tweet_id":"1177936010031841280","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177936010031841280","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu e meu filho daqui uns anos kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1177329757756755979?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FXvP9O3bd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1177329757756755979?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wrmendonca80\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177329757756755979?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu e meu filho daqui uns anos kkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/wrmendonca80\/status\/1177329757756755979?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569671957000,"timestamp_epochs":1569671957,"tweet_id":"1177915681569988609","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177915681569988609","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 na linha de tiro e o alvo n\u00e3o aguenta, o batom vermelho com o vestido preto a\u00ed c\u00ea me arrebentaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 na linha de tiro e o alvo n\u00e3o aguenta, o batom vermelho com o vestido preto a\u00ed c\u00ea me arrebentaaaa","timestamp":1569643356000,"timestamp_epochs":1569643356,"tweet_id":"1177795717265608704","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177795717265608704","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem dia 10!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vem dia 10!!!!","timestamp":1569642994000,"timestamp_epochs":1569642994,"tweet_id":"1177794200194158592","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177794200194158592","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como \u00e9 que eu vou ligar pra ela com a voz normal, se eu j\u00e1 acostumei jogar a culpa no meu grauuu??<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como \u00e9 que eu vou ligar pra ela com a voz normal, se eu j\u00e1 acostumei jogar a culpa no meu grauuu??","timestamp":1569642950000,"timestamp_epochs":1569642950,"tweet_id":"1177794016529862656","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177794016529862656","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega logo dezembro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chega logo dezembro","timestamp":1569638314000,"timestamp_epochs":1569638314,"tweet_id":"1177774573485514752","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177774573485514752","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23h00 e eu recebendo chamada de video da minha galera das antigas, que saudade puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"23h00 e eu recebendo chamada de video da minha galera das antigas, que saudade puta merda","timestamp":1569638150000,"timestamp_epochs":1569638150,"tweet_id":"1177773883375706112","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177773883375706112","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tento ajudar as pessoas e s\u00f3 tomo no cu, t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tento ajudar as pessoas e s\u00f3 tomo no cu, t\u00e1 foda","timestamp":1569631060000,"timestamp_epochs":1569631060,"tweet_id":"1177744146305634304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177744146305634304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a boa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a boa?","timestamp":1569623328000,"timestamp_epochs":1569623328,"tweet_id":"1177711714378366976","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177711714378366976","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse video motiva as pessoas honestas a se embriagarem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1177687874248089602?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOqfp7UJxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1177687874248089602?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liberta__depre<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177687874248089602?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse video motiva as pessoas honestas a se embriagarem https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1177687874248089602?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569617753000,"timestamp_epochs":1569617753,"tweet_id":"1177688334384140289","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177688334384140289","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o quero beber esse fds, mas t\u00f4 morrendo de vontade j\u00e1 pela raiva que passei essa semana, como lidar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o quero beber esse fds, mas t\u00f4 morrendo de vontade j\u00e1 pela raiva que passei essa semana, como lidar?","timestamp":1569614994000,"timestamp_epochs":1569614994,"tweet_id":"1177676758474199045","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177676758474199045","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">c\/c <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57695296\" dir=\"ltr\" href=\"\/samuelvenancio\"><s>@<\/s><b>samuelvenancio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1177565003832090624?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DdSVuhH829\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1177565003832090624?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigogenta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177565003832090624?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"c\/c @samuelvenanciohttps:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1177565003832090624?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569589214000,"timestamp_epochs":1569589214,"tweet_id":"1177568632555151360","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177568632555151360","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o futebol <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mflorrsalas\/status\/1177429852372312064?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DGiCKLld92\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mflorrsalas\/status\/1177429852372312064?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mflorrsalas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177429852372312064?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o futebol https:\/\/twitter.com\/mflorrsalas\/status\/1177429852372312064?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569582521000,"timestamp_epochs":1569582521,"tweet_id":"1177540558031659009","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177540558031659009","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Palha\u00e7ada. Isso nunca ser\u00e1 torcedor, eles gostam \u00e9 dessa baderna a\u00ed, t\u00e1 nesse meio s\u00f3 pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177534644931244034?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQqodCLyGf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177534644931244034?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177534644931244034?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palha\u00e7ada. Isso nunca ser\u00e1 torcedor, eles gostam \u00e9 dessa baderna a\u00ed, t\u00e1 nesse meio s\u00f3 pra issohttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177534644931244034?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569582258000,"timestamp_epochs":1569582258,"tweet_id":"1177539455412056064","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177539455412056064","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que ces podem odiar frio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Como que ces podem odiar frio?","timestamp":1569555000000,"timestamp_epochs":1569555000,"tweet_id":"1177425129145556992","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177425129145556992","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">modo Cazares em decis\u00e3o: ativar\n\nPartiu dormir <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1177422896253329408?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HDhudfp3ch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1177422896253329408?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isacec_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177422896253329408?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"modo Cazares em decis\u00e3o: ativar\n\nPartiu dormir https:\/\/twitter.com\/isacec_\/status\/1177422896253329408?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569554611000,"timestamp_epochs":1569554611,"tweet_id":"1177423496550461440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177423496550461440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">teve gente trancando conta a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"teve gente trancando conta a\u00ed","timestamp":1569553517000,"timestamp_epochs":1569553517,"tweet_id":"1177418905125625856","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177418905125625856","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algum sinal do Sal\u00e3o de Festas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algum sinal do Sal\u00e3o de Festas?","timestamp":1569552796000,"timestamp_epochs":1569552796,"tweet_id":"1177415884400418816","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177415884400418816","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem uma coisa chata acontecendo no Mineir\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem uma coisa chata acontecendo no Mineir\u00e3o","timestamp":1569552274000,"timestamp_epochs":1569552274,"tweet_id":"1177413694227124224","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177413694227124224","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espero passar meu fds s\u00f3 vendo s\u00e9rie e jogo, espero que os filhos do demonio n\u00e3o me atentem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"espero passar meu fds s\u00f3 vendo s\u00e9rie e jogo, espero que os filhos do demonio n\u00e3o me atentem","timestamp":1569546953000,"timestamp_epochs":1569546953,"tweet_id":"1177391376025210880","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177391376025210880","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 rindo disso e fingindo que n\u00e3o acontece nada disso no time que eu tor\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunoformiga\/status\/1177378584605933569?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p7YDfAvVi6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunoformiga\/status\/1177378584605933569?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunoformiga\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177378584605933569?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"t\u00f4 rindo disso e fingindo que n\u00e3o acontece nada disso no time que eu tor\u00e7ohttps:\/\/twitter.com\/brunoformiga\/status\/1177378584605933569?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569544669000,"timestamp_epochs":1569544669,"tweet_id":"1177381794557104139","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177381794557104139","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa por tudo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"986087655703285760\" dir=\"ltr\" href=\"\/rogerioceni\"><s>@<\/s><b>rogerioceni<\/b><\/a>, numa pr\u00f3xima, quem sabe, voc\u00ea se redime... mas com essa barca a\u00ed, s\u00f3 orando pra n\u00e3o rolar o pior<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpa por tudo @rogerioceni, numa pr\u00f3xima, quem sabe, voc\u00ea se redime... mas com essa barca a\u00ed, s\u00f3 orando pra n\u00e3o rolar o pior","timestamp":1569530966000,"timestamp_epochs":1569530966,"tweet_id":"1177324322207277056","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177324322207277056","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora a responsabilidade \u00e9 de voc\u00eas, se virem desgra\u00e7ados! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25073959\" dir=\"ltr\" href=\"\/fredgol9\"><s>@<\/s><b>fredgol9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1336870566\" dir=\"ltr\" href=\"\/thneves10\"><s>@<\/s><b>thneves10<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118205152\" dir=\"ltr\" href=\"\/Dedevital\"><s>@<\/s><b>Dedevital<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177322032649900040?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxKje2wLOn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177322032649900040?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hevertonfutebo<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1177322032649900040?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"agora a responsabilidade \u00e9 de voc\u00eas, se virem desgra\u00e7ados! @fredgol9 @thneves10 @Dedevitalhttps:\/\/twitter.com\/hevertonfutebol\/status\/1177322032649900040?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569530875000,"timestamp_epochs":1569530875,"tweet_id":"1177323939758071809","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177323939758071809","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que vontade de gastar meu r\u00e9u prim\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xATxhF6gsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/novaesrocha1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177275309508431879?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que vontade de gastar meu r\u00e9u prim\u00e1riohttps:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569519863000,"timestamp_epochs":1569519863,"tweet_id":"1177277753193914375","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177277753193914375","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive, estarei presente, quem vai comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive, estarei presente, quem vai comigo?","timestamp":1569506299000,"timestamp_epochs":1569506299,"tweet_id":"1177220859099934720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177220859099934720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e1 quase igual a programa\u00e7\u00e3o do \u00faltimo samba do ano aqui em bh kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicholas_fariaa\/status\/1176674483169562624?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4xdWtiDNG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicholas_fariaa\/status\/1176674483169562624?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicholas_faria<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1176674483169562624?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 quase igual a programa\u00e7\u00e3o do \u00faltimo samba do ano aqui em bh kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/nicholas_fariaa\/status\/1176674483169562624?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569506283000,"timestamp_epochs":1569506283,"tweet_id":"1177220791785721856","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177220791785721856","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pior de tudo \u00e9 que no jogo que t\u00f4 planejando em ir em dezembro contra o Vasco no RJ, nas minhas f\u00e9rias, tem tudo pra gente t\u00e1 muito na merda\n\nbicho, que merda viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pior de tudo \u00e9 que no jogo que t\u00f4 planejando em ir em dezembro contra o Vasco no RJ, nas minhas f\u00e9rias, tem tudo pra gente t\u00e1 muito na merda\n\nbicho, que merda viu","timestamp":1569503534000,"timestamp_epochs":1569503534,"tweet_id":"1177209265066512384","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177209265066512384","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeirense sou eu e voc\u00ea que sofre e gasta todo dinheiro suado pra ver essa palha\u00e7ada. O resto \u00e9 s\u00f3 teatro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeirense sou eu e voc\u00ea que sofre e gasta todo dinheiro suado pra ver essa palha\u00e7ada. O resto \u00e9 s\u00f3 teatro!","timestamp":1569503320000,"timestamp_epochs":1569503320,"tweet_id":"1177208363794534400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177208363794534400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que me deixa mais triste \u00e9 que o Cruzeiro tem todo o perfil de equipe grande que cai. N\u00e3o d\u00e1, cara! <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que me deixa mais triste \u00e9 que o Cruzeiro tem todo o perfil de equipe grande que cai. N\u00e3o d\u00e1, cara! ","timestamp":1569502932000,"timestamp_epochs":1569502932,"tweet_id":"1177206738031915016","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177206738031915016","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se o Ceni cair, espero que Ded\u00e9, Edilson, Thiago Neves e cia joguem muita bola pra salvar o Cruzeiro dessa, voc\u00eas s\u00e3o culpados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se o Ceni cair, espero que Ded\u00e9, Edilson, Thiago Neves e cia joguem muita bola pra salvar o Cruzeiro dessa, voc\u00eas s\u00e3o culpados","timestamp":1569500962000,"timestamp_epochs":1569500962,"tweet_id":"1177198473466253313","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177198473466253313","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e outra, isso \u00e9 mais um tapa pra quem culpava o Mano Menezes, o problema do Cruzeiro em &gt;2019&lt; quase nunca foi t\u00e9cnico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e outra, isso \u00e9 mais um tapa pra quem culpava o Mano Menezes, o problema do Cruzeiro em >2019< quase nunca foi t\u00e9cnico","timestamp":1569500885000,"timestamp_epochs":1569500885,"tweet_id":"1177198151347974145","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177198151347974145","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se o Ceni sair, espero que voc\u00eas treinem o time <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118205152\" dir=\"ltr\" href=\"\/Dedevital\"><s>@<\/s><b>Dedevital<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1336870566\" dir=\"ltr\" href=\"\/thneves10\"><s>@<\/s><b>thneves10<\/b><\/a>, j\u00e1 que mandam e desmandam no Cruzeiro. O time nessa situa\u00e7\u00e3o e voc\u00eas de birrinha, sendo que com esse futebol n\u00e3o podem cobrar ningu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SHVfQxfuQ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177190741426073600?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se o Ceni sair, espero que voc\u00eas treinem o time @Dedevital @thneves10, j\u00e1 que mandam e desmandam no Cruzeiro. O time nessa situa\u00e7\u00e3o e voc\u00eas de birrinha, sendo que com esse futebol n\u00e3o podem cobrar ningu\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1177190741426073600?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569500486000,"timestamp_epochs":1569500486,"tweet_id":"1177196480236544000","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177196480236544000","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode continuar esse tempinho, nem ligo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pode continuar esse tempinho, nem ligo","timestamp":1569495734000,"timestamp_epochs":1569495734,"tweet_id":"1177176547729596416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177176547729596416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e minha mania de sonhar com gente aleat\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e minha mania de sonhar com gente aleat\u00f3ria","timestamp":1569493972000,"timestamp_epochs":1569493972,"tweet_id":"1177169158737412097","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177169158737412097","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz com o frio, continue assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz com o frio, continue assim","timestamp":1569467774000,"timestamp_epochs":1569467774,"tweet_id":"1177059276105404416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177059276105404416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela s\u00f3 pode cruzar na lua, \u00e9 isso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orejuela s\u00f3 pode cruzar na lua, \u00e9 isso?","timestamp":1569457251000,"timestamp_epochs":1569457251,"tweet_id":"1177015139301765121","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1177015139301765121","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orejuela MUITO MAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orejuela MUITO MAL","timestamp":1569452834000,"timestamp_epochs":1569452834,"tweet_id":"1176996613694414848","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176996613694414848","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ederson joga muito, coitado dele nesse amontoado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ederson joga muito, coitado dele nesse amontoado","timestamp":1569452736000,"timestamp_epochs":1569452736,"tweet_id":"1176996202094747648","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176996202094747648","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 basta aturar esse time do Cruzeiro, vou ter que aturar Bob Faria nos coment\u00e1rios. Dureza!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 basta aturar esse time do Cruzeiro, vou ter que aturar Bob Faria nos coment\u00e1rios. Dureza!","timestamp":1569449860000,"timestamp_epochs":1569449860,"tweet_id":"1176984137305133056","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176984137305133056","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ganha hoje de 1-0, gol do David. F\u00e9! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro ganha hoje de 1-0, gol do David. F\u00e9! ","timestamp":1569447925000,"timestamp_epochs":1569447925,"tweet_id":"1176976021918298112","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176976021918298112","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o canso de exaltar o bahia, olha isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176921746307502080?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HQpDeChgVq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176921746307502080?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ECBahia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1176921746307502080?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o canso de exaltar o bahia, olha issohttps:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176921746307502080?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569435996000,"timestamp_epochs":1569435996,"tweet_id":"1176925986530713600","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176925986530713600","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com 24 dias de anteced\u00eancia, os ingressos do Buteco do Embaixador j\u00e1 esgotaram kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com 24 dias de anteced\u00eancia, os ingressos do Buteco do Embaixador j\u00e1 esgotaram kkkkkk","timestamp":1569431773000,"timestamp_epochs":1569431773,"tweet_id":"1176908275692036101","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176908275692036101","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se Cruzeiro acabar, viro Bahia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se Cruzeiro acabar, viro Bahia","timestamp":1569419747000,"timestamp_epochs":1569419747,"tweet_id":"1176857834694291456","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176857834694291456","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprende um pouquinho ai <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176846971312775168?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vhApEZHifV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176846971312775168?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ECBahia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1176846971312775168?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aprende um pouquinho ai @Cruzeirohttps:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1176846971312775168?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569419719000,"timestamp_epochs":1569419719,"tweet_id":"1176857719422300165","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176857719422300165","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem vamos?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1174673242742763522?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MV2zb4cUnQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1174673242742763522?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wbpictures_br\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174673242742763522?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem vamos?https:\/\/twitter.com\/wbpictures_br\/status\/1174673242742763522?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569415552000,"timestamp_epochs":1569415552,"tweet_id":"1176840240050450433","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176840240050450433","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 previs\u00e3o do tempo perto da minha m\u00e3e viu, se ela falou que vai chover, n\u00e3o duvido de nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem \u00e9 previs\u00e3o do tempo perto da minha m\u00e3e viu, se ela falou que vai chover, n\u00e3o duvido de nada","timestamp":1569406637000,"timestamp_epochs":1569406637,"tweet_id":"1176802847582773248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176802847582773248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se ganhar, fico 1 semana sem beber <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1176692894268157952?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o1C4M3jRDc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1176692894268157952?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176692894268157952?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se ganhar, fico 1 semana sem beber https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1176692894268157952?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569381717000,"timestamp_epochs":1569381717,"tweet_id":"1176698327150317570","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176698327150317570","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita gente pra atrasar, e poucas pra somar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muita gente pra atrasar, e poucas pra somar","timestamp":1569381354000,"timestamp_epochs":1569381354,"tweet_id":"1176696803372208129","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176696803372208129","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o maior patrim\u00f4nio de um clube \u00e9 a torcida \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1176661194863718402?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YDxO1EifU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1176661194863718402?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liberta__depre<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176661194863718402?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o maior patrim\u00f4nio de um clube \u00e9 a torcida \nhttps:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1176661194863718402?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569373241000,"timestamp_epochs":1569373241,"tweet_id":"1176662775613050880","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176662775613050880","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem s\u00f3 de gl\u00f3rias vive o homem n\u00e9...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem s\u00f3 de gl\u00f3rias vive o homem n\u00e9...","timestamp":1569372248000,"timestamp_epochs":1569372248,"tweet_id":"1176658610270740482","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176658610270740482","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">camarote do dvd do z\u00e9 neto e cristiano j\u00e1 acabou kkkkkkkkkkkkkk comprei na hora certa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"camarote do dvd do z\u00e9 neto e cristiano j\u00e1 acabou kkkkkkkkkkkkkk comprei na hora certa","timestamp":1569355360000,"timestamp_epochs":1569355360,"tweet_id":"1176587775321280520","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176587775321280520","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">05\/10 - Pixote, Sorriso e Dilsinho\n10\/10 - Diego e Victor Hugo\n19\/10 - Buteco\n31\/10 - Grava\u00e7\u00e3o DVD do ZNeC\n\nesque\u00e7am da minha pessoa pros outros meses, tadinho do meu bolso kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"05\/10 - Pixote, Sorriso e Dilsinho\n10\/10 - Diego e Victor Hugo\n19\/10 - Buteco\n31\/10 - Grava\u00e7\u00e3o DVD do ZNeC\n\nesque\u00e7am da minha pessoa pros outros meses, tadinho do meu bolso kkkkkkkkkkk","timestamp":1569340074000,"timestamp_epochs":1569340074,"tweet_id":"1176523662436044800","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176523662436044800","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">equipe formada pros shows dia 05\/10, s\u00f3 vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"equipe formada pros shows dia 05\/10, s\u00f3 vem","timestamp":1569337646000,"timestamp_epochs":1569337646,"tweet_id":"1176513479441879040","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176513479441879040","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">chamo eles tudo no x1 tranquilamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cactospub\/status\/1176249346389696512?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jlmJiPm58f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cactospub\/status\/1176249346389696512?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cactospub\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176249346389696512?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chamo eles tudo no x1 tranquilamentehttps:\/\/twitter.com\/cactospub\/status\/1176249346389696512?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569330065000,"timestamp_epochs":1569330065,"tweet_id":"1176481682028924928","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176481682028924928","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou ligado em modo avi\u00e3o, porque mais ningu\u00e9m tocou meu cora\u00e7\u00e3o, do jeito que tem que ser<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu estou ligado em modo avi\u00e3o, porque mais ningu\u00e9m tocou meu cora\u00e7\u00e3o, do jeito que tem que ser","timestamp":1569325540000,"timestamp_epochs":1569325540,"tweet_id":"1176462701754748929","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176462701754748929","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2kB2Q6RPH3el9LwEai3NBZ?si=aLDI_aK6RaKfrJEhw57C0g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AeNrDb63If\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2kB2Q6RPH3el9LwEai3NBZ?si=aLDI_aK6RaKfrJEhw57C0g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/2kB2Q6RP<\/span><span class=\"invisible\">H3el9LwEai3NBZ?si=aLDI_aK6RaKfrJEhw57C0g<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2kB2Q6RPH3el9LwEai3NBZ?si=aLDI_aK6RaKfrJEhw57C0g\u00a0\u2026","timestamp":1569325277000,"timestamp_epochs":1569325277,"tweet_id":"1176461600846417920","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176461600846417920","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Frederico Bator\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vida de solteiro \u00e9 um saco<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1176365311647522816","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":3,"text":"Vida de solteiro \u00e9 um saco","timestamp":1569292993000,"timestamp_epochs":1569292993,"tweet_id":"1176326191587954691","tweet_url":"\/batorecrf\/status\/1176326191587954691","user_id":"824457286127124482","username":"batorecrf"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiee - Modo Avi\u00e3o\n\nComo parar de ouvir?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tiee - Modo Avi\u00e3o\n\nComo parar de ouvir?","timestamp":1569301179000,"timestamp_epochs":1569301179,"tweet_id":"1176360523111305216","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176360523111305216","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">colocar as antigas do sorriso maroto essas horas, pode?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"colocar as antigas do sorriso maroto essas horas, pode?","timestamp":1569299674000,"timestamp_epochs":1569299674,"tweet_id":"1176354212504055808","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176354212504055808","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns mam\u00e3e, seu projeto de homem feliz deu certo <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parab\u00e9ns mam\u00e3e, seu projeto de homem feliz deu certo ","timestamp":1569298231000,"timestamp_epochs":1569298231,"tweet_id":"1176348159079067650","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176348159079067650","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o, sucesso na miss\u00e3o parceiro \u00e9 ter paz quando por a cabe\u00e7a no travesseiro, conseguir manter quem te faz bem perto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o, sucesso na miss\u00e3o parceiro \u00e9 ter paz quando por a cabe\u00e7a no travesseiro, conseguir manter quem te faz bem perto","timestamp":1569298218000,"timestamp_epochs":1569298218,"tweet_id":"1176348105823989766","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176348105823989766","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou muito burro, fui dormir cedo e agora to sem sono nenhum<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou muito burro, fui dormir cedo e agora to sem sono nenhum","timestamp":1569295512000,"timestamp_epochs":1569295512,"tweet_id":"1176336753726238721","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176336753726238721","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meta pra 2020: sair da metade dos grupos do wpp, n\u00e3o aguento mais acompanhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meta pra 2020: sair da metade dos grupos do wpp, n\u00e3o aguento mais acompanhar","timestamp":1569293170000,"timestamp_epochs":1569293170,"tweet_id":"1176326934680285185","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176326934680285185","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, to num grupo que s\u00f3 pode assobiar, qualquer coisa de diferente \u00e9 ban\n\nComo me levar a s\u00e9rio assim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, to num grupo que s\u00f3 pode assobiar, qualquer coisa de diferente \u00e9 ban\n\nComo me levar a s\u00e9rio assim?","timestamp":1569284987000,"timestamp_epochs":1569284987,"tweet_id":"1176292608710205440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176292608710205440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma mulher assim, s\u00f3 se fosse perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tindercec\/status\/1176107702327681026?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJp2OCyTxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tindercec\/status\/1176107702327681026?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tindercec\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176107702327681026?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma mulher assim, s\u00f3 se fosse perfeitahttps:\/\/twitter.com\/tindercec\/status\/1176107702327681026?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569284721000,"timestamp_epochs":1569284721,"tweet_id":"1176291493725835265","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176291493725835265","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">ai papaaai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pf3HpKmJvO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZNC_Oficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176242384268664834?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai papaaaihttps:\/\/twitter.com\/ZNC_Oficial\/status\/1176242384268664834?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569276899000,"timestamp_epochs":1569276899,"tweet_id":"1176258688253923329","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176258688253923329","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje come\u00e7a a virada <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje come\u00e7a a virada ","timestamp":1569268937000,"timestamp_epochs":1569268937,"tweet_id":"1176225292270145536","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176225292270145536","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi elecci\u00f3n para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheBest?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheBest<\/b><\/a> Guardameta es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alisson?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alisson<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mi elecci\u00f3n para #TheBest Guardameta es #Alisson","timestamp":1569263685000,"timestamp_epochs":1569263685,"tweet_id":"1176203264708272128","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176203264708272128","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente saindo at\u00e9 do inferno pra me zoar com o Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente saindo at\u00e9 do inferno pra me zoar com o Cruzeiro","timestamp":1569257955000,"timestamp_epochs":1569257955,"tweet_id":"1176179228531933186","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176179228531933186","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">indico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1176143347519557633?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QeGwIOfaH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1176143347519557633?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HorrorMoviesBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176143347519557633?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indicohttps:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1176143347519557633?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569252352000,"timestamp_epochs":1569252352,"tweet_id":"1176155730694606849","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176155730694606849","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">CLARO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luan7a\/status\/1176143895077576704?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NMuZUgjhvR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luan7a\/status\/1176143895077576704?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luan7a\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1176143895077576704?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CLAROhttps:\/\/twitter.com\/luan7a\/status\/1176143895077576704?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1569250258000,"timestamp_epochs":1569250258,"tweet_id":"1176146946026872833","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176146946026872833","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">devia ganhar um brinde toda vez que fico indicando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4151788409\" dir=\"ltr\" href=\"\/ZeDelivery\"><s>@<\/s><b>ZeDelivery<\/b><\/a> pra galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"devia ganhar um brinde toda vez que fico indicando o @ZeDelivery pra galera","timestamp":1569248954000,"timestamp_epochs":1569248954,"tweet_id":"1176141476876734464","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176141476876734464","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi elecci\u00f3n para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheBest?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheBest<\/b><\/a> es Van Dijk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mi elecci\u00f3n para #TheBest es Van Dijk","timestamp":1569244554000,"timestamp_epochs":1569244554,"tweet_id":"1176123022165585920","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176123022165585920","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 a hora que a gente faz promessa pro Cruzeiro n\u00e3o cair n\u00e9? aceito dicas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"agora \u00e9 a hora que a gente faz promessa pro Cruzeiro n\u00e3o cair n\u00e9? aceito dicas","timestamp":1569243282000,"timestamp_epochs":1569243282,"tweet_id":"1176117685148692480","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176117685148692480","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esqueci meu carregador em casa, o que t\u00e1 rolando comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esqueci meu carregador em casa, o que t\u00e1 rolando comigo?","timestamp":1569239976000,"timestamp_epochs":1569239976,"tweet_id":"1176103822646829057","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1176103822646829057","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Bad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cmprincesz\/status\/1175419112593514496?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBdmJoD5pO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cmprincesz\/status\/1175419112593514496?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cmprincesz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175419112593514496?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Badhttps:\/\/twitter.com\/cmprincesz\/status\/1175419112593514496?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569202877000,"timestamp_epochs":1569202877,"tweet_id":"1175948217676128256","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175948217676128256","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive grupo pra galera marcar de beber t\u00e1 em falta, queria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive grupo pra galera marcar de beber t\u00e1 em falta, queria","timestamp":1569200479000,"timestamp_epochs":1569200479,"tweet_id":"1175938158153916416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175938158153916416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente s\u00f3 quero amizades pra ir pro bar, beber cerveja e falar merda at\u00e9 ficar tonto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ultimamente s\u00f3 quero amizades pra ir pro bar, beber cerveja e falar merda at\u00e9 ficar tonto","timestamp":1569200126000,"timestamp_epochs":1569200126,"tweet_id":"1175936676104998912","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175936676104998912","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu depois desse final de semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vtcitando\/status\/1175913804909228033?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3vChJMLmi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vtcitando\/status\/1175913804909228033?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vtcitando\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175913804909228033?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu depois desse final de semanahttps:\/\/twitter.com\/vtcitando\/status\/1175913804909228033?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569198978000,"timestamp_epochs":1569198978,"tweet_id":"1175931861312462848","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175931861312462848","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sozinho em casa e meu cachorro latindo pra parede, certinho esse filho da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sozinho em casa e meu cachorro latindo pra parede, certinho esse filho da puta","timestamp":1569196433000,"timestamp_epochs":1569196433,"tweet_id":"1175921189866352640","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175921189866352640","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 o filho do F\u00e1bio t\u00e1 namorando e voc\u00ea n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 o filho do F\u00e1bio t\u00e1 namorando e voc\u00ea n\u00e3o","timestamp":1569195389000,"timestamp_epochs":1569195389,"tweet_id":"1175916808714539013","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175916808714539013","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkk \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kesantiagoo\/status\/1175455895733620736?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ymeooKSiZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kesantiagoo\/status\/1175455895733620736?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kesantiagoo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175455895733620736?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkk \nhttps:\/\/twitter.com\/kesantiagoo\/status\/1175455895733620736?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569192205000,"timestamp_epochs":1569192205,"tweet_id":"1175903453530533888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175903453530533888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou assistir HIMYM tudo de novo, deu saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou assistir HIMYM tudo de novo, deu saudade","timestamp":1569192086000,"timestamp_epochs":1569192086,"tweet_id":"1175902956497117184","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175902956497117184","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que gracinha hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paool_inha\/status\/1175071696119914496?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aecC4xPmOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paool_inha\/status\/1175071696119914496?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paool_inha\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175071696119914496?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que gracinha hahahahttps:\/\/twitter.com\/paool_inha\/status\/1175071696119914496?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569190266000,"timestamp_epochs":1569190266,"tweet_id":"1175895321999749121","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175895321999749121","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saudade do meu ex \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jcolesep\/status\/1175889770368688129?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eAvAO5aNev\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jcolesep\/status\/1175889770368688129?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jcolesep\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1175889770368688129?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saudade do meu ex \nhttps:\/\/twitter.com\/jcolesep\/status\/1175889770368688129?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569189278000,"timestamp_epochs":1569189278,"tweet_id":"1175891176928546817","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175891176928546817","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhuma necessidade de ter emendado o p\u00f3s Mineir\u00e3o ontem, mas quando lembro do pagode at\u00e9 que da pra valer a pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nenhuma necessidade de ter emendado o p\u00f3s Mineir\u00e3o ontem, mas quando lembro do pagode at\u00e9 que da pra valer a pena","timestamp":1569188959000,"timestamp_epochs":1569188959,"tweet_id":"1175889841537634304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175889841537634304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Kemper","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagem do dia para voc\u00eas!!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>cruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a> \nMEU AMOR, MEU LEGADO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJtaKU6dlZ\">pic.twitter.com\/yJtaKU6dlZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":266,"replies":2,"retweet_id":"1175803583557754880","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":62,"text":"Imagem do dia para voc\u00eas!!\n@cruzeiro @Mineirao \nMEU AMOR, MEU LEGADO!pic.twitter.com\/yJtaKU6dlZ","timestamp":1569101477000,"timestamp_epochs":1569101477,"tweet_id":"1175522913728061441","tweet_url":"\/EuKemper\/status\/1175522913728061441","user_id":"44923419","username":"EuKemper"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai bob\u00e3o, vai...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai bob\u00e3o, vai...","timestamp":1569167509000,"timestamp_epochs":1569167509,"tweet_id":"1175799873192550401","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175799873192550401","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"lt\">Nojo viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeirocaveira\/status\/1175536402257387521?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WlazKwn9Gv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeirocaveira\/status\/1175536402257387521?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeirocaveir<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1175536402257387521?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nojo viuhttps:\/\/twitter.com\/cruzeirocaveira\/status\/1175536402257387521?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569163706000,"timestamp_epochs":1569163706,"tweet_id":"1175783920790573059","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175783920790573059","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fico imaginando como que c\u00eas pensam em ficar gravando algo quando t\u00e1 ali praticando o ato, n\u00e3o passa pela minha cabe\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraint\/status\/1174887443994222592?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qvEZQk0JDI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraint\/status\/1174887443994222592?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoraint\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174887443994222592?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fico imaginando como que c\u00eas pensam em ficar gravando algo quando t\u00e1 ali praticando o ato, n\u00e3o passa pela minha cabe\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/isadoraint\/status\/1174887443994222592?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569160692000,"timestamp_epochs":1569160692,"tweet_id":"1175771280416620544","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175771280416620544","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou parar de beber<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou parar de beber","timestamp":1569159504000,"timestamp_epochs":1569159504,"tweet_id":"1175766297830940673","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175766297830940673","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tanto que gastei nesse fds, preciso parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tanto que gastei nesse fds, preciso parar","timestamp":1569159047000,"timestamp_epochs":1569159047,"tweet_id":"1175764379557662721","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175764379557662721","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel o abuso de poder dos seguran\u00e7as do Mineir\u00e3o, e chega ser at\u00e9 assustador, j\u00e1 que j\u00e1 mataram algu\u00e9m l\u00e1 n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Incr\u00edvel o abuso de poder dos seguran\u00e7as do Mineir\u00e3o, e chega ser at\u00e9 assustador, j\u00e1 que j\u00e1 mataram algu\u00e9m l\u00e1 n\u00e9","timestamp":1569158720000,"timestamp_epochs":1569158720,"tweet_id":"1175763007978246147","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175763007978246147","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo ficar bebado pra aturar o Cruzeiro hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Indo ficar bebado pra aturar o Cruzeiro hoje","timestamp":1569073496000,"timestamp_epochs":1569073496,"tweet_id":"1175405554895904769","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175405554895904769","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de Deus, n\u00e3o me mata de raiva hoje <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de Deus, n\u00e3o me mata de raiva hoje @Cruzeiro","timestamp":1569067976000,"timestamp_epochs":1569067976,"tweet_id":"1175382399552802816","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175382399552802816","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Que faseeeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que faseeeeee","timestamp":1569044736000,"timestamp_epochs":1569044736,"tweet_id":"1175284926205374465","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175284926205374465","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro ingresso no vermelho inferior pra amanh\u00e3, quem tem??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procuro ingresso no vermelho inferior pra amanh\u00e3, quem tem??","timestamp":1569026214000,"timestamp_epochs":1569026214,"tweet_id":"1175207236211290112","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175207236211290112","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, vou tomar uma cervejinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, vou tomar uma cervejinha","timestamp":1569021755000,"timestamp_epochs":1569021755,"tweet_id":"1175188537127424000","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175188537127424000","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero ir no planeta hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero ir no planeta hoje","timestamp":1569012260000,"timestamp_epochs":1569012260,"tweet_id":"1175148708838727685","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175148708838727685","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem logo 18h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vem logo 18h","timestamp":1569005887000,"timestamp_epochs":1569005887,"tweet_id":"1175121979730485248","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175121979730485248","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o problema maior \u00e9: como concentrar no trabalho at\u00e9 18h?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o problema maior \u00e9: como concentrar no trabalho at\u00e9 18h?","timestamp":1569001763000,"timestamp_epochs":1569001763,"tweet_id":"1175104684157296644","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175104684157296644","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que vou explodir de tanto churrasco que comi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou explodir de tanto churrasco que comi","timestamp":1569001743000,"timestamp_epochs":1569001743,"tweet_id":"1175104599704760320","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175104599704760320","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem vai pro pagode hoje comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem vai pro pagode hoje comigo?","timestamp":1568992923000,"timestamp_epochs":1568992923,"tweet_id":"1175067604702154758","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175067604702154758","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprende a terminar que eu tenho sentimento, cada foto que chega \u00e9 uma cerveja que eu mando pra dentroo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aprende a terminar que eu tenho sentimento, cada foto que chega \u00e9 uma cerveja que eu mando pra dentroo","timestamp":1568992764000,"timestamp_epochs":1568992764,"tweet_id":"1175066938504036355","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175066938504036355","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que torcida meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1175038527299620864?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4i1bc4kBw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1175038527299620864?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1175038527299620864?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que torcida meus amigoshttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1175038527299620864?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568986248000,"timestamp_epochs":1568986248,"tweet_id":"1175039608683421701","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175039608683421701","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse cd novo do Safad\u00e3o ficou bom demais, acertou a m\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse cd novo do Safad\u00e3o ficou bom demais, acertou a m\u00e3o","timestamp":1568986064000,"timestamp_epochs":1568986064,"tweet_id":"1175038838676369409","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175038838676369409","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">estarei b\u00eabado amanh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1175023383882424328?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HWYCl3c1de\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1175023383882424328?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175023383882424328?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estarei b\u00eabado amanh\u00e3https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1175023383882424328?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568984526000,"timestamp_epochs":1568984526,"tweet_id":"1175032386918240257","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175032386918240257","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"wes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L8KOodrOxT\">pic.twitter.com\/L8KOodrOxT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31354,"replies":369,"retweet_id":"1175026184045961217","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":11308,"text":"pic.twitter.com\/L8KOodrOxT","timestamp":1568734449000,"timestamp_epochs":1568734449,"tweet_id":"1173983486362968065","tweet_url":"\/wespaina\/status\/1173983486362968065","user_id":"2608578961","username":"wespaina"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vida \u00e9 mto aleat\u00f3ria kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha vida \u00e9 mto aleat\u00f3ria kkkkkkkkk","timestamp":1568980964000,"timestamp_epochs":1568980964,"tweet_id":"1175017447512051712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175017447512051712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que sai pra tomar uma ontem e voltei pra casa com plano novo da tim????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu que sai pra tomar uma ontem e voltei pra casa com plano novo da tim????","timestamp":1568980933000,"timestamp_epochs":1568980933,"tweet_id":"1175017315534065664","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175017315534065664","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a pala que eu t\u00f4 dando disso kkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1174725938581557248?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GYEjKRgjHg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1174725938581557248?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eaiguh\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1174725938581557248?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pala que eu t\u00f4 dando disso kkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/eaiguh\/status\/1174725938581557248?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568980763000,"timestamp_epochs":1568980763,"tweet_id":"1175016602070331392","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1175016602070331392","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo que vamo que sextouuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo que vamo que sextouuu","timestamp":1568975108000,"timestamp_epochs":1568975108,"tweet_id":"1174992882278838274","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174992882278838274","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Co\u00e7ando pra tomar uma, esse calor \u00e9 uma merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Co\u00e7ando pra tomar uma, esse calor \u00e9 uma merda","timestamp":1568932042000,"timestamp_epochs":1568932042,"tweet_id":"1174812250743410689","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174812250743410689","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse modo noturno do ios 13 ficou bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse modo noturno do ios 13 ficou bom demais","timestamp":1568925942000,"timestamp_epochs":1568925942,"tweet_id":"1174786664750886912","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174786664750886912","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resgatei ingresso pro Dilsinho, Pixote e Sorriso pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832205548925906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/socio5estrelas\"><s>@<\/s><b>socio5estrelas<\/b><\/a>. Ser\u00e1 que a crian\u00e7a t\u00e1 feliz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resgatei ingresso pro Dilsinho, Pixote e Sorriso pelo @socio5estrelas. Ser\u00e1 que a crian\u00e7a t\u00e1 feliz?","timestamp":1568923149000,"timestamp_epochs":1568923149,"tweet_id":"1174774950986747907","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174774950986747907","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">13h restantes kkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"13h restantes kkkkkkkkkkkk","timestamp":1568920836000,"timestamp_epochs":1568920836,"tweet_id":"1174765252321382401","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174765252321382401","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualizando pro ios13 seja o que Deus quiser<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atualizando pro ios13 seja o que Deus quiser","timestamp":1568920497000,"timestamp_epochs":1568920497,"tweet_id":"1174763830112661504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174763830112661504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 na ra\u00e7a!!! Vamooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1174712284687548416?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsU3rhsUMX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1174712284687548416?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174712284687548416?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 na ra\u00e7a!!! Vamooooohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1174712284687548416?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568909195000,"timestamp_epochs":1568909195,"tweet_id":"1174716425258381312","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174716425258381312","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bi vice da copa do brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1174510752629215238?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rzhHOA0zX3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1174510752629215238?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174510752629215238?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bi vice da copa do brasilhttps:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1174510752629215238?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568903098000,"timestamp_epochs":1568903098,"tweet_id":"1174690851026591746","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174690851026591746","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e t\u00e1 errada? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8rgkpl1IQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiosilva101<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174668135150104576?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e t\u00e1 errada? https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568900670000,"timestamp_epochs":1568900670,"tweet_id":"1174680667877195777","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174680667877195777","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e eu s\u00f3 queria amizades animadas para tal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mceccilia\/status\/1174671755866202112?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46yAqF0jgQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mceccilia\/status\/1174671755866202112?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mceccilia\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174671755866202112?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu s\u00f3 queria amizades animadas para talhttps:\/\/twitter.com\/mceccilia\/status\/1174671755866202112?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568898995000,"timestamp_epochs":1568898995,"tweet_id":"1174673643936370690","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174673643936370690","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 conhe\u00e7o gente retardada, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 conhe\u00e7o gente retardada, tem condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o kkkkkkkk","timestamp":1568889353000,"timestamp_epochs":1568889353,"tweet_id":"1174633199886114817","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174633199886114817","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> O maior campe\u00e3o parabeniza o novo campe\u00e3o da Copa do Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"RT @Cruzeiro O maior campe\u00e3o parabeniza o novo campe\u00e3o da Copa do Brasil","timestamp":1568860654000,"timestamp_epochs":1568860654,"tweet_id":"1174512827236802561","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174512827236802561","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiago Nunes campe\u00e3o da Sulamericana e Copa do Brasil no CAP. E ainda tem que ver treinador arrotando algumas coisas a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tiago Nunes campe\u00e3o da Sulamericana e Copa do Brasil no CAP. E ainda tem que ver treinador arrotando algumas coisas a\u00ed","timestamp":1568860331000,"timestamp_epochs":1568860331,"tweet_id":"1174511473491660800","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174511473491660800","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe cad\u00ea a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaDosGa%C3%BAchos?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaDosGa\u00fachos<\/b><\/a>? HAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Algu\u00e9m sabe cad\u00ea a #CopaDosGa\u00fachos? HAHAHAHAHA","timestamp":1568860109000,"timestamp_epochs":1568860109,"tweet_id":"1174510541303353344","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174510541303353344","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97208991\" dir=\"ltr\" href=\"\/AthleticoPR\"><s>@<\/s><b>AthleticoPR<\/b><\/a>. Merecido por tudo que vem constru\u00eddo durante muitos anos. Feliz por voc\u00eas. MUITO MERECIDO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Boa, @AthleticoPR. Merecido por tudo que vem constru\u00eddo durante muitos anos. Feliz por voc\u00eas. MUITO MERECIDO!","timestamp":1568860025000,"timestamp_epochs":1568860025,"tweet_id":"1174510190605078530","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174510190605078530","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">procuro amizades pra ir no z\u00e9 neto e cristiano em betim ou no sorriso\/dilsinho\/pixote dia 5<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"procuro amizades pra ir no z\u00e9 neto e cristiano em betim ou no sorriso\/dilsinho\/pixote dia 5","timestamp":1568855512000,"timestamp_epochs":1568855512,"tweet_id":"1174491264001200129","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174491264001200129","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar em casa e dar de cara com a geladeira cheia de cerveja \u00e9 coisa de outro mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegar em casa e dar de cara com a geladeira cheia de cerveja \u00e9 coisa de outro mundo","timestamp":1568847680000,"timestamp_epochs":1568847680,"tweet_id":"1174458412236558336","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174458412236558336","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma cervejinha pra relaxar tamb\u00e9m kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma cervejinha pra relaxar tamb\u00e9m kkkkk","timestamp":1568841968000,"timestamp_epochs":1568841968,"tweet_id":"1174434456029020162","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174434456029020162","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia trabalhando at\u00e9 mais tarde, a vit\u00f3ria est\u00e1 por vir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais um dia trabalhando at\u00e9 mais tarde, a vit\u00f3ria est\u00e1 por vir","timestamp":1568841947000,"timestamp_epochs":1568841947,"tweet_id":"1174434366203813888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174434366203813888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso voltar no ideal, deve ter mais de 1 m\u00eas que n\u00e3o vou l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso voltar no ideal, deve ter mais de 1 m\u00eas que n\u00e3o vou l\u00e1","timestamp":1568838455000,"timestamp_epochs":1568838455,"tweet_id":"1174419718318579714","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174419718318579714","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FODA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1174401862193360896?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilk0UYSV3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1174401862193360896?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1174401862193360896?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FODA!https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1174401862193360896?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568834696000,"timestamp_epochs":1568834696,"tweet_id":"1174403955415244805","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174403955415244805","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica da madrugada: t\u00e1 passando \u201cat\u00e9 o \u00faltimo homem\u201d no cinemax<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dica da madrugada: t\u00e1 passando \u201cat\u00e9 o \u00faltimo homem\u201d no cinemax","timestamp":1568777581000,"timestamp_epochs":1568777581,"tweet_id":"1174164394672119808","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174164394672119808","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta passando \u201co concurso\u201d, j\u00e1 sei como terminar minha ter\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta passando \u201co concurso\u201d, j\u00e1 sei como terminar minha ter\u00e7a","timestamp":1568771614000,"timestamp_epochs":1568771614,"tweet_id":"1174139367775973379","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174139367775973379","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MovistarFutbol\/status\/1174040365914972160?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uIpdyyhW2Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MovistarFutbol\/status\/1174040365914972160?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MovistarFutbol<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174040365914972160?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/MovistarFutbol\/status\/1174040365914972160?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568749320000,"timestamp_epochs":1568749320,"tweet_id":"1174045861007056897","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1174045861007056897","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">machuca mais, isso a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1173780456686411776?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tfqDIpxnfb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1173780456686411776?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VSertanejo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173780456686411776?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"machuca mais, isso a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/VSertanejo\/status\/1173780456686411776?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568732305000,"timestamp_epochs":1568732305,"tweet_id":"1173974496019189761","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173974496019189761","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Josias Pereira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DataFolha publicou nesta ter\u00e7a pesquisa sobre as torcidas. Cruzeiro se manteve na 6\u00aa posi\u00e7\u00e3o, mas h\u00e1 de se destacar que a Raposa <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/> se aproxima do 5\u00ba lugar, com quase 9 milh\u00f5es de torcedores. O Cruzeiro ainda tem o dobro percentual do Atl\u00e9tico e \u00e9 a 4\u00aa maior do Sudeste. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>cruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eisIXlX8to\">pic.twitter.com\/eisIXlX8to<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":24,"retweet_id":"1173929184768462848","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":72,"text":"DataFolha publicou nesta ter\u00e7a pesquisa sobre as torcidas. Cruzeiro se manteve na 6\u00aa posi\u00e7\u00e3o, mas h\u00e1 de se destacar que a Raposa  se aproxima do 5\u00ba lugar, com quase 9 milh\u00f5es de torcedores. O Cruzeiro ainda tem o dobro percentual do Atl\u00e9tico e \u00e9 a 4\u00aa maior do Sudeste. #cruzeiropic.twitter.com\/eisIXlX8to","timestamp":1568719598000,"timestamp_epochs":1568719598,"tweet_id":"1173921198016729088","tweet_url":"\/josiaspereira\/status\/1173921198016729088","user_id":"32947563","username":"josiaspereira"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pregui\u00e7a de hoje: rol\u00ea com rodizio de pizza<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pregui\u00e7a de hoje: rol\u00ea com rodizio de pizza","timestamp":1568696752000,"timestamp_epochs":1568696752,"tweet_id":"1173825374884651008","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173825374884651008","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que isso, cad\u00ea o meu sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que isso, cad\u00ea o meu sono","timestamp":1568696422000,"timestamp_epochs":1568696422,"tweet_id":"1173823989002788865","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173823989002788865","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o que ningu\u00e9m sabe ningu\u00e9m estraga, deixa o destino falar por n\u00f3s dois, vai que d\u00e1 certo amanh\u00e3 ou depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o que ningu\u00e9m sabe ningu\u00e9m estraga, deixa o destino falar por n\u00f3s dois, vai que d\u00e1 certo amanh\u00e3 ou depois","timestamp":1568693386000,"timestamp_epochs":1568693386,"tweet_id":"1173811255947202561","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173811255947202561","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 m\u00eas pro meu anivers\u00e1rio\n1 m\u00eas e 2 dias pro buteco do embaixa\n2 meses e meio pras minhas f\u00e9rias\n\n\u00e9eeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 m\u00eas pro meu anivers\u00e1rio\n1 m\u00eas e 2 dias pro buteco do embaixa\n2 meses e meio pras minhas f\u00e9rias\n\n\u00e9eeeee","timestamp":1568689384000,"timestamp_epochs":1568689384,"tweet_id":"1173794469126254592","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173794469126254592","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">final de ano de bh t\u00e1 bem demais, puta que pariu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1173653089334771713?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G1UO83pAHI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1173653089334771713?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1173653089334771713?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"final de ano de bh t\u00e1 bem demais, puta que pariuhttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1173653089334771713?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568687506000,"timestamp_epochs":1568687506,"tweet_id":"1173786595809533952","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173786595809533952","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a culpa n\u00e3o \u00e9 da cama, nem do travesseiro, nem desse len\u00e7ol que ainda tem seu cheiroo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a culpa n\u00e3o \u00e9 da cama, nem do travesseiro, nem desse len\u00e7ol que ainda tem seu cheiroo","timestamp":1568686711000,"timestamp_epochs":1568686711,"tweet_id":"1173783259005804546","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173783259005804546","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz assim, te dou meu telefone, voc\u00ea me diz seu nome e a gente ent\u00e3o se v\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faz assim, te dou meu telefone, voc\u00ea me diz seu nome e a gente ent\u00e3o se v\u00ea","timestamp":1568680222000,"timestamp_epochs":1568680222,"tweet_id":"1173756040384524289","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173756040384524289","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as antigas do sorriso maroto machucam viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as antigas do sorriso maroto machucam viu","timestamp":1568680138000,"timestamp_epochs":1568680138,"tweet_id":"1173755689216434178","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173755689216434178","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu tweet, zero ligo pra questao de est\u00e9tica, s\u00f3 algu\u00e9m pra tomar uma comigo mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fafarioss\/status\/1090213867777601537?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BIhguHvP6k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fafarioss\/status\/1090213867777601537?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fafarioss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1090213867777601537?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu tweet, zero ligo pra questao de est\u00e9tica, s\u00f3 algu\u00e9m pra tomar uma comigo mesmohttps:\/\/twitter.com\/fafarioss\/status\/1090213867777601537?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568673258000,"timestamp_epochs":1568673258,"tweet_id":"1173726833487032322","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173726833487032322","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 liberado tomar uma hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 liberado tomar uma hoje?","timestamp":1568669076000,"timestamp_epochs":1568669076,"tweet_id":"1173709290630275072","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173709290630275072","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">estarei presente, sou bobo mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1173669329193316355?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PNYKUQ34np\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1173669329193316355?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1173669329193316355?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estarei presente, sou bobo mesmohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1173669329193316355?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568664612000,"timestamp_epochs":1568664612,"tweet_id":"1173690569387905024","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173690569387905024","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Thaay_00\/status\/1173305746601259008?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yhAQiP2k67\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Thaay_00\/status\/1173305746601259008?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Thaay_00\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1173305746601259008?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"minha carahttps:\/\/twitter.com\/Thaay_00\/status\/1173305746601259008?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568664046000,"timestamp_epochs":1568664046,"tweet_id":"1173688194585509888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173688194585509888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentando entender por qual motivo uma galera de cuiab\u00e1 t\u00e1 de olho nos meus stories<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tentando entender por qual motivo uma galera de cuiab\u00e1 t\u00e1 de olho nos meus stories","timestamp":1568663935000,"timestamp_epochs":1568663935,"tweet_id":"1173687727843422208","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173687727843422208","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava bem chateado hoje cedo e eu recebo not\u00edcia boa. Sem tempo pra reclamar, irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava bem chateado hoje cedo e eu recebo not\u00edcia boa. Sem tempo pra reclamar, irm\u00e3o","timestamp":1568655598000,"timestamp_epochs":1568655598,"tweet_id":"1173652763378704386","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173652763378704386","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que not\u00edcia boa. Muita coisa boa t\u00e1 vindo a\u00ed <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que not\u00edcia boa. Muita coisa boa t\u00e1 vindo a\u00ed ","timestamp":1568655566000,"timestamp_epochs":1568655566,"tweet_id":"1173652626661154817","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173652626661154817","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">na moral, queria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pagodeanos90\/status\/1173534099031638016?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dGGQbL0z9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pagodeanos90\/status\/1173534099031638016?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pagodeanos90\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173534099031638016?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na moral, queriahttps:\/\/twitter.com\/pagodeanos90\/status\/1173534099031638016?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568638686000,"timestamp_epochs":1568638686,"tweet_id":"1173581828738945024","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173581828738945024","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chateado por ser teimoso demais, por n\u00e3o ouvir as pessoas, mas seguimos...<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chateado por ser teimoso demais, por n\u00e3o ouvir as pessoas, mas seguimos...","timestamp":1568630155000,"timestamp_epochs":1568630155,"tweet_id":"1173546048276639744","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173546048276639744","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">roubou minha declara\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/michaugusto\/status\/1173074087821959168?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HG33zTbvs8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/michaugusto\/status\/1173074087821959168?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/michaugusto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173074087821959168?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"roubou minha declara\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/michaugusto\/status\/1173074087821959168?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568605038000,"timestamp_epochs":1568605038,"tweet_id":"1173440698143649792","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173440698143649792","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tardezinha no miner\u00e3o 01\/12, quem vai comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tardezinha no miner\u00e3o 01\/12, quem vai comigo?","timestamp":1568604470000,"timestamp_epochs":1568604470,"tweet_id":"1173438317372805120","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173438317372805120","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fico t\u00e3o feliz vendo umas atitudes dessas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SPFCBancoInter\/status\/1173420311389196289?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KsShlWd8br\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SPFCBancoInter\/status\/1173420311389196289?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SPFCBancoInter<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173420311389196289?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu fico t\u00e3o feliz vendo umas atitudes dessashttps:\/\/twitter.com\/SPFCBancoInter\/status\/1173420311389196289?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568603156000,"timestamp_epochs":1568603156,"tweet_id":"1173432804262187010","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173432804262187010","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu time do primeiro turno:\n\nDouglas\nNino Para\u00edba\nRodrigo Caio\nManoel\nJorge\nAr\u00e3o\nCarlos Sanchez\nArrascaeta\nSoteldo\nGilberto\nGabigol\n\nT\u00e9cnico: Jorge Jesus\nCraque: Gabigol\nRevela\u00e7\u00e3o: Jean Pyerre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ga_Curty\/status\/1173388617227653121?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ff4LqnNnlK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ga_Curty\/status\/1173388617227653121?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ga_Curty\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1173388617227653121?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu time do primeiro turno:\n\nDouglas\nNino Para\u00edba\nRodrigo Caio\nManoel\nJorge\nAr\u00e3o\nCarlos Sanchez\nArrascaeta\nSoteldo\nGilberto\nGabigol\n\nT\u00e9cnico: Jorge Jesus\nCraque: Gabigol\nRevela\u00e7\u00e3o: Jean Pyerrehttps:\/\/twitter.com\/Ga_Curty\/status\/1173388617227653121?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568595088000,"timestamp_epochs":1568595088,"tweet_id":"1173398964764327936","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173398964764327936","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomar uma de leve em casa no final do domingo \u00e9 b\u00e3o demais, que isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomar uma de leve em casa no final do domingo \u00e9 b\u00e3o demais, que isso","timestamp":1568588124000,"timestamp_epochs":1568588124,"tweet_id":"1173369756302401538","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173369756302401538","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o nenhuma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem gente que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o nenhuma","timestamp":1568586800000,"timestamp_epochs":1568586800,"tweet_id":"1173364203169701889","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173364203169701889","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ","timestamp":1568577955000,"timestamp_epochs":1568577955,"tweet_id":"1173327102541795330","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173327102541795330","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"#CruzeiroTimeDoPovo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64201613\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaelsobis\"><s>@<\/s><b>rafaelsobis<\/b><\/a> :\n \n\"Eu estava com saudades de dar alegria pra maior parte da torcida dessa cidade. Espero que tudo termine bem pra eles, estou na torcida!\" \n\nEU SOU F\u00c3 DO TIO S\u00d3BIS DEMAIS!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N7h66PXQzv\">pic.twitter.com\/N7h66PXQzv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3460,"replies":41,"retweet_id":"1173271682028638208","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":739,"text":"Entrevista do @rafaelsobis :\n \n\"Eu estava com saudades de dar alegria pra maior parte da torcida dessa cidade. Espero que tudo termine bem pra eles, estou na torcida!\" \n\nEU SOU F\u00c3 DO TIO S\u00d3BIS DEMAIS!pic.twitter.com\/N7h66PXQzv","timestamp":1568563705000,"timestamp_epochs":1568563705,"tweet_id":"1173267334942924801","tweet_url":"\/Paiblito\/status\/1173267334942924801","user_id":"1848198708","username":"Paiblito"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, to voando viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, to voando viu","timestamp":1568563531000,"timestamp_epochs":1568563531,"tweet_id":"1173266604857221124","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173266604857221124","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu comemorando gol ontem na pelada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1173230235527077888?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/42lQE0rMtW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1173230235527077888?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/liberta__depre<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1173230235527077888?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu comemorando gol ontem na pelada https:\/\/twitter.com\/liberta__depre\/status\/1173230235527077888?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568563517000,"timestamp_epochs":1568563517,"tweet_id":"1173266548024369154","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173266548024369154","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sigam perfis de churrascaria, \u00e9 vontade em cima de vontade<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sigam perfis de churrascaria, \u00e9 vontade em cima de vontade","timestamp":1568560220000,"timestamp_epochs":1568560220,"tweet_id":"1173252715645997057","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173252715645997057","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deus me livre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/printsdepressao\/status\/1172868348276826112?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ceoISBdFo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/printsdepressao\/status\/1172868348276826112?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/printsdepressa<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1172868348276826112?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Deus me livrehttps:\/\/twitter.com\/printsdepressao\/status\/1172868348276826112?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568558186000,"timestamp_epochs":1568558186,"tweet_id":"1173244188139413510","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173244188139413510","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu emociono f\u00e1cil quando toca \u201cmelhor eu ir\u201d no pagode<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu emociono f\u00e1cil quando toca \u201cmelhor eu ir\u201d no pagode","timestamp":1568555561000,"timestamp_epochs":1568555561,"tweet_id":"1173233177919414280","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173233177919414280","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O falso se d\u00e1 bem com todo mundo, o verdadeiro n\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O falso se d\u00e1 bem com todo mundo, o verdadeiro n\u00e3o...","timestamp":1568553358000,"timestamp_epochs":1568553358,"tweet_id":"1173223934155730947","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173223934155730947","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar de ressaca e ainda ter que ir almo\u00e7ar fora hoje, p\u00e9ssimo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar de ressaca e ainda ter que ir almo\u00e7ar fora hoje, p\u00e9ssimo dia","timestamp":1568552236000,"timestamp_epochs":1568552236,"tweet_id":"1173219230705160192","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1173219230705160192","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa machuca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1172661454375399425?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4GVG3wEEFm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1172661454375399425?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/videospagode\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172661454375399425?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa machucahttps:\/\/twitter.com\/videospagode\/status\/1172661454375399425?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568471672000,"timestamp_epochs":1568471672,"tweet_id":"1172881320294387712","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172881320294387712","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to muito fissurado em role de pagode ultimamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to muito fissurado em role de pagode ultimamente","timestamp":1568468714000,"timestamp_epochs":1568468714,"tweet_id":"1172868914931470336","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172868914931470336","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ir pro tampinha ou n\u00e3o, eis a quest\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ir pro tampinha ou n\u00e3o, eis a quest\u00e3o","timestamp":1568464881000,"timestamp_epochs":1568464881,"tweet_id":"1172852836805369856","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172852836805369856","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, acho que vou no tampinha hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, acho que vou no tampinha hoje","timestamp":1568435266000,"timestamp_epochs":1568435266,"tweet_id":"1172728624400732162","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172728624400732162","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inventor dos amores sempre ser\u00e1 minha m\u00fasica preferida quando eu estiver bebado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inventor dos amores sempre ser\u00e1 minha m\u00fasica preferida quando eu estiver bebado","timestamp":1568432617000,"timestamp_epochs":1568432617,"tweet_id":"1172717510627659776","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172717510627659776","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenageando o dia da cacha\u00e7a da maneira correta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homenageando o dia da cacha\u00e7a da maneira correta","timestamp":1568428553000,"timestamp_epochs":1568428553,"tweet_id":"1172700465051709440","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172700465051709440","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minhas figurinhas preferidas a partir de agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GJKEnOmzvj\">pic.twitter.com\/GJKEnOmzvj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minhas figurinhas preferidas a partir de agorapic.twitter.com\/GJKEnOmzvj","timestamp":1568395712000,"timestamp_epochs":1568395712,"tweet_id":"1172562721856000002","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172562721856000002","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o rol\u00ea???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitin_romualdo\/status\/1172497340768423939?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UzObqG5jjW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitin_romualdo\/status\/1172497340768423939?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitin_romualdo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172497340768423939?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea o rol\u00ea???https:\/\/twitter.com\/vitin_romualdo\/status\/1172497340768423939?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568384501000,"timestamp_epochs":1568384501,"tweet_id":"1172515699799052289","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172515699799052289","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palestra em plena sexta <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palestra em plena sexta ","timestamp":1568384455000,"timestamp_epochs":1568384455,"tweet_id":"1172515505292435457","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172515505292435457","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 promete ser um dia bom, buenas <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 promete ser um dia bom, buenas ","timestamp":1568342623000,"timestamp_epochs":1568342623,"tweet_id":"1172340049498632196","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172340049498632196","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou ligado em modo avi\u00e3o porque mais ningu\u00e9m tocou meu cora\u00e7\u00e3o do jeito que tem que ser, ontem fez mais um m\u00eaees<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu estou ligado em modo avi\u00e3o porque mais ningu\u00e9m tocou meu cora\u00e7\u00e3o do jeito que tem que ser, ontem fez mais um m\u00eaees","timestamp":1568337854000,"timestamp_epochs":1568337854,"tweet_id":"1172320047651381254","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172320047651381254","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia t\u00e1 bom pra tomar uma cervejinha, mas ficarei quietinho na netflix<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dia t\u00e1 bom pra tomar uma cervejinha, mas ficarei quietinho na netflix","timestamp":1568322085000,"timestamp_epochs":1568322085,"tweet_id":"1172253907613036549","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172253907613036549","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico assustado que setembro e outubro \u00e9 o m\u00eas de todos anivers\u00e1rios da galera que conhe\u00e7o, t\u00f4 na merda viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fico assustado que setembro e outubro \u00e9 o m\u00eas de todos anivers\u00e1rios da galera que conhe\u00e7o, t\u00f4 na merda viu","timestamp":1568314705000,"timestamp_epochs":1568314705,"tweet_id":"1172222951271391233","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172222951271391233","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como ir em todos anivers\u00e1rios esse m\u00eas sendo que s\u00f3 sou uma pessoa? google pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como ir em todos anivers\u00e1rios esse m\u00eas sendo que s\u00f3 sou uma pessoa? google pesquisar","timestamp":1568314677000,"timestamp_epochs":1568314677,"tweet_id":"1172222837156958208","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172222837156958208","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se sou eu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/porragiba\/status\/1171613881963307010?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hvnruZ5h3m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/porragiba\/status\/1171613881963307010?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/porragiba\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1171613881963307010?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se sou eu?https:\/\/twitter.com\/porragiba\/status\/1171613881963307010?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568311078000,"timestamp_epochs":1568311078,"tweet_id":"1172207742200811521","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172207742200811521","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse cara me representa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/museucec\/status\/1172160670999240704?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PLMrhaqLIN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/museucec\/status\/1172160670999240704?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/museucec\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172160670999240704?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse cara me representa https:\/\/twitter.com\/museucec\/status\/1172160670999240704?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568300216000,"timestamp_epochs":1568300216,"tweet_id":"1172162183725273089","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172162183725273089","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkk eu e quem??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_spce_\/status\/1171937311761862657?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JUjUpUopx6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_spce_\/status\/1171937311761862657?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_spce_\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171937311761862657?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkkkkkkkk eu e quem??https:\/\/twitter.com\/_spce_\/status\/1171937311761862657?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568299978000,"timestamp_epochs":1568299978,"tweet_id":"1172161182234492928","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172161182234492928","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00d3 VEM BUTECOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dannydarecaida\/status\/1172152021832671233?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/glfNOM48Pz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dannydarecaida\/status\/1172152021832671233?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dannydarecaida<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172152021832671233?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00d3 VEM BUTECOOOOhttps:\/\/twitter.com\/dannydarecaida\/status\/1172152021832671233?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568298431000,"timestamp_epochs":1568298431,"tweet_id":"1172154696309575681","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172154696309575681","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> desse carnaval fodaaa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UE8N3DdGR\/?igshid=2rv0vz9gfele\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gTODRQccTA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UE8N3DdGR\/?igshid=2rv0vz9gfele\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2UE8N3DdGR\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=2rv0vz9gfele<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#tbt desse carnaval fodaaa https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2UE8N3DdGR\/?igshid=2rv0vz9gfele\u00a0\u2026","timestamp":1568296777000,"timestamp_epochs":1568296777,"tweet_id":"1172147756007399424","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172147756007399424","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso me defender: tomar banho de chinelo??? vsfffffff<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"preciso me defender: tomar banho de chinelo??? vsfffffff","timestamp":1568292687000,"timestamp_epochs":1568292687,"tweet_id":"1172130602906202114","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172130602906202114","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">350 aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1171983165050818562?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rs7oicg5ql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1171983165050818562?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171983165050818562?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"350 aqui https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1171983165050818562?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568292438000,"timestamp_epochs":1568292438,"tweet_id":"1172129559241777152","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172129559241777152","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedi um a\u00e7a\u00ed essas horas, fodas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pedi um a\u00e7a\u00ed essas horas, fodas","timestamp":1568291473000,"timestamp_epochs":1568291473,"tweet_id":"1172125510392057856","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172125510392057856","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que algu\u00e9m n\u00e3o gosta de pagode??<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como que algu\u00e9m n\u00e3o gosta de pagode??","timestamp":1568264320000,"timestamp_epochs":1568264320,"tweet_id":"1172011624955285504","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1172011624955285504","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cantasamba\/status\/1171934212364128262?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rt1piHMHd4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cantasamba\/status\/1171934212364128262?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cantasamba\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171934212364128262?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/cantasamba\/status\/1171934212364128262?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568255889000,"timestamp_epochs":1568255889,"tweet_id":"1171976259108265984","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171976259108265984","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pagode com bud 4,00 a noite inteira \u00e9 muita covardia pra minha pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pagode com bud 4,00 a noite inteira \u00e9 muita covardia pra minha pessoa","timestamp":1568242368000,"timestamp_epochs":1568242368,"tweet_id":"1171919549731618817","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171919549731618817","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1171855835573755909?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hCVTaM3Hxu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1171855835573755909?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alfag1rls\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1171855835573755909?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"querohttps:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1171855835573755909?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568230988000,"timestamp_epochs":1568230988,"tweet_id":"1171871816475992065","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171871816475992065","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cuida bem dela, voc\u00ea n\u00e3o vai conhecer algu\u00e9m melhor que ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vUK3wB6pj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AthleticoPR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171800359418961921?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cuida bem dela, voc\u00ea n\u00e3o vai conhecer algu\u00e9m melhor que elahttps:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568227284000,"timestamp_epochs":1568227284,"tweet_id":"1171856283680591878","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171856283680591878","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">depois que acabar o protesto, deixa l\u00e1 em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1171841307532304384?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uHEBUo0IAo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1171841307532304384?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171841307532304384?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"depois que acabar o protesto, deixa l\u00e1 em casahttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1171841307532304384?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568224371000,"timestamp_epochs":1568224371,"tweet_id":"1171844065895354368","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171844065895354368","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pessoas que me mandam m\u00fasica do Gusttavin ou Dilsinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1171826741830135808?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RWpOg2t2IJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1171826741830135808?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letras\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171826741830135808?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pessoas que me mandam m\u00fasica do Gusttavin ou Dilsinhohttps:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1171826741830135808?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568221612000,"timestamp_epochs":1568221612,"tweet_id":"1171832494662008832","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171832494662008832","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos meus amigos namorando de uma hora pra outra, q q t\u00e1 acontecendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todos meus amigos namorando de uma hora pra outra, q q t\u00e1 acontecendo?","timestamp":1568217055000,"timestamp_epochs":1568217055,"tweet_id":"1171813379540967428","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171813379540967428","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Felipe Arco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amadureci e entendi que dias ruins existem sim, mas eles n\u00e3o podem moldar a nossa viv\u00eancia. O sofrimento existe e gra\u00e7as a Deus \u00e9 por enquanto. Eu n\u00e3o sou essa dor, eu n\u00e3o sou esse problema, muito menos essa frustra\u00e7\u00e3o. Eu sou perseveran\u00e7a e sei que amanh\u00e3 ser\u00e1 outro dia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":619,"replies":2,"retweet_id":"1171733826734874627","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":300,"text":"Amadureci e entendi que dias ruins existem sim, mas eles n\u00e3o podem moldar a nossa viv\u00eancia. O sofrimento existe e gra\u00e7as a Deus \u00e9 por enquanto. Eu n\u00e3o sou essa dor, eu n\u00e3o sou esse problema, muito menos essa frustra\u00e7\u00e3o. Eu sou perseveran\u00e7a e sei que amanh\u00e3 ser\u00e1 outro dia.","timestamp":1568165763000,"timestamp_epochs":1568165763,"tweet_id":"1171598243869929474","tweet_url":"\/Felipe_Arco\/status\/1171598243869929474","user_id":"269848522","username":"Felipe_Arco"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkmmk definitivamente tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkmmk definitivamente tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo","timestamp":1568165908000,"timestamp_epochs":1568165908,"tweet_id":"1171598853109403653","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171598853109403653","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bastidores do Cec t\u00e1 mais movimentado que minha vida inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bastidores do Cec t\u00e1 mais movimentado que minha vida inteira","timestamp":1568164142000,"timestamp_epochs":1568164142,"tweet_id":"1171591444001447937","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171591444001447937","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 bom demais <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 bom demais ","timestamp":1568161407000,"timestamp_epochs":1568161407,"tweet_id":"1171579976304463872","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171579976304463872","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu pra @ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lexsll\/status\/1170677382316998656?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKv6BiPvWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lexsll\/status\/1170677382316998656?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lexsll\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1170677382316998656?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu pra @ https:\/\/twitter.com\/lexsll\/status\/1170677382316998656?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568137297000,"timestamp_epochs":1568137297,"tweet_id":"1171478849579708416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171478849579708416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou muito grato a esse cara. Sempre quis ver no Cruzeiro, e quando jogou aqui destruiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Monique_Silva\/status\/1171476783499116545?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hMGR3hzhCt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Monique_Silva\/status\/1171476783499116545?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Monique_Silva\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171476783499116545?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou muito grato a esse cara. Sempre quis ver no Cruzeiro, e quando jogou aqui destruiuhttps:\/\/twitter.com\/Monique_Silva\/status\/1171476783499116545?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568137141000,"timestamp_epochs":1568137141,"tweet_id":"1171478196006506498","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171478196006506498","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">rapaaaaaaz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1171476208774610944?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lEpLzQiFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1171476208774610944?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1171476208774610944?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaaaaaazhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1171476208774610944?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568136936000,"timestamp_epochs":1568136936,"tweet_id":"1171477334202863622","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171477334202863622","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o seja o tipo de pessoa que manda e-mail gigante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o seja o tipo de pessoa que manda e-mail gigante","timestamp":1568134120000,"timestamp_epochs":1568134120,"tweet_id":"1171465523860668418","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171465523860668418","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa, olhando isso e pensando que vou passar mais um reveillon programando tudo na correria, porque at\u00e9 agora n\u00e3o tenho nada em mente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1171453307421769729?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/THK54248Yd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1171453307421769729?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Leofreirek\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171453307421769729?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa, olhando isso e pensando que vou passar mais um reveillon programando tudo na correria, porque at\u00e9 agora n\u00e3o tenho nada em mentehttps:\/\/twitter.com\/Leofreirek\/status\/1171453307421769729?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568132041000,"timestamp_epochs":1568132041,"tweet_id":"1171456806335369223","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171456806335369223","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente, senta do lado de qualquer tioz\u00e3o com mais de 50 anos, garanto que ele vai falar igual ou pr\u00f3ximo a isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1171249048139046912?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2iCPFiMkj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1171249048139046912?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/legadaodamassa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1171249048139046912?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente, senta do lado de qualquer tioz\u00e3o com mais de 50 anos, garanto que ele vai falar igual ou pr\u00f3ximo a issohttps:\/\/twitter.com\/legadaodamassa\/status\/1171249048139046912?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568130863000,"timestamp_epochs":1568130863,"tweet_id":"1171451863419387916","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171451863419387916","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje a noite \u00e9 nossaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiaguinhocomth\/status\/1171441472198983686?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJAcCIJ3kL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiaguinhocomth\/status\/1171441472198983686?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiaguinhocomt<\/span><span class=\"invisible\">h\/status\/1171441472198983686?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje a noite \u00e9 nossaahttps:\/\/twitter.com\/thiaguinhocomth\/status\/1171441472198983686?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568130239000,"timestamp_epochs":1568130239,"tweet_id":"1171449248367312898","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171449248367312898","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa c\u00ea t\u00e1 maravilhosa, hein? voc\u00ea some pra me trazer desordem, n\u00e3o quero saber se veio pra ficar, j\u00e1 que voltou, \u00e9 hora do shooow<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa c\u00ea t\u00e1 maravilhosa, hein? voc\u00ea some pra me trazer desordem, n\u00e3o quero saber se veio pra ficar, j\u00e1 que voltou, \u00e9 hora do shooow","timestamp":1568122458000,"timestamp_epochs":1568122458,"tweet_id":"1171416612009848833","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171416612009848833","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a o crime, CAP!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171076866859556866?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6OpnANYKIb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171076866859556866?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AthleticoPR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171076866859556866?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fa\u00e7a o crime, CAP!https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171076866859556866?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1568117927000,"timestamp_epochs":1568117927,"tweet_id":"1171397607475830784","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171397607475830784","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei um dia sem vir trabalhar, vou abrir e-mail e + de 100 e-mails pendentes, a vida \u00e9 top n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei um dia sem vir trabalhar, vou abrir e-mail e + de 100 e-mails pendentes, a vida \u00e9 top n\u00e9","timestamp":1568116608000,"timestamp_epochs":1568116608,"tweet_id":"1171392074140332035","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171392074140332035","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia pesado viu, Deus me dibre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia pesado viu, Deus me dibre","timestamp":1568080288000,"timestamp_epochs":1568080288,"tweet_id":"1171239738084343809","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171239738084343809","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo. Duas num dia s\u00f3, puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem coisas que s\u00f3 acontecem comigo. Duas num dia s\u00f3, puta merda","timestamp":1568063582000,"timestamp_epochs":1568063582,"tweet_id":"1171169666674413568","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171169666674413568","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sem mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alex10\/status\/1171104699250069505?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vRoWiAUvfW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alex10\/status\/1171104699250069505?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alex10\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171104699250069505?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem mais.https:\/\/twitter.com\/alex10\/status\/1171104699250069505?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568051603000,"timestamp_epochs":1568051603,"tweet_id":"1171119421605195776","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1171119421605195776","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre ter\u00e1 o meu respeito. Fim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1170731257933815808?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U9R4lb9qSg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1170731257933815808?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1170731257933815808?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre ter\u00e1 o meu respeito. Fim.https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1170731257933815808?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567959162000,"timestamp_epochs":1567959162,"tweet_id":"1170731696829997057","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1170731696829997057","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo visto o problema n\u00e3o era o Mano, n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo visto o problema n\u00e3o era o Mano, n\u00e9","timestamp":1567958049000,"timestamp_epochs":1567958049,"tweet_id":"1170727028850659328","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1170727028850659328","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"#CruzeiroTimeDoPovo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139183350\" dir=\"ltr\" href=\"\/andrizek\"><s>@<\/s><b>andrizek<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fd.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83c\udded\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Honduras\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ed-1f1f3.png\" title=\"Bandeira de Honduras\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcfd\" aria-label=\"Emoji: Projetor de filmes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fd.png\" title=\"Projetor de filmes\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>SporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJRo7DJ4pH\">pic.twitter.com\/zJRo7DJ4pH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":869,"replies":22,"retweet_id":"1170354322519076865","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":234,"text":"O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE @andrizek\n\n @SporTVpic.twitter.com\/zJRo7DJ4pH","timestamp":1567868027000,"timestamp_epochs":1567868027,"tweet_id":"1170349451489284102","tweet_url":"\/Paiblito\/status\/1170349451489284102","user_id":"1848198708","username":"Paiblito"},{"fullname":"luiva \ud83d\udd95","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 eu que preferia ir num showzinho do pixote doq no Lollapalloza?<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"1170354149235576835","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":3,"text":"S\u00f3 eu que preferia ir num showzinho do pixote doq no Lollapalloza?","timestamp":1567868140000,"timestamp_epochs":1567868140,"tweet_id":"1170349924208250881","tweet_url":"\/anavieira2401\/status\/1170349924208250881","user_id":"938421724370137088","username":"anavieira2401"},{"fullname":"Felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65459815\" dir=\"ltr\" href=\"\/matheusesteves_\"><s>@<\/s><b>matheusesteves_<\/b><\/a> namorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrsposse\/status\/1169969362582867968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3q3mG1XbVD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrsposse\/status\/1169969362582867968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrsposse\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169969362582867968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1170149137624551425","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":1,"text":"Quando o @matheusesteves_ namorarhttps:\/\/twitter.com\/mrsposse\/status\/1169969362582867968\u00a0\u2026","timestamp":1567819548000,"timestamp_epochs":1567819548,"tweet_id":"1170146113648766976","tweet_url":"\/fsouza_f\/status\/1170146113648766976","user_id":"293150833","username":"fsouza_f"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chega mais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocarneiro\/status\/1170098796384215041?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3jo3cZJYmB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocarneiro\/status\/1170098796384215041?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrocarneir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1170098796384215041?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega mais!https:\/\/twitter.com\/leandrocarneiro\/status\/1170098796384215041?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567809280000,"timestamp_epochs":1567809280,"tweet_id":"1170103044891189249","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1170103044891189249","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Leandro Carneiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 procurando liga do Cartola para jogar? O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65459815\" dir=\"ltr\" href=\"\/matheusesteves_\"><s>@<\/s><b>matheusesteves_<\/b><\/a> tem uma baratinha. Mensal...<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1170102915467530240","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":2,"text":"Est\u00e1 procurando liga do Cartola para jogar? O @matheusesteves_ tem uma baratinha. Mensal...","timestamp":1567808267000,"timestamp_epochs":1567808267,"tweet_id":"1170098796384215041","tweet_url":"\/leandrocarneiro\/status\/1170098796384215041","user_id":"16586819","username":"leandrocarneiro"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mano, olha isso... n\u00e3o sei o que dizer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1169943783875784704?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LhJQozC8Up\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1169943783875784704?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169943783875784704?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano, olha isso... n\u00e3o sei o que dizerhttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1169943783875784704?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567774971000,"timestamp_epochs":1567774971,"tweet_id":"1169959145187008519","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169959145187008519","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">conseguiram vender at\u00e9 o escudo do time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1169742869537656839?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GlYEpffUB4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1169742869537656839?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169742869537656839?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conseguiram vender at\u00e9 o escudo do timehttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1169742869537656839?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567769368000,"timestamp_epochs":1567769368,"tweet_id":"1169935645491548160","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169935645491548160","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ideia dela ter visto todos t\u00edtulos do Cruzeiro at\u00e9 aqui \u00e9 do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ideia dela ter visto todos t\u00edtulos do Cruzeiro at\u00e9 aqui \u00e9 do caralho","timestamp":1567767536000,"timestamp_epochs":1567767536,"tweet_id":"1169927961434308609","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169927961434308609","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que fofura, anemmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1169756931340328960?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y9CR4q2Zr0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1169756931340328960?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/foxsportsbrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1169756931340328960?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que fofura, anemmmhttps:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1169756931340328960?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567767515000,"timestamp_epochs":1567767515,"tweet_id":"1169927870573142016","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169927870573142016","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o para de fazer do jeito que eu gosto, para de curtir as fotos que eu postooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o para de fazer do jeito que eu gosto, para de curtir as fotos que eu postooo","timestamp":1567734244000,"timestamp_epochs":1567734244,"tweet_id":"1169788323654750210","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169788323654750210","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o resisti a uma cervejinha hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o resisti a uma cervejinha hoje","timestamp":1567733003000,"timestamp_epochs":1567733003,"tweet_id":"1169783119098142720","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169783119098142720","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">que massa haahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tweettorcidas\/status\/1169678774901923840?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBu32GxYqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tweettorcidas\/status\/1169678774901923840?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tweettorcidas\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169678774901923840?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que massa haahahahahahttps:\/\/twitter.com\/tweettorcidas\/status\/1169678774901923840?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567708573000,"timestamp_epochs":1567708573,"tweet_id":"1169680652834353153","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169680652834353153","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Iron Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode-se questionar o que a Mancha Verde est\u00e1 fazendo com o Alexandre Mattos, mas pelo menos n\u00e3o est\u00e3o sendo omissos. Algo muito pior acontece no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> e nada \u00e9 feito. H\u00e1 quase 100 dias explodiu todos os esc\u00e2ndalos e ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0s organizadas seguem caladas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":827,"replies":86,"retweet_id":"1169665028896821248","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":125,"text":"Pode-se questionar o que a Mancha Verde est\u00e1 fazendo com o Alexandre Mattos, mas pelo menos n\u00e3o est\u00e3o sendo omissos. Algo muito pior acontece no @Cruzeiro e nada \u00e9 feito. H\u00e1 quase 100 dias explodiu todos os esc\u00e2ndalos e ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0s organizadas seguem caladas.","timestamp":1567698757000,"timestamp_epochs":1567698757,"tweet_id":"1169639480799694848","tweet_url":"\/Iron_fall\/status\/1169639480799694848","user_id":"89057445","username":"Iron_fall"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 posso pular pra amanh\u00e3? preciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 posso pular pra amanh\u00e3? preciso","timestamp":1567699355000,"timestamp_epochs":1567699355,"tweet_id":"1169641988758605824","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169641988758605824","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o nenhuma n\u00e9? kkkkkkkkkk me d\u00e1 um ar a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem gente que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o nenhuma n\u00e9? kkkkkkkkkk me d\u00e1 um ar a\u00ed","timestamp":1567698732000,"timestamp_epochs":1567698732,"tweet_id":"1169639374935535622","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169639374935535622","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">serei RB Bragantino, futuro maior time do Brasil em 2040<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1169635956116328449?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hLurpuCfgI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1169635956116328449?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fhcfer\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169635956116328449?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"serei RB Bragantino, futuro maior time do Brasil em 2040https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1169635956116328449?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567698038000,"timestamp_epochs":1567698038,"tweet_id":"1169636463799078913","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169636463799078913","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vaaaaaai encontrar algu\u00e9m que voc\u00ea ame e que te fa\u00e7a o que fez comigooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vaaaaaai encontrar algu\u00e9m que voc\u00ea ame e que te fa\u00e7a o que fez comigooo","timestamp":1567695581000,"timestamp_epochs":1567695581,"tweet_id":"1169626157073010688","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169626157073010688","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fiquei at\u00e9 com vontade de tomar uma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1169621468793229313?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JDY3vuiG5Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1169621468793229313?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gusttavo_lima\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169621468793229313?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fiquei at\u00e9 com vontade de tomar umahttps:\/\/twitter.com\/gusttavo_lima\/status\/1169621468793229313?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567695482000,"timestamp_epochs":1567695482,"tweet_id":"1169625742688358400","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169625742688358400","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado, CAP. A <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaDosGauchos?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaDosGauchos<\/b><\/a> foi desfeita, ao menos. Arrogantes...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esportebandab\/status\/1169438883509129217?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mVVWyba6Km\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esportebandab\/status\/1169438883509129217?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esportebandab\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169438883509129217?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado, CAP. A #CopaDosGauchos foi desfeita, ao menos. Arrogantes...https:\/\/twitter.com\/esportebandab\/status\/1169438883509129217?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567688338000,"timestamp_epochs":1567688338,"tweet_id":"1169595781252300801","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169595781252300801","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ser um longo dia no trabalho <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vai ser um longo dia no trabalho ","timestamp":1567657210000,"timestamp_epochs":1567657210,"tweet_id":"1169465219673919488","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169465219673919488","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Culpa do M... tomar 3 hoje. Ops, n\u00e3o peraaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Culpa do M... tomar 3 hoje. Ops, n\u00e3o peraaaa","timestamp":1567657120000,"timestamp_epochs":1567657120,"tweet_id":"1169464843151269889","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169464843151269889","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina se fosse o....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina se fosse o....","timestamp":1567650090000,"timestamp_epochs":1567650090,"tweet_id":"1169435356678242304","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169435356678242304","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"S\u00c9RIE A","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamada foda! Hoje tem jog\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3PnlB4zy3o\">pic.twitter.com\/3PnlB4zy3o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":875,"replies":14,"retweet_id":"1169239925696409600","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":92,"text":"Chamada foda! Hoje tem jog\u00e3o pic.twitter.com\/3PnlB4zy3o","timestamp":1567573535000,"timestamp_epochs":1567573535,"tweet_id":"1169114260817027072","tweet_url":"\/SerieAdoBrasil\/status\/1169114260817027072","user_id":"832050766256955395","username":"SerieAdoBrasil"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">est\u00e3o subestimando demais o Cruzeiro, seria uma pena se....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oliveiira1903\/status\/1169020473256140800?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HefVIdshLw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oliveiira1903\/status\/1169020473256140800?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oliveiira1903\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1169020473256140800?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"est\u00e3o subestimando demais o Cruzeiro, seria uma pena se....https:\/\/twitter.com\/Oliveiira1903\/status\/1169020473256140800?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567603187000,"timestamp_epochs":1567603187,"tweet_id":"1169238629807480834","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169238629807480834","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkk eitaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6MxcDJpAR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/el_mago_oficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1169219900851785728?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkk eitaaaahttps:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567599808000,"timestamp_epochs":1567599808,"tweet_id":"1169224456222531584","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169224456222531584","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f3bvio que aceitaria a decis\u00e3o do meu filho, mas confesso que ficaria frustrado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cris12ribeiroo\/status\/1168980671710355462?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EUGSI9hrJ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cris12ribeiroo\/status\/1168980671710355462?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cris12ribeiroo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168980671710355462?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3bvio que aceitaria a decis\u00e3o do meu filho, mas confesso que ficaria frustradohttps:\/\/twitter.com\/cris12ribeiroo\/status\/1168980671710355462?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567567422000,"timestamp_epochs":1567567422,"tweet_id":"1169088620021669888","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169088620021669888","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu e meus amigos na sinuca ali da av brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moreiraviw\/status\/1169033065940881408?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3reoT9b682\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moreiraviw\/status\/1169033065940881408?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moreiraviw\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169033065940881408?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu e meus amigos na sinuca ali da av brasilhttps:\/\/twitter.com\/moreiraviw\/status\/1169033065940881408?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567566493000,"timestamp_epochs":1567566493,"tweet_id":"1169084723773267968","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169084723773267968","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de continuar escrevendo a s\u00e9tima p\u00e1gina her\u00f3ica e imortal <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje \u00e9 dia de continuar escrevendo a s\u00e9tima p\u00e1gina her\u00f3ica e imortal ","timestamp":1567566363000,"timestamp_epochs":1567566363,"tweet_id":"1169084178635337728","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169084178635337728","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o queria dizer, mas porra, eu t\u00f4 muito confiante pra hoje. Vamos meu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o queria dizer, mas porra, eu t\u00f4 muito confiante pra hoje. Vamos meu, @Cruzeiro!","timestamp":1567566274000,"timestamp_epochs":1567566274,"tweet_id":"1169083806982316033","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169083806982316033","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Iguu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bob e Neg\u00e3o foram jogados na rua pq sua fam\u00edlia agora tem um cachorro de ra\u00e7a e n\u00e3o tem mais espa\u00e7o pra eles .\nBob tem 9 meses Neg\u00e3o 5 anos \nsuper d\u00f3ceis e precisam de um lar ; estou disposto a bancar todos os custos com castra\u00e7\u00e3o e vacinas pra qm adotar . Bairro S\u00e3o Gabriel\/BH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xO7sHMBK3F\">pic.twitter.com\/xO7sHMBK3F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1169052824132562944","retweeter_userid":"65459815","retweeter_username":"matheusesteves_","retweets":28,"text":"Bob e Neg\u00e3o foram jogados na rua pq sua fam\u00edlia agora tem um cachorro de ra\u00e7a e n\u00e3o tem mais espa\u00e7o pra eles .\nBob tem 9 meses Neg\u00e3o 5 anos \nsuper d\u00f3ceis e precisam de um lar ; estou disposto a bancar todos os custos com castra\u00e7\u00e3o e vacinas pra qm adotar . Bairro S\u00e3o Gabriel\/BHpic.twitter.com\/xO7sHMBK3F","timestamp":1567558653000,"timestamp_epochs":1567558653,"tweet_id":"1169051841604345857","tweet_url":"\/castellargalaum\/status\/1169051841604345857","user_id":"3199491069","username":"castellargalaum"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e mimimi \u00e9 o caralho, o preconceito de voc\u00eas que \u00e9 chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e mimimi \u00e9 o caralho, o preconceito de voc\u00eas que \u00e9 chato","timestamp":1567555562000,"timestamp_epochs":1567555562,"tweet_id":"1169038877010604032","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169038877010604032","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso n\u00e3o tem gra\u00e7a. Defendi ele hoje, e defenderia qualquer um. O cara agora sofre consequ\u00eancias por algo que deveria ser normal, isso me revolta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/saccruzeiro_\/status\/1169021698869538818?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Njyl1CR8WY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/saccruzeiro_\/status\/1169021698869538818?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/saccruzeiro_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169021698869538818?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Isso n\u00e3o tem gra\u00e7a. Defendi ele hoje, e defenderia qualquer um. O cara agora sofre consequ\u00eancias por algo que deveria ser normal, isso me revoltahttps:\/\/twitter.com\/saccruzeiro_\/status\/1169021698869538818?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567555528000,"timestamp_epochs":1567555528,"tweet_id":"1169038732961468416","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1169038732961468416","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cruzeiro ganha de 1x0 com gol de Fred. Nos p\u00eanaltis, F\u00e1bio defende duas cobran\u00e7as e passamos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1168941035097079808?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LFJfGjW5DO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1168941035097079808?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonageral\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168941035097079808?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzeiro ganha de 1x0 com gol de Fred. Nos p\u00eanaltis, F\u00e1bio defende duas cobran\u00e7as e passamos https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1168941035097079808?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567542261000,"timestamp_epochs":1567542261,"tweet_id":"1168983088468299776","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1168983088468299776","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">desce n\u00e3o viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1168534300737904640?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0TnnPz78q1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1168534300737904640?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiarioPE\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168534300737904640?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desce n\u00e3o viuhttps:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1168534300737904640?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567541778000,"timestamp_epochs":1567541778,"tweet_id":"1168981060845264897","tweet_url":"\/matheusesteves_\/status\/1168981060845264897","user_id":"65459815","username":"matheusesteves_"}]