[{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer n\u00e3o mas 2019 foi intenso viu,e no bom sentido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dizer n\u00e3o mas 2019 foi intenso viu,e no bom sentido","timestamp":1574179381000,"timestamp_epochs":1574179381,"tweet_id":"1196821188439351300","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196821188439351300","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o v\u00eddeo do morgan freeman com gemid\u00e3o \u00e9 a repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica que a gente precisava<\/p>","is_retweet":1,"likes":2033,"replies":24,"retweet_id":"1196820709978316802","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":296,"text":"o v\u00eddeo do morgan freeman com gemid\u00e3o \u00e9 a repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica que a gente precisava","timestamp":1574173341000,"timestamp_epochs":1574173341,"tweet_id":"1196795854742528000","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1196795854742528000","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu te amo calado,como quem ouve uma sinfonia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu te amo calado,como quem ouve uma sinfonia","timestamp":1574120241000,"timestamp_epochs":1574120241,"tweet_id":"1196573137497919493","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196573137497919493","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que eu for dormir sem vasilha na pia pra lavar eu me considero uma mulher realizada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia que eu for dormir sem vasilha na pia pra lavar eu me considero uma mulher realizada","timestamp":1574115423000,"timestamp_epochs":1574115423,"tweet_id":"1196552926174613506","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196552926174613506","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem me viu ontem morrendo com 39 graus de febre quase e quem me v\u00ea hoje tomando a\u00e7a\u00ed na chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem me viu ontem morrendo com 39 graus de febre quase e quem me v\u00ea hoje tomando a\u00e7a\u00ed na chuva","timestamp":1574105052000,"timestamp_epochs":1574105052,"tweet_id":"1196509426531868672","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196509426531868672","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me segura pra parar de curtir os tweets do meu ex? (Lula)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me segura pra parar de curtir os tweets do meu ex? (Lula)","timestamp":1574105003000,"timestamp_epochs":1574105003,"tweet_id":"1196509224135725061","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196509224135725061","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode ter 30 faltas na materia e eu ainda to pirigando toma um L<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pode ter 30 faltas na materia e eu ainda to pirigando toma um L","timestamp":1574083486000,"timestamp_epochs":1574083486,"tweet_id":"1196418975992885250","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196418975992885250","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m tem que dizer que as figurinhas do bob esponja fodasse s\u00e3o ruins sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m tem que dizer que as figurinhas do bob esponja fodasse s\u00e3o ruins sabe","timestamp":1573991265000,"timestamp_epochs":1573991265,"tweet_id":"1196032171636645888","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196032171636645888","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3timo dia pra descobrir que to com placa na garganta e vou ter q arrumar uma receita de antibi\u00f3tico do cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3timo dia pra descobrir que to com placa na garganta e vou ter q arrumar uma receita de antibi\u00f3tico do cu","timestamp":1573988496000,"timestamp_epochs":1573988496,"tweet_id":"1196020557000708098","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1196020557000708098","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"He Called Me Greenhorn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>the clit<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":346399,"replies":810,"retweet_id":"1196020247435923456","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":55421,"text":"\n\n\n\n\n  \n\n\n\nthe clit\n","timestamp":1573818634000,"timestamp_epochs":1573818634,"tweet_id":"1195308105980092425","tweet_url":"\/WhatsAGreenhorn\/status\/1195308105980092425","user_id":"818275179457609728","username":"WhatsAGreenhorn"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha v\u00f3: \u201cum dos lugares que eu tenho menos vontade de morar \u00e9 nova york,Bras\u00edlia entao,nem se fala\u201d\n\nBoa tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha v\u00f3: \u201cum dos lugares que eu tenho menos vontade de morar \u00e9 nova york,Bras\u00edlia entao,nem se fala\u201d\n\nBoa tarde","timestamp":1573923411000,"timestamp_epochs":1573923411,"tweet_id":"1195747571391717376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195747571391717376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interior culture pra mim \u00e9 vizinho lavando carro com ze rico e milion\u00e1rio no grau<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Interior culture pra mim \u00e9 vizinho lavando carro com ze rico e milion\u00e1rio no grau","timestamp":1573918854000,"timestamp_epochs":1573918854,"tweet_id":"1195728456543358976","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195728456543358976","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boatos que vao abrir subway aqui\nComemorando pequenas vitorias capitais da minha cidadezinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boatos que vao abrir subway aqui\nComemorando pequenas vitorias capitais da minha cidadezinha","timestamp":1573855948000,"timestamp_epochs":1573855948,"tweet_id":"1195464612117917697","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195464612117917697","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nao aguento mais vim pra jm e gastar varios dinheiros nas pizzas do saboritto mas tao bom o gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nao aguento mais vim pra jm e gastar varios dinheiros nas pizzas do saboritto mas tao bom o gosto","timestamp":1573855808000,"timestamp_epochs":1573855808,"tweet_id":"1195464021803225088","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195464021803225088","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dinheiro eu nao acumulo mas cansa\u00e7o eu to de parab\u00e9ns<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dinheiro eu nao acumulo mas cansa\u00e7o eu to de parab\u00e9ns","timestamp":1573841429000,"timestamp_epochs":1573841429,"tweet_id":"1195403714712023040","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195403714712023040","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente nem merece os cachorros<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente nem merece os cachorros","timestamp":1573838525000,"timestamp_epochs":1573838525,"tweet_id":"1195391531328389121","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195391531328389121","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A faxina ela ainda vai nos fazer descobrir varios m\u00fasculos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A faxina ela ainda vai nos fazer descobrir varios m\u00fasculos","timestamp":1573751439000,"timestamp_epochs":1573751439,"tweet_id":"1195026269253111808","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1195026269253111808","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mania escrota que eu admito \u00e9 ficar olhando pra ver as senhas dos outros: eu esque\u00e7o na mesma hora mas tao boa a curiosidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma mania escrota que eu admito \u00e9 ficar olhando pra ver as senhas dos outros: eu esque\u00e7o na mesma hora mas tao boa a curiosidade","timestamp":1573738487000,"timestamp_epochs":1573738487,"tweet_id":"1194971944489291781","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194971944489291781","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Errata importantissima: cruzeiro em primeiro lugar sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Vivendolivre1\/status\/1194969969630597120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w7VIMmdvVW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Vivendolivre1\/status\/1194969969630597120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Vivendolivre1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194969969630597120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Errata importantissima: cruzeiro em primeiro lugar semprehttps:\/\/twitter.com\/Vivendolivre1\/status\/1194969969630597120\u00a0\u2026","timestamp":1573738351000,"timestamp_epochs":1573738351,"tweet_id":"1194971371224338432","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194971371224338432","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e minha casa adoraremos ao time que for advers\u00e1rio do flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e minha casa adoraremos ao time que for advers\u00e1rio do flamengo","timestamp":1573695558000,"timestamp_epochs":1573695558,"tweet_id":"1194791886323666944","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194791886323666944","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"chica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase 5 anos que tem o 9 na frente dos n\u00fameros de telefone celular e nois ainda faz aquela pausa dram\u00e1tica NOVE  oitodoistrintaenove<\/p>","is_retweet":1,"likes":140464,"replies":774,"retweet_id":"1194407733988118530","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":57519,"text":"quase 5 anos que tem o 9 na frente dos n\u00fameros de telefone celular e nois ainda faz aquela pausa dram\u00e1tica NOVE  oitodoistrintaenove","timestamp":1573562876000,"timestamp_epochs":1573562876,"tweet_id":"1194235378154266627","tweet_url":"\/chicarolx\/status\/1194235378154266627","user_id":"211304247","username":"chicarolx"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu nao tivesse aula amanha o dia todo ia sair pra correr,precisando desse tempinho pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se eu nao tivesse aula amanha o dia todo ia sair pra correr,precisando desse tempinho pra mim","timestamp":1573599684000,"timestamp_epochs":1573599684,"tweet_id":"1194389761672261632","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194389761672261632","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Musiquinha de despertar do iphone eu preciso DE PAZ<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Musiquinha de despertar do iphone eu preciso DE PAZ","timestamp":1573599640000,"timestamp_epochs":1573599640,"tweet_id":"1194389575101288449","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194389575101288449","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marilia mendon\u00e7a-supera \u00e9 meu subnick no msn da semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marilia mendon\u00e7a-supera \u00e9 meu subnick no msn da semana","timestamp":1573599460000,"timestamp_epochs":1573599460,"tweet_id":"1194388820889878529","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194388820889878529","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que enaltecer aqui o davi me chamando de princesinha da fafich<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho que enaltecer aqui o davi me chamando de princesinha da fafich","timestamp":1573584549000,"timestamp_epochs":1573584549,"tweet_id":"1194326282697265152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194326282697265152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nicolopes tamb\u00e9m chamado de esquenta pra fevereiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nicolopes tamb\u00e9m chamado de esquenta pra fevereiro","timestamp":1573512443000,"timestamp_epochs":1573512443,"tweet_id":"1194023846640271360","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194023846640271360","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje minha melzinha faz 11 aninhos,s\u00f3 queria ta com ela la em monlebad <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje minha melzinha faz 11 aninhos,s\u00f3 queria ta com ela la em monlebad ","timestamp":1573512303000,"timestamp_epochs":1573512303,"tweet_id":"1194023257474764800","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1194023257474764800","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"no context de f\u00e9rias com o ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iVV2O6qXWR\">pic.twitter.com\/iVV2O6qXWR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":131188,"replies":1141,"retweet_id":"1194022398422585345","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":49733,"text":"pic.twitter.com\/iVV2O6qXWR","timestamp":1573486655000,"timestamp_epochs":1573486655,"tweet_id":"1193915685107388417","tweet_url":"\/deferiascomexno\/status\/1193915685107388417","user_id":"1193022502009819137","username":"deferiascomexno"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo f\u00e9rtil \u00e9 bom d+\n\npele fica linda\ncabelo fica show\nhumor fica maravilhoso\na mulher fica soci\u00e1vel\ndada\nlibido bombando\nestrog\u00eanio nosso amigo\nintui\u00e7\u00e3o \u00f3 nas alturas\n\ntinha que ter uma p\u00edlula que deixasse a gente f\u00e9rtil o m\u00eas inteiro isso sim\n\npau no cu do anticoncepcional<\/p>","is_retweet":1,"likes":15615,"replies":163,"retweet_id":"1194022270194376704","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3390,"text":"per\u00edodo f\u00e9rtil \u00e9 bom d+\n\npele fica linda\ncabelo fica show\nhumor fica maravilhoso\na mulher fica soci\u00e1vel\ndada\nlibido bombando\nestrog\u00eanio nosso amigo\nintui\u00e7\u00e3o \u00f3 nas alturas\n\ntinha que ter uma p\u00edlula que deixasse a gente f\u00e9rtil o m\u00eas inteiro isso sim\n\npau no cu do anticoncepcional","timestamp":1573507861000,"timestamp_epochs":1573507861,"tweet_id":"1194004628603580418","tweet_url":"\/juzao\/status\/1194004628603580418","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu s\u00f3 queria misturar cerveja e zolpidem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu s\u00f3 queria misturar cerveja e zolpidem","timestamp":1573431441000,"timestamp_epochs":1573431441,"tweet_id":"1193684100651061254","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1193684100651061254","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula falando que ele ta com tes\u00e3o de 20 anos mas assim ele se baseou em qual jovem de 20 anos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lula falando que ele ta com tes\u00e3o de 20 anos mas assim ele se baseou em qual jovem de 20 anos?","timestamp":1573391247000,"timestamp_epochs":1573391247,"tweet_id":"1193515513831399424","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1193515513831399424","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho nenhum amigo fazendo enem,em compensa\u00e7\u00e3o tenho alguns tentando mestrado,acho que a vida adulta chega pra todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tenho nenhum amigo fazendo enem,em compensa\u00e7\u00e3o tenho alguns tentando mestrado,acho que a vida adulta chega pra todos","timestamp":1573390975000,"timestamp_epochs":1573390975,"tweet_id":"1193514371575627776","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1193514371575627776","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula v\u00e9io carism\u00e1tico do caraio em 10 min assistindo j\u00e1 vesti um bon\u00e9 da cut<\/p>","is_retweet":1,"likes":12510,"replies":43,"retweet_id":"1193170121726078976","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":2243,"text":"lula v\u00e9io carism\u00e1tico do caraio em 10 min assistindo j\u00e1 vesti um bon\u00e9 da cut","timestamp":1573247154000,"timestamp_epochs":1573247154,"tweet_id":"1192911144383434753","tweet_url":"\/juzao\/status\/1192911144383434753","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo ver o solnorabo tremendo nas bases com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a> \nPede pinico,amig\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo ver o solnorabo tremendo nas bases com o #LulaLivre \nPede pinico,amig\u00e3o","timestamp":1573308853000,"timestamp_epochs":1573308853,"tweet_id":"1193169927278092289","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1193169927278092289","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medicina baseada em meu deus do c\u00e9u kd a folha de presen\u00e7a com os carimbos do preceptor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medicina baseada em meu deus do c\u00e9u kd a folha de presen\u00e7a com os carimbos do preceptor","timestamp":1573308714000,"timestamp_epochs":1573308714,"tweet_id":"1193169345813385221","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1193169345813385221","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hom\u00e3o &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hom\u00e3o <3","timestamp":1573251670000,"timestamp_epochs":1573251670,"tweet_id":"1192930083784314880","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192930083784314880","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 o lyla beijou hoje e nois aqui nesse chove e nao molha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 o lyla beijou hoje e nois aqui nesse chove e nao molha","timestamp":1573251567000,"timestamp_epochs":1573251567,"tweet_id":"1192929652731469830","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192929652731469830","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Julgando idosos que n\u00e3o superaram o fim dos beatles sabendo que eu vou ser uma velha que nao vai superar o fim do skank<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Julgando idosos que n\u00e3o superaram o fim dos beatles sabendo que eu vou ser uma velha que nao vai superar o fim do skank","timestamp":1573224835000,"timestamp_epochs":1573224835,"tweet_id":"1192817530957680645","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192817530957680645","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico boba como tem gente que fala que n\u00e3o sonha,minha maior habilidade \u00e9 atingir o sono REM<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fico boba como tem gente que fala que n\u00e3o sonha,minha maior habilidade \u00e9 atingir o sono REM","timestamp":1573215198000,"timestamp_epochs":1573215198,"tweet_id":"1192777108621320193","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192777108621320193","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porteiro edson do meu predio que mata barata pra mim: entenda,vc pode contar comigo pra tudo\n(Exceto coisas que envolvam baratas)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porteiro edson do meu predio que mata barata pra mim: entenda,vc pode contar comigo pra tudo\n(Exceto coisas que envolvam baratas)","timestamp":1573165924000,"timestamp_epochs":1573165924,"tweet_id":"1192570440553836544","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192570440553836544","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tao filiz de ter feito minha primeira consulta real hoje,sabe,nem sempre sou a vergonha da profiss\u00f3n<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tao filiz de ter feito minha primeira consulta real hoje,sabe,nem sempre sou a vergonha da profiss\u00f3n","timestamp":1573161706000,"timestamp_epochs":1573161706,"tweet_id":"1192552747624796160","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192552747624796160","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando sobre como o ser humano sobrevivia antes da inven\u00e7\u00e3o do rastreamento da encomenda pela internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensando sobre como o ser humano sobrevivia antes da inven\u00e7\u00e3o do rastreamento da encomenda pela internet","timestamp":1573078838000,"timestamp_epochs":1573078838,"tweet_id":"1192205173151674368","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192205173151674368","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m de um cara puxando o hino do cruzeiro e geral acompanhando ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e9m de um cara puxando o hino do cruzeiro e geral acompanhando ele","timestamp":1573037398000,"timestamp_epochs":1573037398,"tweet_id":"1192031363735736320","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192031363735736320","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor do apag\u00e3o em vi\u00e7osa ontem foi o show com as lanternas que a galera de um pr\u00e9dio fazia pro outro pr\u00e9dio hahahha tava bonito de ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor do apag\u00e3o em vi\u00e7osa ontem foi o show com as lanternas que a galera de um pr\u00e9dio fazia pro outro pr\u00e9dio hahahha tava bonito de ver","timestamp":1573037359000,"timestamp_epochs":1573037359,"tweet_id":"1192031198425563136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1192031198425563136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao sei que que o povo arruma que ainda n\u00e3o tomaram banho 21 hrs.. eu chego em casa da facul tudo que eu quero \u00e9 um banho deus me free 8 horas suando direto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao sei que que o povo arruma que ainda n\u00e3o tomaram banho 21 hrs.. eu chego em casa da facul tudo que eu quero \u00e9 um banho deus me free 8 horas suando direto","timestamp":1572911155000,"timestamp_epochs":1572911155,"tweet_id":"1191501859791523840","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1191501859791523840","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer que deus eh pai e eu cagona,,,,,zerar nao rola<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dizer que deus eh pai e eu cagona,,,,,zerar nao rola","timestamp":1572908683000,"timestamp_epochs":1572908683,"tweet_id":"1191491495012044800","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1191491495012044800","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia tempo que eu nao tinha chance de zerar uma prova teorica,desde neuro rs \nS\u00f3 quem viveu sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazia tempo que eu nao tinha chance de zerar uma prova teorica,desde neuro rs \nS\u00f3 quem viveu sabe","timestamp":1572785672000,"timestamp_epochs":1572785672,"tweet_id":"1190975546571837440","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190975546571837440","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIGEST\u00d3RIO 30 DIAS EM 2 \u00c9 MEU LEMA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DIGEST\u00d3RIO 30 DIAS EM 2 \u00c9 MEU LEMA","timestamp":1572695776000,"timestamp_epochs":1572695776,"tweet_id":"1190598498451906560","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190598498451906560","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextar hoje pq tenho mil motivos pra comemorar,sabe aquele dia que a vibe \u00e9 gratid\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextar hoje pq tenho mil motivos pra comemorar,sabe aquele dia que a vibe \u00e9 gratid\u00e3o?","timestamp":1572644177000,"timestamp_epochs":1572644177,"tweet_id":"1190382076563996677","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190382076563996677","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei mais preocupada com o cruzeiro que com seminario<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei mais preocupada com o cruzeiro que com seminario","timestamp":1572589218000,"timestamp_epochs":1572589218,"tweet_id":"1190151561693081601","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190151561693081601","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando poupar meus poucos neurotransmissores restantes pra essas proximas 5 semanas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando poupar meus poucos neurotransmissores restantes pra essas proximas 5 semanas","timestamp":1572564386000,"timestamp_epochs":1572564386,"tweet_id":"1190047407800750080","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190047407800750080","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vale a pena viver pela cebola roxa do subway<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vale a pena viver pela cebola roxa do subway","timestamp":1572561736000,"timestamp_epochs":1572561736,"tweet_id":"1190036290215055367","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190036290215055367","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">sarah connor : estarei presente no evento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sarah connor : estarei presente no evento","timestamp":1572554414000,"timestamp_epochs":1572554414,"tweet_id":"1190005580892704768","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1190005580892704768","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">7 fatos:\n-catolica nao praticante (mito folcl\u00f3rico brasileiro)\n-larguei medicina pra voltar pra medicina\n-morei no rj\n-fui assaltada 1x por causa de um picol\u00e9\n-tenho medo de cachoeira\n-tenho toc com atrasos e portas destrancadas\n-nunca fui pra guarapari<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Suxbernardo\/status\/1189918695495229441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJ7sHiB6PQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Suxbernardo\/status\/1189918695495229441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Suxbernardo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189918695495229441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7 fatos:\n-catolica nao praticante (mito folcl\u00f3rico brasileiro)\n-larguei medicina pra voltar pra medicina\n-morei no rj\n-fui assaltada 1x por causa de um picol\u00e9\n-tenho medo de cachoeira\n-tenho toc com atrasos e portas destrancadas\n-nunca fui pra guaraparihttps:\/\/twitter.com\/Suxbernardo\/status\/1189918695495229441\u00a0\u2026","timestamp":1572537094000,"timestamp_epochs":1572537094,"tweet_id":"1189932934117105664","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1189932934117105664","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que saudade da minha ex\ncom ela n\u00e3o tem ca\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A4Nu2DPQKe\">pic.twitter.com\/A4Nu2DPQKe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que saudade da minha ex\ncom ela n\u00e3o tem ca\u00f4pic.twitter.com\/A4Nu2DPQKe","timestamp":1572530301000,"timestamp_epochs":1572530301,"tweet_id":"1189904445972369409","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1189904445972369409","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ta perto! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuemEstavaNaCasa58%D9%8B?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuemEstavaNaCasa58\u064b<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta perto! #QuemEstavaNaCasa58\u064b","timestamp":1572451460000,"timestamp_epochs":1572451460,"tweet_id":"1189573762435420165","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1189573762435420165","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de chamar meus migos pra tomar um suco no giga byte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de chamar meus migos pra tomar um suco no giga byte","timestamp":1572294195000,"timestamp_epochs":1572294195,"tweet_id":"1188914143589478402","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188914143589478402","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prefeito de sp com cancer e eu interessada no diagn\u00f3stico do homi<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"prefeito de sp com cancer e eu interessada no diagn\u00f3stico do homi","timestamp":1572291513000,"timestamp_epochs":1572291513,"tweet_id":"1188902892788441096","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188902892788441096","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca estudei tanto pra uma prova pr\u00e1tica nem tao pouco pra uma prova te\u00f3rica quanto nesse modulo de digest\u00f3rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nunca estudei tanto pra uma prova pr\u00e1tica nem tao pouco pra uma prova te\u00f3rica quanto nesse modulo de digest\u00f3rio","timestamp":1572291476000,"timestamp_epochs":1572291476,"tweet_id":"1188902741176979456","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188902741176979456","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me recuso a falar linfon\u00f3dos ao inv\u00e9s de linfon\u00f4dos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me recuso a falar linfon\u00f3dos ao inv\u00e9s de linfon\u00f4dos","timestamp":1572291371000,"timestamp_epochs":1572291371,"tweet_id":"1188902298149371904","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188902298149371904","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"nao respeito racistas e homofobicos,foi erro de pontua\u00e7\u00e3o!!!!1111!!!!\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"nao respeito racistas e homofobicos,foi erro de pontua\u00e7\u00e3o!!!!1111!!!!\"","timestamp":1572289257000,"timestamp_epochs":1572289257,"tweet_id":"1188893433735331840","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188893433735331840","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A nem passou o anivers\u00e1rio do lul\u00e3o e eu nao mandei minha cartinha de amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A nem passou o anivers\u00e1rio do lul\u00e3o e eu nao mandei minha cartinha de amo","timestamp":1572281071000,"timestamp_epochs":1572281071,"tweet_id":"1188859096633659392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188859096633659392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cultura jovem pra mim \u00e9 contar quantos dias vc tem tempo pra dormir a tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cultura jovem pra mim \u00e9 contar quantos dias vc tem tempo pra dormir a tarde","timestamp":1572281021000,"timestamp_epochs":1572281021,"tweet_id":"1188858888327749632","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188858888327749632","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o primeiro filme de vcs no cinema? \n\nO meu foi crep\u00fasculo amanhecer com a excurs\u00e3o da oitava s\u00e9rie,s\u00f3 quem viveu sabe gabi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual o primeiro filme de vcs no cinema? \n\nO meu foi crep\u00fasculo amanhecer com a excurs\u00e3o da oitava s\u00e9rie,s\u00f3 quem viveu sabe gabi","timestamp":1572269035000,"timestamp_epochs":1572269035,"tweet_id":"1188808615806853121","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188808615806853121","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com que idade a gente para de ser a ovelha negra da fam\u00edlia e vira s\u00f3 a tia exc\u00eantrica que ngm enche o saco?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com que idade a gente para de ser a ovelha negra da fam\u00edlia e vira s\u00f3 a tia exc\u00eantrica que ngm enche o saco?","timestamp":1572267225000,"timestamp_epochs":1572267225,"tweet_id":"1188801024821211137","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188801024821211137","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar com sensa\u00e7\u00e3o de f\u00e9 no futuro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar com sensa\u00e7\u00e3o de f\u00e9 no futuro","timestamp":1572262609000,"timestamp_epochs":1572262609,"tweet_id":"1188781662546595840","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188781662546595840","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No presente o corpo a mente \u00e9 diferente\/ e o passado \u00e9 uma roupa que nao nos serve mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No presente o corpo a mente \u00e9 diferente\/ e o passado \u00e9 uma roupa que nao nos serve mais","timestamp":1572205286000,"timestamp_epochs":1572205286,"tweet_id":"1188541232835944449","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188541232835944449","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvir cbjr num domingo triplica o sentimento de nostalgia q ja existe no domingo umas 3x<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1188535380750016512","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Ouvir cbjr num domingo triplica o sentimento de nostalgia q ja existe no domingo umas 3x","timestamp":1572196006000,"timestamp_epochs":1572196006,"tweet_id":"1188502309946494977","tweet_url":"\/gabitonelip\/status\/1188502309946494977","user_id":"1060845423596892165","username":"gabitonelip"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca pedi muita coisa,s\u00f3 queria um churrasco num sitio com cachoeira brisa boa amigos e cacha\u00e7a,coisa simples<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nunca pedi muita coisa,s\u00f3 queria um churrasco num sitio com cachoeira brisa boa amigos e cacha\u00e7a,coisa simples","timestamp":1572185924000,"timestamp_epochs":1572185924,"tweet_id":"1188460024357629954","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188460024357629954","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo manter a vaia que malandro trabalha \u00e9 assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo manter a vaia que malandro trabalha \u00e9 assim","timestamp":1572140512000,"timestamp_epochs":1572140512,"tweet_id":"1188269552536293378","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188269552536293378","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo esse ore juela ore ru\u00eala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo esse ore juela ore ru\u00eala","timestamp":1572140458000,"timestamp_epochs":1572140458,"tweet_id":"1188269325507088385","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188269325507088385","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ngm solta a m\u00e3o de ngm mas do david infelizmente vou ficar devendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ngm solta a m\u00e3o de ngm mas do david infelizmente vou ficar devendo","timestamp":1572140247000,"timestamp_epochs":1572140247,"tweet_id":"1188268440165011459","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188268440165011459","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tr\u00eas anos que eu xingo o tn me falta SALIVA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem tr\u00eas anos que eu xingo o tn me falta SALIVA","timestamp":1572137946000,"timestamp_epochs":1572137946,"tweet_id":"1188258789176295424","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188258789176295424","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra namorar comigo tem que saber que eu tenho 3 estados de esp\u00edrito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nel97EYlUa\">pic.twitter.com\/Nel97EYlUa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1882,"replies":18,"retweet_id":"1188235871780253696","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":442,"text":"pra namorar comigo tem que saber que eu tenho 3 estados de esp\u00edritopic.twitter.com\/Nel97EYlUa","timestamp":1572126911000,"timestamp_epochs":1572126911,"tweet_id":"1188212501802078209","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1188212501802078209","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhos realmente n\u00e3o significam nada, apenas que seu c\u00e9rebro est\u00e1 tentando digerir informa\u00e7\u00f5es e fazendo umas conex\u00f5es bem bizarras na tentativa \n\nSe eu fosse bitolar nisso de que meus sonhos estao me mandando mensagens eu simpesmente n ia viver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhos realmente n\u00e3o significam nada, apenas que seu c\u00e9rebro est\u00e1 tentando digerir informa\u00e7\u00f5es e fazendo umas conex\u00f5es bem bizarras na tentativa \n\nSe eu fosse bitolar nisso de que meus sonhos estao me mandando mensagens eu simpesmente n ia viver","timestamp":1572117762000,"timestamp_epochs":1572117762,"tweet_id":"1188174130086064128","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188174130086064128","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu querendo bater perna e eu querendo dormir as duas a 80 km\/h<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu querendo bater perna e eu querendo dormir as duas a 80 km\/h","timestamp":1572108464000,"timestamp_epochs":1572108464,"tweet_id":"1188135132261208066","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188135132261208066","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Planos pra 2020? Deixa de ser besta,nada vai mudar bolsonaro vai continuar esquentando nossa cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Planos pra 2020? Deixa de ser besta,nada vai mudar bolsonaro vai continuar esquentando nossa cabe\u00e7a","timestamp":1572087116000,"timestamp_epochs":1572087116,"tweet_id":"1188045589977714688","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1188045589977714688","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Giulia Menina Mulher","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medicina Baseada nas Vozes da Minha Cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1188045309743640579","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Medicina Baseada nas Vozes da Minha Cabe\u00e7a","timestamp":1572036592000,"timestamp_epochs":1572036592,"tweet_id":"1187833679927762945","tweet_url":"\/giuliatferraz\/status\/1187833679927762945","user_id":"1164575048990150656","username":"giuliatferraz"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sofreni com charlie brown jr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sofreni com charlie brown jr","timestamp":1572051830000,"timestamp_epochs":1572051830,"tweet_id":"1187897589271814144","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1187897589271814144","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me flagrei pensando em voc\u00ea em tudo que eu queria te dizerrrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me flagrei pensando em voc\u00ea em tudo que eu queria te dizerrrr","timestamp":1572051464000,"timestamp_epochs":1572051464,"tweet_id":"1187896057004511233","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1187896057004511233","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa que o ser humano perdeu o controle foi isso de fazer camisas exaltando o caf\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma coisa que o ser humano perdeu o controle foi isso de fazer camisas exaltando o caf\u00e9","timestamp":1572043872000,"timestamp_epochs":1572043872,"tweet_id":"1187864211621326855","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1187864211621326855","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"paulas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu q lute \nEu lutando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cppoBtJpLv\">pic.twitter.com\/cppoBtJpLv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117473,"replies":406,"retweet_id":"1187323730772594690","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":84252,"text":"Eu q lute \nEu lutando:pic.twitter.com\/cppoBtJpLv","timestamp":1571764952000,"timestamp_epochs":1571764952,"tweet_id":"1186694338270695424","tweet_url":"\/_____zppz\/status\/1186694338270695424","user_id":"818268063883730946","username":"_____zppz"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pilar do relacionamento n\u00e3o \u00e9 sexo\n\nO que sustenta uma rela\u00e7\u00e3o de vdd \u00e9 se a pessoa n\u00e3o usa uma camisa do flamengo escrita gabigol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pilar do relacionamento n\u00e3o \u00e9 sexo\n\nO que sustenta uma rela\u00e7\u00e3o de vdd \u00e9 se a pessoa n\u00e3o usa uma camisa do flamengo escrita gabigol","timestamp":1571869869000,"timestamp_epochs":1571869869,"tweet_id":"1187134390876430339","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1187134390876430339","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So_me_fodo.mp3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So_me_fodo.mp3","timestamp":1571831636000,"timestamp_epochs":1571831636,"tweet_id":"1186974029384695809","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186974029384695809","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe informar se o presidente ja foi implodido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe informar se o presidente ja foi implodido","timestamp":1571778605000,"timestamp_epochs":1571778605,"tweet_id":"1186751600787939328","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186751600787939328","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga conte comigo mas nao muito<\/p>","is_retweet":1,"likes":2569,"replies":19,"retweet_id":"1186751463307042817","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":959,"text":"amiga conte comigo mas nao muito","timestamp":1571772483000,"timestamp_epochs":1571772483,"tweet_id":"1186725924957409280","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1186725924957409280","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wake me up when semestre ends<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Wake me up when semestre ends","timestamp":1571778553000,"timestamp_epochs":1571778553,"tweet_id":"1186751383313272833","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186751383313272833","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao sei conversar com gente bonita dscp fico nervouser<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao sei conversar com gente bonita dscp fico nervouser","timestamp":1571778472000,"timestamp_epochs":1571778472,"tweet_id":"1186751043713077250","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186751043713077250","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu abro o f\u00e1brica as 18 hrs simplesmente AMO esse hamb\u00farguer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu abro o f\u00e1brica as 18 hrs simplesmente AMO esse hamb\u00farguer","timestamp":1571778274000,"timestamp_epochs":1571778274,"tweet_id":"1186750212527800321","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186750212527800321","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 100% do tempo nas aulas de laborat\u00f3rio eu estou pensando na morte da bezerra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em 100% do tempo nas aulas de laborat\u00f3rio eu estou pensando na morte da bezerra","timestamp":1571777980000,"timestamp_epochs":1571777980,"tweet_id":"1186748979150802944","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186748979150802944","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 a voz da m\u00e3e da gente ja d\u00e1 aquela paz n\u00e9 (mesmo que ela fale gritando)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 a voz da m\u00e3e da gente ja d\u00e1 aquela paz n\u00e9 (mesmo que ela fale gritando)","timestamp":1571694922000,"timestamp_epochs":1571694922,"tweet_id":"1186400608833679361","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186400608833679361","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HhH6tgunLz\">pic.twitter.com\/HhH6tgunLz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/HhH6tgunLz","timestamp":1571609321000,"timestamp_epochs":1571609321,"tweet_id":"1186041574419058688","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1186041574419058688","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bonde das mulheres com maquiagem vencida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bonde das mulheres com maquiagem vencida","timestamp":1571507287000,"timestamp_epochs":1571507287,"tweet_id":"1185613611181445127","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1185613611181445127","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me trata com placebo de neosoro pra ver se eu perco v\u00edcio pfv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me trata com placebo de neosoro pra ver se eu perco v\u00edcio pfv","timestamp":1571355725000,"timestamp_epochs":1571355725,"tweet_id":"1184977915013947393","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1184977915013947393","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd do que a gente ainda nao viveu (chupa med102)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sdd do que a gente ainda nao viveu (chupa med102)","timestamp":1571335715000,"timestamp_epochs":1571335715,"tweet_id":"1184893986353356801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1184893986353356801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Al\u00e9m de bolsominion..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1184846130758242304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/og7gmVKpMm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1184846130758242304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">84846130758242304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e9m de bolsominion..https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1184846130758242304\u00a0\u2026","timestamp":1571334422000,"timestamp_epochs":1571334422,"tweet_id":"1184888563911016448","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1184888563911016448","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''''glomerulonefrite\"\"\" chiquerrimo o termo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"''''glomerulonefrite\"\"\" chiquerrimo o termo","timestamp":1571266378000,"timestamp_epochs":1571266378,"tweet_id":"1184603168266706945","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1184603168266706945","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estressada pq tenho que estudar,sem estudar pq estou estressada<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estressada pq tenho que estudar,sem estudar pq estou estressada","timestamp":1571164425000,"timestamp_epochs":1571164425,"tweet_id":"1184175544499347456","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1184175544499347456","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lote \u201cpromocional\u201d 20 mil reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lote \u201cpromocional\u201d 20 mil reais","timestamp":1571094095000,"timestamp_epochs":1571094095,"tweet_id":"1183880561389178880","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183880561389178880","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltimos prof que decoraram meu nome foram os da 6 serie eu acho \u00f3timo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daltimos prof que decoraram meu nome foram os da 6 serie eu acho \u00f3timo","timestamp":1571092101000,"timestamp_epochs":1571092101,"tweet_id":"1183872194402799616","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183872194402799616","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que que minha preceptora deusa foi tirar f\u00e9rias senhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra que que minha preceptora deusa foi tirar f\u00e9rias senhor","timestamp":1571091867000,"timestamp_epochs":1571091867,"tweet_id":"1183871214793740290","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183871214793740290","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So de eu nao ter ubs essa semana meu dia ja melhorou 100%<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So de eu nao ter ubs essa semana meu dia ja melhorou 100%","timestamp":1571091840000,"timestamp_epochs":1571091840,"tweet_id":"1183871101044252678","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183871101044252678","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boy lixo marcando 0 grau na escala \u00c9dipo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boy lixo marcando 0 grau na escala \u00c9dipo","timestamp":1571013941000,"timestamp_epochs":1571013941,"tweet_id":"1183544369305006086","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183544369305006086","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandar um email pro patrocinador do tiago neves CANCELA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandar um email pro patrocinador do tiago neves CANCELA","timestamp":1571009888000,"timestamp_epochs":1571009888,"tweet_id":"1183527368960466948","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183527368960466948","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabio se um dia critiquei retiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fabio se um dia critiquei retiro","timestamp":1571009062000,"timestamp_epochs":1571009062,"tweet_id":"1183523903618146304","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183523903618146304","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes da d\u00f3 pq o muleque pega a bola e pensa senhor o que eu fa\u00e7o com esse objeto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes da d\u00f3 pq o muleque pega a bola e pensa senhor o que eu fa\u00e7o com esse objeto","timestamp":1571008930000,"timestamp_epochs":1571008930,"tweet_id":"1183523350854930433","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183523350854930433","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danica habilidade que sobrou pro tn foi a famosa catimbada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00danica habilidade que sobrou pro tn foi a famosa catimbada","timestamp":1571008875000,"timestamp_epochs":1571008875,"tweet_id":"1183523122550587392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183523122550587392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">David meu querido vamo tocar pro coleguinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"David meu querido vamo tocar pro coleguinha","timestamp":1571008302000,"timestamp_epochs":1571008302,"tweet_id":"1183520715586318337","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183520715586318337","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como diria o s\u00e1bio dinheiro na m\u00e3o calcinha no ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria o s\u00e1bio dinheiro na m\u00e3o calcinha no ch\u00e3o","timestamp":1571007021000,"timestamp_epochs":1571007021,"tweet_id":"1183515343874068481","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183515343874068481","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sal\u00e1rio do david claramente foi pago<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sal\u00e1rio do david claramente foi pago","timestamp":1571006958000,"timestamp_epochs":1571006958,"tweet_id":"1183515080144674816","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183515080144674816","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminavam*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terminavam*","timestamp":1571006238000,"timestamp_epochs":1571006238,"tweet_id":"1183512062154235907","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183512062154235907","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem lembra quando os nomes de  todos os jogadores do cruzeiro terminava com -el-<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem lembra quando os nomes de  todos os jogadores do cruzeiro terminava com -el-","timestamp":1571006201000,"timestamp_epochs":1571006201,"tweet_id":"1183511903869554689","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183511903869554689","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bola saiu do est\u00e1dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bola saiu do est\u00e1dio","timestamp":1571006010000,"timestamp_epochs":1571006010,"tweet_id":"1183511104888168448","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183511104888168448","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Gooooooooooool<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gooooooooooool","timestamp":1571004427000,"timestamp_epochs":1571004427,"tweet_id":"1183504464520593410","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183504464520593410","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cruzeiro me obriga a assistir jogos que eu nao assistiria nem morta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/030rSif9Pk\">pic.twitter.com\/030rSif9Pk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cruzeiro me obriga a assistir jogos que eu nao assistiria nem mortapic.twitter.com\/030rSif9Pk","timestamp":1571000581000,"timestamp_epochs":1571000581,"tweet_id":"1183488331486760961","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183488331486760961","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira foi mais de um segue o baile<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira foi mais de um segue o baile","timestamp":1571000233000,"timestamp_epochs":1571000233,"tweet_id":"1183486872024166402","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183486872024166402","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao creio que o athletico pr vai perder por um \u00fanico vacilinho do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao creio que o athletico pr vai perder por um \u00fanico vacilinho do jogo","timestamp":1570999237000,"timestamp_epochs":1570999237,"tweet_id":"1183482697102102531","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183482697102102531","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qualquer assunto do nivel microscopio desse curso eh tao chato q eu penso oh c\u00e9us porque comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qualquer assunto do nivel microscopio desse curso eh tao chato q eu penso oh c\u00e9us porque comigo","timestamp":1570990023000,"timestamp_epochs":1570990023,"tweet_id":"1183444050562748416","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183444050562748416","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Eliane Brum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentes, \nSe acharem que vale a pena votar em mim para o Pr\u00eamio Comunique-se (M\u00eddia Escrita), hoje \u00e9 a \u00faltima chance. Leva s\u00f3 um minuto. <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/>\n\nMuito obrigada!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/premio.comunique-se.com.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fNZC4DLWi1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/premio.comunique-se.com.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">premio.comunique-se.com.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3558,"replies":376,"retweet_id":"1183439080400609280","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":369,"text":"Gentes, \nSe acharem que vale a pena votar em mim para o Pr\u00eamio Comunique-se (M\u00eddia Escrita), hoje \u00e9 a \u00faltima chance. Leva s\u00f3 um minuto. \n\nMuito obrigada!\n\nhttps:\/\/premio.comunique-se.com.br\/\u00a0","timestamp":1570963841000,"timestamp_epochs":1570963841,"tweet_id":"1183334234133585921","tweet_url":"\/brumelianebrum\/status\/1183334234133585921","user_id":"234398308","username":"brumelianebrum"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansada s\u00f3 de ver os stories do intermed\nLaudo m\u00e9dico: senil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansada s\u00f3 de ver os stories do intermed\nLaudo m\u00e9dico: senil","timestamp":1570981479000,"timestamp_epochs":1570981479,"tweet_id":"1183408214517436417","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183408214517436417","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">499999 dos 500000 coment\u00e1rios eram meus COMASSIM nao ganhei o sorteio REFA\u00c7AM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"499999 dos 500000 coment\u00e1rios eram meus COMASSIM nao ganhei o sorteio REFA\u00c7AM","timestamp":1570981353000,"timestamp_epochs":1570981353,"tweet_id":"1183407687222079488","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183407687222079488","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A teoria do produto do meio: quando vc nao tem prefer\u00eancia pelo produto,vc nao leva nem o mais caro nem o mais barato,leva o produto intermedi\u00e1rio (pra nao gastar mt dinheiro nem levar o pior)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A teoria do produto do meio: quando vc nao tem prefer\u00eancia pelo produto,vc nao leva nem o mais caro nem o mais barato,leva o produto intermedi\u00e1rio (pra nao gastar mt dinheiro nem levar o pior)","timestamp":1570981174000,"timestamp_epochs":1570981174,"tweet_id":"1183406934747222017","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183406934747222017","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu e meu amigo que fomos comer ontem na castelo branco e tivemos que pedir o lanche mais barato pq tudo era o olho da cara\n\nSera que a gente podia ter lavado prato pra pagar? Acho chic<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu e meu amigo que fomos comer ontem na castelo branco e tivemos que pedir o lanche mais barato pq tudo era o olho da cara\n\nSera que a gente podia ter lavado prato pra pagar? Acho chic","timestamp":1570921106000,"timestamp_epochs":1570921106,"tweet_id":"1183154992422805505","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183154992422805505","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que eu matei a crian\u00e7a que existe dentro de mim pois quanta bobajada esses desenho animados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade \u00e9 que eu matei a crian\u00e7a que existe dentro de mim pois quanta bobajada esses desenho animados","timestamp":1570920987000,"timestamp_epochs":1570920987,"tweet_id":"1183154493522874369","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183154493522874369","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabado a noite da mulher solit\u00e1ria e que nao teve grana pro intermed<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabado a noite da mulher solit\u00e1ria e que nao teve grana pro intermed","timestamp":1570920849000,"timestamp_epochs":1570920849,"tweet_id":"1183153912423047168","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183153912423047168","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acompanhando aqui o programa do futuro presidente do brasil e rindo de nervouser<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acompanhando aqui o programa do futuro presidente do brasil e rindo de nervouser","timestamp":1570912028000,"timestamp_epochs":1570912028,"tweet_id":"1183116914656268294","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1183116914656268294","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ter a sorte de n\u00e3o gostar de chocolate\nEstaria errada na vida,mas a glicose ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ter a sorte de n\u00e3o gostar de chocolate\nEstaria errada na vida,mas a glicose ok","timestamp":1570818333000,"timestamp_epochs":1570818333,"tweet_id":"1182723930823495680","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182723930823495680","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"jude prada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">hahahahahahahahaa cuidado com a mini sonsa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/17xTSM5NF9\">pic.twitter.com\/17xTSM5NF9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7027,"replies":245,"retweet_id":"1182654183087976451","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1850,"text":"hahahahahahahahaa cuidado com a mini sonsapic.twitter.com\/17xTSM5NF9","timestamp":1570502123000,"timestamp_epochs":1570502123,"tweet_id":"1181397650572288000","tweet_url":"\/judepaulla1\/status\/1181397650572288000","user_id":"1062352450361933824","username":"judepaulla1"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem ocupada pesquisando a lista de cidades mineiras na wikipedia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem ocupada pesquisando a lista de cidades mineiras na wikipedia","timestamp":1570745280000,"timestamp_epochs":1570745280,"tweet_id":"1182417521745502208","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182417521745502208","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Umbigo \u00e9 um neg\u00f3cio esquisito n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Umbigo \u00e9 um neg\u00f3cio esquisito n\u00e9","timestamp":1570734209000,"timestamp_epochs":1570734209,"tweet_id":"1182371089386745859","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182371089386745859","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkk A FOTO que escolhem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182302263093547009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZj7EyZRKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182302263093547009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182302263093547009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkk A FOTO que escolhemhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182302263093547009\u00a0\u2026","timestamp":1570728278000,"timestamp_epochs":1570728278,"tweet_id":"1182346210461532162","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182346210461532162","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bem condizente essa foto que escolheram dele incorporando um the m\u00f4nio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182340016019775493\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/reOquKVVte\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182340016019775493\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182340016019775493<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem condizente essa foto que escolheram dele incorporando um the m\u00f4niohttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1182340016019775493\u00a0\u2026","timestamp":1570728191000,"timestamp_epochs":1570728191,"tweet_id":"1182345845699698688","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182345845699698688","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa diz que \u201cnao toma rem\u00e9dio de jeito nenhum\u201d\n\nA pessoa bebe,usa drogas il\u00edcitas,come mal,dorme mal,\u00e9 sedent\u00e1rio \n\nMas rem\u00e9dio n\u00e3o pq rem\u00e9dio \u201c\u00e9 muita qu\u00edmica\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A pessoa diz que \u201cnao toma rem\u00e9dio de jeito nenhum\u201d\n\nA pessoa bebe,usa drogas il\u00edcitas,come mal,dorme mal,\u00e9 sedent\u00e1rio \n\nMas rem\u00e9dio n\u00e3o pq rem\u00e9dio \u201c\u00e9 muita qu\u00edmica\u201d","timestamp":1570713102000,"timestamp_epochs":1570713102,"tweet_id":"1182282558069002246","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182282558069002246","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fred 40 anos nas costas e nao sabe quando esta em posi\u00e7\u00e3o de impedimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fred 40 anos nas costas e nao sabe quando esta em posi\u00e7\u00e3o de impedimento","timestamp":1570674418000,"timestamp_epochs":1570674418,"tweet_id":"1182120305000620033","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182120305000620033","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe se pagaram o sal\u00e1rio do robinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe se pagaram o sal\u00e1rio do robinho","timestamp":1570673515000,"timestamp_epochs":1570673515,"tweet_id":"1182116517275688962","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182116517275688962","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora o feminismo me representou de verdade (antes tamb\u00e9m)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181960007610449920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Nb2UM7OSX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181960007610449920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181960007610449920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora o feminismo me representou de verdade (antes tamb\u00e9m)https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1181960007610449920\u00a0\u2026","timestamp":1570649375000,"timestamp_epochs":1570649375,"tweet_id":"1182015267339227136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1182015267339227136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paz,amor &amp; luta de egos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paz,amor & luta de egos","timestamp":1570637008000,"timestamp_epochs":1570637008,"tweet_id":"1181963397765767168","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181963397765767168","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Faltam 4!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monlevade n\u00e3o \u00e9 para amadores! Hahahahahaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rpFqDwk8l8\">pic.twitter.com\/rpFqDwk8l8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":939,"replies":72,"retweet_id":"1181714750717267968","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":172,"text":"Monlevade n\u00e3o \u00e9 para amadores! Hahahahahaapic.twitter.com\/rpFqDwk8l8","timestamp":1570553646000,"timestamp_epochs":1570553646,"tweet_id":"1181613752858402816","tweet_url":"\/LeoonSG\/status\/1181613752858402816","user_id":"1593423205","username":"LeoonSG"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra categoria de uber discomfort \u00e9 aquele que o motorista n\u00e3o fala nada e vc tem que falar que ta quente demais o tempo n\u00e9 mo\u00e7o acho que vai chover se bem que chuva \u00e9 ruim pra sair de casa n\u00e9 prefir<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outra categoria de uber discomfort \u00e9 aquele que o motorista n\u00e3o fala nada e vc tem que falar que ta quente demais o tempo n\u00e9 mo\u00e7o acho que vai chover se bem que chuva \u00e9 ruim pra sair de casa n\u00e9 prefir","timestamp":1570553299000,"timestamp_epochs":1570553299,"tweet_id":"1181612295799103488","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181612295799103488","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uber discomfort: vc imagina que o motorista \u00e9 um serial killer e cria mil paran\u00f3ias a viagem toda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uber discomfort: vc imagina que o motorista \u00e9 um serial killer e cria mil paran\u00f3ias a viagem toda","timestamp":1570552885000,"timestamp_epochs":1570552885,"tweet_id":"1181610559239868416","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181610559239868416","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minhas amigas falam que eu sonho com todos os meus crushes\n\nPois bem essa noite sonhei com o lula\n\nPostei e sai correndo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minhas amigas falam que eu sonho com todos os meus crushes\n\nPois bem essa noite sonhei com o lula\n\nPostei e sai correndo","timestamp":1570550201000,"timestamp_epochs":1570550201,"tweet_id":"1181599303187476480","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181599303187476480","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tao avan\u00e7ada a ci\u00eancia e at\u00e9 hoje nada da cura h\u00e9tero<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tao avan\u00e7ada a ci\u00eancia e at\u00e9 hoje nada da cura h\u00e9tero","timestamp":1570484019000,"timestamp_epochs":1570484019,"tweet_id":"1181321715294625794","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181321715294625794","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cEstudos apontam que\u201d gente PAREM de estudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cEstudos apontam que\u201d gente PAREM de estudar","timestamp":1570460881000,"timestamp_epochs":1570460881,"tweet_id":"1181224669304807425","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181224669304807425","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia grupo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia grupo","timestamp":1570455425000,"timestamp_epochs":1570455425,"tweet_id":"1181201785073090562","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1181201785073090562","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora nas festas ja sabem n\u00e9: vamos \u201cpedir a anitta\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora nas festas ja sabem n\u00e9: vamos \u201cpedir a anitta\u201d","timestamp":1570367852000,"timestamp_epochs":1570367852,"tweet_id":"1180834474994683904","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180834474994683904","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano a titi \u00e9 mulher demais <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/limaalef\/status\/1180597847709769730\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TNPFUm1zAg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/limaalef\/status\/1180597847709769730\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/limaalef\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180597847709769730<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano a titi \u00e9 mulher demais https:\/\/twitter.com\/limaalef\/status\/1180597847709769730\u00a0\u2026","timestamp":1570316740000,"timestamp_epochs":1570316740,"tweet_id":"1180620095741149184","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180620095741149184","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei 2 camisas na chico rei aparentemente agora pro meu instagram eu quero comprar tudo que for de vestir pq ele ta bugado nas publicidades<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei 2 camisas na chico rei aparentemente agora pro meu instagram eu quero comprar tudo que for de vestir pq ele ta bugado nas publicidades","timestamp":1570307883000,"timestamp_epochs":1570307883,"tweet_id":"1180582949483241473","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180582949483241473","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da uns conselhos bons pra amiga sabe,fala com ela: mana,ce merece alguem que votou no haddad no 2 turno<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da uns conselhos bons pra amiga sabe,fala com ela: mana,ce merece alguem que votou no haddad no 2 turno","timestamp":1570305311000,"timestamp_epochs":1570305311,"tweet_id":"1180572160311615488","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180572160311615488","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se seu vizinho nao lava carro todo s\u00e1bado vc mora num bairro burgu\u00eas SIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se seu vizinho nao lava carro todo s\u00e1bado vc mora num bairro burgu\u00eas SIM","timestamp":1570305132000,"timestamp_epochs":1570305132,"tweet_id":"1180571410030370817","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180571410030370817","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja que aparentemente o ultimo role bom foi em 2016 depois da\u00ed foi s\u00f3 derrocada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja que aparentemente o ultimo role bom foi em 2016 depois da\u00ed foi s\u00f3 derrocada","timestamp":1570304928000,"timestamp_epochs":1570304928,"tweet_id":"1180570552009986049","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180570552009986049","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu venho pra jm da vontade de ficar socada dentro de casa ate virar parte dos m\u00f3veis<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu venho pra jm da vontade de ficar socada dentro de casa ate virar parte dos m\u00f3veis","timestamp":1570304770000,"timestamp_epochs":1570304770,"tweet_id":"1180569891847512064","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180569891847512064","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade que eu to de curtir um show de reggae numa praiazinha de boas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vontade que eu to de curtir um show de reggae numa praiazinha de boas","timestamp":1570301045000,"timestamp_epochs":1570301045,"tweet_id":"1180554267830169600","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180554267830169600","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gado d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180160651299364865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/36lUOLYxVB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180160651299364865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180160651299364865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gado d+https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180160651299364865\u00a0\u2026","timestamp":1570208793000,"timestamp_epochs":1570208793,"tweet_id":"1180167335635759106","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180167335635759106","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito velha pra rock in rio, muito jovem pra forr\u00f3 dos aposentados<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Muito velha pra rock in rio, muito jovem pra forr\u00f3 dos aposentados","timestamp":1570204119000,"timestamp_epochs":1570204119,"tweet_id":"1180147730540351489","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1180147730540351489","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem somos n\u00f3s pra desvendar segredos de loucos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem somos n\u00f3s pra desvendar segredos de loucos","timestamp":1570146160000,"timestamp_epochs":1570146160,"tweet_id":"1179904632329560064","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179904632329560064","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que tem de bom em m\u00e3o levada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que tem de bom em m\u00e3o levada?","timestamp":1570051093000,"timestamp_epochs":1570051093,"tweet_id":"1179505892141813763","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179505892141813763","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A unica vantagem de uma senhora ter pegado minha poltrona na janela \u00e9 que eu nao vou mais na numero 13\n\nDesculpa tenho toc com n\u00famero \u00edmpar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A unica vantagem de uma senhora ter pegado minha poltrona na janela \u00e9 que eu nao vou mais na numero 13\n\nDesculpa tenho toc com n\u00famero \u00edmpar","timestamp":1570038590000,"timestamp_epochs":1570038590,"tweet_id":"1179453449475383296","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179453449475383296","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tempo passa diferente pra quem ta atrasada pra pegar o \u00f4nibus correndo de mochila e mala de rodinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tempo passa diferente pra quem ta atrasada pra pegar o \u00f4nibus correndo de mochila e mala de rodinha","timestamp":1570038524000,"timestamp_epochs":1570038524,"tweet_id":"1179453174127747073","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179453174127747073","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltar pra casa parece que o sangue volta a correr nas veias<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltar pra casa parece que o sangue volta a correr nas veias","timestamp":1570028545000,"timestamp_epochs":1570028545,"tweet_id":"1179411319453310977","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179411319453310977","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tentando subir meu CR fazendo med 102<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1179364709277020160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lr2zhCByi9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1179364709277020160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacronices\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179364709277020160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando subir meu CR fazendo med 102https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1179364709277020160\u00a0\u2026","timestamp":1570020771000,"timestamp_epochs":1570020771,"tweet_id":"1179378712019689476","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179378712019689476","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acordei e o brasil aparentemente continua complicado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179333215334670337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pIzIFnQyKm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179333215334670337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179333215334670337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei e o brasil aparentemente continua complicadohttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1179333215334670337\u00a0\u2026","timestamp":1570010329000,"timestamp_epochs":1570010329,"tweet_id":"1179334917408395265","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179334917408395265","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viol\u00eancia de g\u00eanero n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que est\u00e1 vis\u00edvel...\n\nVia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2620301570\" dir=\"ltr\" href=\"\/NAOKAHLO\"><s>@<\/s><b>NAOKAHLO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5e3en7Xfc8\">pic.twitter.com\/5e3en7Xfc8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4004,"replies":3,"retweet_id":"1179184446702063616","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1212,"text":"Viol\u00eancia de g\u00eanero n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que est\u00e1 vis\u00edvel...\n\nVia @NAOKAHLOpic.twitter.com\/5e3en7Xfc8","timestamp":1569974400000,"timestamp_epochs":1569974400,"tweet_id":"1179184217097289728","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1179184217097289728","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca pensei que eu ia ter essa broderagem que eu tenho aqui em vi\u00e7osa &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca pensei que eu ia ter essa broderagem que eu tenho aqui em vi\u00e7osa <3","timestamp":1569974420000,"timestamp_epochs":1569974420,"tweet_id":"1179184303831433220","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179184303831433220","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem feriadim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem feriadim","timestamp":1569970835000,"timestamp_epochs":1569970835,"tweet_id":"1179169265330589696","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179169265330589696","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como diria o pensador Pablo as malas ja estao la fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria o pensador Pablo as malas ja estao la fora","timestamp":1569970811000,"timestamp_epochs":1569970811,"tweet_id":"1179169165288103936","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179169165288103936","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas falando s\u00e9rio aqui,flertar pessoalmente mas n\u00e3o seguir de volta?\nEu trabalho com coer\u00eancia irmaozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas falando s\u00e9rio aqui,flertar pessoalmente mas n\u00e3o seguir de volta?\nEu trabalho com coer\u00eancia irmaozinho","timestamp":1569968967000,"timestamp_epochs":1569968967,"tweet_id":"1179161431968817152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179161431968817152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gustavo mioto eu estou VICIADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gustavo mioto eu estou VICIADA","timestamp":1569968718000,"timestamp_epochs":1569968718,"tweet_id":"1179160386769231873","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179160386769231873","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa ter inten\u00e7\u00e3o de fazer uma fofoca maldosa ou falar algo malicioso s\u00f3 pra ver o circo pegar fogo.. na moral que eu nunca vou entender o que leva uma pessoa a querer deixar a outra mal gratuitamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pessoa ter inten\u00e7\u00e3o de fazer uma fofoca maldosa ou falar algo malicioso s\u00f3 pra ver o circo pegar fogo.. na moral que eu nunca vou entender o que leva uma pessoa a querer deixar a outra mal gratuitamente","timestamp":1569968578000,"timestamp_epochs":1569968578,"tweet_id":"1179159799931588613","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1179159799931588613","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E aquela loucura de mudar pra salvador?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E aquela loucura de mudar pra salvador?","timestamp":1569883631000,"timestamp_epochs":1569883631,"tweet_id":"1178803507048136704","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178803507048136704","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje to s\u00f3 nos desempregadas people problems: sera se hidrato cabelo ou nem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje to s\u00f3 nos desempregadas people problems: sera se hidrato cabelo ou nem?","timestamp":1569871645000,"timestamp_epochs":1569871645,"tweet_id":"1178753234703470592","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178753234703470592","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achava que tinha acabado a matem\u00e1tica quando eu entrei na faculdade,mas \u00e9 cada conta que a gente faz pra ver se vai alcan\u00e7ar os sessentinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achava que tinha acabado a matem\u00e1tica quando eu entrei na faculdade,mas \u00e9 cada conta que a gente faz pra ver se vai alcan\u00e7ar os sessentinha","timestamp":1569844960000,"timestamp_epochs":1569844960,"tweet_id":"1178641306479992832","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178641306479992832","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha que acabar o wpp e voltar a epoca de carta por pombo.A\u00ed era mais dificil buscar a humilha\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha que acabar o wpp e voltar a epoca de carta por pombo.A\u00ed era mais dificil buscar a humilha\u00e7\u00e3o","timestamp":1569844715000,"timestamp_epochs":1569844715,"tweet_id":"1178640279022256129","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178640279022256129","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um app que tire meu celular da minha m\u00e3o quando eu beber por motivos de fiz merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um app que tire meu celular da minha m\u00e3o quando eu beber por motivos de fiz merda","timestamp":1569843244000,"timestamp_epochs":1569843244,"tweet_id":"1178634109561630720","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178634109561630720","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"insta: kaubonnett","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9esgTlXA0y\">pic.twitter.com\/9esgTlXA0y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7250,"replies":35,"retweet_id":"1178368871134310400","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3470,"text":"pic.twitter.com\/9esgTlXA0y","timestamp":1569724430000,"timestamp_epochs":1569724430,"tweet_id":"1178135767140507649","tweet_url":"\/kaubonnett\/status\/1178135767140507649","user_id":"92588547","username":"kaubonnett"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu pareeeei\nHoje eu n\u00e3o fa\u00e7o nada\nS\u00f3 celebro a boa vida que eu sempre levei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu pareeeei\nHoje eu n\u00e3o fa\u00e7o nada\nS\u00f3 celebro a boa vida que eu sempre levei","timestamp":1569761401000,"timestamp_epochs":1569761401,"tweet_id":"1178290833872838657","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178290833872838657","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temp\u00e3o que eu n\u00e3o ia numa festa tao boa,gratidao vi\u00e7osa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Temp\u00e3o que eu n\u00e3o ia numa festa tao boa,gratidao vi\u00e7osa","timestamp":1569761164000,"timestamp_epochs":1569761164,"tweet_id":"1178289842926559239","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1178289842926559239","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando no rol\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/COotIcuL1c\">pic.twitter.com\/COotIcuL1c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":454,"replies":5,"retweet_id":"1178002756080164865","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":115,"text":"eu chegando no rol\u00eapic.twitter.com\/COotIcuL1c","timestamp":1569682190000,"timestamp_epochs":1569682190,"tweet_id":"1177958602683961344","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1177958602683961344","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei o que eu perdi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei o que eu perdi","timestamp":1569674661000,"timestamp_epochs":1569674661,"tweet_id":"1177927021839695872","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1177927021839695872","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"pedro, olhe e ver\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201choje eu s\u00f3 vou embora amanh\u00e3\u201d\n-Juan<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1177785218389938176","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"\u201choje eu s\u00f3 vou embora amanh\u00e3\u201d\n-Juan","timestamp":1569635238000,"timestamp_epochs":1569635238,"tweet_id":"1177761669394681857","tweet_url":"\/pedroliveira_a\/status\/1177761669394681857","user_id":"3162322277","username":"pedroliveira_a"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valorizem muito os amigos mas valorizem mais aqueles que t\u00eam carro pra te dar uma caroninha na hr certa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valorizem muito os amigos mas valorizem mais aqueles que t\u00eam carro pra te dar uma caroninha na hr certa","timestamp":1569615676000,"timestamp_epochs":1569615676,"tweet_id":"1177679622248509443","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1177679622248509443","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A direita vai admitindo o que a gente ja sabia desde 2016.Bando de golpista pau no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1177525430611374082\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLZzUWaOLc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1177525430611374082\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177525430611374082<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A direita vai admitindo o que a gente ja sabia desde 2016.Bando de golpista pau no cuhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1177525430611374082\u00a0\u2026","timestamp":1569584682000,"timestamp_epochs":1569584682,"tweet_id":"1177549624636248065","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1177549624636248065","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia aproveitar que \u00e9 conservador e conservar a boca fechada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1842,"replies":2,"retweet_id":"1177160696934670336","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":928,"text":"podia aproveitar que \u00e9 conservador e conservar a boca fechada","timestamp":1569435405000,"timestamp_epochs":1569435405,"tweet_id":"1176923510142357509","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1176923510142357509","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">It malia coisinha linda de mamai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1176940395500056577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WTOzxsATWg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1176940395500056577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_iti_malia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176940395500056577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"It malia coisinha linda de mamaihttps:\/\/twitter.com\/_iti_malia\/status\/1176940395500056577\u00a0\u2026","timestamp":1569449318000,"timestamp_epochs":1569449318,"tweet_id":"1176981866525724673","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1176981866525724673","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frio traz a bad ):<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frio traz a bad ):","timestamp":1569444793000,"timestamp_epochs":1569444793,"tweet_id":"1176962884380872704","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1176962884380872704","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medicina baseada em meu deus do ceu vo tirar zero<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Medicina baseada em meu deus do ceu vo tirar zero","timestamp":1569444455000,"timestamp_epochs":1569444455,"tweet_id":"1176961467444342785","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1176961467444342785","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai mulher hetero vc ja reclamou de gostar de homem hoje?\nNao??? Porra mulher hetero!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ai mulher hetero vc ja reclamou de gostar de homem hoje?\nNao??? Porra mulher hetero!","timestamp":1569277911000,"timestamp_epochs":1569277911,"tweet_id":"1176262930347778049","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1176262930347778049","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bom dessa prova hoje \u00e9 que ela uniu gregos e troianos: todo mundo achou um the m\u00f4nio<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bom dessa prova hoje \u00e9 que ela uniu gregos e troianos: todo mundo achou um the m\u00f4nio","timestamp":1569277732000,"timestamp_epochs":1569277732,"tweet_id":"1176262179961626626","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1176262179961626626","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esperando minha amiga pra estudar e refletindo em que momento da minha vida eu passei a estudar mais que 1 hr pra alguma coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esperando minha amiga pra estudar e refletindo em que momento da minha vida eu passei a estudar mais que 1 hr pra alguma coisa","timestamp":1569176670000,"timestamp_epochs":1569176670,"tweet_id":"1175838294254465027","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175838294254465027","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namoral que nem o linda salvou essa mat\u00e9ria de cardio.S\u00f3 os esquemas dela pq os textos pqp\n\ndeus que me defenda amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"namoral que nem o linda salvou essa mat\u00e9ria de cardio.S\u00f3 os esquemas dela pq os textos pqp\n\ndeus que me defenda amanh\u00e3","timestamp":1569176618000,"timestamp_epochs":1569176618,"tweet_id":"1175838076972732421","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175838076972732421","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dor aqui no peito que bom que \u00e9 uma angina,achei que era paix\u00e3o,ufa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dor aqui no peito que bom que \u00e9 uma angina,achei que era paix\u00e3o,ufa","timestamp":1569176188000,"timestamp_epochs":1569176188,"tweet_id":"1175836273468235779","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175836273468235779","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atalhos mentais \u00daTEIS q \u00e9 bom nada ne carou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atalhos mentais \u00daTEIS q \u00e9 bom nada ne carou","timestamp":1569176150000,"timestamp_epochs":1569176150,"tweet_id":"1175836116466962433","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175836116466962433","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou problem\u00e1tica com atraso mano,serio,sou a psicopata da pontualidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sou problem\u00e1tica com atraso mano,serio,sou a psicopata da pontualidade","timestamp":1569176102000,"timestamp_epochs":1569176102,"tweet_id":"1175835914209304576","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175835914209304576","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de criar a teoria que \u00e9 mais f\u00e1cil usar blusa do avesso dentro de casa,pq a\u00ed na hora que for tirar pra guardar ela ja ta do lado certo (:<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de criar a teoria que \u00e9 mais f\u00e1cil usar blusa do avesso dentro de casa,pq a\u00ed na hora que for tirar pra guardar ela ja ta do lado certo (:","timestamp":1569175838000,"timestamp_epochs":1569175838,"tweet_id":"1175834808385253380","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175834808385253380","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu \u201caf n acredito que o palmeiras vai ser campe\u00e3o\u201d\n\n*se o palmeiras nao ganhar vai ser o flamengo*\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rdNqryc2Jr\">pic.twitter.com\/rdNqryc2Jr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1175539944493858816","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Eu \u201caf n acredito que o palmeiras vai ser campe\u00e3o\u201d\n\n*se o palmeiras nao ganhar vai ser o flamengo*\n\nEu:pic.twitter.com\/rdNqryc2Jr","timestamp":1542922933000,"timestamp_epochs":1542922933,"tweet_id":"1065722142015275008","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1065722142015275008","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zWB9OZAEce\">pic.twitter.com\/zWB9OZAEce<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkpic.twitter.com\/zWB9OZAEce","timestamp":1569089579000,"timestamp_epochs":1569089579,"tweet_id":"1175473008976322560","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175473008976322560","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a cor da calcinha que tem que usar pra conseguir m\u00e9dia segunda-feira?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a cor da calcinha que tem que usar pra conseguir m\u00e9dia segunda-feira?","timestamp":1569089548000,"timestamp_epochs":1569089548,"tweet_id":"1175472879024181251","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175472879024181251","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha mae me mandou um \u00e1udio com voz de sono \u201cisso sao horas de acordar dois APOSENTADOS?\u201d \nNamoralzinha,inveja bateu forte<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha mae me mandou um \u00e1udio com voz de sono \u201cisso sao horas de acordar dois APOSENTADOS?\u201d \nNamoralzinha,inveja bateu forte","timestamp":1569064010000,"timestamp_epochs":1569064010,"tweet_id":"1175365765442265089","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175365765442265089","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia a todxs que sonham com o momento de estar aposentadx e nao precisar fazer nd por obriga\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia a todxs que sonham com o momento de estar aposentadx e nao precisar fazer nd por obriga\u00e7\u00e3o","timestamp":1569063952000,"timestamp_epochs":1569063952,"tweet_id":"1175365522415861761","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175365522415861761","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaguei 1:30 hr \u00faltima vez que isso aconteceu foi naquela v\u00e1rzea que era o ensino m\u00e9dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaguei 1:30 hr \u00faltima vez que isso aconteceu foi naquela v\u00e1rzea que era o ensino m\u00e9dio","timestamp":1568997230000,"timestamp_epochs":1568997230,"tweet_id":"1175085672274771968","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175085672274771968","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse departamento me faz viver umas das maiores ansiedades da vida com esses semin\u00e1rios mas tamb\u00e9m umas das maiores alegrias da vida,quando n\u00e3o sou sorteada para tais eventos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse departamento me faz viver umas das maiores ansiedades da vida com esses semin\u00e1rios mas tamb\u00e9m umas das maiores alegrias da vida,quando n\u00e3o sou sorteada para tais eventos","timestamp":1568997050000,"timestamp_epochs":1568997050,"tweet_id":"1175084913420374016","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1175084913420374016","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fato de vc respirar,estar vivo, ja aumenta muito a probabilidade de voc\u00ea perder ponto na faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O fato de vc respirar,estar vivo, ja aumenta muito a probabilidade de voc\u00ea perder ponto na faculdade","timestamp":1568900180000,"timestamp_epochs":1568900180,"tweet_id":"1174678614811598848","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174678614811598848","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em tempos sombrios como esses a gente faz uns aliados bem estranhos,tipo o felipe neto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em tempos sombrios como esses a gente faz uns aliados bem estranhos,tipo o felipe neto","timestamp":1568811582000,"timestamp_epochs":1568811582,"tweet_id":"1174307007333064704","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174307007333064704","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNao precisa ter pressa,se vc nao desistir ou nao morrer,vc vai formar\u201d\nAh vai tomar no seu c\u00fa meu chapa<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cNao precisa ter pressa,se vc nao desistir ou nao morrer,vc vai formar\u201d\nAh vai tomar no seu c\u00fa meu chapa","timestamp":1568811482000,"timestamp_epochs":1568811482,"tweet_id":"1174306585063153664","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174306585063153664","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7o 30 creditos atualmente mas quantos desses creditos eu realmente vou? Fica a\u00ed o questionamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fa\u00e7o 30 creditos atualmente mas quantos desses creditos eu realmente vou? Fica a\u00ed o questionamento","timestamp":1568802863000,"timestamp_epochs":1568802863,"tweet_id":"1174270437225836545","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174270437225836545","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia internautas come\u00e7ou a saga \u201cmatar aula pra estudar\u201d \nAcompanhem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia internautas come\u00e7ou a saga \u201cmatar aula pra estudar\u201d \nAcompanhem","timestamp":1568802698000,"timestamp_epochs":1568802698,"tweet_id":"1174269742951149568","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174269742951149568","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a galera dormindo 4 horas por noite\ninfelizmente o capitalismo n\u00e3o vai conseguir colonizar minhas 7\/8 horinhas de sono por noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a galera dormindo 4 horas por noite\ninfelizmente o capitalismo n\u00e3o vai conseguir colonizar minhas 7\/8 horinhas de sono por noite","timestamp":1568753455000,"timestamp_epochs":1568753455,"tweet_id":"1174063205439680512","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174063205439680512","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem nao sabe vai passar avenida brasil na globo REPASSE at\u00e9 chegar nas pessoas que far\u00e3o os memes da carminha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem nao sabe vai passar avenida brasil na globo REPASSE at\u00e9 chegar nas pessoas que far\u00e3o os memes da carminha","timestamp":1568750175000,"timestamp_epochs":1568750175,"tweet_id":"1174049445597630464","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174049445597630464","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">L\u00e1 em casa sempre foi febre viralatinha caramelo,a gente \u00e9 bem raiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1174000198684565504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HpRYiuL59l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1174000198684565504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174000198684565504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"L\u00e1 em casa sempre foi febre viralatinha caramelo,a gente \u00e9 bem raizhttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1174000198684565504\u00a0\u2026","timestamp":1568750084000,"timestamp_epochs":1568750084,"tweet_id":"1174049064750653442","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174049064750653442","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No puedo vou dar banho no meu peixe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No puedo vou dar banho no meu peixe","timestamp":1568749892000,"timestamp_epochs":1568749892,"tweet_id":"1174048258626400263","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174048258626400263","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser adulto \u00e9 ruim pq vc tem que levantar do sof\u00e1 pra ir comprar seu pr\u00f3prio p\u00e3o\nAchava que o p\u00e3o surgia magicamente no arm\u00e1rio da cozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser adulto \u00e9 ruim pq vc tem que levantar do sof\u00e1 pra ir comprar seu pr\u00f3prio p\u00e3o\nAchava que o p\u00e3o surgia magicamente no arm\u00e1rio da cozinha","timestamp":1568746375000,"timestamp_epochs":1568746375,"tweet_id":"1174033508269998081","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1174033508269998081","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus inventou a budweiser pra faculdade n\u00e3o estragar 100% do seu domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deus inventou a budweiser pra faculdade n\u00e3o estragar 100% do seu domingo","timestamp":1568585378000,"timestamp_epochs":1568585378,"tweet_id":"1173358239729299459","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1173358239729299459","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu entendo a menina que roubava livros pois ta muito caro mesmo os livros<\/p>","is_retweet":1,"likes":3205,"replies":15,"retweet_id":"1173352813633687553","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1142,"text":"eu entendo a menina que roubava livros pois ta muito caro mesmo os livros","timestamp":1568583661000,"timestamp_epochs":1568583661,"tweet_id":"1173351034162438144","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1173351034162438144","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu curto uma musica da mpb eu procuro ela na voz da Gal,com certeza vai ser a melhor vers\u00e3o da m\u00fasica<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu curto uma musica da mpb eu procuro ela na voz da Gal,com certeza vai ser a melhor vers\u00e3o da m\u00fasica","timestamp":1568499306000,"timestamp_epochs":1568499306,"tweet_id":"1172997227696087040","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1172997227696087040","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eterna love song de n\u00f3s dois<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eterna love song de n\u00f3s dois","timestamp":1568491767000,"timestamp_epochs":1568491767,"tweet_id":"1172965604934000641","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1172965604934000641","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem mt lanche aqui em vi\u00e7osa superestimado s\u00f3 por ser podr\u00e3o.A galera acha que \u00e9 em conta por ser \"popular\" mas na vdd tem hamburguer gourmet aqui que sai no mesmo pre\u00e7o.Temos que conhecer as nuances do capitalismo vi\u00e7osense<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem mt lanche aqui em vi\u00e7osa superestimado s\u00f3 por ser podr\u00e3o.A galera acha que \u00e9 em conta por ser \"popular\" mas na vdd tem hamburguer gourmet aqui que sai no mesmo pre\u00e7o.Temos que conhecer as nuances do capitalismo vi\u00e7osense","timestamp":1568487876000,"timestamp_epochs":1568487876,"tweet_id":"1172949285333340165","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1172949285333340165","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Habilidade de embebedar um amigo s\u00f3 pra ver ele sendo fofo com vc: adquirida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Habilidade de embebedar um amigo s\u00f3 pra ver ele sendo fofo com vc: adquirida","timestamp":1568479999000,"timestamp_epochs":1568479999,"tweet_id":"1172916245668212736","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1172916245668212736","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que seria da vida de um calouro sem os veteranos bizurando prova? Turma 9 tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que seria da vida de um calouro sem os veteranos bizurando prova? Turma 9 tudo pra mim","timestamp":1568471360000,"timestamp_epochs":1568471360,"tweet_id":"1172880013726760962","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1172880013726760962","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coisas que eu preciso saber: o que \u00e9 plat\u00f4\ncoisas que eu sei: a ordem de nascimento dos filhos do bonossauro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coisas que eu preciso saber: o que \u00e9 plat\u00f4\ncoisas que eu sei: a ordem de nascimento dos filhos do bonossauro","timestamp":1568245656000,"timestamp_epochs":1568245656,"tweet_id":"1171933342079553536","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171933342079553536","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser menos saudosista.Umas fases bosta da minha vida as vezes passam e eu fantasio como se tivessem sido \u00f3timas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria ser menos saudosista.Umas fases bosta da minha vida as vezes passam e eu fantasio como se tivessem sido \u00f3timas","timestamp":1568245393000,"timestamp_epochs":1568245393,"tweet_id":"1171932238394679301","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171932238394679301","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tem uma g\u00edria de carioca que eu peguei foi \"bizurado\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se tem uma g\u00edria de carioca que eu peguei foi \"bizurado\"","timestamp":1568244607000,"timestamp_epochs":1568244607,"tweet_id":"1171928941029933063","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171928941029933063","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu for tia vou fazer text\u00e3o de mesversario pro meu sobrinho e tirar foto zuada pra fazer meme dele,al\u00e9m claro de ensinar a destruir o sistema e o patriarcado,inclusive ensinar ele a amarrar a mochila do coleguinha na cadeir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu for tia vou fazer text\u00e3o de mesversario pro meu sobrinho e tirar foto zuada pra fazer meme dele,al\u00e9m claro de ensinar a destruir o sistema e o patriarcado,inclusive ensinar ele a amarrar a mochila do coleguinha na cadeir","timestamp":1568242303000,"timestamp_epochs":1568242303,"tweet_id":"1171919276757983233","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171919276757983233","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que o mundo descobrir que hamb\u00farguer com p\u00e3o de sal \u00e9 mais gostoso..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia que o mundo descobrir que hamb\u00farguer com p\u00e3o de sal \u00e9 mais gostoso..","timestamp":1568241211000,"timestamp_epochs":1568241211,"tweet_id":"1171914698654126086","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171914698654126086","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As humilhadas as vezes s\u00e3o exaultadas.Deferidissimo &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As humilhadas as vezes s\u00e3o exaultadas.Deferidissimo <3","timestamp":1568236988000,"timestamp_epochs":1568236988,"tweet_id":"1171896984472555522","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171896984472555522","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem lembra do dia que o Carlos Bolsonaro foi tapeado com uma moeda de 1 Real pelo cobrador do \u00f4nibus?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LObuwAyMio\">pic.twitter.com\/LObuwAyMio<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14150,"replies":839,"retweet_id":"1171565740467597312","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3340,"text":"Quem lembra do dia que o Carlos Bolsonaro foi tapeado com uma moeda de 1 Real pelo cobrador do \u00f4nibus?pic.twitter.com\/LObuwAyMio","timestamp":1568119232000,"timestamp_epochs":1568119232,"tweet_id":"1171403079159357441","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1171403079159357441","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vontade de ser m\u00e3e come\u00e7ou no 100 % desde quando me entendo por gente e foi reduzindo muito com o tempo\n\nDaqui uns 10 anos deve chegar num numero que me fa\u00e7a comprar umas plantinhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vontade de ser m\u00e3e come\u00e7ou no 100 % desde quando me entendo por gente e foi reduzindo muito com o tempo\n\nDaqui uns 10 anos deve chegar num numero que me fa\u00e7a comprar umas plantinhas","timestamp":1568071268000,"timestamp_epochs":1568071268,"tweet_id":"1171201905881702400","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171201905881702400","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente nao fala com a m\u00e3e mas a gente vai pra casa mesmo \u00e9 pra trazer umas marmita da comida dela pra comer durante a semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente nao fala com a m\u00e3e mas a gente vai pra casa mesmo \u00e9 pra trazer umas marmita da comida dela pra comer durante a semana","timestamp":1568067749000,"timestamp_epochs":1568067749,"tweet_id":"1171187142904688642","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171187142904688642","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15 dias pra estudar a materia de  cardio inteira o q drauzio vraunelas diria<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"15 dias pra estudar a materia de  cardio inteira o q drauzio vraunelas diria","timestamp":1568064800000,"timestamp_epochs":1568064800,"tweet_id":"1171174775663800320","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171174775663800320","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu acho que n\u00e3o da pra ficar mais cansada eu vou la e me supero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu acho que n\u00e3o da pra ficar mais cansada eu vou la e me supero","timestamp":1568064713000,"timestamp_epochs":1568064713,"tweet_id":"1171174412156055552","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1171174412156055552","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui me perder na rodovi\u00e1ria de vi\u00e7osa<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consegui me perder na rodovi\u00e1ria de vi\u00e7osa","timestamp":1567996345000,"timestamp_epochs":1567996345,"tweet_id":"1170887655376265217","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170887655376265217","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ja emocionalmente e intelectualmente continua prejudicado,diz laudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1170792673071886336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wyFfQOgdNT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1170792673071886336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1170792673071886336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja emocionalmente e intelectualmente continua prejudicado,diz laudohttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1170792673071886336\u00a0\u2026","timestamp":1567976695000,"timestamp_epochs":1567976695,"tweet_id":"1170805237323620352","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170805237323620352","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai: \u201cn\u00e3o to tendo alegria com o cruzeiro mas to tendo com o atl\u00e9tico: perdeu\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu pai: \u201cn\u00e3o to tendo alegria com o cruzeiro mas to tendo com o atl\u00e9tico: perdeu\u201d","timestamp":1567976570000,"timestamp_epochs":1567976570,"tweet_id":"1170804712989429760","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170804712989429760","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Correr de vi\u00e7osa pq nao to podendo sair e ficar sem estudar,vir pra monlevade ficar s\u00f3 de boas e continuar SEM ESTUDAR\nMinha vida \u00e9 isso a\u00ed que se l\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Correr de vi\u00e7osa pq nao to podendo sair e ficar sem estudar,vir pra monlevade ficar s\u00f3 de boas e continuar SEM ESTUDAR\nMinha vida \u00e9 isso a\u00ed que se l\u00ea","timestamp":1567965390000,"timestamp_epochs":1567965390,"tweet_id":"1170757818498146305","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170757818498146305","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito ruim o cruzeiro ainda bem que eu sempre fui Bahia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito ruim o cruzeiro ainda bem que eu sempre fui Bahia","timestamp":1567953546000,"timestamp_epochs":1567953546,"tweet_id":"1170708144189820929","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170708144189820929","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"ryot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nao precisa mais explicar capitalismo s\u00f3 salvar esse v\u00eddeo e mandar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kenradio\/status\/1170100080520704000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WceBQ8mb03\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kenradio\/status\/1170100080520704000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kenradio\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170100080520704000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":706,"replies":9,"retweet_id":"1170707963981508609","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":249,"text":"Nao precisa mais explicar capitalismo s\u00f3 salvar esse v\u00eddeo e mandarhttps:\/\/twitter.com\/kenradio\/status\/1170100080520704000\u00a0\u2026","timestamp":1567832114000,"timestamp_epochs":1567832114,"tweet_id":"1170198819750858752","tweet_url":"\/ryot\/status\/1170198819750858752","user_id":"15171097","username":"ryot"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passa e fica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passa e fica","timestamp":1567902223000,"timestamp_epochs":1567902223,"tweet_id":"1170492878730256384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170492878730256384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral quem escreve esses programas do luciano huck eu quero nomes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral quem escreve esses programas do luciano huck eu quero nomes","timestamp":1567887486000,"timestamp_epochs":1567887486,"tweet_id":"1170431065799966720","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170431065799966720","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora o feminismo foi longe demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1170335917975801856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wqh3XzHiKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1170335917975801856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1170335917975801856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora o feminismo foi longe demaishttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1170335917975801856\u00a0\u2026","timestamp":1567872338000,"timestamp_epochs":1567872338,"tweet_id":"1170367531800027136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170367531800027136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O brasil ta horrivel s\u00f3 queria morar em cabo frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O brasil ta horrivel s\u00f3 queria morar em cabo frio","timestamp":1567862096000,"timestamp_epochs":1567862096,"tweet_id":"1170324572924710913","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170324572924710913","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O orgulho da p\u00e1tria vou ficar devendo mas em compensa\u00e7\u00e3o a vontade de fugir do brasil essa continua de p\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O orgulho da p\u00e1tria vou ficar devendo mas em compensa\u00e7\u00e3o a vontade de fugir do brasil essa continua de p\u00e9","timestamp":1567862072000,"timestamp_epochs":1567862072,"tweet_id":"1170324473079324683","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170324473079324683","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 eu chegar em jm que eu incorporo um esp\u00edrito master chef.Vontade de cozinhar pra um batalh\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 eu chegar em jm que eu incorporo um esp\u00edrito master chef.Vontade de cozinhar pra um batalh\u00e3o","timestamp":1567810007000,"timestamp_epochs":1567810007,"tweet_id":"1170106095286870016","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1170106095286870016","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Laudo m\u00e9dico: mais que cansada,tired<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Laudo m\u00e9dico: mais que cansada,tired","timestamp":1567721945000,"timestamp_epochs":1567721945,"tweet_id":"1169736739449180160","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169736739449180160","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m fala da tristeza da mulher com um processo acad\u00eamico parado e cursando pela 2 vez uma mat\u00e9ria bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m fala da tristeza da mulher com um processo acad\u00eamico parado e cursando pela 2 vez uma mat\u00e9ria bosta","timestamp":1567633653000,"timestamp_epochs":1567633653,"tweet_id":"1169366413301157890","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169366413301157890","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAh mas pagode \u00e9 mt bom\u201d sim meu filho mas poe um turma do pagode pra vc ouvir em casa. Na festinha eu quero \u00e9 dan\u00e7ar n\u00e9 mores<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cAh mas pagode \u00e9 mt bom\u201d sim meu filho mas poe um turma do pagode pra vc ouvir em casa. Na festinha eu quero \u00e9 dan\u00e7ar n\u00e9 mores","timestamp":1567632549000,"timestamp_epochs":1567632549,"tweet_id":"1169361782135238662","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169361782135238662","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode parecer paradoxal mas o ROCK pra ser bom tem que tocar FUNK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pode parecer paradoxal mas o ROCK pra ser bom tem que tocar FUNK","timestamp":1567632350000,"timestamp_epochs":1567632350,"tweet_id":"1169360949888921600","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169360949888921600","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalho em grupo consegue me irritar desde o momento zero at\u00e9 o momento de entregar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Trabalho em grupo consegue me irritar desde o momento zero at\u00e9 o momento de entregar","timestamp":1567627372000,"timestamp_epochs":1567627372,"tweet_id":"1169340068764536837","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169340068764536837","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordada na madrugs pra matar pernilongo\nO calor come\u00e7ou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordada na madrugs pra matar pernilongo\nO calor come\u00e7ou","timestamp":1567577483000,"timestamp_epochs":1567577483,"tweet_id":"1169130817861365762","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169130817861365762","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu cora\u00e7\u00e3o me arrastando pra mais uma certeira futura decep\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cora\u00e7\u00e3o me arrastando pra mais uma certeira futura decep\u00e7\u00e3o","timestamp":1567557556000,"timestamp_epochs":1567557556,"tweet_id":"1169047238041055234","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169047238041055234","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fiquei chatiada afinal n\u00e3o \u00e9 todo dia que a gente faz 22,5 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1168978081769566209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IINa84DB7I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1168978081769566209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milhonara\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168978081769566209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei chatiada afinal n\u00e3o \u00e9 todo dia que a gente faz 22,5 anoshttps:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1168978081769566209\u00a0\u2026","timestamp":1567549547000,"timestamp_epochs":1567549547,"tweet_id":"1169013648733429762","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1169013648733429762","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Como diria o outro wake me up when september ends<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria o outro wake me up when september ends","timestamp":1567459428000,"timestamp_epochs":1567459428,"tweet_id":"1168635663232786433","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1168635663232786433","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite pra quem deixou o c\u00fa na faculdade com a prova de hoje\nPro resto \u00e9 5$ o boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite pra quem deixou o c\u00fa na faculdade com a prova de hoje\nPro resto \u00e9 5$ o boa noite","timestamp":1567457864000,"timestamp_epochs":1567457864,"tweet_id":"1168629100292050945","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1168629100292050945","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"louie ponto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga beije quem voc\u00ea quiser mas me beije tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":26044,"replies":316,"retweet_id":"1168552848327610369","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":9536,"text":"amiga beije quem voc\u00ea quiser mas me beije tamb\u00e9m","timestamp":1567399355000,"timestamp_epochs":1567399355,"tweet_id":"1168383694790418433","tweet_url":"\/louieponto\/status\/1168383694790418433","user_id":"50129112","username":"louieponto"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Numa aba \u00e9 tomografia de torax na outra \u00e9 \u201cidade da marjorie estiano em malha\u00e7\u00e3o 2004\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Numa aba \u00e9 tomografia de torax na outra \u00e9 \u201cidade da marjorie estiano em malha\u00e7\u00e3o 2004\u201d","timestamp":1567377238000,"timestamp_epochs":1567377238,"tweet_id":"1168290930090229760","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1168290930090229760","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T10 representando no interatleticas\neu amo uma galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T10 representando no interatleticas\neu amo uma galera","timestamp":1567377104000,"timestamp_epochs":1567377104,"tweet_id":"1168290367281737734","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1168290367281737734","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uso de guyton cr\u00f4nico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uso de guyton cr\u00f4nico","timestamp":1567275610000,"timestamp_epochs":1567275610,"tweet_id":"1167864671996530690","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167864671996530690","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudar eh tipo ajoelhar no milho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudar eh tipo ajoelhar no milho","timestamp":1567274316000,"timestamp_epochs":1567274316,"tweet_id":"1167859247150850049","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167859247150850049","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agosto passou r\u00e1pido exceto no quesito finan\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agosto passou r\u00e1pido exceto no quesito finan\u00e7as","timestamp":1567268411000,"timestamp_epochs":1567268411,"tweet_id":"1167834479664205825","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167834479664205825","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha mae me acorda com uma foto de 2009 da minha menininha que ja n\u00e3o ta comigo mais <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PQzpESBomD\">pic.twitter.com\/PQzpESBomD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha mae me acorda com uma foto de 2009 da minha menininha que ja n\u00e3o ta comigo mais pic.twitter.com\/PQzpESBomD","timestamp":1567265471000,"timestamp_epochs":1567265471,"tweet_id":"1167822146200100871","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167822146200100871","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso que a minha expectativa pra prova pr\u00e1tica \u00e9 sempre 1. Se tirar 1,5 ja saio com aquela sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido de jogador de futebol que conquistou os 3 pontos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por isso que a minha expectativa pra prova pr\u00e1tica \u00e9 sempre 1. Se tirar 1,5 ja saio com aquela sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido de jogador de futebol que conquistou os 3 pontos","timestamp":1567187497000,"timestamp_epochs":1567187497,"tweet_id":"1167495100898959360","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167495100898959360","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perder m\u00e9dia na prova pr\u00e1tica agora me conta uma novidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perder m\u00e9dia na prova pr\u00e1tica agora me conta uma novidade","timestamp":1567187306000,"timestamp_epochs":1567187306,"tweet_id":"1167494297505153024","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167494297505153024","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se a izzie voltasse eu ia ter que voltar a ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1167075718356000769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EEyAdT9pYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1167075718356000769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/greysanatombei<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1167075718356000769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a izzie voltasse eu ia ter que voltar a verhttps:\/\/twitter.com\/greysanatombei\/status\/1167075718356000769\u00a0\u2026","timestamp":1567121857000,"timestamp_epochs":1567121857,"tweet_id":"1167219784162955265","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167219784162955265","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de deus todas as mulheres de tpm ao mesmo tempo \nNatureza you have failed<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de deus todas as mulheres de tpm ao mesmo tempo \nNatureza you have failed","timestamp":1567114278000,"timestamp_epochs":1567114278,"tweet_id":"1167187996543737858","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167187996543737858","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O dia que eu joguei a\u00e7\u00facar na minha por\u00e7\u00e3o de fritas pensando q era sal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabitonelip\/status\/1167089109980143617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUUtIxCfwq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabitonelip\/status\/1167089109980143617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabitonelip\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167089109980143617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia que eu joguei a\u00e7\u00facar na minha por\u00e7\u00e3o de fritas pensando q era salhttps:\/\/twitter.com\/gabitonelip\/status\/1167089109980143617\u00a0\u2026","timestamp":1567113345000,"timestamp_epochs":1567113345,"tweet_id":"1167184085502058497","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167184085502058497","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira lei de darwin: Quem sobrevive na faculdade nao \u00e9 o mais forte nem o mais inteligente,mas o que tem os amigos pra te dar uma maozinha nas horas certas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira lei de darwin: Quem sobrevive na faculdade nao \u00e9 o mais forte nem o mais inteligente,mas o que tem os amigos pra te dar uma maozinha nas horas certas","timestamp":1567080174000,"timestamp_epochs":1567080174,"tweet_id":"1167044956122468353","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1167044956122468353","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concentrando minhas for\u00e7as pra ver minha cachorrinha semana que vem &lt;3\nVira-latas caramelo representam o brasil mais q futebol e samba<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Concentrando minhas for\u00e7as pra ver minha cachorrinha semana que vem <3\nVira-latas caramelo representam o brasil mais q futebol e samba","timestamp":1567039267000,"timestamp_epochs":1567039267,"tweet_id":"1166873378663403522","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166873378663403522","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois que eu escrevo \u201cacordar\u201d,a palavra que aparece no meu teclado \u00e9 \u201ctarde\u201d\n\nUniverso eu to captando vossa mensagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois que eu escrevo \u201cacordar\u201d,a palavra que aparece no meu teclado \u00e9 \u201ctarde\u201d\n\nUniverso eu to captando vossa mensagem","timestamp":1566948764000,"timestamp_epochs":1566948764,"tweet_id":"1166493782155628546","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166493782155628546","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece que fui eu quem escreveu esse tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bfGYGjJU9P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166352174340853761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que fui eu quem escreveu esse tweethttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1166352174340853761\u00a0\u2026","timestamp":1566944359000,"timestamp_epochs":1566944359,"tweet_id":"1166475303813861377","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166475303813861377","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpa estudos mas eu nao to interessada em nenhuma TIURIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desculpa estudos mas eu nao to interessada em nenhuma TIURIA","timestamp":1566944253000,"timestamp_epochs":1566944253,"tweet_id":"1166474861658673152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166474861658673152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ator quando a carreira vai mal ele n\u00e3o v\u00ea outra solu\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser voltar pra malha\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ator quando a carreira vai mal ele n\u00e3o v\u00ea outra solu\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser voltar pra malha\u00e7\u00e3o","timestamp":1566941572000,"timestamp_epochs":1566941572,"tweet_id":"1166463615031042049","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166463615031042049","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minhas mais sincera pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":266,"replies":1,"retweet_id":"1166454698775371777","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":188,"text":"minhas mais sincera pregui\u00e7a","timestamp":1566894983000,"timestamp_epochs":1566894983,"tweet_id":"1166268209043058688","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1166268209043058688","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais eu aprendo os passos da consulta menos eu sei fazer uma consulta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais eu aprendo os passos da consulta menos eu sei fazer uma consulta","timestamp":1566932172000,"timestamp_epochs":1566932172,"tweet_id":"1166424190813163520","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166424190813163520","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00ea dicas*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00ea dicas*","timestamp":1566865494000,"timestamp_epochs":1566865494,"tweet_id":"1166144520112746497","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166144520112746497","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma blogueirinha que ter dicas sobre o que comer a noite sem gastar mt dinheiro e sem ficar hipertensa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma blogueirinha que ter dicas sobre o que comer a noite sem gastar mt dinheiro e sem ficar hipertensa","timestamp":1566858666000,"timestamp_epochs":1566858666,"tweet_id":"1166115883577741323","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1166115883577741323","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cTo com minha mat\u00e9ria em dia\u201d\nBom no meu caso \u00fanica coisa em dia \u00e9 minha crise existencial<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cTo com minha mat\u00e9ria em dia\u201d\nBom no meu caso \u00fanica coisa em dia \u00e9 minha crise existencial","timestamp":1566826000000,"timestamp_epochs":1566826000,"tweet_id":"1165978872606863362","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165978872606863362","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando nas desculpas que eu ia dar se fosse famosa e o faustao me convidasse pra ir no programa dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando nas desculpas que eu ia dar se fosse famosa e o faustao me convidasse pra ir no programa dele","timestamp":1566771533000,"timestamp_epochs":1566771533,"tweet_id":"1165750422470045696","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165750422470045696","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mendigando respostas de trabalhos mais do que mendigo amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mendigando respostas de trabalhos mais do que mendigo amor","timestamp":1566759829000,"timestamp_epochs":1566759829,"tweet_id":"1165701329672691712","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165701329672691712","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saio de casa t\u00e3o mulambenta sempre que no dia que eu me arrumo um pouquinho as pessoas ficam \u201cnoooossa\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saio de casa t\u00e3o mulambenta sempre que no dia que eu me arrumo um pouquinho as pessoas ficam \u201cnoooossa\u201d","timestamp":1566759563000,"timestamp_epochs":1566759563,"tweet_id":"1165700215149645824","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165700215149645824","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me amarrei tanto na palestra de sa\u00fade mental que sonhei com o prof de psiquiatria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me amarrei tanto na palestra de sa\u00fade mental que sonhei com o prof de psiquiatria","timestamp":1566735393000,"timestamp_epochs":1566735393,"tweet_id":"1165598839526633472","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165598839526633472","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cKibando\u201d pq que a gente parou de usar isso n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cKibando\u201d pq que a gente parou de usar isso n\u00e9","timestamp":1566691906000,"timestamp_epochs":1566691906,"tweet_id":"1165416441933369345","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165416441933369345","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danica coisa que nao mudou \u00e9 que eu continuo sendo ignorada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E1K5Re2JNO\">pic.twitter.com\/E1K5Re2JNO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00danica coisa que nao mudou \u00e9 que eu continuo sendo ignoradapic.twitter.com\/E1K5Re2JNO","timestamp":1566691686000,"timestamp_epochs":1566691686,"tweet_id":"1165415517248733184","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165415517248733184","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um backup das nossas cv do msn<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um backup das nossas cv do msn","timestamp":1566691515000,"timestamp_epochs":1566691515,"tweet_id":"1165414800706428928","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165414800706428928","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De mt menos o que larissa escrevia kkkkkk tem q acabar o adolescente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De mt menos o que larissa escrevia kkkkkk tem q acabar o adolescente","timestamp":1566691472000,"timestamp_epochs":1566691472,"tweet_id":"1165414618480746498","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165414618480746498","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nao consigo entender uma palavra do que eu escrevia com 14 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eea2DBDiif\">pic.twitter.com\/eea2DBDiif<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nao consigo entender uma palavra do que eu escrevia com 14 anospic.twitter.com\/eea2DBDiif","timestamp":1566691401000,"timestamp_epochs":1566691401,"tweet_id":"1165414323621179394","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165414323621179394","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Percebendo que as reuni\u00f5es com os amigos sempre acabam no SIFE<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Percebendo que as reuni\u00f5es com os amigos sempre acabam no SIFE","timestamp":1566612704000,"timestamp_epochs":1566612704,"tweet_id":"1165084244605112325","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165084244605112325","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade da minha \u00fanica mulher pontual nos role <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1053271239639384065\" dir=\"ltr\" href=\"\/ithaisandrad\"><s>@<\/s><b>ithaisandrad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade da minha \u00fanica mulher pontual nos role @ithaisandrad","timestamp":1566595910000,"timestamp_epochs":1566595910,"tweet_id":"1165013804595535873","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1165013804595535873","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Absolutamente ningu\u00e9m:\n \nEu: ah mas pq eu fa\u00e7o 34 cr\u00e9ditos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Absolutamente ningu\u00e9m:\n \nEu: ah mas pq eu fa\u00e7o 34 cr\u00e9ditos","timestamp":1566578550000,"timestamp_epochs":1566578550,"tweet_id":"1164940992635637760","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164940992635637760","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso presidente \u00e9 definitivamente aqueles tios que justificam tudo com um v\u00eddeo que viram na internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nosso presidente \u00e9 definitivamente aqueles tios que justificam tudo com um v\u00eddeo que viram na internet","timestamp":1566517798000,"timestamp_epochs":1566517798,"tweet_id":"1164686177900871680","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164686177900871680","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o ta exausto mentalmente n\u00e3o ta vivendo o s\u00e9culo 21 direito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunogagliasso\/status\/1164652884996308992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LajVcDDzdc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunogagliasso\/status\/1164652884996308992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunogagliasso<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164652884996308992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem n\u00e3o ta exausto mentalmente n\u00e3o ta vivendo o s\u00e9culo 21 direitohttps:\/\/twitter.com\/brunogagliasso\/status\/1164652884996308992\u00a0\u2026","timestamp":1566513562000,"timestamp_epochs":1566513562,"tweet_id":"1164668411164659718","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164668411164659718","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A medicina podia ser uma eterna aula da Mirian\n\nTirando isso,tem que acabar a medicina<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A medicina podia ser uma eterna aula da Mirian\n\nTirando isso,tem que acabar a medicina","timestamp":1566427204000,"timestamp_epochs":1566427204,"tweet_id":"1164306199715692545","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164306199715692545","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo monte sim seria uma cr\u00edtica contundente \n\u201cAh mas que mulher burra kkkkk falava em educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade pra pobre mas sinceramente,estocar vento n\u00e3o d\u00e1\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Belo monte sim seria uma cr\u00edtica contundente \n\u201cAh mas que mulher burra kkkkk falava em educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade pra pobre mas sinceramente,estocar vento n\u00e3o d\u00e1\u201d","timestamp":1566427100000,"timestamp_epochs":1566427100,"tweet_id":"1164305764384686080","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164305764384686080","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje meus amigos falando mal da dilma ah sinceramente \n\nDitadura,c\u00e2ncer,machismo de um pa\u00eds que nao aceita mulheres na lideran\u00e7a, golpe,trai\u00e7\u00e3o\n\n\u201cAh mas ela falava em estocar vento\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje meus amigos falando mal da dilma ah sinceramente \n\nDitadura,c\u00e2ncer,machismo de um pa\u00eds que nao aceita mulheres na lideran\u00e7a, golpe,trai\u00e7\u00e3o\n\n\u201cAh mas ela falava em estocar vento\u201d","timestamp":1566427014000,"timestamp_epochs":1566427014,"tweet_id":"1164305403892719617","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164305403892719617","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de ir no banheiro a noite e encontrar algu\u00e9m querendo que eu fa\u00e7a inscri\u00e7\u00e3o pra alguma liga\/evento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de ir no banheiro a noite e encontrar algu\u00e9m querendo que eu fa\u00e7a inscri\u00e7\u00e3o pra alguma liga\/evento","timestamp":1566423302000,"timestamp_epochs":1566423302,"tweet_id":"1164289831888986112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1164289831888986112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente n\u00e3o pode nem ficar 2 dias seguidos at\u00e9 de madrugs na rua,tomando umas e f1 que nosso corpo NOSSA VOU FICAR GRIPADO\naff inverno t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente n\u00e3o pode nem ficar 2 dias seguidos at\u00e9 de madrugs na rua,tomando umas e f1 que nosso corpo NOSSA VOU FICAR GRIPADO\naff inverno t\u00f3xico","timestamp":1566339821000,"timestamp_epochs":1566339821,"tweet_id":"1163939691021963264","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163939691021963264","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tanto catarro que vou AFOGAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tanto catarro que vou AFOGAR","timestamp":1566339646000,"timestamp_epochs":1566339646,"tweet_id":"1163938956460875776","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163938956460875776","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*comprar algo com vitamina c*\n*comprar algo com vitamina c*\n*comprar algo com vitamina c*\nComprei chocolate<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*comprar algo com vitamina c*\n*comprar algo com vitamina c*\n*comprar algo com vitamina c*\nComprei chocolate","timestamp":1566329740000,"timestamp_epochs":1566329740,"tweet_id":"1163897406884368384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163897406884368384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulheres de dente amarelado &gt;&gt;&gt;&gt;<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulheres de dente amarelado >>>>","timestamp":1566314825000,"timestamp_epochs":1566314825,"tweet_id":"1163834846965317632","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163834846965317632","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer que cancelaram lac kakkakakak ouvi um am\u00e9m?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dizer que cancelaram lac kakkakakak ouvi um am\u00e9m?","timestamp":1566314369000,"timestamp_epochs":1566314369,"tweet_id":"1163832936921206784","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163832936921206784","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o cancelaram nenhuma aula de amanh\u00e3 \n\nAff curso t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o cancelaram nenhuma aula de amanh\u00e3 \n\nAff curso t\u00f3xico","timestamp":1566257911000,"timestamp_epochs":1566257911,"tweet_id":"1163596133471522817","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163596133471522817","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bloqueio que eu tenho com textos de ci\u00eancias humanas\nN\u00e3o consigo interpretar um texto sobre antropologia mas juro que sou uma boa pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bloqueio que eu tenho com textos de ci\u00eancias humanas\nN\u00e3o consigo interpretar um texto sobre antropologia mas juro que sou uma boa pessoa","timestamp":1566165377000,"timestamp_epochs":1566165377,"tweet_id":"1163208016117817344","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163208016117817344","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de um trampo urgente\n\nSe algu\u00e9m souber de alguma habilidade minha,de um jeito de eu arrumar tempo e de quebra quiser me arrumar um emprego.. s\u00e9rio,essa pessoa vai ser tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de um trampo urgente\n\nSe algu\u00e9m souber de alguma habilidade minha,de um jeito de eu arrumar tempo e de quebra quiser me arrumar um emprego.. s\u00e9rio,essa pessoa vai ser tudo pra mim","timestamp":1566149412000,"timestamp_epochs":1566149412,"tweet_id":"1163141054360633345","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163141054360633345","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Digamos assim que deus aben\u00e7oou o rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Digamos assim que deus aben\u00e7oou o rol\u00ea","timestamp":1566148656000,"timestamp_epochs":1566148656,"tweet_id":"1163137886105034752","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1163137886105034752","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: VOC\u00ca VAI FICAR BEM SIM\neu: N\u00c3O, VOC\u00ca N\u00c3O VAI \neu: calma gente, amanh\u00e3 \u00e9 outro dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2G6LiHVhxm\">pic.twitter.com\/2G6LiHVhxm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26080,"replies":62,"retweet_id":"1163137706450411521","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":15364,"text":"eu: VOC\u00ca VAI FICAR BEM SIM\neu: N\u00c3O, VOC\u00ca N\u00c3O VAI \neu: calma gente, amanh\u00e3 \u00e9 outro diapic.twitter.com\/2G6LiHVhxm","timestamp":1565821556000,"timestamp_epochs":1565821556,"tweet_id":"1161765928264245250","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1161765928264245250","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"Gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu deus do ceu parece ate q eu escrevi isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolvistro\/status\/1162836475181981697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzN70zDamQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolvistro\/status\/1162836475181981697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolvistro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162836475181981697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1162846480526430208","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Meu deus do ceu parece ate q eu escrevi issohttps:\/\/twitter.com\/carolvistro\/status\/1162836475181981697\u00a0\u2026","timestamp":1566079151000,"timestamp_epochs":1566079151,"tweet_id":"1162846360896491520","tweet_url":"\/gabitonelip\/status\/1162846360896491520","user_id":"1060845423596892165","username":"gabitonelip"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito frio pra sair de casa x  muito solteira pra ficar em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"muito frio pra sair de casa x  muito solteira pra ficar em casa","timestamp":1566076794000,"timestamp_epochs":1566076794,"tweet_id":"1162836475181981697","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162836475181981697","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostinho de quem dormiu a tarde td pra aguentar ir no rock hj a noite\n\nSer jovem n\u00e3o \u00e9 de todo ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostinho de quem dormiu a tarde td pra aguentar ir no rock hj a noite\n\nSer jovem n\u00e3o \u00e9 de todo ruim","timestamp":1566069222000,"timestamp_epochs":1566069222,"tweet_id":"1162804716075704321","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162804716075704321","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que n\u00e3o usa suti\u00e3 bege o que minha filha vc tem 30 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que n\u00e3o usa suti\u00e3 bege o que minha filha vc tem 30 anos","timestamp":1565988509000,"timestamp_epochs":1565988509,"tweet_id":"1162466178029236225","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162466178029236225","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momento de colocar uns pernilongo pra fritar na raquete<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momento de colocar uns pernilongo pra fritar na raquete","timestamp":1565911150000,"timestamp_epochs":1565911150,"tweet_id":"1162141711470141441","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162141711470141441","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar nesse exato momento na praia com aquele sentimento de cabe\u00e7a vazia e plena que o mar d\u00e1 pra gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar nesse exato momento na praia com aquele sentimento de cabe\u00e7a vazia e plena que o mar d\u00e1 pra gente","timestamp":1565909429000,"timestamp_epochs":1565909429,"tweet_id":"1162134493202960384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162134493202960384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23:59 -t\u00f4 bem de boa,cora\u00e7\u00e3o ta ok\n00:00 -\n\nJorge, Mateus - Querendo Te Amar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/wxT2PvTAb1Q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wiDW3KDona\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/wxT2PvTAb1Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/wxT2PvTAb1Q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"23:59 -t\u00f4 bem de boa,cora\u00e7\u00e3o ta ok\n00:00 -\n\nJorge, Mateus - Querendo Te Amar https:\/\/youtu.be\/wxT2PvTAb1Q\u00a0 via @YouTube","timestamp":1565889645000,"timestamp_epochs":1565889645,"tweet_id":"1162051512736124934","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162051512736124934","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Laborat\u00f3rio: a\nEu: ZzZzzzZZ<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Laborat\u00f3rio: a\nEu: ZzZzzzZZ","timestamp":1565889393000,"timestamp_epochs":1565889393,"tweet_id":"1162050458216804353","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162050458216804353","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que usam @ diferentes em diferentes redes sociais DIFICULTAM nosso trabalho como stalker\nTem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas que usam @ diferentes em diferentes redes sociais DIFICULTAM nosso trabalho como stalker\nTem que acabar","timestamp":1565889313000,"timestamp_epochs":1565889313,"tweet_id":"1162050120084537344","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162050120084537344","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abriu um solzinho justo hj que eu tenho tempo pra lavar roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abriu um solzinho justo hj que eu tenho tempo pra lavar roupa","timestamp":1565889127000,"timestamp_epochs":1565889127,"tweet_id":"1162049342934605824","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162049342934605824","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu tivesse tempo eu com ctz seria viciada em sinuca e mataria meu tempo livre todinho no dce<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu tivesse tempo eu com ctz seria viciada em sinuca e mataria meu tempo livre todinho no dce","timestamp":1565888995000,"timestamp_epochs":1565888995,"tweet_id":"1162048788678270976","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1162048788678270976","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"PANDORA \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara caf\u00e9 \u00e9 t\u00e3o bom e ao mesmo tempo t\u00e3o ruim vcs n acham?<\/p>","is_retweet":1,"likes":10850,"replies":427,"retweet_id":"1161398352388530181","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1430,"text":"Cara caf\u00e9 \u00e9 t\u00e3o bom e ao mesmo tempo t\u00e3o ruim vcs n acham?","timestamp":1565705457000,"timestamp_epochs":1565705457,"tweet_id":"1161278974233894913","tweet_url":"\/luisasonza\/status\/1161278974233894913","user_id":"396814767","username":"luisasonza"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cFuture-se\u201d \u00e9 muito legenda de foto da bruna marquezine vers\u00e3o t\u00f3xica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cFuture-se\u201d \u00e9 muito legenda de foto da bruna marquezine vers\u00e3o t\u00f3xica","timestamp":1565718064000,"timestamp_epochs":1565718064,"tweet_id":"1161331850268352512","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1161331850268352512","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com a s\u00edndrome de chegar em casa\n\nQuero ficar na rua pq sei que em casa vou ter que estudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou com a s\u00edndrome de chegar em casa\n\nQuero ficar na rua pq sei que em casa vou ter que estudar","timestamp":1565715612000,"timestamp_epochs":1565715612,"tweet_id":"1161321566464086016","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1161321566464086016","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite pra quem votou naquele hom\u00e3o que \u00e9 o haddad de barba\nPro resto desejo apenas bom senso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite pra quem votou naquele hom\u00e3o que \u00e9 o haddad de barba\nPro resto desejo apenas bom senso","timestamp":1565653365000,"timestamp_epochs":1565653365,"tweet_id":"1161060486047240192","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1161060486047240192","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus amigos conseguem deixar tudo melhor,s\u00e9rio,n\u00e3o seria nadinha na vida sem essas pessoinhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus amigos conseguem deixar tudo melhor,s\u00e9rio,n\u00e3o seria nadinha na vida sem essas pessoinhas","timestamp":1565576544000,"timestamp_epochs":1565576544,"tweet_id":"1160738272198500354","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160738272198500354","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus do c\u00e9u pitty no faustao &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus do c\u00e9u pitty no faustao <3","timestamp":1565562683000,"timestamp_epochs":1565562683,"tweet_id":"1160680137232453632","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160680137232453632","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To tao tisti\nE dessa vez \u00e9 s\u00f3 isso mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To tao tisti\nE dessa vez \u00e9 s\u00f3 isso mesmo","timestamp":1565556029000,"timestamp_epochs":1565556029,"tweet_id":"1160652225338851328","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160652225338851328","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resposta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/correta.At\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WjTOSuck8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/correta.At\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">correta.At<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\u00e9 a pr\u00f3xima pessoal!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"resposta http:\/\/correta.At\u00a0\u00e9 a pr\u00f3xima pessoal!","timestamp":1565553090000,"timestamp_epochs":1565553090,"tweet_id":"1160639899382493184","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160639899382493184","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">real que os temas dos seminarios est\u00e3o bem massa mas como que eu posso dizer isso\nsei la sabe\nprefiro ficar ATOA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"real que os temas dos seminarios est\u00e3o bem massa mas como que eu posso dizer isso\nsei la sabe\nprefiro ficar ATOA","timestamp":1565553034000,"timestamp_epochs":1565553034,"tweet_id":"1160639666619592704","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160639666619592704","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro re\u00fane todos os defeitos que eu mais odeio,que \u00e9 intoler\u00e2ncia e o fato de falar \u201ccuest\u00e3o\u201d ao inv\u00e9s de \u201cquest\u00e3o\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonaro re\u00fane todos os defeitos que eu mais odeio,que \u00e9 intoler\u00e2ncia e o fato de falar \u201ccuest\u00e3o\u201d ao inv\u00e9s de \u201cquest\u00e3o\u201d","timestamp":1565532757000,"timestamp_epochs":1565532757,"tweet_id":"1160554616595111936","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160554616595111936","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprovado que uma dipirona 500 mg depois da faxina \u00e9 o melhor son\u00edfero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprovado que uma dipirona 500 mg depois da faxina \u00e9 o melhor son\u00edfero","timestamp":1565529733000,"timestamp_epochs":1565529733,"tweet_id":"1160541934907273216","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160541934907273216","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada vez mais certa de que o Haddad era a melhor escolha pra esse pa\u00eds (principalmente depois da foto dele com barba)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada vez mais certa de que o Haddad era a melhor escolha pra esse pa\u00eds (principalmente depois da foto dele com barba)","timestamp":1565529671000,"timestamp_epochs":1565529671,"tweet_id":"1160541675837644801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160541675837644801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos anos vc tem baseado no que vc faz no s\u00e1bado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos anos vc tem baseado no que vc faz no s\u00e1bado?","timestamp":1565460621000,"timestamp_epochs":1565460621,"tweet_id":"1160252055061258241","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160252055061258241","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem chatiada pois nao sei se hoje \u00e9 dia de coc\u00f4 ou n\u00e3o..meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico depende disso pra viver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem chatiada pois nao sei se hoje \u00e9 dia de coc\u00f4 ou n\u00e3o..meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico depende disso pra viver","timestamp":1565455711000,"timestamp_epochs":1565455711,"tweet_id":"1160231462014259202","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160231462014259202","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que a gente deveria aprender na escola: administrar o pr\u00f3prio dinheiro\nO que a gente aprendeu de verdade: amarrar a mochila do coleguinha no p\u00e9 da mesa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que a gente deveria aprender na escola: administrar o pr\u00f3prio dinheiro\nO que a gente aprendeu de verdade: amarrar a mochila do coleguinha no p\u00e9 da mesa","timestamp":1565455618000,"timestamp_epochs":1565455618,"tweet_id":"1160231074275966977","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160231074275966977","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 simplesmente muito f\u00e1cil gastar dinheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 simplesmente muito f\u00e1cil gastar dinheiro","timestamp":1565451530000,"timestamp_epochs":1565451530,"tweet_id":"1160213926887534593","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1160213926887534593","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo que meu pai \u00e9 um tio carinhoso pelas mensagens de feliz anivers\u00e1rio no grupo, que as pessoas n\u00e3o s\u00f3 \u201ccopiam e colam\u201d os textinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo que meu pai \u00e9 um tio carinhoso pelas mensagens de feliz anivers\u00e1rio no grupo, que as pessoas n\u00e3o s\u00f3 \u201ccopiam e colam\u201d os textinhos","timestamp":1565352590000,"timestamp_epochs":1565352590,"tweet_id":"1159798941602471936","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159798941602471936","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cFalar em p\u00fablico\u201d ta mas pra qual p\u00fablico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cFalar em p\u00fablico\u201d ta mas pra qual p\u00fablico","timestamp":1565301651000,"timestamp_epochs":1565301651,"tweet_id":"1159585289674919936","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159585289674919936","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto de palavras bonitas em frases aleatorias por exemplo \u201c\u201d\u201d\u00e1vida\u201d\u201d\u201d tirei isso do meu intergl\u00fateo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto de palavras bonitas em frases aleatorias por exemplo \u201c\u201d\u201d\u00e1vida\u201d\u201d\u201d tirei isso do meu intergl\u00fateo","timestamp":1565301178000,"timestamp_epochs":1565301178,"tweet_id":"1159583305207111681","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159583305207111681","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus amigos fazendo academia eu to simplesmente contando os dias que isso vai durar mais \u00e1vida do que adolescente na tabelinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus amigos fazendo academia eu to simplesmente contando os dias que isso vai durar mais \u00e1vida do que adolescente na tabelinha","timestamp":1565301052000,"timestamp_epochs":1565301052,"tweet_id":"1159582775017689088","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159582775017689088","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa unha branca tem que voltar junto com a minha vontade de fazer unha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whosmaari\/status\/1159104796302946304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMS41OUkc4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whosmaari\/status\/1159104796302946304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whosmaari\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1159104796302946304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa unha branca tem que voltar junto com a minha vontade de fazer unhahttps:\/\/twitter.com\/whosmaari\/status\/1159104796302946304\u00a0\u2026","timestamp":1565288668000,"timestamp_epochs":1565288668,"tweet_id":"1159530834820521984","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159530834820521984","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No mesmo dia que um ex professor e dono de cursinho da minha cidade \u00e9 preso por crime sexual,eu sou obrigada a ler isso  de um homem.Homem ligado \u00e0 \u201cjusti\u00e7a\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gSeUx61jt4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1159166897243545600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No mesmo dia que um ex professor e dono de cursinho da minha cidade \u00e9 preso por crime sexual,eu sou obrigada a ler isso  de um homem.Homem ligado \u00e0 \u201cjusti\u00e7a\u201dhttps:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1159166897243545600\u00a0\u2026","timestamp":1565215739000,"timestamp_epochs":1565215739,"tweet_id":"1159224945676886016","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1159224945676886016","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 e ainda tem que pegar na maozinha e falar TER ARMA NAO \u00c9 LEGAL TA BOOOOM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 e ainda tem que pegar na maozinha e falar TER ARMA NAO \u00c9 LEGAL TA BOOOOM","timestamp":1565135271000,"timestamp_epochs":1565135271,"tweet_id":"1158887439311806465","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158887439311806465","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem pensamentos que vc at\u00e9 consegue ignorar durante o dia,mas \u00e9 quando ce encosta no travesseiro que ce sabe se vc seguiu em frente ou n\u00e3o \n\nA\u00ed o bicho pega irmaozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem pensamentos que vc at\u00e9 consegue ignorar durante o dia,mas \u00e9 quando ce encosta no travesseiro que ce sabe se vc seguiu em frente ou n\u00e3o \n\nA\u00ed o bicho pega irmaozinho","timestamp":1565111901000,"timestamp_epochs":1565111901,"tweet_id":"1158789420260167685","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158789420260167685","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudar pra conseguir criticar minhas s\u00e9ries m\u00e9dicas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudar pra conseguir criticar minhas s\u00e9ries m\u00e9dicas","timestamp":1565044147000,"timestamp_epochs":1565044147,"tweet_id":"1158505239823159302","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158505239823159302","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um homem-aranha que nao sabe fazer uma RCP pra salvar a namorada ah francamente homens<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um homem-aranha que nao sabe fazer uma RCP pra salvar a namorada ah francamente homens","timestamp":1564947775000,"timestamp_epochs":1564947775,"tweet_id":"1158101026781745153","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158101026781745153","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria colocar assim mas nao cabia ):<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria colocar assim mas nao cabia ):","timestamp":1564924822000,"timestamp_epochs":1564924822,"tweet_id":"1158004754968170496","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158004754968170496","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carol vi dc mas preferiu marvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carol vi dc mas preferiu marvel","timestamp":1564924807000,"timestamp_epochs":1564924807,"tweet_id":"1158004691982258176","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158004691982258176","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momento decisivo pois alterei meu user depois de 5 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momento decisivo pois alterei meu user depois de 5 anos","timestamp":1564924769000,"timestamp_epochs":1564924769,"tweet_id":"1158004531780837376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1158004531780837376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMostarda saiu de linha mo\u00e7a\u201d meu deus do ceu chorei mo\u00e7a sou sens\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cMostarda saiu de linha mo\u00e7a\u201d meu deus do ceu chorei mo\u00e7a sou sens\u00edvel","timestamp":1564868947000,"timestamp_epochs":1564868947,"tweet_id":"1157770396520894465","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157770396520894465","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como diria o outro \u201cnem de gra\u00e7a\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157483727124979713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDFoOgmdZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157483727124979713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157483727124979713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria o outro \u201cnem de gra\u00e7a\u201dhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157483727124979713\u00a0\u2026","timestamp":1564865625000,"timestamp_epochs":1564865625,"tweet_id":"1157756462942363648","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157756462942363648","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e orientando meu pai a n\u00e3o pegar sacolinhas pl\u00e1sticas desnecess\u00e1rias \u00e9 a coisa mais fofa que eu vou ouvir hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e orientando meu pai a n\u00e3o pegar sacolinhas pl\u00e1sticas desnecess\u00e1rias \u00e9 a coisa mais fofa que eu vou ouvir hoje","timestamp":1564859398000,"timestamp_epochs":1564859398,"tweet_id":"1157730343543279616","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157730343543279616","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sera se hoje mato minha seca de Avenida Santa Rita???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sera se hoje mato minha seca de Avenida Santa Rita???","timestamp":1564859172000,"timestamp_epochs":1564859172,"tweet_id":"1157729395525783558","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157729395525783558","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passar um m\u00eas em jm eh um castigo, mas ir embora daq eh pior ainda<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1157661344541433857","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Passar um m\u00eas em jm eh um castigo, mas ir embora daq eh pior ainda","timestamp":1564839385000,"timestamp_epochs":1564839385,"tweet_id":"1157646404959055872","tweet_url":"\/gabitonelip\/status\/1157646404959055872","user_id":"1060845423596892165","username":"gabitonelip"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet 18k s\u00f3 pra dizer que eu amo essa rede social desde o tempo que eu salvava meus tweets no bloco de notas pra tweetar depois pq nao tinha app e os celulares eram talhados na pedra por nossos ancestr<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweet 18k s\u00f3 pra dizer que eu amo essa rede social desde o tempo que eu salvava meus tweets no bloco de notas pra tweetar depois pq nao tinha app e os celulares eram talhados na pedra por nossos ancestr","timestamp":1564772411000,"timestamp_epochs":1564772411,"tweet_id":"1157365495328366592","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157365495328366592","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me explica porque existe burocracia pois sou pisciana e sozinha n\u00e3o consigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me explica porque existe burocracia pois sou pisciana e sozinha n\u00e3o consigo","timestamp":1564772192000,"timestamp_epochs":1564772192,"tweet_id":"1157364575408480257","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157364575408480257","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 falso mas n\u00e3o \u00e9 assim taaao distante n\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157362931400617985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nqrT2Z42NA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157362931400617985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157362931400617985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 falso mas n\u00e3o \u00e9 assim taaao distante n\u00e3o https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1157362931400617985\u00a0\u2026","timestamp":1564772087000,"timestamp_epochs":1564772087,"tweet_id":"1157364136684216321","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157364136684216321","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to tao titi\nalgu\u00e9m derruba o capitalismo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to tao titi\nalgu\u00e9m derruba o capitalismo","timestamp":1564771852000,"timestamp_epochs":1564771852,"tweet_id":"1157363151362502656","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157363151362502656","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu tivesse no msn hoje meu subnick seria _|_<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu tivesse no msn hoje meu subnick seria _|_","timestamp":1564703710000,"timestamp_epochs":1564703710,"tweet_id":"1157077343065784320","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157077343065784320","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa que eu odeio mais do que o proprio bolsonaro \u00e9 o fato dele ter se cercado de um monte de bolsoc\u00f3pias que s\u00e3o respons\u00e1veis por um monte de decis\u00e3o importante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma coisa que eu odeio mais do que o proprio bolsonaro \u00e9 o fato dele ter se cercado de um monte de bolsoc\u00f3pias que s\u00e3o respons\u00e1veis por um monte de decis\u00e3o importante","timestamp":1564703655000,"timestamp_epochs":1564703655,"tweet_id":"1157077109459816450","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157077109459816450","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que \u00f3dio desse ministro do meio ambiente submestimando um sistema de monitoramento da Amaz\u00f4nia q eh ultra seguro,al\u00e9m de nao apresentar dado nenhum pra reafirmar o que ele ta dizendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que \u00f3dio desse ministro do meio ambiente submestimando um sistema de monitoramento da Amaz\u00f4nia q eh ultra seguro,al\u00e9m de nao apresentar dado nenhum pra reafirmar o que ele ta dizendo","timestamp":1564703550000,"timestamp_epochs":1564703550,"tweet_id":"1157076670001614854","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157076670001614854","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar gozando\n\nGozando de uma umidade do ar respir\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria estar gozando\n\nGozando de uma umidade do ar respir\u00e1vel","timestamp":1564692236000,"timestamp_epochs":1564692236,"tweet_id":"1157029216464134145","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157029216464134145","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentimento HORR\u00cdVEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentimento HORR\u00cdVEL","timestamp":1564691192000,"timestamp_epochs":1564691192,"tweet_id":"1157024837422002177","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157024837422002177","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tbm olham pra foto de vcs e pensam \u201chmm bem mina padraozinho\u201d ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tbm olham pra foto de vcs e pensam \u201chmm bem mina padraozinho\u201d ?","timestamp":1564691177000,"timestamp_epochs":1564691177,"tweet_id":"1157024776516493314","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157024776516493314","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudos apontam que 90% das vezes que usaram \u201cDesde j\u00e1 agrade\u00e7o a compreens\u00e3o\u201d,a outra parte nao foi assim t\u00e3o compreensiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudos apontam que 90% das vezes que usaram \u201cDesde j\u00e1 agrade\u00e7o a compreens\u00e3o\u201d,a outra parte nao foi assim t\u00e3o compreensiva","timestamp":1564687555000,"timestamp_epochs":1564687555,"tweet_id":"1157009583212236801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1157009583212236801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cTomei dipirona v\u00f3\u201d\n\u201cDe piroca???\u201d\nAte minha v\u00f3 se espanta com a possibilidade de eu sair da seca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cTomei dipirona v\u00f3\u201d\n\u201cDe piroca???\u201d\nAte minha v\u00f3 se espanta com a possibilidade de eu sair da seca","timestamp":1564596953000,"timestamp_epochs":1564596953,"tweet_id":"1156629570432507904","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1156629570432507904","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos aqui no fundo do po\u00e7o \u00e9 escurinho j\u00e1 colabora com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico<\/p>","is_retweet":1,"likes":285,"replies":1,"retweet_id":"1156361600229617664","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":86,"text":"pelo menos aqui no fundo do po\u00e7o \u00e9 escurinho j\u00e1 colabora com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico","timestamp":1564531849000,"timestamp_epochs":1564531849,"tweet_id":"1156356506801049601","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1156356506801049601","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces imaginam o q eh torcer pra um time q tem o thiago neves? Gente eh horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ces imaginam o q eh torcer pra um time q tem o thiago neves? Gente eh horr\u00edvel","timestamp":1564531428000,"timestamp_epochs":1564531428,"tweet_id":"1156354739900207104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1156354739900207104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook era uma rede social legal que vcs deixaram morrer\nEstao satisfeitos agora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Facebook era uma rede social legal que vcs deixaram morrer\nEstao satisfeitos agora?","timestamp":1564528939000,"timestamp_epochs":1564528939,"tweet_id":"1156344297626750979","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1156344297626750979","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LeandroRamos\/status\/1156297347783151623\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UhRp1EscIM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LeandroRamos\/status\/1156297347783151623\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LeandroRamos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156297347783151623<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/LeandroRamos\/status\/1156297347783151623\u00a0\u2026","timestamp":1564519608000,"timestamp_epochs":1564519608,"tweet_id":"1156305162555863041","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1156305162555863041","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"no\">Eliane Brum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMt8EXQkx4\">pic.twitter.com\/IMt8EXQkx4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":156,"replies":2,"retweet_id":"1155968667445710852","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":31,"text":"Eliane Brumpic.twitter.com\/IMt8EXQkx4","timestamp":1564439183000,"timestamp_epochs":1564439183,"tweet_id":"1155967834305884161","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1155967834305884161","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro faz parecer que eu tenho tpm 30 dias por m\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonaro faz parecer que eu tenho tpm 30 dias por m\u00eas","timestamp":1564439127000,"timestamp_epochs":1564439127,"tweet_id":"1155967601509466112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155967601509466112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 pra gabar mas meu hor\u00e1rio ficou HORR\u00cdVEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 pra gabar mas meu hor\u00e1rio ficou HORR\u00cdVEL","timestamp":1564421249000,"timestamp_epochs":1564421249,"tweet_id":"1155892615709114368","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155892615709114368","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem sonhou que tava numa miss\u00e3o das tr\u00eas espi\u00e3s com as amigas e acabou sobrando s\u00f3 o papel da Alex pra vc,o famoso trauma de inf\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem sonhou que tava numa miss\u00e3o das tr\u00eas espi\u00e3s com as amigas e acabou sobrando s\u00f3 o papel da Alex pra vc,o famoso trauma de inf\u00e2ncia","timestamp":1564408865000,"timestamp_epochs":1564408865,"tweet_id":"1155840672374624261","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155840672374624261","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Gregorio Duvivier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">resumo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u0E5T1e142\">pic.twitter.com\/u0E5T1e142<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16865,"replies":331,"retweet_id":"1155619222980091904","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":4326,"text":"resumopic.twitter.com\/u0E5T1e142","timestamp":1564269185000,"timestamp_epochs":1564269185,"tweet_id":"1155254812734361602","tweet_url":"\/gduvivier\/status\/1155254812734361602","user_id":"25704704","username":"gduvivier"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[lagrimas] Quem de nos dois- ana carolina [lagrimas\/]<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"[lagrimas] Quem de nos dois- ana carolina [lagrimas\/]","timestamp":1564356015000,"timestamp_epochs":1564356015,"tweet_id":"1155619004620390400","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155619004620390400","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deitada no formol ha 20 anos meu deus q pele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deitada no formol ha 20 anos meu deus q pele","timestamp":1564355490000,"timestamp_epochs":1564355490,"tweet_id":"1155616803374211072","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155616803374211072","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ana carolina no faustao \nFalei q ia chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ana carolina no faustao \nFalei q ia chorar","timestamp":1564355443000,"timestamp_epochs":1564355443,"tweet_id":"1155616604308328449","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155616604308328449","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje to sentindo que minha tpm vai atacar de um jeito que eu vou chorar assistindo faust\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje to sentindo que minha tpm vai atacar de um jeito que eu vou chorar assistindo faust\u00e3o","timestamp":1564350032000,"timestamp_epochs":1564350032,"tweet_id":"1155593910258937866","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155593910258937866","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedindo licen\u00e7a pro criolo pra mudar a letra: meninos mimados n\u00e3o podem dominar o futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedindo licen\u00e7a pro criolo pra mudar a letra: meninos mimados n\u00e3o podem dominar o futebol","timestamp":1564347161000,"timestamp_epochs":1564347161,"tweet_id":"1155581865836912640","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155581865836912640","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se for a favor do flamengo\/corinthias ta liberado aquela ajeitadinha na bola com a m\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se for a favor do flamengo\/corinthias ta liberado aquela ajeitadinha na bola com a m\u00e3o","timestamp":1564346507000,"timestamp_epochs":1564346507,"tweet_id":"1155579123974254593","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155579123974254593","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo jogando sempre com 12 em campo por motivos de juizes parciais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flamengo jogando sempre com 12 em campo por motivos de juizes parciais","timestamp":1564345253000,"timestamp_epochs":1564345253,"tweet_id":"1155573866376454146","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155573866376454146","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Professor Madruga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yv5F1IoffT\">pic.twitter.com\/yv5F1IoffT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6722,"replies":15,"retweet_id":"1155562412449382402","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1983,"text":"pic.twitter.com\/yv5F1IoffT","timestamp":1564322859000,"timestamp_epochs":1564322859,"tweet_id":"1155479937190629378","tweet_url":"\/Suxbernardo\/status\/1155479937190629378","user_id":"67155824","username":"Suxbernardo"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3ff.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1155538409278136321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipLz64e9Xq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1155538409278136321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1155538409278136321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1155538409278136321\u00a0\u2026","timestamp":1564339128000,"timestamp_epochs":1564339128,"tweet_id":"1155548172644749315","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155548172644749315","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A saudade que eu to de vi\u00e7osa..<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A saudade que eu to de vi\u00e7osa..","timestamp":1564337947000,"timestamp_epochs":1564337947,"tweet_id":"1155543221541490690","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155543221541490690","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizem que se vc ler a Constitui\u00e7\u00e3o de tr\u00e1s pra frente ta escrito que ainda d\u00e1 tempo de entregar o Brasil pros \u00edndios<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dizem que se vc ler a Constitui\u00e7\u00e3o de tr\u00e1s pra frente ta escrito que ainda d\u00e1 tempo de entregar o Brasil pros \u00edndios","timestamp":1564327286000,"timestamp_epochs":1564327286,"tweet_id":"1155498505722576896","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155498505722576896","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que minha idade de querer tatuagem ja passou.Agora eu vejo e penso aham vou pagar 1000 conto nesse rabisco sim viu pode deixar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que minha idade de querer tatuagem ja passou.Agora eu vejo e penso aham vou pagar 1000 conto nesse rabisco sim viu pode deixar","timestamp":1564321036000,"timestamp_epochs":1564321036,"tweet_id":"1155472290215337984","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155472290215337984","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um homem burro desses,bixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Itspedrito\/status\/1155166757356802048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3k8moSQxl6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Itspedrito\/status\/1155166757356802048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Itspedrito\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1155166757356802048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um homem burro desses,bixohttps:\/\/twitter.com\/Itspedrito\/status\/1155166757356802048\u00a0\u2026","timestamp":1564262616000,"timestamp_epochs":1564262616,"tweet_id":"1155227259202088961","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155227259202088961","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">500 dias.Quem mandou matar Marielle?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"500 dias.Quem mandou matar Marielle?","timestamp":1564235235000,"timestamp_epochs":1564235235,"tweet_id":"1155112417602494464","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1155112417602494464","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquelas gotinhas de gordura do salgado que cai no celular e vc nao sabe lidar: sera que passo alcool ou cuspe?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquelas gotinhas de gordura do salgado que cai no celular e vc nao sabe lidar: sera que passo alcool ou cuspe?","timestamp":1564174540000,"timestamp_epochs":1564174540,"tweet_id":"1154857843545321472","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1154857843545321472","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 meses daquela desgraceira em brumadinho.. e pensar que parente meu teve que correr pra n\u00e3o morrer e perdeu um monte de gente,e podia ser meu pai que trabalhou mili anos la.. o capital eh sombrio )\u2019:<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"6 meses daquela desgraceira em brumadinho.. e pensar que parente meu teve que correr pra n\u00e3o morrer e perdeu um monte de gente,e podia ser meu pai que trabalhou mili anos la.. o capital eh sombrio )\u2019:","timestamp":1564094267000,"timestamp_epochs":1564094267,"tweet_id":"1154521153442127873","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1154521153442127873","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danicas institui\u00e7\u00f5es que funcionam em jm \u00e9 coisa de comida e plano de sa\u00fade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00danicas institui\u00e7\u00f5es que funcionam em jm \u00e9 coisa de comida e plano de sa\u00fade","timestamp":1564072555000,"timestamp_epochs":1564072555,"tweet_id":"1154430086961160193","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1154430086961160193","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi a bolsominian fingi dem\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi a bolsominian fingi dem\u00eancia","timestamp":1564072108000,"timestamp_epochs":1564072108,"tweet_id":"1154428211645820928","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1154428211645820928","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dave mustaine quando v\u00ea uma foto do metallica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcC9X4Mp3d\">pic.twitter.com\/IcC9X4Mp3d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":300,"replies":7,"retweet_id":"1154190909136875529","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":50,"text":"o dave mustaine quando v\u00ea uma foto do metallicapic.twitter.com\/IcC9X4Mp3d","timestamp":1564013342000,"timestamp_epochs":1564013342,"tweet_id":"1154181727637725185","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1154181727637725185","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de ter uma rotina pra reclamar da rotina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Saudade de ter uma rotina pra reclamar da rotina","timestamp":1563998016000,"timestamp_epochs":1563998016,"tweet_id":"1154117445155770368","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1154117445155770368","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pizza 50$ serasse aceitam carteirinha do RU no d\u00e9bito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pizza 50$ serasse aceitam carteirinha do RU no d\u00e9bito","timestamp":1563915004000,"timestamp_epochs":1563915004,"tweet_id":"1153769270356172801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153769270356172801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulheres que lavam o cabelo e pensam \u201cagora estou careca\u201d pois o cabelo ficou todo no ralo do box<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulheres que lavam o cabelo e pensam \u201cagora estou careca\u201d pois o cabelo ficou todo no ralo do box","timestamp":1563914722000,"timestamp_epochs":1563914722,"tweet_id":"1153768087855992832","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153768087855992832","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para Todos Os Livros Que Eu Li E Queria Que Virassem Filmes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para Todos Os Livros Que Eu Li E Queria Que Virassem Filmes","timestamp":1563898630000,"timestamp_epochs":1563898630,"tweet_id":"1153700589999730688","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153700589999730688","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu to triste e lembro do Adnet imitando o haddad\n\n\u201cPresidente Luuula\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes eu to triste e lembro do Adnet imitando o haddad\n\n\u201cPresidente Luuula\u201d","timestamp":1563895837000,"timestamp_epochs":1563895837,"tweet_id":"1153688875333758978","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153688875333758978","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Receitas \u201csimples\u201d com \u201caquilo que vc tem em casa\u201d\n2 latas de leite condensado,2 de creme de leite,a\u00e7\u00facar mascavo,fruta do conde e 3 duende da xuxa\n\nSomente \u201ccoisas que vc tem em casa\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Receitas \u201csimples\u201d com \u201caquilo que vc tem em casa\u201d\n2 latas de leite condensado,2 de creme de leite,a\u00e7\u00facar mascavo,fruta do conde e 3 duende da xuxa\n\nSomente \u201ccoisas que vc tem em casa\u201d","timestamp":1563750193000,"timestamp_epochs":1563750193,"tweet_id":"1153078002906992640","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153078002906992640","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa sou eu torcendo contra o atl\u00e9tico mg e a favor das mulheres dominarem o mundo (como ju\u00edzas de futebol,no caso)\n\nNada novo sob o sol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa sou eu torcendo contra o atl\u00e9tico mg e a favor das mulheres dominarem o mundo (como ju\u00edzas de futebol,no caso)\n\nNada novo sob o sol","timestamp":1563742494000,"timestamp_epochs":1563742494,"tweet_id":"1153045711962955776","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153045711962955776","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Nair\u00f3bi! E juro que foi de primeira hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-monte-casa-papel-diremos-qual-personagem-casa-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123018207_368712116#123018207&amp;rid=368712116\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3fznxugNtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-monte-casa-papel-diremos-qual-personagem-casa-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123018207_368712116#123018207&amp;rid=368712116\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/saadmatheus<\/span><span class=\"invisible\">\/teste-monte-casa-papel-diremos-qual-personagem-casa-de?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123018207_368712116#123018207&amp;rid=368712116<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Nair\u00f3bi! E juro que foi de primeira hahahhttps:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-monte-casa-papel-diremos-qual-personagem-casa-de?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123018207_368712116#123018207&rid=368712116\u00a0\u2026","timestamp":1563735742000,"timestamp_epochs":1563735742,"tweet_id":"1153017392081113091","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1153017392081113091","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao aguento mais o PESO de 3 brusas e 2 edredons<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao aguento mais o PESO de 3 brusas e 2 edredons","timestamp":1563719857000,"timestamp_epochs":1563719857,"tweet_id":"1152950765285236738","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152950765285236738","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ler a ementa de bioestatisca pra ver se consigo cortar, e s\u00f3 de ler \u201ct de student\u201d e \u201cqui-quadrado\u201d meu cerebro ja me remeteu a exatamente lugar nenhum\n\nIsso mesmo fiz a mat\u00e9ria e nao aprendi nadica de pitibiriba<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ler a ementa de bioestatisca pra ver se consigo cortar, e s\u00f3 de ler \u201ct de student\u201d e \u201cqui-quadrado\u201d meu cerebro ja me remeteu a exatamente lugar nenhum\n\nIsso mesmo fiz a mat\u00e9ria e nao aprendi nadica de pitibiriba","timestamp":1563640651000,"timestamp_epochs":1563640651,"tweet_id":"1152618549376102400","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152618549376102400","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Psiquiatra*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Psiquiatra*","timestamp":1563632326000,"timestamp_epochs":1563632326,"tweet_id":"1152583633749848065","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152583633749848065","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja remarcando minha consulta com o psquiatra pra renovar minhas receitinhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja remarcando minha consulta com o psquiatra pra renovar minhas receitinhas","timestamp":1563632306000,"timestamp_epochs":1563632306,"tweet_id":"1152583549465366529","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152583549465366529","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem descobriu que ser\u00e3o 34 creditos nesse periodo\nTrinta-e-quatro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem descobriu que ser\u00e3o 34 creditos nesse periodo\nTrinta-e-quatro","timestamp":1563632263000,"timestamp_epochs":1563632263,"tweet_id":"1152583368250470401","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152583368250470401","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando seriamente em fugir do braseo depois dessas manotas do governo bonoliro\n\nNarrador: ela nao tinha dinheiro pra fugir nem de minas gerais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando seriamente em fugir do braseo depois dessas manotas do governo bonoliro\n\nNarrador: ela nao tinha dinheiro pra fugir nem de minas gerais","timestamp":1563572629000,"timestamp_epochs":1563572629,"tweet_id":"1152333244383322112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152333244383322112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaaai meu cora\u00e7\u00e3o ta pequenininho com essa temp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaai meu cora\u00e7\u00e3o ta pequenininho com essa temp","timestamp":1563571115000,"timestamp_epochs":1563571115,"tweet_id":"1152326893364027392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152326893364027392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea foi agora a coisa mais importante \nQue j\u00e1 me aconteceu neste momento\nEm toda a minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea foi agora a coisa mais importante \nQue j\u00e1 me aconteceu neste momento\nEm toda a minha vida","timestamp":1563505055000,"timestamp_epochs":1563505055,"tweet_id":"1152049819722092544","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1152049819722092544","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto o resto do mundo ta em 2019,monlevade ta em 2050\n\nAbriram uma lanchonete\/sorveteria dentro da lot\u00e9rica pra galera comprar comida enquanto ta na fila<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto o resto do mundo ta em 2019,monlevade ta em 2050\n\nAbriram uma lanchonete\/sorveteria dentro da lot\u00e9rica pra galera comprar comida enquanto ta na fila","timestamp":1563479904000,"timestamp_epochs":1563479904,"tweet_id":"1151944329243570177","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151944329243570177","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha \u00fanica bad pelo flamengo ter sa\u00eddo \u00e9 pq eu queria que o cruzeirao tirasse ele na final.. tr\u00eas vezes seguidas \u00e9 mais gostoso rsss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha \u00fanica bad pelo flamengo ter sa\u00eddo \u00e9 pq eu queria que o cruzeirao tirasse ele na final.. tr\u00eas vezes seguidas \u00e9 mais gostoso rsss","timestamp":1563460479000,"timestamp_epochs":1563460479,"tweet_id":"1151862853638529024","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151862853638529024","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanha tem la casa de papel\nAquela marmota de serie que a gente nao sabe pq ama tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanha tem la casa de papel\nAquela marmota de serie que a gente nao sabe pq ama tanto","timestamp":1563459855000,"timestamp_epochs":1563459855,"tweet_id":"1151860235184877570","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151860235184877570","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai resolvendo treta com a atendente da sky no auto-falante como quem diz \u201cvou resolver essa merda,mas a casa toda vai ouvir essa voz insuport\u00e1vel junto comigo\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai resolvendo treta com a atendente da sky no auto-falante como quem diz \u201cvou resolver essa merda,mas a casa toda vai ouvir essa voz insuport\u00e1vel junto comigo\u201d","timestamp":1563459698000,"timestamp_epochs":1563459698,"tweet_id":"1151859579246059521","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151859579246059521","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como diz o outro \u201cganh\u00f4 mas n\u00e3o lev\u00f4\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diz o outro \u201cganh\u00f4 mas n\u00e3o lev\u00f4\u201d","timestamp":1563408856000,"timestamp_epochs":1563408856,"tweet_id":"1151646329535418370","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151646329535418370","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na minha fam\u00edlia a nossa m\u00fasica \u201cevid\u00eancias\u201d \u00e9 na verdade \u201cdormi na pra\u00e7a-bruno e marrone\u201d. Essa ningu\u00e9m resiste<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na minha fam\u00edlia a nossa m\u00fasica \u201cevid\u00eancias\u201d \u00e9 na verdade \u201cdormi na pra\u00e7a-bruno e marrone\u201d. Essa ningu\u00e9m resiste","timestamp":1563396300000,"timestamp_epochs":1563396300,"tweet_id":"1151593666542264322","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151593666542264322","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu &lt;3 figurinhas com o lula (as fofas)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu <3 figurinhas com o lula (as fofas)","timestamp":1563294660000,"timestamp_epochs":1563294660,"tweet_id":"1151167358523850752","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151167358523850752","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3 dias pra netflix cagar la casa de papel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 dias pra netflix cagar la casa de papel","timestamp":1563287156000,"timestamp_epochs":1563287156,"tweet_id":"1151135883086532611","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1151135883086532611","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Futebol \u00e9 uma vergonha mesmo n\u00e9,time faz a gente sofrer e depois fica nessa de jogo arranjado, de \u201ccumpadi\u201d,dessa vez eu ganho,da pr\u00f3xima \u00e9 vc\n\nMe tornei o tio que fica falando que o jogo foi comprado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Futebol \u00e9 uma vergonha mesmo n\u00e9,time faz a gente sofrer e depois fica nessa de jogo arranjado, de \u201ccumpadi\u201d,dessa vez eu ganho,da pr\u00f3xima \u00e9 vc\n\nMe tornei o tio que fica falando que o jogo foi comprado","timestamp":1563224201000,"timestamp_epochs":1563224201,"tweet_id":"1150871833467674626","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150871833467674626","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNossa vc ta de tpm?\u201d \n\nBem chatiada pq devo estar chata mesmo,ja que nao t\u00f4 de tpm rss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cNossa vc ta de tpm?\u201d \n\nBem chatiada pq devo estar chata mesmo,ja que nao t\u00f4 de tpm rss","timestamp":1563224008000,"timestamp_epochs":1563224008,"tweet_id":"1150871020145971200","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150871020145971200","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa de baixa qualidade que fizeram em 97,al\u00e9m do gabriel jesus foi essa novela por amor. Uma branquitude f\u00fatil e sem sal \nEra melhor reprisar kubanacan que pelo menos dava pra rir com o cara la de canga<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma coisa de baixa qualidade que fizeram em 97,al\u00e9m do gabriel jesus foi essa novela por amor. Uma branquitude f\u00fatil e sem sal \nEra melhor reprisar kubanacan que pelo menos dava pra rir com o cara la de canga","timestamp":1563222918000,"timestamp_epochs":1563222918,"tweet_id":"1150866451672313857","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150866451672313857","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando minhas brusinha da ufv nas f\u00e9rias monlevadenses<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Usando minhas brusinha da ufv nas f\u00e9rias monlevadenses","timestamp":1563222134000,"timestamp_epochs":1563222134,"tweet_id":"1150863161995726848","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150863161995726848","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa casa eu me sinto uma adolescente sem privacidade kakkak morar sozinha eh caminho sem volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nessa casa eu me sinto uma adolescente sem privacidade kakkak morar sozinha eh caminho sem volta","timestamp":1563212944000,"timestamp_epochs":1563212944,"tweet_id":"1150824615645765637","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150824615645765637","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 s\u00f3 o paninho da cachorra em plenas f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 s\u00f3 o paninho da cachorra em plenas f\u00e9rias","timestamp":1563116155000,"timestamp_epochs":1563116155,"tweet_id":"1150418653839536134","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150418653839536134","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAmor \u00e9 um livro,sexo \u00e9 esporte\u201d Esporte??? Isso explica mt coisa na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cAmor \u00e9 um livro,sexo \u00e9 esporte\u201d Esporte??? Isso explica mt coisa na minha vida","timestamp":1563062263000,"timestamp_epochs":1563062263,"tweet_id":"1150192613691219974","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150192613691219974","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprendi a cantar a abertura de Narcos,ja posso assumir a embaixada da Col\u00f4mbia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1149714397096493057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ApKj6O8BeC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1149714397096493057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nadanovonofron<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1149714397096493057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aprendi a cantar a abertura de Narcos,ja posso assumir a embaixada da Col\u00f4mbiahttps:\/\/twitter.com\/nadanovonofront\/status\/1149714397096493057\u00a0\u2026","timestamp":1563061155000,"timestamp_epochs":1563061155,"tweet_id":"1150187968310730753","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150187968310730753","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interturmas \u00e9 tipo intermed,s\u00f3 que muito mais legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Interturmas \u00e9 tipo intermed,s\u00f3 que muito mais legal","timestamp":1563032991000,"timestamp_epochs":1563032991,"tweet_id":"1150069837114351618","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150069837114351618","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir 12 horas seguidas \u00e9 o que o pobre merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormir 12 horas seguidas \u00e9 o que o pobre merece","timestamp":1563023370000,"timestamp_epochs":1563023370,"tweet_id":"1150029486068510721","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1150029486068510721","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem dias que realmente pedem um cigarro,mesmo que vc nao fume<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem dias que realmente pedem um cigarro,mesmo que vc nao fume","timestamp":1562968573000,"timestamp_epochs":1562968573,"tweet_id":"1149799650746089474","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149799650746089474","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia mineiros e mineiras do meu brasil <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia mineiros e mineiras do meu brasil ","timestamp":1562941614000,"timestamp_epochs":1562941614,"tweet_id":"1149686575757955072","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149686575757955072","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TIMINHO MAISOUMENOS ESSE <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TIMINHO MAISOUMENOS ESSE ","timestamp":1562895772000,"timestamp_epochs":1562895772,"tweet_id":"1149494301602111488","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149494301602111488","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"o bom e velho sonic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gsVN76yttU\">pic.twitter.com\/gsVN76yttU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":556,"replies":13,"retweet_id":"1149494096077053952","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":161,"text":"pic.twitter.com\/gsVN76yttU","timestamp":1562888650000,"timestamp_epochs":1562888650,"tweet_id":"1149464428208906240","tweet_url":"\/filho_terciofut\/status\/1149464428208906240","user_id":"1589901085","username":"filho_terciofut"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sapiens n\u00e3o carrega mano,agora os hackers do sergio mori foram longe demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sapiens n\u00e3o carrega mano,agora os hackers do sergio mori foram longe demais","timestamp":1562854884000,"timestamp_epochs":1562854884,"tweet_id":"1149322801981136896","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149322801981136896","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja diria Foucault n\u00e9 migos,rapadura \u00e9 doce mas nao \u00e9 mole n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja diria Foucault n\u00e9 migos,rapadura \u00e9 doce mas nao \u00e9 mole n\u00e3o","timestamp":1562853781000,"timestamp_epochs":1562853781,"tweet_id":"1149318176041263104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149318176041263104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era crian\u00e7a meu sonho era morar na Av. Aeroporto,hoje em dia meu objetivo \u00e9 nao ficar em monlevade mais que 20 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu era crian\u00e7a meu sonho era morar na Av. Aeroporto,hoje em dia meu objetivo \u00e9 nao ficar em monlevade mais que 20 dias","timestamp":1562852009000,"timestamp_epochs":1562852009,"tweet_id":"1149310743810072576","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149310743810072576","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria dizer que sempre tive um pezinho atr\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1149287223184904192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8YeJMb1Blr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1149287223184904192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1149287223184904192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria dizer que sempre tive um pezinho atr\u00e1shttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1149287223184904192\u00a0\u2026","timestamp":1562846956000,"timestamp_epochs":1562846956,"tweet_id":"1149289552202412033","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149289552202412033","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds da slogan \"pa\u00eds rico \u00e9 pa\u00eds sem pobreza\" pq no fim \u00e9 isto mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sdds da slogan \"pa\u00eds rico \u00e9 pa\u00eds sem pobreza\" pq no fim \u00e9 isto mesmo","timestamp":1562785682000,"timestamp_epochs":1562785682,"tweet_id":"1149032550716850176","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149032550716850176","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toca um Marley na viola,pra lembrar daquele tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toca um Marley na viola,pra lembrar daquele tempo","timestamp":1562784374000,"timestamp_epochs":1562784374,"tweet_id":"1149027065276063747","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149027065276063747","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vdd eu nasci pra ser ryca,s\u00f3 nao avisaram minha conta do Bradesco.Erro de log\u00edstica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na vdd eu nasci pra ser ryca,s\u00f3 nao avisaram minha conta do Bradesco.Erro de log\u00edstica","timestamp":1562778261000,"timestamp_epochs":1562778261,"tweet_id":"1149001423750873093","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1149001423750873093","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">fomos descobertos!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portadosfundos\/status\/1148234028794781701\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dFElbkCFwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portadosfundos\/status\/1148234028794781701\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portadosfundos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1148234028794781701<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fomos descobertos!!!https:\/\/twitter.com\/portadosfundos\/status\/1148234028794781701\u00a0\u2026","timestamp":1562610266000,"timestamp_epochs":1562610266,"tweet_id":"1148296800811569152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1148296800811569152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">talvez o motivo da sua irrita\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma bexiga cheia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"talvez o motivo da sua irrita\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma bexiga cheia","timestamp":1562610016000,"timestamp_epochs":1562610016,"tweet_id":"1148295754060107777","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1148295754060107777","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficar tao proximo assim do bonoliro e nao dar aquela cuspida eu chamo de controle emocional (nao teria)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficar tao proximo assim do bonoliro e nao dar aquela cuspida eu chamo de controle emocional (nao teria)","timestamp":1562538627000,"timestamp_epochs":1562538627,"tweet_id":"1147996326203990017","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147996326203990017","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O desgaste emocional da \u00faltima semana ta batendo agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O desgaste emocional da \u00faltima semana ta batendo agora","timestamp":1562537200000,"timestamp_epochs":1562537200,"tweet_id":"1147990339434799104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147990339434799104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"seu jair","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse frio \u00e9 uma estrategia brasileira pro peru n crescer<\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":0,"retweet_id":"1147983909684240384","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":37,"text":"Esse frio \u00e9 uma estrategia brasileira pro peru n crescer","timestamp":1562529782000,"timestamp_epochs":1562529782,"tweet_id":"1147959226838528000","tweet_url":"\/marcobirigui\/status\/1147959226838528000","user_id":"28957920","username":"marcobirigui"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao quis perder meu tempo assistindo jogo com gabriel jesus e acabei perdendo meu tempo com a nova temporada de black mirror \n\nCagaram no meu top 1 de s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao quis perder meu tempo assistindo jogo com gabriel jesus e acabei perdendo meu tempo com a nova temporada de black mirror \n\nCagaram no meu top 1 de s\u00e9rie","timestamp":1562535637000,"timestamp_epochs":1562535637,"tweet_id":"1147983786736594945","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147983786736594945","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 complexo sabe,uma consequ\u00eancia do fato de a terra ser plana al\u00e9m do clima estar sofrendo muito com a fuma\u00e7a que sai do meu c\u00e9rebro toda vez que os bonoliro abrem a boca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1147863151054073857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zaeWH1YOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1147863151054073857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1147863151054073857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 complexo sabe,uma consequ\u00eancia do fato de a terra ser plana al\u00e9m do clima estar sofrendo muito com a fuma\u00e7a que sai do meu c\u00e9rebro toda vez que os bonoliro abrem a boca https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1147863151054073857\u00a0\u2026","timestamp":1562524811000,"timestamp_epochs":1562524811,"tweet_id":"1147938379444760577","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147938379444760577","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 anos de formada no ensino m\u00e9dio 0 dias de sdd daquela caralha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 anos de formada no ensino m\u00e9dio 0 dias de sdd daquela caralha","timestamp":1562515563000,"timestamp_epochs":1562515563,"tweet_id":"1147899590374567936","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147899590374567936","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu olho pro z\u00e9 de abreu e repenso meu t\u00edtulo de esquerdista<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes eu olho pro z\u00e9 de abreu e repenso meu t\u00edtulo de esquerdista","timestamp":1562514001000,"timestamp_epochs":1562514001,"tweet_id":"1147893035889549312","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147893035889549312","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPode ser viagem,mas fez sentido na minha cabe\u00e7a\u201d normalmente se diz de coisas que nao tem nexo nenhum e nem vc mesmo entendeu o que vc disse<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cPode ser viagem,mas fez sentido na minha cabe\u00e7a\u201d normalmente se diz de coisas que nao tem nexo nenhum e nem vc mesmo entendeu o que vc disse","timestamp":1562457263000,"timestamp_epochs":1562457263,"tweet_id":"1147655060161277952","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147655060161277952","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A saudade que eu tava dos meus velhos &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A saudade que eu tava dos meus velhos <3","timestamp":1562456454000,"timestamp_epochs":1562456454,"tweet_id":"1147651666717683712","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147651666717683712","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O feminismo deu muito certo e eu confirmei ontem que nao ia sobreviver num mundo s\u00f3 com homens.Sororidade com as manas sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O feminismo deu muito certo e eu confirmei ontem que nao ia sobreviver num mundo s\u00f3 com homens.Sororidade com as manas sempre","timestamp":1562423036000,"timestamp_epochs":1562423036,"tweet_id":"1147511502347395072","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1147511502347395072","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Professores universit\u00e1rios no geral tem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Professores universit\u00e1rios no geral tem que acabar","timestamp":1562200185000,"timestamp_epochs":1562200185,"tweet_id":"1146576796009324544","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1146576796009324544","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respondi uma figurinha minha com uma figurinha minha AUGE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Respondi uma figurinha minha com uma figurinha minha AUGE","timestamp":1562092204000,"timestamp_epochs":1562092204,"tweet_id":"1146123890248310784","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1146123890248310784","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cTo na t\u00e1bua da beirada\u201d \u00e9 um termo que descreve qualquer coisa na minha vida ultimamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cTo na t\u00e1bua da beirada\u201d \u00e9 um termo que descreve qualquer coisa na minha vida ultimamente","timestamp":1562089489000,"timestamp_epochs":1562089489,"tweet_id":"1146112506332700673","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1146112506332700673","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu encontrei o mesmo cara praticamente no msm lugar ok agora to assustada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu encontrei o mesmo cara praticamente no msm lugar ok agora to assustada","timestamp":1562070450000,"timestamp_epochs":1562070450,"tweet_id":"1146032650471268352","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1146032650471268352","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem \u00e9 um animal pol\u00edtico,mas as vezes eu preferia que nao fosse pq tem gente que nao sabe aproveitar essa habilidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O homem \u00e9 um animal pol\u00edtico,mas as vezes eu preferia que nao fosse pq tem gente que nao sabe aproveitar essa habilidade","timestamp":1562070367000,"timestamp_epochs":1562070367,"tweet_id":"1146032302432169984","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1146032302432169984","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A medicina foi de \u201ceu vou ficar rica\u201d pra \u201cah,pelo menos emprego eu vou ter\u201d r\u00e1pido demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A medicina foi de \u201ceu vou ficar rica\u201d pra \u201cah,pelo menos emprego eu vou ter\u201d r\u00e1pido demais","timestamp":1562047993000,"timestamp_epochs":1562047993,"tweet_id":"1145938457568714753","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145938457568714753","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mandar no grupo da fam\u00edlia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1145840425930055681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l14ibgm3G2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1145840425930055681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milhonara\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1145840425930055681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra mandar no grupo da fam\u00edliahttps:\/\/twitter.com\/milhonara\/status\/1145840425930055681\u00a0\u2026","timestamp":1562025258000,"timestamp_epochs":1562025258,"tweet_id":"1145843101157793792","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145843101157793792","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 diria belchior deus \u00e9 pai n\u00e3o \u00e9 padrasto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 diria belchior deus \u00e9 pai n\u00e3o \u00e9 padrasto","timestamp":1562020564000,"timestamp_epochs":1562020564,"tweet_id":"1145823412176269312","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145823412176269312","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca fiquei tao feliz com uma nota vermelha pq assim,podia ser beeeeeeem mais vermelha,sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nunca fiquei tao feliz com uma nota vermelha pq assim,podia ser beeeeeeem mais vermelha,sabe","timestamp":1562020512000,"timestamp_epochs":1562020512,"tweet_id":"1145823195410423811","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145823195410423811","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim trocando ideia com um prof de agronomia na reta da ufv\namo as coisas aleat\u00f3rias que acontecem nessa cidade &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vim trocando ideia com um prof de agronomia na reta da ufv\namo as coisas aleat\u00f3rias que acontecem nessa cidade <3","timestamp":1562020231000,"timestamp_epochs":1562020231,"tweet_id":"1145822014940356608","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145822014940356608","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que minha cama \u00e9 de casal,cabe eu e meu moz\u00e3o (meu resumo de fisiologia)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que minha cama \u00e9 de casal,cabe eu e meu moz\u00e3o (meu resumo de fisiologia)","timestamp":1561935190000,"timestamp_epochs":1561935190,"tweet_id":"1145465326060150789","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145465326060150789","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O estudante quando v\u00ea um resumo de apenas 10 p\u00e1ginas \u00e9 como se fosse um o\u00e1sis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O estudante quando v\u00ea um resumo de apenas 10 p\u00e1ginas \u00e9 como se fosse um o\u00e1sis","timestamp":1561935032000,"timestamp_epochs":1561935032,"tweet_id":"1145464663997669376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145464663997669376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok c\u00e1lculo \u00e9 dif\u00edcil mas o v ou f do vanderson ta competindo forte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok c\u00e1lculo \u00e9 dif\u00edcil mas o v ou f do vanderson ta competindo forte","timestamp":1561929435000,"timestamp_epochs":1561929435,"tweet_id":"1145441189451227136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145441189451227136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha evolu\u00e7\u00e3o da UERJ pra ca foi nao questionar mais se eu devia ta fazendo esse curso.\n\nMas de resto: chorar no colo dos amigos,querer agredir os professores e querer matar certos coleguinhas TUDO IGUAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha evolu\u00e7\u00e3o da UERJ pra ca foi nao questionar mais se eu devia ta fazendo esse curso.\n\nMas de resto: chorar no colo dos amigos,querer agredir os professores e querer matar certos coleguinhas TUDO IGUAL","timestamp":1561929112000,"timestamp_epochs":1561929112,"tweet_id":"1145439834468704256","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145439834468704256","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem eu vi uns 7 amigos meus na festa junina. Vi\u00e7osa \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o de monlevade e eu posso provar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem eu vi uns 7 amigos meus na festa junina. Vi\u00e7osa \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o de monlevade e eu posso provar","timestamp":1561928913000,"timestamp_epochs":1561928913,"tweet_id":"1145438999034642432","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145438999034642432","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rede social \u00e9 pior que crack\nTrocando minhas obriga\u00e7\u00f5es por celular desde 2011<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rede social \u00e9 pior que crack\nTrocando minhas obriga\u00e7\u00f5es por celular desde 2011","timestamp":1561925749000,"timestamp_epochs":1561925749,"tweet_id":"1145425730991534082","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145425730991534082","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem sei dizer o quanto Deus \u00e9 brasileiro e anda do meu lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nem sei dizer o quanto Deus \u00e9 brasileiro e anda do meu lado","timestamp":1561904881000,"timestamp_epochs":1561904881,"tweet_id":"1145338201445478401","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145338201445478401","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Embora o fim do per\u00edodo tenha tentado ele nao conseguiu atrapalhar minha noite ontem,ta 1x0 pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Embora o fim do per\u00edodo tenha tentado ele nao conseguiu atrapalhar minha noite ontem,ta 1x0 pra mim","timestamp":1561900888000,"timestamp_epochs":1561900888,"tweet_id":"1145321454302613505","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145321454302613505","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m tiver com o meu hacker p\u00f5e ele pra sabotar minha prova de fisio por favor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se algu\u00e9m tiver com o meu hacker p\u00f5e ele pra sabotar minha prova de fisio por favor","timestamp":1561826452000,"timestamp_epochs":1561826452,"tweet_id":"1145009249220739078","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1145009249220739078","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou *<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Come\u00e7ou *","timestamp":1561813645000,"timestamp_epochs":1561813645,"tweet_id":"1144955531993464832","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144955531993464832","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai rolar a festinha junina do DCE hoje pq ta trampo a vida viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai rolar a festinha junina do DCE hoje pq ta trampo a vida viu","timestamp":1561813624000,"timestamp_epochs":1561813624,"tweet_id":"1144955442797383680","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144955442797383680","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro que dinho ouro preto ja come\u00e7ando errando pq ningu\u00e9m troca o nome \u201cAna Paula\u201d por \u201cNatasha\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro que dinho ouro preto ja come\u00e7ando errando pq ningu\u00e9m troca o nome \u201cAna Paula\u201d por \u201cNatasha\u201d","timestamp":1561812796000,"timestamp_epochs":1561812796,"tweet_id":"1144951968055607296","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144951968055607296","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra classe prolet\u00e1ria e aspirantes a classe prolet\u00e1ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra classe prolet\u00e1ria e aspirantes a classe prolet\u00e1ria","timestamp":1561805229000,"timestamp_epochs":1561805229,"tweet_id":"1144920233007833088","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144920233007833088","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de ir na cozinha de noite e encontrar minha nota de neuro<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Medo de ir na cozinha de noite e encontrar minha nota de neuro","timestamp":1561767230000,"timestamp_epochs":1561767230,"tweet_id":"1144760852635160581","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144760852635160581","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala a\u00ed meu feij\u00e3o tropeiro com suco natural de maracuj\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala a\u00ed meu feij\u00e3o tropeiro com suco natural de maracuj\u00e1","timestamp":1561761536000,"timestamp_epochs":1561761536,"tweet_id":"1144736971371286530","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144736971371286530","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava tao triste e foi s\u00f3 tirar um cochilo e me cercar de pessoas que eu amo que eu fiquei bem\nMano,ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha e tamo nesse rol\u00ea aqui \u00e9 s\u00f3 pelo aprendizado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava tao triste e foi s\u00f3 tirar um cochilo e me cercar de pessoas que eu amo que eu fiquei bem\nMano,ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha e tamo nesse rol\u00ea aqui \u00e9 s\u00f3 pelo aprendizado","timestamp":1561751751000,"timestamp_epochs":1561751751,"tweet_id":"1144695929305542658","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144695929305542658","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cop\u00e7\u00e3o 2\u201d s\u00f3 os anatomista que ja passaram em med 101 antes da nota da p3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_lebarbieri\/status\/1144223593867489280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P6aQ832kci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_lebarbieri\/status\/1144223593867489280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_lebarbieri\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1144223593867489280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cop\u00e7\u00e3o 2\u201d s\u00f3 os anatomista que ja passaram em med 101 antes da nota da p3https:\/\/twitter.com\/_lebarbieri\/status\/1144223593867489280\u00a0\u2026","timestamp":1561740198000,"timestamp_epochs":1561740198,"tweet_id":"1144647473962651648","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144647473962651648","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confirmei hj que quando eu fico triste eu s\u00f3 quero deitar\nNem ouvir m\u00fasica,nem abra\u00e7o nem nada,s\u00f3 uma caminha resolve meu problema<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confirmei hj que quando eu fico triste eu s\u00f3 quero deitar\nNem ouvir m\u00fasica,nem abra\u00e7o nem nada,s\u00f3 uma caminha resolve meu problema","timestamp":1561739745000,"timestamp_epochs":1561739745,"tweet_id":"1144645573389246465","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144645573389246465","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dividido assim: maconha \u00e9 de esquerda e coca\u00edna de direita!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dW1UUNS7FL\">pic.twitter.com\/dW1UUNS7FL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26290,"replies":558,"retweet_id":"1144544851528208385","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":7221,"text":"Dividido assim: maconha \u00e9 de esquerda e coca\u00edna de direita!pic.twitter.com\/dW1UUNS7FL","timestamp":1561644733000,"timestamp_epochs":1561644733,"tweet_id":"1144247063359696897","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1144247063359696897","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria levar fisiologia na flauta igual eu levei a maioria das mat\u00e9rias do semestre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria levar fisiologia na flauta igual eu levei a maioria das mat\u00e9rias do semestre","timestamp":1561658988000,"timestamp_epochs":1561658988,"tweet_id":"1144306851330371586","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144306851330371586","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A faculdade eh um teste pra ver se vc vai suportar paciente chato ou aqueles chefes carrancudos (nao to passando no teste)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A faculdade eh um teste pra ver se vc vai suportar paciente chato ou aqueles chefes carrancudos (nao to passando no teste)","timestamp":1561590196000,"timestamp_epochs":1561590196,"tweet_id":"1144018317088350208","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144018317088350208","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fosse monlevadense era 39 kg de salgadinho do hiper<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fosse monlevadense era 39 kg de salgadinho do hiper","timestamp":1561590068000,"timestamp_epochs":1561590068,"tweet_id":"1144017780989210626","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144017780989210626","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente hoje claramente foi o dia das p\u00e9rolas:\nCriticaram a m\u00e9trica do Belchior comigo\n\nPorra belchior,nem pra estudar um parnasianismo antes de compor hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente hoje claramente foi o dia das p\u00e9rolas:\nCriticaram a m\u00e9trica do Belchior comigo\n\nPorra belchior,nem pra estudar um parnasianismo antes de compor hein","timestamp":1561589995000,"timestamp_epochs":1561589995,"tweet_id":"1144017474377125888","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144017474377125888","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fosse do queiroz pelo menos podia falar que era 39 kg de laranja rsrs<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fosse do queiroz pelo menos podia falar que era 39 kg de laranja rsrs","timestamp":1561589261000,"timestamp_epochs":1561589261,"tweet_id":"1144014395967725568","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144014395967725568","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de \u201cnazismo eh de esquerda\u201d vem a\u00ed \u201ca\u00e9cio neves eh de esquerda sim,uma esquerda light\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dos mesmos criadores de \u201cnazismo eh de esquerda\u201d vem a\u00ed \u201ca\u00e9cio neves eh de esquerda sim,uma esquerda light\u201d","timestamp":1561586408000,"timestamp_epochs":1561586408,"tweet_id":"1144002429442297856","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1144002429442297856","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apertei o bot\u00e3o pra chamar o elevador e depois lembrei que eu moro no t\u00e9rreo e nao preciso pegar de elevador\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/xn--historiasemgraa-rmb.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u51OQrNiTm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/xn--historiasemgraa-rmb.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/xn--historiasemgraa-rmb.com<\/span><span class=\"js-display-url\">historiasemgra\u00e7a.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> me patrocina pfv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apertei o bot\u00e3o pra chamar o elevador e depois lembrei que eu moro no t\u00e9rreo e nao preciso pegar de elevador\nhttp:\/\/xn--historiasemgraa-rmb.comhistoriasemgra\u00e7a.com\u00a0 me patrocina pfv","timestamp":1561503691000,"timestamp_epochs":1561503691,"tweet_id":"1143655488476856321","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1143655488476856321","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alaguei mais uma vez minha casa porque o ralo tava fechado quando a m\u00e1quina soltou a \u00e1gua  <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alaguei mais uma vez minha casa porque o ralo tava fechado quando a m\u00e1quina soltou a \u00e1gua  ","timestamp":1561503339000,"timestamp_epochs":1561503339,"tweet_id":"1143654012270665728","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1143654012270665728","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite pros comunista pros capitalista \u00e9 5 reais o boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite pros comunista pros capitalista \u00e9 5 reais o boa noite","timestamp":1561500661000,"timestamp_epochs":1561500661,"tweet_id":"1143642782399156224","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1143642782399156224","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu crescer vou chamar THAISA <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu crescer vou chamar THAISA ","timestamp":1561323960000,"timestamp_epochs":1561323960,"tweet_id":"1142901643517800449","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142901643517800449","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano que jog\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano que jog\u00e3o ","timestamp":1561321677000,"timestamp_epochs":1561321677,"tweet_id":"1142892066718003201","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142892066718003201","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou a \u00fanica fun\u00e7\u00e3o remanescente do homem: A GENTE EH MUITO MELHOR NO FUTEBOL QUE ELES <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou a \u00fanica fun\u00e7\u00e3o remanescente do homem: A GENTE EH MUITO MELHOR NO FUTEBOL QUE ELES ","timestamp":1561321651000,"timestamp_epochs":1561321651,"tweet_id":"1142891958764834816","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142891958764834816","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem de boas atualizando minha s\u00e9rie do momento (a novela das 7)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem de boas atualizando minha s\u00e9rie do momento (a novela das 7)","timestamp":1561243425000,"timestamp_epochs":1561243425,"tweet_id":"1142563856860045312","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142563856860045312","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre a materia mais importante do semestre:Ficamos 2 meses vendo a materia da p1 e vai ser s\u00f3 10 dias pra materia da p3\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos no planejamento do calend\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre a materia mais importante do semestre:Ficamos 2 meses vendo a materia da p1 e vai ser s\u00f3 10 dias pra materia da p3\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos no planejamento do calend\u00e1rio","timestamp":1561238452000,"timestamp_epochs":1561238452,"tweet_id":"1142542998355566597","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142542998355566597","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar um banho de meia hora ali n\u00e3o vou deixar 1 gota de agua pro agronegocio<\/p>","is_retweet":1,"likes":9709,"replies":34,"retweet_id":"1142479177905516544","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3203,"text":"tomar um banho de meia hora ali n\u00e3o vou deixar 1 gota de agua pro agronegocio","timestamp":1561203539000,"timestamp_epochs":1561203539,"tweet_id":"1142396558949912577","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1142396558949912577","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A frase \u201cqualquer coisa eu to aqui\u201d mesmo que a pessoa nao esteja taaaao ali mesmo,\u00e9 bem reconfortante<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A frase \u201cqualquer coisa eu to aqui\u201d mesmo que a pessoa nao esteja taaaao ali mesmo,\u00e9 bem reconfortante","timestamp":1561218568000,"timestamp_epochs":1561218568,"tweet_id":"1142459595983638528","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142459595983638528","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 tenho interesse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/astroslogias\/status\/1141854760410198016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRpC7KY7tr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/astroslogias\/status\/1141854760410198016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/astroslogias\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1141854760410198016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 tenho interessehttps:\/\/twitter.com\/astroslogias\/status\/1141854760410198016\u00a0\u2026","timestamp":1561196324000,"timestamp_epochs":1561196324,"tweet_id":"1142366297856106496","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1142366297856106496","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entao gente nao deu mt certo sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entao gente nao deu mt certo sabe","timestamp":1561047494000,"timestamp_epochs":1561047494,"tweet_id":"1141742062443909120","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141742062443909120","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to rindo mt dessa arvore do posto que minha irm\u00e3 trabalha k k k k melhor que muita gente hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tySUuLf6M0\">pic.twitter.com\/tySUuLf6M0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to rindo mt dessa arvore do posto que minha irm\u00e3 trabalha k k k k melhor que muita gente heinpic.twitter.com\/tySUuLf6M0","timestamp":1561047269000,"timestamp_epochs":1561047269,"tweet_id":"1141741116544475136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141741116544475136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faz 9 anos que eu rio pra celular e meu pai me pergunta e eu falo \u201c\u00e9 twitter,pai\u201d\nAmo vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faz 9 anos que eu rio pra celular e meu pai me pergunta e eu falo \u201c\u00e9 twitter,pai\u201d\nAmo vcs","timestamp":1560994047000,"timestamp_epochs":1560994047,"tweet_id":"1141517887724826625","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141517887724826625","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aposto que a marta nao votou no bonoliro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aposto que a marta nao votou no bonoliro","timestamp":1560940633000,"timestamp_epochs":1560940633,"tweet_id":"1141293853091278849","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141293853091278849","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNao pode ir no banheiro durante a prova\u201d\nA\u00e9 e onde a madame aqui vai chorar???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cNao pode ir no banheiro durante a prova\u201d\nA\u00e9 e onde a madame aqui vai chorar???","timestamp":1560893886000,"timestamp_epochs":1560893886,"tweet_id":"1141097780737466374","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141097780737466374","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui fazer um macete pra decorar a sindrome com \u201cw\u201d mas todas tem \u201cw\u201d\n\nCholei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui fazer um macete pra decorar a sindrome com \u201cw\u201d mas todas tem \u201cw\u201d\n\nCholei","timestamp":1560871712000,"timestamp_epochs":1560871712,"tweet_id":"1141004777951834112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1141004777951834112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNossa nao cabe mais nenhuma informa\u00e7\u00e3o na minha cabe\u00e7a,vou parar de estudar\u201d\nEssa sou eu indo ficar 1 hora direto em redes sociais consumindo fotos e coisas aleatorias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cNossa nao cabe mais nenhuma informa\u00e7\u00e3o na minha cabe\u00e7a,vou parar de estudar\u201d\nEssa sou eu indo ficar 1 hora direto em redes sociais consumindo fotos e coisas aleatorias","timestamp":1560855563000,"timestamp_epochs":1560855563,"tweet_id":"1140937044199452673","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1140937044199452673","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que tanta prova se vamo tudo morre<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pra que tanta prova se vamo tudo morre","timestamp":1560704061000,"timestamp_epochs":1560704061,"tweet_id":"1140301597597208576","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1140301597597208576","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A batalha eterna da sexta-feira:\n\nA pregui\u00e7a de sair x o fogo no rabo pra sair<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A batalha eterna da sexta-feira:\n\nA pregui\u00e7a de sair x o fogo no rabo pra sair","timestamp":1560541901000,"timestamp_epochs":1560541901,"tweet_id":"1139621451714244609","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1139621451714244609","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00edsica 2 pode ser dif\u00edcil e tal mas ces ja ouviram falar em NEURO?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"F\u00edsica 2 pode ser dif\u00edcil e tal mas ces ja ouviram falar em NEURO?","timestamp":1560514584000,"timestamp_epochs":1560514584,"tweet_id":"1139506873546223616","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1139506873546223616","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens tentando valorizar o passe deles \u00e9 minha piada preferida nessa vida heterossexual<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens tentando valorizar o passe deles \u00e9 minha piada preferida nessa vida heterossexual","timestamp":1560458863000,"timestamp_epochs":1560458863,"tweet_id":"1139273161437044736","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1139273161437044736","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que ser humano falhou: julgar as pessoas por aquilo que elas nao sabem o que \u00e9\n\n\u201cNossa como assim vc nao conhece fulano?????\u201d\n\nMano,fodasse fulano<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas que ser humano falhou: julgar as pessoas por aquilo que elas nao sabem o que \u00e9\n\n\u201cNossa como assim vc nao conhece fulano?????\u201d\n\nMano,fodasse fulano","timestamp":1560377647000,"timestamp_epochs":1560377647,"tweet_id":"1138932517334081537","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1138932517334081537","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nao quero ficar sem meus amigos que passaram pra outras faculdades\n\nEu ODEIO sisu esse dente maldito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nao quero ficar sem meus amigos que passaram pra outras faculdades\n\nEu ODEIO sisu esse dente maldito","timestamp":1560211267000,"timestamp_epochs":1560211267,"tweet_id":"1138234669336530945","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1138234669336530945","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piscianos sofrendo ao som de feminejo blues<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piscianos sofrendo ao som de feminejo blues","timestamp":1560211179000,"timestamp_epochs":1560211179,"tweet_id":"1138234303261925376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1138234303261925376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vdd o dia foi bem bosta parab\u00e9ns aos envolvidos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na vdd o dia foi bem bosta parab\u00e9ns aos envolvidos","timestamp":1560211142000,"timestamp_epochs":1560211142,"tweet_id":"1138234146831179781","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1138234146831179781","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ponto alto do meu dia foi estar bicolor com minhas amigas sem a gente ter combinado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qhxIBV743y\">pic.twitter.com\/qhxIBV743y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ponto alto do meu dia foi estar bicolor com minhas amigas sem a gente ter combinadopic.twitter.com\/qhxIBV743y","timestamp":1560211079000,"timestamp_epochs":1560211079,"tweet_id":"1138233882355089408","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1138233882355089408","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projeto neuro: o que os especialistas demoram 10 anos pra estudar vou aprender em 10 dias\n\nK k k k k k k k cada k uma lagrima<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Projeto neuro: o que os especialistas demoram 10 anos pra estudar vou aprender em 10 dias\n\nK k k k k k k k cada k uma lagrima","timestamp":1560121709000,"timestamp_epochs":1560121709,"tweet_id":"1137859037779943424","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137859037779943424","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de ter ca\u00eddo no jardim da rita depois de umas cachacinhas,sei la, agora eu sinto que vi\u00e7osa ja gosta de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de ter ca\u00eddo no jardim da rita depois de umas cachacinhas,sei la, agora eu sinto que vi\u00e7osa ja gosta de mim","timestamp":1560102692000,"timestamp_epochs":1560102692,"tweet_id":"1137779272536473601","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137779272536473601","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 bom ver gente com camisa do brasil e pensar que talvez seja s\u00f3 um torcerdor e nao um ot\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 bom ver gente com camisa do brasil e pensar que talvez seja s\u00f3 um torcerdor e nao um ot\u00e1rio","timestamp":1560100113000,"timestamp_epochs":1560100113,"tweet_id":"1137768457850839040","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137768457850839040","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um frio de 12 graus eu sabia que o aquecimento global era inven\u00e7\u00e3o da globo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um frio de 12 graus eu sabia que o aquecimento global era inven\u00e7\u00e3o da globo","timestamp":1560075104000,"timestamp_epochs":1560075104,"tweet_id":"1137663561428328448","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137663561428328448","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um rol\u00ea que as pessoas te chamem pra esquentar um solzinho nesse frio de 15 graus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um rol\u00ea que as pessoas te chamem pra esquentar um solzinho nesse frio de 15 graus","timestamp":1560018552000,"timestamp_epochs":1560018552,"tweet_id":"1137426366830383104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137426366830383104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada dia que passa to mais hetero,\u00e9 minha sina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cada dia que passa to mais hetero,\u00e9 minha sina","timestamp":1560001159000,"timestamp_epochs":1560001159,"tweet_id":"1137353414273392641","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1137353414273392641","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente CHEGA de neymar\n\nnem meme com neymar tem gra\u00e7a mais vamo lembrar dele como aquele ex estranho da marquezine<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente CHEGA de neymar\n\nnem meme com neymar tem gra\u00e7a mais vamo lembrar dele como aquele ex estranho da marquezine","timestamp":1559848369000,"timestamp_epochs":1559848369,"tweet_id":"1136712566745501698","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1136712566745501698","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequenas felicidades do dia: descobri que meu chuveiro nao queimou e na verdade eu s\u00f3 sou lerda msm e confudi as fun\u00e7\u00f5es de inverno\/desligado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pequenas felicidades do dia: descobri que meu chuveiro nao queimou e na verdade eu s\u00f3 sou lerda msm e confudi as fun\u00e7\u00f5es de inverno\/desligado","timestamp":1559848283000,"timestamp_epochs":1559848283,"tweet_id":"1136712203955036160","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1136712203955036160","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao acredito em astrologia,mas que ela \u00e9 real ela \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao acredito em astrologia,mas que ela \u00e9 real ela \u00e9","timestamp":1559684529000,"timestamp_epochs":1559684529,"tweet_id":"1136025371005083648","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1136025371005083648","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu topzinho de malhar eu comprei em 2007.O meu peito \u00e9 do mesmo tamanho desde que eu tinha 10 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O meu topzinho de malhar eu comprei em 2007.O meu peito \u00e9 do mesmo tamanho desde que eu tinha 10 anos","timestamp":1559498182000,"timestamp_epochs":1559498182,"tweet_id":"1135243775499022336","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1135243775499022336","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A quarta lei de newton \u00e9: quanto mais grupos vc tem no wpp maior a chance de vc mandar mensagem no grupo errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A quarta lei de newton \u00e9: quanto mais grupos vc tem no wpp maior a chance de vc mandar mensagem no grupo errado","timestamp":1559493264000,"timestamp_epochs":1559493264,"tweet_id":"1135223147941310464","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1135223147941310464","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia q eu esqueci a cortina aberta e o sol veio me espancar 6 horas da manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia q eu esqueci a cortina aberta e o sol veio me espancar 6 horas da manh\u00e3","timestamp":1559386247000,"timestamp_epochs":1559386247,"tweet_id":"1134774284470165504","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1134774284470165504","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sendo pontual numa terra em que as pessoas marcam rol\u00ea e quando chega a hora elas est\u00e3o em outro rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sendo pontual numa terra em que as pessoas marcam rol\u00ea e quando chega a hora elas est\u00e3o em outro rol\u00ea","timestamp":1559347396000,"timestamp_epochs":1559347396,"tweet_id":"1134611332886605827","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1134611332886605827","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que convence minha m\u00e3e de comprar um esteto de 600$ sendo que nem eu to convencida?\n\u201cCaro demais\u201d\n\u201cNossa mae caro mesmo n\u00e9 da pra comprar mil coisas\u201d\n\u201cEnt\u00e3o nao vou comprar\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como que convence minha m\u00e3e de comprar um esteto de 600$ sendo que nem eu to convencida?\n\u201cCaro demais\u201d\n\u201cNossa mae caro mesmo n\u00e9 da pra comprar mil coisas\u201d\n\u201cEnt\u00e3o nao vou comprar\u201d","timestamp":1559323589000,"timestamp_epochs":1559323589,"tweet_id":"1134511477321322496","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1134511477321322496","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jovem adulto aproveita as folguinhas da semana e o dia com solz\u00e3o pra lavar uma trouxa de roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jovem adulto aproveita as folguinhas da semana e o dia com solz\u00e3o pra lavar uma trouxa de roupa","timestamp":1559244278000,"timestamp_epochs":1559244278,"tweet_id":"1134178824382550024","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1134178824382550024","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha maior habilidade \u00e9 fazer ovo frito depois que chego do rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha maior habilidade \u00e9 fazer ovo frito depois que chego do rol\u00ea","timestamp":1559217950000,"timestamp_epochs":1559217950,"tweet_id":"1134068399032717312","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1134068399032717312","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ot\u00e1rio***<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ot\u00e1rio***","timestamp":1559175996000,"timestamp_epochs":1559175996,"tweet_id":"1133892428455456770","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133892428455456770","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A linha \u201cestilosinho-nerd\u201d abriga tanto or\u00e1rio chernobyl eu particularmente to passando longe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A linha \u201cestilosinho-nerd\u201d abriga tanto or\u00e1rio chernobyl eu particularmente to passando longe","timestamp":1559164585000,"timestamp_epochs":1559164585,"tweet_id":"1133844569559371777","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133844569559371777","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aiai essa balb\u00fardia di\u00e1ria cada vez mais cansativa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aiai essa balb\u00fardia di\u00e1ria cada vez mais cansativa","timestamp":1559080608000,"timestamp_epochs":1559080608,"tweet_id":"1133492343083024389","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133492343083024389","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que acabar isso de m\u00eas que vai at\u00e9 31.Esse povo sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil fazer o dinheiro durar depois do dia 20?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que acabar isso de m\u00eas que vai at\u00e9 31.Esse povo sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil fazer o dinheiro durar depois do dia 20?","timestamp":1559080128000,"timestamp_epochs":1559080128,"tweet_id":"1133490329116651521","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133490329116651521","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ai estudante\nVc ja comemorou que sua aula de bio\u00e9tica da semana foi cancelada?\nN\u00e3o??? Porra,estudante<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ai estudante\nVc ja comemorou que sua aula de bio\u00e9tica da semana foi cancelada?\nN\u00e3o??? Porra,estudante","timestamp":1559077658000,"timestamp_epochs":1559077658,"tweet_id":"1133479968204308482","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133479968204308482","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"tomar os meios de produ\u00e7ao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o jovem \u00e9 HORRIVEL ainda bem que eu estou cada dia menos jovem<\/p>","is_retweet":1,"likes":2753,"replies":11,"retweet_id":"1133324091342163969","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1428,"text":"o jovem \u00e9 HORRIVEL ainda bem que eu estou cada dia menos jovem","timestamp":1558970360000,"timestamp_epochs":1558970360,"tweet_id":"1133029927366868992","tweet_url":"\/oraporra\/status\/1133029927366868992","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a professora j\u00e1 come\u00e7a a aula falando \u201centao gente,essa aula vai ser bem chata\u201d \u00e9 bem preocupante<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a professora j\u00e1 come\u00e7a a aula falando \u201centao gente,essa aula vai ser bem chata\u201d \u00e9 bem preocupante","timestamp":1558984383000,"timestamp_epochs":1558984383,"tweet_id":"1133088744209375232","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133088744209375232","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha segunda ja \u00e9 dificil de superar,agora minha segunda de ressaca \u00c9 PEDIR PRA MORRER<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha segunda ja \u00e9 dificil de superar,agora minha segunda de ressaca \u00c9 PEDIR PRA MORRER","timestamp":1558970307000,"timestamp_epochs":1558970307,"tweet_id":"1133029706033520640","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133029706033520640","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt bom nao depender de macho pra curtir uma festa,s\u00f3 o fato de dan\u00e7ar pra caralho e estar com seus amigos ja valeu a pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt bom nao depender de macho pra curtir uma festa,s\u00f3 o fato de dan\u00e7ar pra caralho e estar com seus amigos ja valeu a pena","timestamp":1558970254000,"timestamp_epochs":1558970254,"tweet_id":"1133029485694078976","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1133029485694078976","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"David de boa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro: comer coc\u00f4 \u00e9 bom\n\nPessoa normal: ?????????? comer coco \u00e9 bom???????\n\nBolsominion: o que ele quis dizer \u00e9 que as fezes cont\u00e9m nutrientes e digerir elas podem ser boas para sua sa\u00fade estuda as propostas antes de falar petista idiota\nlula ta preso babaca mito <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/><img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Israel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ee-1f1f1.png\" title=\"Bandeira de Israel\"\/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":87707,"replies":288,"retweet_id":"1132301225477705728","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":38153,"text":"Bolsonaro: comer coc\u00f4 \u00e9 bom\n\nPessoa normal: ?????????? comer coco \u00e9 bom???????\n\nBolsominion: o que ele quis dizer \u00e9 que as fezes cont\u00e9m nutrientes e digerir elas podem ser boas para sua sa\u00fade estuda as propostas antes de falar petista idiota\nlula ta preso babaca mito ","timestamp":1558229585000,"timestamp_epochs":1558229585,"tweet_id":"1129922894673436673","tweet_url":"\/heartshapdrbox\/status\/1129922894673436673","user_id":"997550220811653120","username":"heartshapdrbox"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vcs forem fazer alguma mat\u00e9ria optativa,por favor,passem longe de bio\u00e9tica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vcs forem fazer alguma mat\u00e9ria optativa,por favor,passem longe de bio\u00e9tica","timestamp":1558741388000,"timestamp_epochs":1558741388,"tweet_id":"1132069551221481473","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1132069551221481473","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia que eu tiver de boa sem nada pra estudar eu nao vou ter nem roupa pra esse evento<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No dia que eu tiver de boa sem nada pra estudar eu nao vou ter nem roupa pra esse evento","timestamp":1558658564000,"timestamp_epochs":1558658564,"tweet_id":"1131722161784279040","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1131722161784279040","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3dio quando eu falo algo na roda e todo mundo age como se eu tivesse falado um absurdo,uma lezeira total\nPra no final eles falarem \u201ca\u00e9 teve isso sim\u201d\nMano s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3dio quando eu falo algo na roda e todo mundo age como se eu tivesse falado um absurdo,uma lezeira total\nPra no final eles falarem \u201ca\u00e9 teve isso sim\u201d\nMano s\u00e9rio","timestamp":1558566014000,"timestamp_epochs":1558566014,"tweet_id":"1131333977657229318","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1131333977657229318","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no final o tyrion ficou igual a gente,sentenciado pelo resto da vida a ter que trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no final o tyrion ficou igual a gente,sentenciado pelo resto da vida a ter que trabalhar","timestamp":1558486105000,"timestamp_epochs":1558486105,"tweet_id":"1130998817199988736","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1130998817199988736","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEXTOU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEXTOU","timestamp":1558474946000,"timestamp_epochs":1558474946,"tweet_id":"1130952014291247104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1130952014291247104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu sobrevivo a segunda-feira, eu sobrevivo a qualquer desafio da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu sobrevivo a segunda-feira, eu sobrevivo a qualquer desafio da vida","timestamp":1558383156000,"timestamp_epochs":1558383156,"tweet_id":"1130567015595413504","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1130567015595413504","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc passou dos 20 e nao tem cabelo branco vc \u00e9 bem privilegiado sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vc passou dos 20 e nao tem cabelo branco vc \u00e9 bem privilegiado sim","timestamp":1558299139000,"timestamp_epochs":1558299139,"tweet_id":"1130214625977556999","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1130214625977556999","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o bolsonaro sair quem assume \u00e9 o haddad?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o bolsonaro sair quem assume \u00e9 o haddad?","timestamp":1558205685000,"timestamp_epochs":1558205685,"tweet_id":"1129822649717280768","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129822649717280768","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente paguei 30 conto nessa caneca mas olha isso,rosa fluorescente <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pM6mxKTHIb\">pic.twitter.com\/pM6mxKTHIb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente paguei 30 conto nessa caneca mas olha isso,rosa fluorescente pic.twitter.com\/pM6mxKTHIb","timestamp":1558205171000,"timestamp_epochs":1558205171,"tweet_id":"1129820493396234240","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129820493396234240","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a gente nao vivesse nessa luta de egos e nessa falta de responsabilidade emocional eu podia ta agora com meu moz\u00e3o assistindo A diarista e esquentando meu pezinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a gente nao vivesse nessa luta de egos e nessa falta de responsabilidade emocional eu podia ta agora com meu moz\u00e3o assistindo A diarista e esquentando meu pezinho","timestamp":1558205026000,"timestamp_epochs":1558205026,"tweet_id":"1129819884702056448","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129819884702056448","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao nasci pra passar mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao nasci pra passar mal","timestamp":1558204570000,"timestamp_epochs":1558204570,"tweet_id":"1129817971793309698","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129817971793309698","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I got Sansa Stark! \nESTOU NO CH\u00c3O <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/mndcheer\/which-game-of-thrones-girl-are-you-94t3365q2o?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122681061_367520432#122681061&amp;rid=367520432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TF9TJgCfCJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/mndcheer\/which-game-of-thrones-girl-are-you-94t3365q2o?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122681061_367520432#122681061&amp;rid=367520432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/mndcheer\/which<\/span><span class=\"invisible\">-game-of-thrones-girl-are-you-94t3365q2o?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122681061_367520432#122681061&amp;rid=367520432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I got Sansa Stark! \nESTOU NO CH\u00c3O https:\/\/www.buzzfeed.com\/mndcheer\/which-game-of-thrones-girl-are-you-94t3365q2o?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=122681061_367520432#122681061&rid=367520432\u00a0\u2026","timestamp":1558132255000,"timestamp_epochs":1558132255,"tweet_id":"1129514664298274817","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129514664298274817","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"\u03b1itor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">cersei lannister la semana que viene<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GZ7yPS60lB\">pic.twitter.com\/GZ7yPS60lB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":153253,"replies":806,"retweet_id":"1129510124836524033","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":51121,"text":"cersei lannister la semana que vienepic.twitter.com\/GZ7yPS60lB","timestamp":1558007393000,"timestamp_epochs":1558007393,"tweet_id":"1128990953543483392","tweet_url":"\/munyecu\/status\/1128990953543483392","user_id":"1086339226298392576","username":"munyecu"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na \u00e9poca do pt eu nao tinha esses febr\u00e3o de 39\u00b0C<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na \u00e9poca do pt eu nao tinha esses febr\u00e3o de 39\u00b0C","timestamp":1558106375000,"timestamp_epochs":1558106375,"tweet_id":"1129406113944952832","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129406113944952832","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc pode se esquivar mas vc vai ter sim grupos com 4 meninas pra falar mal do resto do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc pode se esquivar mas vc vai ter sim grupos com 4 meninas pra falar mal do resto do mundo","timestamp":1558044746000,"timestamp_epochs":1558044746,"tweet_id":"1129147624228052992","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129147624228052992","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho tao chique quem nao conta as coisas pra mae pra nao preocupar\nEu pego um resfriadim e mando msg MAE ACHO Q TO COM PNEUMONIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"acho tao chique quem nao conta as coisas pra mae pra nao preocupar\nEu pego um resfriadim e mando msg MAE ACHO Q TO COM PNEUMONIA","timestamp":1558044171000,"timestamp_epochs":1558044171,"tweet_id":"1129145212515889155","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1129145212515889155","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">idiota \u00fatil pra mim \u00e9 aquele colega bolsominion que manda um resumo maneiro antes da prova<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"idiota \u00fatil pra mim \u00e9 aquele colega bolsominion que manda um resumo maneiro antes da prova","timestamp":1557962666000,"timestamp_epochs":1557962666,"tweet_id":"1128803354837233667","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128803354837233667","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudante que dedica 15 hrs do dia pra ci\u00eancia \u00e9 idiota,inteligent\u00e3o \u00e9 o presidente que l\u00ea olavo de carvalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Estudante que dedica 15 hrs do dia pra ci\u00eancia \u00e9 idiota,inteligent\u00e3o \u00e9 o presidente que l\u00ea olavo de carvalho","timestamp":1557961497000,"timestamp_epochs":1557961497,"tweet_id":"1128798452845023232","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128798452845023232","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente,depois que eu associei minha professora de bio\u00e9tica a Regina Duarte eu praticamente abandonei a mat\u00e9ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente,depois que eu associei minha professora de bio\u00e9tica a Regina Duarte eu praticamente abandonei a mat\u00e9ria","timestamp":1557947497000,"timestamp_epochs":1557947497,"tweet_id":"1128739731624402950","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128739731624402950","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To tao tisti algu\u00e9m cancela meus compromissos de amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To tao tisti algu\u00e9m cancela meus compromissos de amanh\u00e3","timestamp":1557944966000,"timestamp_epochs":1557944966,"tweet_id":"1128729115270483970","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128729115270483970","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem um amigo meu \u201camoedo\u201d veio me falar que tava desacreditado,desmotivado e sem esperan\u00e7a na pol\u00edtica. Minha boca co\u00e7ou pra perguntar \u201cta arrependido tb?\u201d\n\nPerdi uma oportunidade de assinar uma carteirinha de minion arrependido<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem um amigo meu \u201camoedo\u201d veio me falar que tava desacreditado,desmotivado e sem esperan\u00e7a na pol\u00edtica. Minha boca co\u00e7ou pra perguntar \u201cta arrependido tb?\u201d\n\nPerdi uma oportunidade de assinar uma carteirinha de minion arrependido","timestamp":1557916751000,"timestamp_epochs":1557916751,"tweet_id":"1128610773486456832","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128610773486456832","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuva no dia das manifesta\u00e7\u00f5es? Agora os bolsolovers foram longe demais nas pragas que rogaram<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chuva no dia das manifesta\u00e7\u00f5es? Agora os bolsolovers foram longe demais nas pragas que rogaram","timestamp":1557916424000,"timestamp_epochs":1557916424,"tweet_id":"1128609401315655681","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128609401315655681","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele ditado n\u00e9,talvez a pessoa nao \u00e9 ruim,s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 medicada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1128312727150256128","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1,"text":"Aquele ditado n\u00e9,talvez a pessoa nao \u00e9 ruim,s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 medicada","timestamp":1550263854000,"timestamp_epochs":1550263854,"tweet_id":"1096512197851783175","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096512197851783175","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ora ora se nao \u00e9 o diretor de got tentando fazer com que todos odeiem a daenerys e achem o jon snow um m\u00e1ximo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ora ora se nao \u00e9 o diretor de got tentando fazer com que todos odeiem a daenerys e achem o jon snow um m\u00e1ximo","timestamp":1557786123000,"timestamp_epochs":1557786123,"tweet_id":"1128062881411604480","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1128062881411604480","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7 horas da manh\u00e3 TA MUITO CEDO PRA EU TOMAR SPOILER<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7 horas da manh\u00e3 TA MUITO CEDO PRA EU TOMAR SPOILER","timestamp":1557741797000,"timestamp_epochs":1557741797,"tweet_id":"1127876963299942400","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127876963299942400","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus pq me tiraste da barriga da mamai pra torcer pro cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus pq me tiraste da barriga da mamai pra torcer pro cruzeiro","timestamp":1557701450000,"timestamp_epochs":1557701450,"tweet_id":"1127707736635072512","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127707736635072512","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se nao for pra passar ran\u00e7o nem venho pra monlevade<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se nao for pra passar ran\u00e7o nem venho pra monlevade","timestamp":1557617949000,"timestamp_epochs":1557617949,"tweet_id":"1127357506634829824","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127357506634829824","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que tiro foto do antes e depois minha sobrancelha toda vez que eu vou fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que tiro foto do antes e depois minha sobrancelha toda vez que eu vou fazer","timestamp":1557614991000,"timestamp_epochs":1557614991,"tweet_id":"1127345099397005312","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127345099397005312","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente,se vcs se dao bem com o irmao de vcs,serio,dao valor pra isso,pq acabei de mandar minha irm\u00e3 ir se medicar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente,se vcs se dao bem com o irmao de vcs,serio,dao valor pra isso,pq acabei de mandar minha irm\u00e3 ir se medicar","timestamp":1557614301000,"timestamp_epochs":1557614301,"tweet_id":"1127342204538818561","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127342204538818561","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser adulta \u00e9 bom mas cansa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser adulta \u00e9 bom mas cansa","timestamp":1557606202000,"timestamp_epochs":1557606202,"tweet_id":"1127308235759935488","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127308235759935488","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz 8 temporadas que o jaime s\u00f3 melhora,que hom\u00e3o bonito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faz 8 temporadas que o jaime s\u00f3 melhora,que hom\u00e3o bonito","timestamp":1557589163000,"timestamp_epochs":1557589163,"tweet_id":"1127236767646736384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127236767646736384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"beb\u00ea tuiteiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fui colocar esse filtro e fiquei parecendo um dos Bolson*ros, que \u00f3dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YVmKbKLQ1r\">pic.twitter.com\/YVmKbKLQ1r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2721,"replies":57,"retweet_id":"1127225546402873344","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":70,"text":"eu fui colocar esse filtro e fiquei parecendo um dos Bolson*ros, que \u00f3diopic.twitter.com\/YVmKbKLQ1r","timestamp":1557509891000,"timestamp_epochs":1557509891,"tweet_id":"1126904276947746817","tweet_url":"\/anarcobs\/status\/1126904276947746817","user_id":"2220426235","username":"anarcobs"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"a gente vai aprofundar na proxima aula\"\nesse \u00e9 o final do audio da aula depois da professora ter falado 1:40hr direto<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"a gente vai aprofundar na proxima aula\"\nesse \u00e9 o final do audio da aula depois da professora ter falado 1:40hr direto","timestamp":1557578244000,"timestamp_epochs":1557578244,"tweet_id":"1127190970628497410","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1127190970628497410","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"L\u1971t\u03b9\u1974\u03b9\u1972 Br\u03b9dg\u1971rto\u1952 \ud83d\udc1d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a m\u00e3e falou que \u00e9 minha vez de sentar no trono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSRyyJm92Y\">pic.twitter.com\/GSRyyJm92Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63314,"replies":396,"retweet_id":"1126990337065529350","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":19873,"text":"a m\u00e3e falou que \u00e9 minha vez de sentar no tronopic.twitter.com\/GSRyyJm92Y","timestamp":1557519195000,"timestamp_epochs":1557519195,"tweet_id":"1126943303054839813","tweet_url":"\/targwildfire\/status\/1126943303054839813","user_id":"735147407961378817","username":"targwildfire"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens que s\u00f3 tiram d\u00favidas com homens\n\u00c9 bem foda ja ser subestimada s\u00f3 por ser mulher e ter que ter 100% certeza de td q vc fala<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens que s\u00f3 tiram d\u00favidas com homens\n\u00c9 bem foda ja ser subestimada s\u00f3 por ser mulher e ter que ter 100% certeza de td q vc fala","timestamp":1557495204000,"timestamp_epochs":1557495204,"tweet_id":"1126842676484112384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126842676484112384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que meu sistema imunol\u00f3gico ta com uma crise existencial e eu pego simplesmente todos os v\u00edrus existentes<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que meu sistema imunol\u00f3gico ta com uma crise existencial e eu pego simplesmente todos os v\u00edrus existentes","timestamp":1557436335000,"timestamp_epochs":1557436335,"tweet_id":"1126595762090123270","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126595762090123270","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito bom s\u00f3 faltou cancelar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito bom s\u00f3 faltou cancelar","timestamp":1557415248000,"timestamp_epochs":1557415248,"tweet_id":"1126507314821775360","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126507314821775360","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5 aulas*<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 aulas*","timestamp":1557349033000,"timestamp_epochs":1557349033,"tweet_id":"1126229591780208640","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126229591780208640","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mix de gratidao com tpm ultrasens\u00edvel quero explodirrrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mix de gratidao com tpm ultrasens\u00edvel quero explodirrrr","timestamp":1557348023000,"timestamp_epochs":1557348023,"tweet_id":"1126225356653039621","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126225356653039621","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se nao fosse pra fazer uma prova com 20 questoes e depois ter 7 aulas eu nem estaria nesse curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se nao fosse pra fazer uma prova com 20 questoes e depois ter 7 aulas eu nem estaria nesse curso","timestamp":1557347962000,"timestamp_epochs":1557347962,"tweet_id":"1126225100620095489","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1126225100620095489","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que nao vai se manifestar contra o corte de verbas pq \u201cainda nao leu sobre pra poder opinar\u201d\nMigo,vc leu a parte dos 30%?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que nao vai se manifestar contra o corte de verbas pq \u201cainda nao leu sobre pra poder opinar\u201d\nMigo,vc leu a parte dos 30%?","timestamp":1557247133000,"timestamp_epochs":1557247133,"tweet_id":"1125802189706940416","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1125802189706940416","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo ja \u00e9 bosta mas um domingo de quase tpm,com prova e sem cafun\u00e9 do moreno SINCERAMENTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"domingo ja \u00e9 bosta mas um domingo de quase tpm,com prova e sem cafun\u00e9 do moreno SINCERAMENTE","timestamp":1557089828000,"timestamp_epochs":1557089828,"tweet_id":"1125142407476121600","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1125142407476121600","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estagios das promessas do estudante:\n1-vou ler os capitulos do guyton\n2-vou ler um resumo BOM do guyton\n3-video aula de no maximo 3 min de fisiologia muscular pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estagios das promessas do estudante:\n1-vou ler os capitulos do guyton\n2-vou ler um resumo BOM do guyton\n3-video aula de no maximo 3 min de fisiologia muscular pesquisar","timestamp":1557061795000,"timestamp_epochs":1557061795,"tweet_id":"1125024828791099392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1125024828791099392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem coisa melhor do que aquele olharzin de flerte na festa funcionar???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem coisa melhor do que aquele olharzin de flerte na festa funcionar???","timestamp":1557058465000,"timestamp_epochs":1557058465,"tweet_id":"1125010861888819202","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1125010861888819202","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc reza pra tirar pelo menos 0,5 numa prova q valeu 5 s\u00f3 pq zero \u00e9 ruim demais pro seu ego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando vc reza pra tirar pelo menos 0,5 numa prova q valeu 5 s\u00f3 pq zero \u00e9 ruim demais pro seu ego","timestamp":1557057947000,"timestamp_epochs":1557057947,"tweet_id":"1125008687007961088","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1125008687007961088","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo que eu sa\u00ed a minha m\u00e3e quando ela fala que ta precisando gastar menos e vai chamar o bolsonaro pq ele \u00e9 bom nisso de corte de verba<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo que eu sa\u00ed a minha m\u00e3e quando ela fala que ta precisando gastar menos e vai chamar o bolsonaro pq ele \u00e9 bom nisso de corte de verba","timestamp":1556988668000,"timestamp_epochs":1556988668,"tweet_id":"1124718110861340675","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124718110861340675","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu s\u00f3 quero me estressar com o inc\u00f4modo de ter que ir encher meu copo do chopp <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu s\u00f3 quero me estressar com o inc\u00f4modo de ter que ir encher meu copo do chopp ","timestamp":1556981979000,"timestamp_epochs":1556981979,"tweet_id":"1124690054742458368","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124690054742458368","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom dia &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1124643268858400768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBtkMiOjUK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1124643268858400768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacronices\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1124643268858400768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia <3https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1124643268858400768\u00a0\u2026","timestamp":1556971139000,"timestamp_epochs":1556971139,"tweet_id":"1124644589363761152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124644589363761152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"o japon\u00eas casei shirota que fabrica o yakult","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pensar que se o boulos tivesse sido eleito todo dia ia ter um hor\u00e1rio pra vc parar tudo e bater no seu patr\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":17812,"replies":33,"retweet_id":"1124433933729456128","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":5339,"text":"e pensar que se o boulos tivesse sido eleito todo dia ia ter um hor\u00e1rio pra vc parar tudo e bater no seu patr\u00e3o","timestamp":1556816667000,"timestamp_epochs":1556816667,"tweet_id":"1123996685020160001","tweet_url":"\/overdosey\/status\/1123996685020160001","user_id":"18806832","username":"overdosey"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ser palestrinha com um macho q ja veio com um papo mansplaining pra cima de mim \n\u00e9 a vida dando voltas kakakka<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de ser palestrinha com um macho q ja veio com um papo mansplaining pra cima de mim \n\u00e9 a vida dando voltas kakakka","timestamp":1556906233000,"timestamp_epochs":1556906233,"tweet_id":"1124372354426114048","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124372354426114048","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 gente\ntrabalho em grupo \u00e9 pedir pra morrer (ou matar)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 gente\ntrabalho em grupo \u00e9 pedir pra morrer (ou matar)","timestamp":1556904482000,"timestamp_epochs":1556904482,"tweet_id":"1124365008618557440","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124365008618557440","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PLAY NO FIM DE SEMANA <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PLAY NO FIM DE SEMANA ","timestamp":1556894141000,"timestamp_epochs":1556894141,"tweet_id":"1124321637342568449","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124321637342568449","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando decidir qual mat\u00e9ria eu vou ignorar e descobrindo que eu ignorei a maioria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tentando decidir qual mat\u00e9ria eu vou ignorar e descobrindo que eu ignorei a maioria","timestamp":1556840994000,"timestamp_epochs":1556840994,"tweet_id":"1124098722676269064","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124098722676269064","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe porque eu to cantando Skank-amores imperfeitos.mp3 faz 1 semana???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe porque eu to cantando Skank-amores imperfeitos.mp3 faz 1 semana???","timestamp":1556839697000,"timestamp_epochs":1556839697,"tweet_id":"1124093282018054144","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124093282018054144","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando n\u00e3o tem prova \/\/ eu quando tem prova<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ap3X8eVHaT\">pic.twitter.com\/Ap3X8eVHaT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quando n\u00e3o tem prova \/\/ eu quando tem provapic.twitter.com\/Ap3X8eVHaT","timestamp":1556826159000,"timestamp_epochs":1556826159,"tweet_id":"1124036497915695107","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1124036497915695107","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tanto tempo tentando dibrar contatinho sem no\u00e7\u00e3o que eu se eu come\u00e7ar a gostar de algu\u00e9m de vdd nao vou saber lidar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tanto tempo tentando dibrar contatinho sem no\u00e7\u00e3o que eu se eu come\u00e7ar a gostar de algu\u00e9m de vdd nao vou saber lidar","timestamp":1556802801000,"timestamp_epochs":1556802801,"tweet_id":"1123938528432357376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123938528432357376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ate terminar de ver got &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou ate terminar de ver got <3","timestamp":1556753762000,"timestamp_epochs":1556753762,"tweet_id":"1123732843669143552","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123732843669143552","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a deus nao vou ter a pior aula da vida na pior semana da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a deus nao vou ter a pior aula da vida na pior semana da vida","timestamp":1556753123000,"timestamp_epochs":1556753123,"tweet_id":"1123730162275819522","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123730162275819522","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma palavra amiga uma noticia boa isso faz falta no dia a dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belavicto\/status\/1123718733984423938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w66b348iru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belavicto\/status\/1123718733984423938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belavicto\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1123718733984423938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma palavra amiga uma noticia boa isso faz falta no dia a diahttps:\/\/twitter.com\/belavicto\/status\/1123718733984423938\u00a0\u2026","timestamp":1556753087000,"timestamp_epochs":1556753087,"tweet_id":"1123730014434992130","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123730014434992130","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Voc\u00ea se foi \u272a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q durmo pra esquecer os problemas e sonho com eles<\/p>","is_retweet":1,"likes":5579,"replies":32,"retweet_id":"1123685892214984705","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":5140,"text":"e eu q durmo pra esquecer os problemas e sonho com eles","timestamp":1556591626000,"timestamp_epochs":1556591626,"tweet_id":"1123052797384110081","tweet_url":"\/vocesefoii\/status\/1123052797384110081","user_id":"1052268821443239936","username":"vocesefoii"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da \u00e9poca que o recreio durava 30 minutos e nao 10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1123646639011520515\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQQmA57Lwd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1123646639011520515\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juzao\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">123646639011520515<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da \u00e9poca que o recreio durava 30 minutos e nao 10https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1123646639011520515\u00a0\u2026","timestamp":1556734813000,"timestamp_epochs":1556734813,"tweet_id":"1123653364573790210","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123653364573790210","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria uma atestadozinho pra amanha e sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria uma atestadozinho pra amanha e sexta","timestamp":1556728787000,"timestamp_epochs":1556728787,"tweet_id":"1123628089118949378","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123628089118949378","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas das quais eu venho me desligando: ouvir m\u00fasica todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas das quais eu venho me desligando: ouvir m\u00fasica todos os dias","timestamp":1556663563000,"timestamp_epochs":1556663563,"tweet_id":"1123354520648654856","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1123354520648654856","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o namoradinho da arya n\u00e3o \u00e9 a cara do di ferrero?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5Eh8Zeu6Y\">pic.twitter.com\/f5Eh8Zeu6Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o namoradinho da arya n\u00e3o \u00e9 a cara do di ferrero?pic.twitter.com\/f5Eh8Zeu6Y","timestamp":1556496408000,"timestamp_epochs":1556496408,"tweet_id":"1122653420844875776","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122653420844875776","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia saindo com cabelo molhado e ele ficando aquela bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um dia saindo com cabelo molhado e ele ficando aquela bosta","timestamp":1556488804000,"timestamp_epochs":1556488804,"tweet_id":"1122621527386730497","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122621527386730497","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu julgo mt a pessoa pelo tipo de figurinhas que ela usa.Tinha que ter como dar match com certas pessoas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu julgo mt a pessoa pelo tipo de figurinhas que ela usa.Tinha que ter como dar match com certas pessoas","timestamp":1556397798000,"timestamp_epochs":1556397798,"tweet_id":"1122239820363857920","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122239820363857920","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estudando: 10 minutos\neu parada reclamando aos ceus o tanto de coisa pra estudar:50 minutos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu estudando: 10 minutos\neu parada reclamando aos ceus o tanto de coisa pra estudar:50 minutos","timestamp":1556395826000,"timestamp_epochs":1556395826,"tweet_id":"1122231553080401920","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122231553080401920","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ruim de ser desorganizada \u00e9 ter que procurar cal\u00e7a na sala,copo no banheiro,controle de televis\u00e3o na cozinha..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ruim de ser desorganizada \u00e9 ter que procurar cal\u00e7a na sala,copo no banheiro,controle de televis\u00e3o na cozinha..","timestamp":1556380963000,"timestamp_epochs":1556380963,"tweet_id":"1122169212003393537","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122169212003393537","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem tanto tempo que eu to sem tempo e alienada com essas paradas pol\u00edticas,algu\u00e9m sabe se a dilma sofreu golpe e o temer assumiu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem tanto tempo que eu to sem tempo e alienada com essas paradas pol\u00edticas,algu\u00e9m sabe se a dilma sofreu golpe e o temer assumiu?","timestamp":1556370106000,"timestamp_epochs":1556370106,"tweet_id":"1122123675682201603","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122123675682201603","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se nao fosse o feriadinho na quarta eu falaria com tranquilidade que eu nao ia sobreviver a semana que vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se nao fosse o feriadinho na quarta eu falaria com tranquilidade que eu nao ia sobreviver a semana que vem","timestamp":1556369700000,"timestamp_epochs":1556369700,"tweet_id":"1122121969162440705","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122121969162440705","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Lare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para Todas os Gar\u00e7ons que Entregaram a Conta e a Cerveja para o Homem Quando Era para Mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":15630,"replies":268,"retweet_id":"1122117081384857600","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3316,"text":"Para Todas os Gar\u00e7ons que Entregaram a Conta e a Cerveja para o Homem Quando Era para Mim","timestamp":1556330502000,"timestamp_epochs":1556330502,"tweet_id":"1121957564013531141","tweet_url":"\/laressa\/status\/1121957564013531141","user_id":"3347283070","username":"laressa"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher quando dorme 10 horas seguidas continua querendo guerra com todos mas pelo menos vai pra guerra descansada\nbom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher quando dorme 10 horas seguidas continua querendo guerra com todos mas pelo menos vai pra guerra descansada\nbom dia","timestamp":1556360677000,"timestamp_epochs":1556360677,"tweet_id":"1122084124855025664","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1122084124855025664","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Am\u00e9m choppzinho em dia de semana &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9m choppzinho em dia de semana <3","timestamp":1556237545000,"timestamp_epochs":1556237545,"tweet_id":"1121567670665666562","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121567670665666562","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem professor que acha que meu ouvido \u00e9 pinico<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem professor que acha que meu ouvido \u00e9 pinico","timestamp":1556193225000,"timestamp_epochs":1556193225,"tweet_id":"1121381781381554178","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121381781381554178","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou a favor do estudo domiciliar para adultos eu s\u00f3 estudo no conforto da minha cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou a favor do estudo domiciliar para adultos eu s\u00f3 estudo no conforto da minha cama","timestamp":1556151458000,"timestamp_epochs":1556151458,"tweet_id":"1121206598763012098","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121206598763012098","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixei pra estudar depois e me parece que o depois chegou<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Deixei pra estudar depois e me parece que o depois chegou","timestamp":1556142157000,"timestamp_epochs":1556142157,"tweet_id":"1121167584810999809","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121167584810999809","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que eu levei uma surra de chinelo,estoy quebradita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que eu levei uma surra de chinelo,estoy quebradita","timestamp":1556132461000,"timestamp_epochs":1556132461,"tweet_id":"1121126916793278470","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121126916793278470","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que mimo chegar em casa antes da hora da janta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que mimo chegar em casa antes da hora da janta","timestamp":1556130894000,"timestamp_epochs":1556130894,"tweet_id":"1121120347451994112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121120347451994112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero um tempinho no fds pra ver essa serie do Drauzio sobre a maconha,parece que ta foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quero um tempinho no fds pra ver essa serie do Drauzio sobre a maconha,parece que ta foda","timestamp":1556130790000,"timestamp_epochs":1556130790,"tweet_id":"1121119910896242688","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1121119910896242688","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Mari Mar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos criadores do ch\u00e1 de panela\/beb\u00ea\/lingerie\/revela\u00e7\u00e3o vem a\u00ed:\n\nO \"Ch\u00e1 de sumi\u00e7o\"\n\nConceito: amigos colaboram com uma pequena quantia pra me ajudar a viajar nas f\u00e9rias\n\nQuem n\u00e3o gosta de mim, fica feliz porque sumi, quem gosta, fica feliz porque eu estarei feliz.\n\nFica a ideia a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":16860,"replies":61,"retweet_id":"1120849661332459520","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":9598,"text":"Dos criadores do ch\u00e1 de panela\/beb\u00ea\/lingerie\/revela\u00e7\u00e3o vem a\u00ed:\n\nO \"Ch\u00e1 de sumi\u00e7o\"\n\nConceito: amigos colaboram com uma pequena quantia pra me ajudar a viajar nas f\u00e9rias\n\nQuem n\u00e3o gosta de mim, fica feliz porque sumi, quem gosta, fica feliz porque eu estarei feliz.\n\nFica a ideia a\u00ed","timestamp":1555861740000,"timestamp_epochs":1555861740,"tweet_id":"1119991432943689728","tweet_url":"\/maryakira\/status\/1119991432943689728","user_id":"40805818","username":"maryakira"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu definindo se preciso limpar a casa\nminha rinite ta atacada a ponto de eu ir parar no medico? se nao,a casa continua suja (Se sim,eu s\u00f3 vou no m\u00e9dico mesmo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu definindo se preciso limpar a casa\nminha rinite ta atacada a ponto de eu ir parar no medico? se nao,a casa continua suja (Se sim,eu s\u00f3 vou no m\u00e9dico mesmo)","timestamp":1556060317000,"timestamp_epochs":1556060317,"tweet_id":"1120824322946473986","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120824322946473986","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu escrevi aria errado kakak s\u00edndrome de pretty little liars<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu escrevi aria errado kakak s\u00edndrome de pretty little liars","timestamp":1555972065000,"timestamp_epochs":1555972065,"tweet_id":"1120454168194572288","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120454168194572288","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou perder a \u00faltima semana de cordel por causa de AULA\nEu acho desnecess\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou perder a \u00faltima semana de cordel por causa de AULA\nEu acho desnecess\u00e1rio","timestamp":1555963662000,"timestamp_epochs":1555963662,"tweet_id":"1120418926003982336","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120418926003982336","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que algu\u00e9m vai dormir cedo hoje 9 horas to na minha caminha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que algu\u00e9m vai dormir cedo hoje 9 horas to na minha caminha","timestamp":1555945658000,"timestamp_epochs":1555945658,"tweet_id":"1120343410202882048","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120343410202882048","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 a aria ta transando e nois nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 a aria ta transando e nois nada","timestamp":1555944374000,"timestamp_epochs":1555944374,"tweet_id":"1120338024464814081","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120338024464814081","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que meu melhor fone data de 2014 e ainda funciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade \u00e9 que meu melhor fone data de 2014 e ainda funciona","timestamp":1555880135000,"timestamp_epochs":1555880135,"tweet_id":"1120068588063395846","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120068588063395846","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incrivel como a quantidade de \"k\" define o rumo de uma conversa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"incrivel como a quantidade de \"k\" define o rumo de uma conversa","timestamp":1555870312000,"timestamp_epochs":1555870312,"tweet_id":"1120027386727280640","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120027386727280640","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente,alguem conta pra daenerys que o jon snow \u00e9 esquerdomacho? A gente ta de olho nessa labiazinha de quem come quieto<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente,alguem conta pra daenerys que o jon snow \u00e9 esquerdomacho? A gente ta de olho nessa labiazinha de quem come quieto","timestamp":1555869144000,"timestamp_epochs":1555869144,"tweet_id":"1120022486320648194","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120022486320648194","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se voc\u00ea ama um por que come o outro :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1118686229262950401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wjufKvAJPK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1118686229262950401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BichosTriste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1118686229262950401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":403,"replies":31,"retweet_id":"1120019531525689344","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":39,"text":"se voc\u00ea ama um por que come o outro :(https:\/\/twitter.com\/BichosTriste\/status\/1118686229262950401\u00a0\u2026","timestamp":1555868121000,"timestamp_epochs":1555868121,"tweet_id":"1120018194742284289","tweet_url":"\/juzao\/status\/1120018194742284289","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito bom o feriado,o \u00fanico defeito \u00e9 que nao tem toda semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito bom o feriado,o \u00fanico defeito \u00e9 que nao tem toda semana","timestamp":1555868332000,"timestamp_epochs":1555868332,"tweet_id":"1120019079115485185","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1120019079115485185","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria muito ta apaixonada.Muito ruim ouvir skank e nao pensar em ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria muito ta apaixonada.Muito ruim ouvir skank e nao pensar em ningu\u00e9m","timestamp":1555850024000,"timestamp_epochs":1555850024,"tweet_id":"1119942291257483264","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119942291257483264","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro rocha nunca critiquei ate pq nao sei quem \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro rocha nunca critiquei ate pq nao sei quem \u00e9","timestamp":1555794462000,"timestamp_epochs":1555794462,"tweet_id":"1119709248966090752","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119709248966090752","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">situacao pirikitante<\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":2,"retweet_id":"1119708131229986816","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":24,"text":"situacao pirikitante","timestamp":1555793330000,"timestamp_epochs":1555793330,"tweet_id":"1119704501739491329","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1119704501739491329","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que enaltecer aqui a capacidade do galo de ter jogador feio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que enaltecer aqui a capacidade do galo de ter jogador feio","timestamp":1555792643000,"timestamp_epochs":1555792643,"tweet_id":"1119701616989491202","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119701616989491202","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">K k k que jogo de cumpadi.\n\u201cEu ganho esse ano ce ganha ano que vem\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"K k k que jogo de cumpadi.\n\u201cEu ganho esse ano ce ganha ano que vem\u201d","timestamp":1555791726000,"timestamp_epochs":1555791726,"tweet_id":"1119697770317787136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119697770317787136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To apenas seguindo as estat\u00edsticas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To apenas seguindo as estat\u00edsticas","timestamp":1555791167000,"timestamp_epochs":1555791167,"tweet_id":"1119695427329298432","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119695427329298432","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que torcer mt pro atletico ganhar o mineiro,afinal vai ser o \u00fanico titulo dele do ano rsrs (ou dos pr\u00f3ximos anos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que torcer mt pro atletico ganhar o mineiro,afinal vai ser o \u00fanico titulo dele do ano rsrs (ou dos pr\u00f3ximos anos)","timestamp":1555791152000,"timestamp_epochs":1555791152,"tweet_id":"1119695364221808645","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119695364221808645","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de reunir na casa de v\u00f3 com a parcela de primos antifascistas <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia de reunir na casa de v\u00f3 com a parcela de primos antifascistas ","timestamp":1555776566000,"timestamp_epochs":1555776566,"tweet_id":"1119634184916668418","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119634184916668418","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Top 3 cursos que eu faria:\n1-cinema\n2-teatro\n3-cinema e teatro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Top 3 cursos que eu faria:\n1-cinema\n2-teatro\n3-cinema e teatro","timestamp":1555776353000,"timestamp_epochs":1555776353,"tweet_id":"1119633292523909127","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119633292523909127","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tristeza que eu tenho de andar pela minha cidade e ver bandeira do brasil pendurada em tudo quanto \u00e9 lugar tem que cancelar o monlevadense<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A tristeza que eu tenho de andar pela minha cidade e ver bandeira do brasil pendurada em tudo quanto \u00e9 lugar tem que cancelar o monlevadense","timestamp":1555714260000,"timestamp_epochs":1555714260,"tweet_id":"1119372856272535552","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119372856272535552","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta consci\u00eancia de classe ate nessa galera de mg pagando pau pra time carioca\/paulista kakkakak<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Falta consci\u00eancia de classe ate nessa galera de mg pagando pau pra time carioca\/paulista kakkakak","timestamp":1555714151000,"timestamp_epochs":1555714151,"tweet_id":"1119372397403099137","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119372397403099137","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando varias vezes o saldo do banco pra ver se ele muda\nNao foi essa a vida q eu pedi a deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando varias vezes o saldo do banco pra ver se ele muda\nNao foi essa a vida q eu pedi a deus","timestamp":1555692367000,"timestamp_epochs":1555692367,"tweet_id":"1119281030509334529","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1119281030509334529","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Veterinaria\nDireito\nAdministra\u00e7\u00e3o \nFilosofia\nF\u00edsica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1MEhKYZfNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LFBossa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1118900219272466434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veterinaria\nDireito\nAdministra\u00e7\u00e3o \nFilosofia\nF\u00edsicahttps:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\u00a0\u2026","timestamp":1555613107000,"timestamp_epochs":1555613107,"tweet_id":"1118948591786188801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118948591786188801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deveras engra\u00e7ado stalkear os intitulados \u201c\u201d\u201d\u201dmedical students\u201d\u201d\u201d\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deveras engra\u00e7ado stalkear os intitulados \u201c\u201d\u201d\u201dmedical students\u201d\u201d\u201d\u201d","timestamp":1555612952000,"timestamp_epochs":1555612952,"tweet_id":"1118947940213698565","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118947940213698565","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l9KME42WHT\">pic.twitter.com\/l9KME42WHT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/l9KME42WHT","timestamp":1555489272000,"timestamp_epochs":1555489272,"tweet_id":"1118429188938182656","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118429188938182656","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sdd de fazer uns exercicio com numero ):<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sdd de fazer uns exercicio com numero ):","timestamp":1555457346000,"timestamp_epochs":1555457346,"tweet_id":"1118295280582037510","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118295280582037510","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que conheci um atleticano que tem consci\u00eancia de classe e nao \u00e9 doente no time<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que conheci um atleticano que tem consci\u00eancia de classe e nao \u00e9 doente no time","timestamp":1555456322000,"timestamp_epochs":1555456322,"tweet_id":"1118290985539207168","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118290985539207168","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A habilidade de estudar pra caralho e nao sair do lugar eu domino<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A habilidade de estudar pra caralho e nao sair do lugar eu domino","timestamp":1555456208000,"timestamp_epochs":1555456208,"tweet_id":"1118290505824186368","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118290505824186368","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">champions: a\neu: zzzzzzzZZZzzZZzzZZz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"champions: a\neu: zzzzzzzZZZzzZZzzZZz","timestamp":1555452243000,"timestamp_epochs":1555452243,"tweet_id":"1118273876834828288","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118273876834828288","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o desafio \u00e9 serio\nPra cada grupo do wpp que me colocarem vai ser 1 hora de sono a mais por noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora o desafio \u00e9 serio\nPra cada grupo do wpp que me colocarem vai ser 1 hora de sono a mais por noite","timestamp":1555451225000,"timestamp_epochs":1555451225,"tweet_id":"1118269608300044294","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118269608300044294","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A car\u00eancia ta forte\nPaguei 30$ num ovo de P\u00e1scoa de 200g<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A car\u00eancia ta forte\nPaguei 30$ num ovo de P\u00e1scoa de 200g","timestamp":1555435594000,"timestamp_epochs":1555435594,"tweet_id":"1118204045003567104","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118204045003567104","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou um ponto da conviv\u00eancia que eu to tendo que separar quem \u00e9 bolsominion e quem votou no solnorabo s\u00f3 pra nao votar no pt\nDesculpa movimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou um ponto da conviv\u00eancia que eu to tendo que separar quem \u00e9 bolsominion e quem votou no solnorabo s\u00f3 pra nao votar no pt\nDesculpa movimento","timestamp":1555428463000,"timestamp_epochs":1555428463,"tweet_id":"1118174134922620928","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1118174134922620928","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu divido pq meu celular antigo ficou com ela a\u00ed o youtube ta na minha conta kakka<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu divido pq meu celular antigo ficou com ela a\u00ed o youtube ta na minha conta kakka","timestamp":1555366402000,"timestamp_epochs":1555366402,"tweet_id":"1117913835870904321","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117913835870904321","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao dividam a conta do youtube com a mae de vcs\nminha mae me inscreveu no canal da igreja pentecostal (ela \u00e9 catolica)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nao dividam a conta do youtube com a mae de vcs\nminha mae me inscreveu no canal da igreja pentecostal (ela \u00e9 catolica)","timestamp":1555366360000,"timestamp_epochs":1555366360,"tweet_id":"1117913656019152897","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117913656019152897","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai gente mt triste torcer pra esses timinho seus,tem que ganhar um trofeu mesmo s\u00f3 pela boa vontade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai gente mt triste torcer pra esses timinho seus,tem que ganhar um trofeu mesmo s\u00f3 pela boa vontade","timestamp":1555279210000,"timestamp_epochs":1555279210,"tweet_id":"1117548124833234945","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117548124833234945","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi um hamburguer e quero sair sem pagar mas \u00e9 pq eu to mt loka<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi um hamburguer e quero sair sem pagar mas \u00e9 pq eu to mt loka","timestamp":1555278983000,"timestamp_epochs":1555278983,"tweet_id":"1117547172260732931","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117547172260732931","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que buga meu c\u00e9rebro \u00e9 o perfume de quem nao vale nada ser tao bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que buga meu c\u00e9rebro \u00e9 o perfume de quem nao vale nada ser tao bom","timestamp":1555278920000,"timestamp_epochs":1555278920,"tweet_id":"1117546905809104896","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117546905809104896","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia que eu fico pronta 1 hora antes do rol\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia que eu fico pronta 1 hora antes do rol\u00ea","timestamp":1555264109000,"timestamp_epochs":1555264109,"tweet_id":"1117484784324890624","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117484784324890624","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta rolando uma festa anos 2000 aqui do lado,tocando sandy e junior e rouge e ngm chama ):<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta rolando uma festa anos 2000 aqui do lado,tocando sandy e junior e rouge e ngm chama ):","timestamp":1555198908000,"timestamp_epochs":1555198908,"tweet_id":"1117211311635615744","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117211311635615744","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O corredor do meu andar tem cheiro de cigarro,pasta de dente e alm\u00edscar (e eu gosto)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O corredor do meu andar tem cheiro de cigarro,pasta de dente e alm\u00edscar (e eu gosto)","timestamp":1555195392000,"timestamp_epochs":1555195392,"tweet_id":"1117196566035615744","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117196566035615744","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha habilidade principal \u00e9 boiar nos assuntos,to smp perguntando qq ta con teseno<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha habilidade principal \u00e9 boiar nos assuntos,to smp perguntando qq ta con teseno","timestamp":1555183003000,"timestamp_epochs":1555183003,"tweet_id":"1117144601800970242","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1117144601800970242","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da serie ninguem me preparou pra ser adulta:\nDeixei o tanque com o ralo tampado e a agua da maquina transbordou e inundou minha casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da serie ninguem me preparou pra ser adulta:\nDeixei o tanque com o ralo tampado e a agua da maquina transbordou e inundou minha casa","timestamp":1555100233000,"timestamp_epochs":1555100233,"tweet_id":"1116797439669886976","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116797439669886976","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esperando ficar tarde pra eu nao fazer nada ja que t\u00e1 tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esperando ficar tarde pra eu nao fazer nada ja que t\u00e1 tarde","timestamp":1555022446000,"timestamp_epochs":1555022446,"tweet_id":"1116471178967883777","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116471178967883777","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o problema em deixar o bife bem passado? Ja \u00e9 muito escroto o ato de comer carne,nao precisa refor\u00e7ar meu remorso com aquele sangue escorrendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual o problema em deixar o bife bem passado? Ja \u00e9 muito escroto o ato de comer carne,nao precisa refor\u00e7ar meu remorso com aquele sangue escorrendo","timestamp":1555021903000,"timestamp_epochs":1555021903,"tweet_id":"1116468902295371776","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116468902295371776","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro galera com hbo pra amizade sincera!!!! Sincera mesmo,at\u00e9 respondo no wpp com menos de 3 dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procuro galera com hbo pra amizade sincera!!!! Sincera mesmo,at\u00e9 respondo no wpp com menos de 3 dias.","timestamp":1555021628000,"timestamp_epochs":1555021628,"tweet_id":"1116467745086898176","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116467745086898176","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa defender danilo escrotili em pleno 2019 s\u00f3 podia ser ken<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pessoa defender danilo escrotili em pleno 2019 s\u00f3 podia ser ken","timestamp":1555021562000,"timestamp_epochs":1555021562,"tweet_id":"1116467468422217738","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116467468422217738","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O famoso \u201cdiga-me com quem tu andas e eu te direi quem tu \u00e9s\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wByCuxwFMt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1116328402133422080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O famoso \u201cdiga-me com quem tu andas e eu te direi quem tu \u00e9s\u201dhttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1116328402133422080\u00a0\u2026","timestamp":1555021461000,"timestamp_epochs":1555021461,"tweet_id":"1116467048568242177","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116467048568242177","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil me obriga a beber na quarta-feira (e o cruzeiro,a faculdade,meus problemas existencias e a ansiedade,al\u00e9m da falta de vergonha na cara)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o brasil me obriga a beber na quarta-feira (e o cruzeiro,a faculdade,meus problemas existencias e a ansiedade,al\u00e9m da falta de vergonha na cara)","timestamp":1554929398000,"timestamp_epochs":1554929398,"tweet_id":"1116080907767750657","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1116080907767750657","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 meu anivers\u00e1rio de 9 anos de tuiter.Ja posso lan\u00e7ar um livro com os melhores momentos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 meu anivers\u00e1rio de 9 anos de tuiter.Ja posso lan\u00e7ar um livro com os melhores momentos?","timestamp":1554769703000,"timestamp_epochs":1554769703,"tweet_id":"1115411096561758209","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1115411096561758209","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aula de 8 as 18 eu preferia estar em chernobyl<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aula de 8 as 18 eu preferia estar em chernobyl","timestamp":1554754507000,"timestamp_epochs":1554754507,"tweet_id":"1115347361742643200","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1115347361742643200","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou a favor de trocar a cor da bandeira daqui a 4 anos.O ran\u00e7o que eu peguei dela associada ao bonoliro ja \u00e9 maior que tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou a favor de trocar a cor da bandeira daqui a 4 anos.O ran\u00e7o que eu peguei dela associada ao bonoliro ja \u00e9 maior que tudo","timestamp":1554661528000,"timestamp_epochs":1554661528,"tweet_id":"1114957380012343296","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1114957380012343296","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"nhock, marcelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpem, amigas. Mas \u00e9 fato que mulher n\u00e3o sabe jogar bola.\n\nTodo homem sabe que o certo \u00e9 aproveitar a primeira oportunidade e se atirar no ch\u00e3o pedindo falta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QkWMpcCU4\">pic.twitter.com\/8QkWMpcCU4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110453,"replies":1238,"retweet_id":"1114899662689980416","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":35665,"text":"Desculpem, amigas. Mas \u00e9 fato que mulher n\u00e3o sabe jogar bola.\n\nTodo homem sabe que o certo \u00e9 aproveitar a primeira oportunidade e se atirar no ch\u00e3o pedindo falta.pic.twitter.com\/8QkWMpcCU4","timestamp":1554555084000,"timestamp_epochs":1554555084,"tweet_id":"1114510921546776578","tweet_url":"\/nhock\/status\/1114510921546776578","user_id":"8297432","username":"nhock"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao adianta,bolsonaro pode falar que vai colocar a sansa no trono de ferro,eu ainda vou desconfiar e criticar a decis\u00e3o dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao adianta,bolsonaro pode falar que vai colocar a sansa no trono de ferro,eu ainda vou desconfiar e criticar a decis\u00e3o dele","timestamp":1554566348000,"timestamp_epochs":1554566348,"tweet_id":"1114558164177956870","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1114558164177956870","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu aprendi a escrever garranchos minha letra era mais bonita que agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando eu aprendi a escrever garranchos minha letra era mais bonita que agora","timestamp":1554405827000,"timestamp_epochs":1554405827,"tweet_id":"1113884890829938693","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1113884890829938693","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pq eu tava felizinha com meus 2 kg a mais,me arrumo uma virose q me faz cagar 72 vezes por dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pq eu tava felizinha com meus 2 kg a mais,me arrumo uma virose q me faz cagar 72 vezes por dia","timestamp":1554323608000,"timestamp_epochs":1554323608,"tweet_id":"1113540040158842880","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1113540040158842880","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que o adulto quer \u00e9 um atestado pra ser \u201cliberado das fun\u00e7\u00f5es\u201d por 2 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que o adulto quer \u00e9 um atestado pra ser \u201cliberado das fun\u00e7\u00f5es\u201d por 2 dias","timestamp":1554319047000,"timestamp_epochs":1554319047,"tweet_id":"1113520907564257282","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1113520907564257282","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta chegando a \u00e9poca de reclamar do frio <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta chegando a \u00e9poca de reclamar do frio ","timestamp":1554154655000,"timestamp_epochs":1554154655,"tweet_id":"1112831400716242944","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112831400716242944","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um monte de coisa pra fazer e eu vendo novela de vidas passadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um monte de coisa pra fazer e eu vendo novela de vidas passadas","timestamp":1554153214000,"timestamp_epochs":1554153214,"tweet_id":"1112825353481998337","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112825353481998337","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vcs acham que ca\u00edram no 1 de abril,ces nao tem no\u00e7\u00e3o,mandaram uma fake de que ia ter rod\u00edzio de pizza barato\n\nSerio,com pizza nao se brinca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vcs acham que ca\u00edram no 1 de abril,ces nao tem no\u00e7\u00e3o,mandaram uma fake de que ia ter rod\u00edzio de pizza barato\n\nSerio,com pizza nao se brinca","timestamp":1554151719000,"timestamp_epochs":1554151719,"tweet_id":"1112819085090357250","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112819085090357250","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizem q a gente se v\u00ea 30% mais bonito do que realmente \u00e9.Deve ter isso pra humor tb,pq s\u00e9rio,eu me acho mt engra\u00e7ada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dizem q a gente se v\u00ea 30% mais bonito do que realmente \u00e9.Deve ter isso pra humor tb,pq s\u00e9rio,eu me acho mt engra\u00e7ada","timestamp":1554151539000,"timestamp_epochs":1554151539,"tweet_id":"1112818330103111681","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112818330103111681","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou precisar de umas 14 hrs de sono seguidas pra conseguir recuperar.Mas o fogo no cu pra sair de casa \u00e9 maior que tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou precisar de umas 14 hrs de sono seguidas pra conseguir recuperar.Mas o fogo no cu pra sair de casa \u00e9 maior que tudo","timestamp":1554072989000,"timestamp_epochs":1554072989,"tweet_id":"1112488865481322498","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112488865481322498","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que no final eu sempre lembro q sou foda e q nao preciso me submeter a nada que eu n mere\u00e7a.Bjs aos machinhos-pseudo-sangue-bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que no final eu sempre lembro q sou foda e q nao preciso me submeter a nada que eu n mere\u00e7a.Bjs aos machinhos-pseudo-sangue-bom","timestamp":1553995854000,"timestamp_epochs":1553995854,"tweet_id":"1112165337276039168","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112165337276039168","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens legais no geral nao valem mt coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens legais no geral nao valem mt coisa","timestamp":1553995696000,"timestamp_epochs":1553995696,"tweet_id":"1112164675309977602","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112164675309977602","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente,ontem eu tava mt com 18 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MzlD9robMV\">pic.twitter.com\/MzlD9robMV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente,ontem eu tava mt com 18 anospic.twitter.com\/MzlD9robMV","timestamp":1553964192000,"timestamp_epochs":1553964192,"tweet_id":"1112032537902305282","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112032537902305282","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cultura ocidental de correria pra chegar a lugar nenhum ja ta me despertando vontade de me recolher num mosteiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa cultura ocidental de correria pra chegar a lugar nenhum ja ta me despertando vontade de me recolher num mosteiro","timestamp":1553964119000,"timestamp_epochs":1553964119,"tweet_id":"1112032231109914625","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1112032231109914625","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a amizade com pessoas que queiram almo\u00e7ar 11 horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fa\u00e7a amizade com pessoas que queiram almo\u00e7ar 11 horas","timestamp":1553950211000,"timestamp_epochs":1553950211,"tweet_id":"1111973896461389824","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111973896461389824","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Karine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na minha casa tenho: m\u00e1quina de fazer p\u00e3o, torradeira, sanduicheira, m\u00e1quina de crepe, grill, air fryer, juicer, dolce gusto, 1 cafeteira program\u00e1vel\nSabe qual \u00e9 meu caf\u00e9 da manh\u00e3? 2 bolachas \u00e1gua e sal \nSEM TEMPO IRM\u00c3O<\/p>","is_retweet":1,"likes":542,"replies":4,"retweet_id":"1111426973836820481","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":51,"text":"Na minha casa tenho: m\u00e1quina de fazer p\u00e3o, torradeira, sanduicheira, m\u00e1quina de crepe, grill, air fryer, juicer, dolce gusto, 1 cafeteira program\u00e1vel\nSabe qual \u00e9 meu caf\u00e9 da manh\u00e3? 2 bolachas \u00e1gua e sal \nSEM TEMPO IRM\u00c3O","timestamp":1553794462000,"timestamp_epochs":1553794462,"tweet_id":"1111320638722109441","tweet_url":"\/alanisjanis_\/status\/1111320638722109441","user_id":"938715124386488321","username":"alanisjanis_"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt boa a aula acho q vou entrar no tuinter<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt boa a aula acho q vou entrar no tuinter","timestamp":1553775895000,"timestamp_epochs":1553775895,"tweet_id":"1111242765877288960","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111242765877288960","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja desconstru\u00eddo sim mas cuidado pra nao ser um cuzao que constrange o coleguinha s\u00f3 pq acha q tem propriedade sobre um assunto e distorce todas as falas da pessoa s\u00f3 pra  carteirinha de revolucion\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja desconstru\u00eddo sim mas cuidado pra nao ser um cuzao que constrange o coleguinha s\u00f3 pq acha q tem propriedade sobre um assunto e distorce todas as falas da pessoa s\u00f3 pra  carteirinha de revolucion\u00e1rio","timestamp":1553730806000,"timestamp_epochs":1553730806,"tweet_id":"1111053648132481028","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111053648132481028","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To igual crian\u00e7a separando roupa pro primeiro dia de aula s\u00f3 que na vdd \u00e9 s\u00f3 meu primeiro dia de postinho\n\nSera se amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To igual crian\u00e7a separando roupa pro primeiro dia de aula s\u00f3 que na vdd \u00e9 s\u00f3 meu primeiro dia de postinho\n\nSera se amo","timestamp":1553730469000,"timestamp_epochs":1553730469,"tweet_id":"1111052235339911168","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111052235339911168","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um brainstorming que seja estimulante nesses ambientes acad\u00eamicos pfv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um brainstorming que seja estimulante nesses ambientes acad\u00eamicos pfv","timestamp":1553730366000,"timestamp_epochs":1553730366,"tweet_id":"1111051800596176896","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111051800596176896","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um salgado m\u00e9dio + um copo de suco por 2,50$ toca at\u00e9 uma musica de fundo pra comprar isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um salgado m\u00e9dio + um copo de suco por 2,50$ toca at\u00e9 uma musica de fundo pra comprar isso","timestamp":1553730191000,"timestamp_epochs":1553730191,"tweet_id":"1111051067591143424","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1111051067591143424","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Gabe Simas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u250f\u2513  \n\u2503\u2503\u2571\u2572  neste\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572  casa\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572  n\u00f3s \n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594  estamos \n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572  \n&gt;&gt; SEM TEMPO IRM\u00c3O &lt;&lt;\n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513 \u2572\u2572 \n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595<\/p>","is_retweet":1,"likes":33177,"replies":182,"retweet_id":"1110645517481136140","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":15954,"text":"\u250f\u2513  \n\u2503\u2503\u2571\u2572  neste\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572  casa\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572  n\u00f3s \n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594  estamos \n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572  \n>> SEM TEMPO IRM\u00c3O <<\n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513 \u2572\u2572 \n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595","timestamp":1553555921000,"timestamp_epochs":1553555921,"tweet_id":"1110320125843070976","tweet_url":"\/gabesimas\/status\/1110320125843070976","user_id":"15150609","username":"gabesimas"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me tornei a pessoa que nao responde os supostos contatinhos,nem entra no tinder mas visita o insta e twitter de politicos pra saber se teve treta \u00e9 isto prioridades<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me tornei a pessoa que nao responde os supostos contatinhos,nem entra no tinder mas visita o insta e twitter de politicos pra saber se teve treta \u00e9 isto prioridades","timestamp":1553557995000,"timestamp_epochs":1553557995,"tweet_id":"1110328824263266305","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1110328824263266305","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher contempor\u00e2nea tem que tirar 20 min do seu dia pra falar dos outros no grupo com 3 amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher contempor\u00e2nea tem que tirar 20 min do seu dia pra falar dos outros no grupo com 3 amigas","timestamp":1553556388000,"timestamp_epochs":1553556388,"tweet_id":"1110322086369742848","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1110322086369742848","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As abas do meu chrome: \n-condromalacia patelar radiografia \n-faust\u00e3o altura\n-pq superbonder n cola dentro do vidro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As abas do meu chrome: \n-condromalacia patelar radiografia \n-faust\u00e3o altura\n-pq superbonder n cola dentro do vidro","timestamp":1553471714000,"timestamp_epochs":1553471714,"tweet_id":"1109966934823579649","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109966934823579649","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher cortando o cabelo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f487-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher cortando o cabelo (tom de pele claro)\"\/> Cortei cabelo e pinto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" Cortei cabelo e pinto","timestamp":1553455796000,"timestamp_epochs":1553455796,"tweet_id":"1109900173268996096","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109900173268996096","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu tenho uma cama box de casal com molas ensacadas foi pq EU MERECI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu tenho uma cama box de casal com molas ensacadas foi pq EU MERECI","timestamp":1553450618000,"timestamp_epochs":1553450618,"tweet_id":"1109878454974140416","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109878454974140416","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to ca\u00e7ando um role desde as 6 horas.A\u00ed o pessoal manda mensagem as 22 hrs.Querido essa \u00e9 a hora de voltar pra casa amore olha minha idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to ca\u00e7ando um role desde as 6 horas.A\u00ed o pessoal manda mensagem as 22 hrs.Querido essa \u00e9 a hora de voltar pra casa amore olha minha idade","timestamp":1553389644000,"timestamp_epochs":1553389644,"tweet_id":"1109622708701147136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109622708701147136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui no meu perfil e fiquei procurando o \u201csegue voce\u201d.E fiquei puta por uns 2 segundos pq eu n tava me seguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui no meu perfil e fiquei procurando o \u201csegue voce\u201d.E fiquei puta por uns 2 segundos pq eu n tava me seguindo","timestamp":1553389464000,"timestamp_epochs":1553389464,"tweet_id":"1109621954070409216","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109621954070409216","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei match com um cara q \u00e9 A CARA do jesuita barbosa\n\u00c9 o mais perto que eu vou chegar do jesuita barbosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei match com um cara q \u00e9 A CARA do jesuita barbosa\n\u00c9 o mais perto que eu vou chegar do jesuita barbosa","timestamp":1553389298000,"timestamp_epochs":1553389298,"tweet_id":"1109621259170660353","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109621259170660353","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fiquei com medo de ser uma indireta quando vi a notifica\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1109169102684336128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5cAtABWXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1109169102684336128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chicobarney\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1109169102684336128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei com medo de ser uma indireta quando vi a notifica\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/chicobarney\/status\/1109169102684336128\u00a0\u2026","timestamp":1553298930000,"timestamp_epochs":1553298930,"tweet_id":"1109242226478116864","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109242226478116864","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que esse frio traga poros do rosto fechados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que esse frio traga poros do rosto fechados","timestamp":1553292065000,"timestamp_epochs":1553292065,"tweet_id":"1109213432254005248","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109213432254005248","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vei se for pra andar a 1 metro\/s no passeio favor ARREDAR pro canto isso \u00e9 regra de vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vei se for pra andar a 1 metro\/s no passeio favor ARREDAR pro canto isso \u00e9 regra de vida","timestamp":1553290248000,"timestamp_epochs":1553290248,"tweet_id":"1109205811413291010","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109205811413291010","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ser humano nao \u00e9 treinado em nenhum momento da vida pra usar sombrinha no passeio com mil pessoas vindo na dire\u00e7ao contraria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o ser humano nao \u00e9 treinado em nenhum momento da vida pra usar sombrinha no passeio com mil pessoas vindo na dire\u00e7ao contraria","timestamp":1553290148000,"timestamp_epochs":1553290148,"tweet_id":"1109205394201686019","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109205394201686019","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"bichos triste fofo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoce eh muito desastrado??\u201d\n\n*eu com coisas simples*\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BabyAnimalJPG\/status\/1103098272510558208\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wQiH4M6Qon\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BabyAnimalJPG\/status\/1103098272510558208\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BabyAnimalJPG\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1103098272510558208\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31003,"replies":578,"retweet_id":"1109180200665927680","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":14386,"text":"\u201cvoce eh muito desastrado??\u201d\n\n*eu com coisas simples*\nhttps:\/\/twitter.com\/BabyAnimalJPG\/status\/1103098272510558208\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1553219505000,"timestamp_epochs":1553219505,"tweet_id":"1108909094805610498","tweet_url":"\/BichosTriste\/status\/1108909094805610498","user_id":"889881689488596992","username":"BichosTriste"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 15 dias sem tv,hoje vou ver a grande familia &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de 15 dias sem tv,hoje vou ver a grande familia <3","timestamp":1553275905000,"timestamp_epochs":1553275905,"tweet_id":"1109145653609943041","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109145653609943041","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu siso nasceu de 1 vez s\u00f3 e agora eu tenho uma lasca de gengiva pendendo em cima dele.Imagina a dorzinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu siso nasceu de 1 vez s\u00f3 e agora eu tenho uma lasca de gengiva pendendo em cima dele.Imagina a dorzinha","timestamp":1553275681000,"timestamp_epochs":1553275681,"tweet_id":"1109144713548972032","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1109144713548972032","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">temer preso hj significa s\u00f3 mais 4 aninhos pra familia bonossauro rodar tb<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"temer preso hj significa s\u00f3 mais 4 aninhos pra familia bonossauro rodar tb","timestamp":1553203908000,"timestamp_epochs":1553203908,"tweet_id":"1108843678204903424","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1108843678204903424","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa noite perdi o sono 2 horas seguidas por c\u00f3lica e gripe.Fiquei me perguntando como q pacientes terminais conseguem lidar com a dor pr\u00f3xima da escala 10<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa noite perdi o sono 2 horas seguidas por c\u00f3lica e gripe.Fiquei me perguntando como q pacientes terminais conseguem lidar com a dor pr\u00f3xima da escala 10","timestamp":1552855641000,"timestamp_epochs":1552855641,"tweet_id":"1107382938210091009","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107382938210091009","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensa num dia IMPRODUTIVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pensa num dia IMPRODUTIVO","timestamp":1552855407000,"timestamp_epochs":1552855407,"tweet_id":"1107381958928187392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107381958928187392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2013: 2 ano do ensino medio(o \u00fanico que prestou),primeiros rocks da vida,assistindo dexter o dia todo e torcendo pra ter um futuro msm sem me esfor\u00e7ar 1 grama pra isso hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nayetreze\/status\/1106925783891824640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPcAvbRnej\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nayetreze\/status\/1106925783891824640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nayetreze\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1106925783891824640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2013: 2 ano do ensino medio(o \u00fanico que prestou),primeiros rocks da vida,assistindo dexter o dia todo e torcendo pra ter um futuro msm sem me esfor\u00e7ar 1 grama pra isso hahahhttps:\/\/twitter.com\/nayetreze\/status\/1106925783891824640\u00a0\u2026","timestamp":1552855341000,"timestamp_epochs":1552855341,"tweet_id":"1107381680220844032","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107381680220844032","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo \u201co velho e o mo\u00e7o\u201d e me identificando com o \u201cvelho\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo \u201co velho e o mo\u00e7o\u201d e me identificando com o \u201cvelho\u201d","timestamp":1552836121000,"timestamp_epochs":1552836121,"tweet_id":"1107301066218135552","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107301066218135552","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas massa que tem uma boa escolaridade nao saberem q ser ateu nao molda car\u00e1ter \u00e9 uma prova de como o Estado Laico e as discuss\u00f5es filos\u00f3ficas falham nessas terras tupiniquins<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas massa que tem uma boa escolaridade nao saberem q ser ateu nao molda car\u00e1ter \u00e9 uma prova de como o Estado Laico e as discuss\u00f5es filos\u00f3ficas falham nessas terras tupiniquins","timestamp":1552778088000,"timestamp_epochs":1552778088,"tweet_id":"1107057659029737472","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107057659029737472","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"feiona apple","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-e esse batom vermelho? \n-\u00e9 da avon<\/p>","is_retweet":1,"likes":533,"replies":3,"retweet_id":"1107056823809519616","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":109,"text":"-e esse batom vermelho? \n-\u00e9 da avon","timestamp":1552770857000,"timestamp_epochs":1552770857,"tweet_id":"1107027327685414914","tweet_url":"\/firmefraca\/status\/1107027327685414914","user_id":"2952116583","username":"firmefraca"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa eu ter minha espiritualidade do meu jeito e ir na missa quando eu quiser e se quiser ficar 3 anos sem ir tb ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixa eu ter minha espiritualidade do meu jeito e ir na missa quando eu quiser e se quiser ficar 3 anos sem ir tb ok","timestamp":1552777828000,"timestamp_epochs":1552777828,"tweet_id":"1107056568418385920","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107056568418385920","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando explicar e implorar pros meus pais nao me imporem a f\u00e9 deles: 22 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tentando explicar e implorar pros meus pais nao me imporem a f\u00e9 deles: 22 anos","timestamp":1552777769000,"timestamp_epochs":1552777769,"tweet_id":"1107056319918415874","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107056319918415874","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Betina nao \u00e9 aquela menina de malha\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Betina nao \u00e9 aquela menina de malha\u00e7\u00e3o?","timestamp":1552767329000,"timestamp_epochs":1552767329,"tweet_id":"1107012529744723972","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1107012529744723972","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"diola\u031e\u0353\u0317\u032e\u033c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma banda feminista chamada Rage Against The Machinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":13942,"replies":83,"retweet_id":"1106951437437812736","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":4274,"text":"Uma banda feminista chamada Rage Against The Machinho","timestamp":1552594911000,"timestamp_epochs":1552594911,"tweet_id":"1106289356266967045","tweet_url":"\/GabrieleDiola\/status\/1106289356266967045","user_id":"16151240","username":"GabrieleDiola"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ja joguei video game violento e posso afirmar q da pra distinguir mt bem realidade de fic\u00e7\u00e3o. Pr\u00f3xima justificativa pfv<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ja joguei video game violento e posso afirmar q da pra distinguir mt bem realidade de fic\u00e7\u00e3o. Pr\u00f3xima justificativa pfv","timestamp":1552752573000,"timestamp_epochs":1552752573,"tweet_id":"1106950641082085376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1106950641082085376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nao curto mt pseudoteorias mas realmente nada de bom acontece depois das 2 da manh\u00e3.E complemento:entre 0 hrs e 1 da manh\u00e3 mt coisa pode acontecer,serio,muita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nao curto mt pseudoteorias mas realmente nada de bom acontece depois das 2 da manh\u00e3.E complemento:entre 0 hrs e 1 da manh\u00e3 mt coisa pode acontecer,serio,muita","timestamp":1552668231000,"timestamp_epochs":1552668231,"tweet_id":"1106596884490186758","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1106596884490186758","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguem paga minha sessao de terapia???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguem paga minha sessao de terapia???","timestamp":1552570632000,"timestamp_epochs":1552570632,"tweet_id":"1106187526597984256","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1106187526597984256","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O rol\u00ea rendeu: uma mecha roxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WoMhxmkIVd\">pic.twitter.com\/WoMhxmkIVd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O rol\u00ea rendeu: uma mecha roxapic.twitter.com\/WoMhxmkIVd","timestamp":1552532307000,"timestamp_epochs":1552532307,"tweet_id":"1106026777649037314","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1106026777649037314","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gastei 35,50 hoje. Era o dinheiro q eu tinha pra uns 5 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gastei 35,50 hoje. Era o dinheiro q eu tinha pra uns 5 dias","timestamp":1552531617000,"timestamp_epochs":1552531617,"tweet_id":"1106023882656571392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1106023882656571392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I &lt;3 palestra de sa\u00fade mental<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I <3 palestra de sa\u00fade mental","timestamp":1552420339000,"timestamp_epochs":1552420339,"tweet_id":"1105557151488053255","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1105557151488053255","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"por que tem nudes no teu story\"\n\neu: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viewsofshawn\/status\/1095772411931316225\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yx8CIwqQBg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viewsofshawn\/status\/1095772411931316225\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viewsofshawn\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1095772411931316225\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47070,"replies":2657,"retweet_id":"1103911263388688386","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":20411,"text":"\"por que tem nudes no teu story\"\n\neu: https:\/\/twitter.com\/viewsofshawn\/status\/1095772411931316225\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1551987792000,"timestamp_epochs":1551987792,"tweet_id":"1103742917565390849","tweet_url":"\/eueduramos\/status\/1103742917565390849","user_id":"69893044","username":"eueduramos"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Convivendo com pessoas q ainda usam a g\u00edria \u201cfil\u00e9\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Convivendo com pessoas q ainda usam a g\u00edria \u201cfil\u00e9\u201d","timestamp":1551984668000,"timestamp_epochs":1551984668,"tweet_id":"1103729813305651200","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103729813305651200","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual ser\u00e1 a pol\u00eamica adolescente do governo de mijair no dia de hj???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual ser\u00e1 a pol\u00eamica adolescente do governo de mijair no dia de hj???","timestamp":1551968815000,"timestamp_epochs":1551968815,"tweet_id":"1103663319838351361","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103663319838351361","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um siso nascendo.Bem vindo guerreiro! Vem com sa\u00fade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um siso nascendo.Bem vindo guerreiro! Vem com sa\u00fade","timestamp":1551964375000,"timestamp_epochs":1551964375,"tweet_id":"1103644697082449920","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103644697082449920","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momentinho q o remedio pra dormir come\u00e7a a fazer efeito e vc s\u00f3 quer a paz mundial &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momentinho q o remedio pra dormir come\u00e7a a fazer efeito e vc s\u00f3 quer a paz mundial <3","timestamp":1551919033000,"timestamp_epochs":1551919033,"tweet_id":"1103454521903202304","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103454521903202304","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"jeremoca felipe neto me arruma um emprego","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamos enaltecer o maior hit do carnaval 2019 que bombou em todo o pa\u00eds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFT57IRN4D\">pic.twitter.com\/TFT57IRN4D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39507,"replies":285,"retweet_id":"1103386492767006739","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":22342,"text":"vamos enaltecer o maior hit do carnaval 2019 que bombou em todo o pa\u00edspic.twitter.com\/TFT57IRN4D","timestamp":1551830320000,"timestamp_epochs":1551830320,"tweet_id":"1103082430435680259","tweet_url":"\/jownlock\/status\/1103082430435680259","user_id":"2310949164","username":"jownlock"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Golden shower \u00e9 aquela ra\u00e7a de cachorro?!?!!?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Golden shower \u00e9 aquela ra\u00e7a de cachorro?!?!!?","timestamp":1551882363000,"timestamp_epochs":1551882363,"tweet_id":"1103300715827609602","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103300715827609602","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Posso ser uma jovem de all star mas jamais serei uma jovem que toma corote<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Posso ser uma jovem de all star mas jamais serei uma jovem que toma corote","timestamp":1551837001000,"timestamp_epochs":1551837001,"tweet_id":"1103110455210450944","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1103110455210450944","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja acordo com aquela liga\u00e7\u00e3o gostosa,na hora do almo\u00e7o ele ta sempre me ligando, no final do dia ja deu umas 15 liga\u00e7\u00f5es.. ele msm,o n\u00famero de Sao Paulo (11)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja acordo com aquela liga\u00e7\u00e3o gostosa,na hora do almo\u00e7o ele ta sempre me ligando, no final do dia ja deu umas 15 liga\u00e7\u00f5es.. ele msm,o n\u00famero de Sao Paulo (11)","timestamp":1551804197000,"timestamp_epochs":1551804197,"tweet_id":"1102972864918159363","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1102972864918159363","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00f3dio q eu tenho do dia q eu aceitei fazer capitaliza\u00e7\u00e3o no banco.O capitalismo me passou a perna<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00f3dio q eu tenho do dia q eu aceitei fazer capitaliza\u00e7\u00e3o no banco.O capitalismo me passou a perna","timestamp":1551488505000,"timestamp_epochs":1551488505,"tweet_id":"1101648755219197952","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1101648755219197952","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com 12 anos: vou morar na Irlanda\nEu com 22: mae me d\u00e1 colo pfv<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu com 12 anos: vou morar na Irlanda\nEu com 22: mae me d\u00e1 colo pfv","timestamp":1551486617000,"timestamp_epochs":1551486617,"tweet_id":"1101640836125806594","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1101640836125806594","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que barra que o lula ta enfrentando,cara.Meus olhos nadaram qnd soube do netinho dele.. tem q ter mt for\u00e7a <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que barra que o lula ta enfrentando,cara.Meus olhos nadaram qnd soube do netinho dele.. tem q ter mt for\u00e7a ","timestamp":1551463823000,"timestamp_epochs":1551463823,"tweet_id":"1101545229625237505","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1101545229625237505","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o final que eu quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TKSiYPtZoq\">pic.twitter.com\/TKSiYPtZoq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":429,"replies":24,"retweet_id":"1101139684363829248","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":87,"text":"o final que eu queropic.twitter.com\/TKSiYPtZoq","timestamp":1551365123000,"timestamp_epochs":1551365123,"tweet_id":"1101131254022451201","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1101131254022451201","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O auto-proclamado presidente uterino<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auto-proclamado presidente uterino","timestamp":1551309474000,"timestamp_epochs":1551309474,"tweet_id":"1100897842707734528","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100897842707734528","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se for pra entregar o brasil pra ator global eu entrego pra leticia colin<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se for pra entregar o brasil pra ator global eu entrego pra leticia colin","timestamp":1551300957000,"timestamp_epochs":1551300957,"tweet_id":"1100862122781798400","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100862122781798400","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus essa musica \u00e9 uma delicinhaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus essa musica \u00e9 uma delicinhaaa","timestamp":1551197932000,"timestamp_epochs":1551197932,"tweet_id":"1100430005576916992","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100430005576916992","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que eu vou tomar birinight,\nQualquer coisa em qualquer bar\nVc logo diz aflita,birinight\nQue o meu mal \u00e9 a birita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda vez que eu vou tomar birinight,\nQualquer coisa em qualquer bar\nVc logo diz aflita,birinight\nQue o meu mal \u00e9 a birita","timestamp":1551197790000,"timestamp_epochs":1551197790,"tweet_id":"1100429408412884993","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100429408412884993","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ta no ensino fundamental uma hr desssas pra no final do hino gritar PAU NO CU DO BONOSSAURO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ta no ensino fundamental uma hr desssas pra no final do hino gritar PAU NO CU DO BONOSSAURO","timestamp":1551189707000,"timestamp_epochs":1551189707,"tweet_id":"1100395505585135616","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100395505585135616","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sdd da minha novelinha sal na pele com o combo chay suede de sunga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sdd da minha novelinha sal na pele com o combo chay suede de sunga","timestamp":1551142770000,"timestamp_epochs":1551142770,"tweet_id":"1100198638473613313","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100198638473613313","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um crush q tenha fetiche em ouvir bruno e marrone na hr do rala e rola<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um crush q tenha fetiche em ouvir bruno e marrone na hr do rala e rola","timestamp":1551142547000,"timestamp_epochs":1551142547,"tweet_id":"1100197701692653568","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100197701692653568","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou mandar um v\u00eddeo porn\u00f4 pro mec<\/p>","is_retweet":1,"likes":1068,"replies":44,"retweet_id":"1100196204166725632","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":123,"text":"vou mandar um v\u00eddeo porn\u00f4 pro mec","timestamp":1551139623000,"timestamp_epochs":1551139623,"tweet_id":"1100185437719707648","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1100185437719707648","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que oscilam entre \u201cnossa sou contra cirurgias desnecess\u00e1rias com fins meramente est\u00e9ticos\u201d e \u201cMENINA QUE RINO MARA\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas que oscilam entre \u201cnossa sou contra cirurgias desnecess\u00e1rias com fins meramente est\u00e9ticos\u201d e \u201cMENINA QUE RINO MARA\u201d","timestamp":1551103711000,"timestamp_epochs":1551103711,"tweet_id":"1100034810100269057","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1100034810100269057","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei 60 minutos torcendo pro time errado e xingando q eu n conhecia nenhum jogador.Cruzeiro tava de branco <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei 60 minutos torcendo pro time errado e xingando q eu n conhecia nenhum jogador.Cruzeiro tava de branco ","timestamp":1551054618000,"timestamp_epochs":1551054618,"tweet_id":"1099828900438380544","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099828900438380544","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"dr. marighella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu partido pol\u00edtico \u00e9:\n\ndefender o Lula\/PT perto dos bolsominion e conservadores \n\ncriticar o Lula\/PT em espa\u00e7os de debate progressistas e milit\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":1,"likes":25022,"replies":97,"retweet_id":"1099774684185415680","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":5994,"text":"Meu partido pol\u00edtico \u00e9:\n\ndefender o Lula\/PT perto dos bolsominion e conservadores \n\ncriticar o Lula\/PT em espa\u00e7os de debate progressistas e milit\u00e2ncia","timestamp":1550947169000,"timestamp_epochs":1550947169,"tweet_id":"1099378225736749056","tweet_url":"\/advjoelluizc\/status\/1099378225736749056","user_id":"330749067","username":"advjoelluizc"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cTrago verdades\u201d\nA\u00ed vc acha q a pessoa vai revelar algo impactante,uma verdade absoluta q mudara para sempre sua visao em rela\u00e7\u00e3o a ela,mas na vdd \u00e9 que ela prefere friends ao inv\u00e9s de himym<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cTrago verdades\u201d\nA\u00ed vc acha q a pessoa vai revelar algo impactante,uma verdade absoluta q mudara para sempre sua visao em rela\u00e7\u00e3o a ela,mas na vdd \u00e9 que ela prefere friends ao inv\u00e9s de himym","timestamp":1551039330000,"timestamp_epochs":1551039330,"tweet_id":"1099764778296401920","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099764778296401920","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">K k k k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1093614804709924870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vSFlYhzmv4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1093614804709924870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capasderevista<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1093614804709924870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"K k k khttps:\/\/twitter.com\/capasderevistas\/status\/1093614804709924870\u00a0\u2026","timestamp":1550874384000,"timestamp_epochs":1550874384,"tweet_id":"1099072944314171392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099072944314171392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noronha al\u00e9m de para\u00edso perdido tb tem uns para\u00edso proibido???? Assim vcs dobram minha vontade de noronhar me<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Noronha al\u00e9m de para\u00edso perdido tb tem uns para\u00edso proibido???? Assim vcs dobram minha vontade de noronhar me","timestamp":1550872308000,"timestamp_epochs":1550872308,"tweet_id":"1099064237127811072","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099064237127811072","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parem de romantizar o ver\u00e3o.Sair do chuveiro suando nao \u00e9 normal!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parem de romantizar o ver\u00e3o.Sair do chuveiro suando nao \u00e9 normal!!!!!","timestamp":1550872146000,"timestamp_epochs":1550872146,"tweet_id":"1099063556224544768","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099063556224544768","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzando meu historico do youtube e minha prefer\u00eancia pol\u00edtica,vc percebe facilmente q eu to presa em 2004<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cruzando meu historico do youtube e minha prefer\u00eancia pol\u00edtica,vc percebe facilmente q eu to presa em 2004","timestamp":1550860811000,"timestamp_epochs":1550860811,"tweet_id":"1099016015558651905","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099016015558651905","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tire a sua positividade do caminho que eu quero passar com a minha certeza de que vai dar tudo errado\n\n(leiam cantando pra ficar menos pessimista)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tire a sua positividade do caminho que eu quero passar com a minha certeza de que vai dar tudo errado\n\n(leiam cantando pra ficar menos pessimista)","timestamp":1550858599000,"timestamp_epochs":1550858599,"tweet_id":"1099006739708559360","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1099006739708559360","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexo nao pq isso ngm faz em 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexo nao pq isso ngm faz em 2019","timestamp":1550848458000,"timestamp_epochs":1550848458,"tweet_id":"1098964204973932544","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098964204973932544","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc pensar a galera do bbb ta mais surtada que nunca.Imagina a abstin\u00eancia de redes sociais e de drogas em pleno 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vc pensar a galera do bbb ta mais surtada que nunca.Imagina a abstin\u00eancia de redes sociais e de drogas em pleno 2019","timestamp":1550848440000,"timestamp_epochs":1550848440,"tweet_id":"1098964126326501376","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098964126326501376","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao desejamos mal a quase ningu\u00e9m. (S\u00f3 pro time advers\u00e1rio)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao desejamos mal a quase ningu\u00e9m. (S\u00f3 pro time advers\u00e1rio)","timestamp":1550754421000,"timestamp_epochs":1550754421,"tweet_id":"1098569781492531201","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098569781492531201","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entao,eu vi que vc viu meu stories.. queria saber se ta tudo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entao,eu vi que vc viu meu stories.. queria saber se ta tudo bem","timestamp":1550716806000,"timestamp_epochs":1550716806,"tweet_id":"1098412015050256384","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098412015050256384","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho que lembrar que meu metabolismo ja nao \u00e9 la essas coooisas mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho que lembrar que meu metabolismo ja nao \u00e9 la essas coooisas mais","timestamp":1550716727000,"timestamp_epochs":1550716727,"tweet_id":"1098411682488111105","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098411682488111105","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu fosse ministro eu faria um trocadilho com o bonoliro e chamaria ele de \u201ccapet\u00e3o\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu fosse ministro eu faria um trocadilho com o bonoliro e chamaria ele de \u201ccapet\u00e3o\u201d","timestamp":1550620448000,"timestamp_epochs":1550620448,"tweet_id":"1098007861853126657","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1098007861853126657","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tpmers que choram com malha\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tpmers que choram com malha\u00e7\u00e3o","timestamp":1550611597000,"timestamp_epochs":1550611597,"tweet_id":"1097970734436155392","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097970734436155392","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Tom Chambers","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- oi gata t\u00e1 onde?!\n- oi to em atenas\n- manda foto de \u00e1gora<\/p>","is_retweet":1,"likes":15814,"replies":126,"retweet_id":"1097889904644763651","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":4703,"text":"- oi gata t\u00e1 onde?!\n- oi to em atenas\n- manda foto de \u00e1gora","timestamp":1550576439000,"timestamp_epochs":1550576439,"tweet_id":"1097823274891952128","tweet_url":"\/bomsenhor\/status\/1097823274891952128","user_id":"45724857","username":"bomsenhor"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">9. Eu senti mt falta de lugar pra tomar a\u00e7a\u00ed no rj.Em vila isabel,no bairro que eu morava,nao tinha \u201ca\u00e7aiteria\u201d,eles nao tem o costume desse rol\u00ea,tinha q me contentar com Matte (caro $)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"9. Eu senti mt falta de lugar pra tomar a\u00e7a\u00ed no rj.Em vila isabel,no bairro que eu morava,nao tinha \u201ca\u00e7aiteria\u201d,eles nao tem o costume desse rol\u00ea,tinha q me contentar com Matte (caro $)","timestamp":1550533129000,"timestamp_epochs":1550533129,"tweet_id":"1097641616209309697","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097641616209309697","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8. Vila Isabel \u00e9 um bairro um cadim bo\u00eamio,as vezes a escola de samba de l\u00e1 fecha a avenida pra ensaio e a Sabrina Sato aparece pra ensaiar.Martinho da Vila \u00e9 meio flopado,tem gente que confunde ele com djavan<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"8. Vila Isabel \u00e9 um bairro um cadim bo\u00eamio,as vezes a escola de samba de l\u00e1 fecha a avenida pra ensaio e a Sabrina Sato aparece pra ensaiar.Martinho da Vila \u00e9 meio flopado,tem gente que confunde ele com djavan","timestamp":1550477461000,"timestamp_epochs":1550477461,"tweet_id":"1097408128822464512","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097408128822464512","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7. Eu acho os cariocas mt fechados com as express\u00f5es.Uma vez pedi uma amiga pra \u201clavar as vasilhas q estavam na pia\u201d e ela lavou s\u00f3 as de pl\u00e1stico pq panela\/colher pra ela nao chama vasilha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7. Eu acho os cariocas mt fechados com as express\u00f5es.Uma vez pedi uma amiga pra \u201clavar as vasilhas q estavam na pia\u201d e ela lavou s\u00f3 as de pl\u00e1stico pq panela\/colher pra ela nao chama vasilha","timestamp":1550451164000,"timestamp_epochs":1550451164,"tweet_id":"1097297830669176833","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097297830669176833","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6. Vc nao necessariamente vai ser assaltado pq ta no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/rj.Um\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IrX79wvzFu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/rj.Um\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rj.Um<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> pouco disso \u00e9 m\u00eddia,tem gente que vive na zona norte 20,40 anos e nunca aconteceu nada.Comigo,uma usu\u00e1ria de crack ja me roubou um picol\u00e9 (white people assaltos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"6. Vc nao necessariamente vai ser assaltado pq ta no http:\/\/rj.Um\u00a0 pouco disso \u00e9 m\u00eddia,tem gente que vive na zona norte 20,40 anos e nunca aconteceu nada.Comigo,uma usu\u00e1ria de crack ja me roubou um picol\u00e9 (white people assaltos)","timestamp":1550426085000,"timestamp_epochs":1550426085,"tweet_id":"1097192644634128385","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097192644634128385","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5. Carioca e flamenguista \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o tensa.Pra ser massa tem que ser tricolor!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5. Carioca e flamenguista \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o tensa.Pra ser massa tem que ser tricolor!","timestamp":1550422474000,"timestamp_epochs":1550422474,"tweet_id":"1097177495089094658","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097177495089094658","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. Muita gente perde trabalho e aula direto pq ta tendo tiroteio na baixada fluminense,pq a linha vermelha ta fechada por gangues ou at\u00e9 msm pq o irm\u00e3o foi baleado na cabe\u00e7a.Gente perto da gente.\u00c9 bem triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4. Muita gente perde trabalho e aula direto pq ta tendo tiroteio na baixada fluminense,pq a linha vermelha ta fechada por gangues ou at\u00e9 msm pq o irm\u00e3o foi baleado na cabe\u00e7a.Gente perto da gente.\u00c9 bem triste","timestamp":1550420954000,"timestamp_epochs":1550420954,"tweet_id":"1097171123031207937","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097171123031207937","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. A prefeitura\/as empresas de \u00f4nibus do rj tentam separar a zona sul do rio (metro quadrado mais caro do brasil) do resto da cidade,tem relativamente poucos onibus que ligam o sub\u00farbio ao leblon<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3. A prefeitura\/as empresas de \u00f4nibus do rj tentam separar a zona sul do rio (metro quadrado mais caro do brasil) do resto da cidade,tem relativamente poucos onibus que ligam o sub\u00farbio ao leblon","timestamp":1550420628000,"timestamp_epochs":1550420628,"tweet_id":"1097169753943261184","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097169753943261184","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2. A galera que trabalha nos postos de sa\u00fade s\u00f3 sobem o morro quando os olheiros com radinho est\u00e3o no posto deles.Quando os muleques somem \u00e9 sinal de que n ta tao seguro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2. A galera que trabalha nos postos de sa\u00fade s\u00f3 sobem o morro quando os olheiros com radinho est\u00e3o no posto deles.Quando os muleques somem \u00e9 sinal de que n ta tao seguro","timestamp":1550418771000,"timestamp_epochs":1550418771,"tweet_id":"1097161967427567621","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097161967427567621","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. Se regar o chao com guaravita,nasce um carioca.Eles amam um suco de guarana q parece mais um xarope com a\u00e7\u00facar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1. Se regar o chao com guaravita,nasce um carioca.Eles amam um suco de guarana q parece mais um xarope com a\u00e7\u00facar","timestamp":1550418388000,"timestamp_epochs":1550418388,"tweet_id":"1097160359151132672","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097160359151132672","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou entendiada\n\n1 like= 1 curiosidade sobre morar no rio de janeiro\n\n(Se flopar nunca aconteceu)<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou entendiada\n\n1 like= 1 curiosidade sobre morar no rio de janeiro\n\n(Se flopar nunca aconteceu)","timestamp":1550417379000,"timestamp_epochs":1550417379,"tweet_id":"1097156127303892993","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097156127303892993","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora tomar um banho pq o ser humano com mais de 24 hrs sem banho parece q foi regado a vinagre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora tomar um banho pq o ser humano com mais de 24 hrs sem banho parece q foi regado a vinagre","timestamp":1550408547000,"timestamp_epochs":1550408547,"tweet_id":"1097119082594353152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097119082594353152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maju \u00e9 linda demais,cara. Dia dificil pras mulheres hetero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maju \u00e9 linda demais,cara. Dia dificil pras mulheres hetero","timestamp":1550408434000,"timestamp_epochs":1550408434,"tweet_id":"1097118608193478656","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097118608193478656","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E meu amigo q quebrou um iphone <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/8.Eu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HshFhAveGL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/8.Eu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">8.Eu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> taria de luto oficial 7 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E meu amigo q quebrou um iphone http:\/\/8.Eu\u00a0 taria de luto oficial 7 dias","timestamp":1550407452000,"timestamp_epochs":1550407452,"tweet_id":"1097114491400134656","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097114491400134656","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Utilizar mais de 2 psicoativos no dia resulta em 14 hrs de sono com uns sonhos MT FREN\u00c9TICOS n tem condi\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Utilizar mais de 2 psicoativos no dia resulta em 14 hrs de sono com uns sonhos MT FREN\u00c9TICOS n tem condi\u00e7\u00e3o","timestamp":1550407413000,"timestamp_epochs":1550407413,"tweet_id":"1097114325603573761","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097114325603573761","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece q passaram varias retroescavadeiras em cima de mim.E ainda nem fiz 22<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece q passaram varias retroescavadeiras em cima de mim.E ainda nem fiz 22","timestamp":1550407266000,"timestamp_epochs":1550407266,"tweet_id":"1097113710936625152","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1097113710936625152","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer que sou f\u00e3 de wagner moura desde quando isso aqui era tudo mato<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria dizer que sou f\u00e3 de wagner moura desde quando isso aqui era tudo mato","timestamp":1550274426000,"timestamp_epochs":1550274426,"tweet_id":"1096556540184666112","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096556540184666112","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demolidor foi cancelada??? Pqp meu top 5 de melhores series<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Demolidor foi cancelada??? Pqp meu top 5 de melhores series","timestamp":1550274360000,"timestamp_epochs":1550274360,"tweet_id":"1096556261854855169","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096556261854855169","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O brasil s\u00f3 me falta inventar de construir um muro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O brasil s\u00f3 me falta inventar de construir um muro","timestamp":1550270550000,"timestamp_epochs":1550270550,"tweet_id":"1096540279681761282","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096540279681761282","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele ditado n\u00e9,talvez a pessoa nao \u00e9 ruim,s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 medicada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aquele ditado n\u00e9,talvez a pessoa nao \u00e9 ruim,s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 medicada","timestamp":1550263854000,"timestamp_epochs":1550263854,"tweet_id":"1096512197851783175","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096512197851783175","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"myllena dalla","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje falaram que minha bunda \u00e9 vegana\n\nsem carne<\/p>","is_retweet":1,"likes":27353,"replies":420,"retweet_id":"1096511939885309952","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":6641,"text":"hoje falaram que minha bunda \u00e9 vegana\n\nsem carne","timestamp":1550255142000,"timestamp_epochs":1550255142,"tweet_id":"1096475656148393984","tweet_url":"\/stwrtdalla\/status\/1096475656148393984","user_id":"167546324","username":"stwrtdalla"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tao ruim ter que for\u00e7ar cara de quem nao esta cansada e ser simp\u00e1tica quando vc ta s\u00f3 o p\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tao ruim ter que for\u00e7ar cara de quem nao esta cansada e ser simp\u00e1tica quando vc ta s\u00f3 o p\u00f3","timestamp":1550248212000,"timestamp_epochs":1550248212,"tweet_id":"1096446588841533445","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096446588841533445","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Boa tarde bolcheviques<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde bolcheviques","timestamp":1550248079000,"timestamp_epochs":1550248079,"tweet_id":"1096446031406026753","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096446031406026753","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito linda$ a$ estampa$ do printerama,olha o$ mimo$ que eu re$ebi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito linda$ a$ estampa$ do printerama,olha o$ mimo$ que eu re$ebi","timestamp":1550180023000,"timestamp_epochs":1550180023,"tweet_id":"1096160583957794816","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096160583957794816","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus sonhos vao de idiotas a complexos mt rapidamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus sonhos vao de idiotas a complexos mt rapidamente","timestamp":1550146245000,"timestamp_epochs":1550146245,"tweet_id":"1096018908337844225","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1096018908337844225","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Sekai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">skank - macaco cidad\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nS2HJyekQT\">pic.twitter.com\/nS2HJyekQT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39466,"replies":265,"retweet_id":"1095835914788573184","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":12912,"text":"skank - macaco cidad\u00e3opic.twitter.com\/nS2HJyekQT","timestamp":1550089551000,"timestamp_epochs":1550089551,"tweet_id":"1095781118094258183","tweet_url":"\/sekaizera\/status\/1095781118094258183","user_id":"62964230","username":"sekaizera"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com a segunte li\u00e7\u00e3o: \u201cse voces nao sabem usar,devolvam o brinquedo\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com a segunte li\u00e7\u00e3o: \u201cse voces nao sabem usar,devolvam o brinquedo\u201d","timestamp":1550064124000,"timestamp_epochs":1550064124,"tweet_id":"1095674466322079744","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095674466322079744","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O planeta vai acabar dando um jeito de cuspir o seres humanos dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O planeta vai acabar dando um jeito de cuspir o seres humanos dele","timestamp":1550064036000,"timestamp_epochs":1550064036,"tweet_id":"1095674100914315264","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095674100914315264","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano \u00e9 2019 e a gente ainda tem que dizer que homofobia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CrimeSim?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CrimeSim<\/b><\/a> e pedir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/criminalizaSTF?src=hash\"><s>#<\/s><b>criminalizaSTF<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ano \u00e9 2019 e a gente ainda tem que dizer que homofobia #\u00c9CrimeSim e pedir #criminalizaSTF","timestamp":1550063683000,"timestamp_epochs":1550063683,"tweet_id":"1095672618148159490","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095672618148159490","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liberal na economia, conservador nos costumes e virgem de 30 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Liberal na economia, conservador nos costumes e virgem de 30 anos","timestamp":1550063520000,"timestamp_epochs":1550063520,"tweet_id":"1095671934128480256","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095671934128480256","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa nao sabe quem foi Chico Mendes ja desconfio que nao seja alfabetizado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A pessoa nao sabe quem foi Chico Mendes ja desconfio que nao seja alfabetizado","timestamp":1550063157000,"timestamp_epochs":1550063157,"tweet_id":"1095670413861023744","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095670413861023744","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc prefere uma festinha pr\u00e9-folia do que carnaval de rua vc \u00e9 fresco sim (eu sou)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vc prefere uma festinha pr\u00e9-folia do que carnaval de rua vc \u00e9 fresco sim (eu sou)","timestamp":1549999141000,"timestamp_epochs":1549999141,"tweet_id":"1095401908326551552","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095401908326551552","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATA que eu vou ler sua reda\u00e7\u00e3o de 15 linhas disfar\u00e7ada de stories<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATA que eu vou ler sua reda\u00e7\u00e3o de 15 linhas disfar\u00e7ada de stories","timestamp":1549998478000,"timestamp_epochs":1549998478,"tweet_id":"1095399130627747840","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095399130627747840","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pesssoal que estudou comigo ja est\u00e1 no segundo aparelho ortod\u00f4ntico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pesssoal que estudou comigo ja est\u00e1 no segundo aparelho ortod\u00f4ntico","timestamp":1549930174000,"timestamp_epochs":1549930174,"tweet_id":"1095112639372558337","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1095112639372558337","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente n vale votar nulo hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente n vale votar nulo hein","timestamp":1549813991000,"timestamp_epochs":1549813991,"tweet_id":"1094625334614548481","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1094625334614548481","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando introduzir a tem\u00e1tica \u201e\u201e star wars \u201e\u201e com um bolsof\u00e3 e falhando miseravelmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando introduzir a tem\u00e1tica \u201e\u201e star wars \u201e\u201e com um bolsof\u00e3 e falhando miseravelmente","timestamp":1549758435000,"timestamp_epochs":1549758435,"tweet_id":"1094392315878297601","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1094392315878297601","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O q da mais adrenalina???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O q da mais adrenalina???","timestamp":1549742335000,"timestamp_epochs":1549742335,"tweet_id":"1094324785658634242","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1094324785658634242","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um ind\u00edcio de q vc deu errado como adulta \u00e9 quando seu arroz fica parecendo um pur\u00ea de inhame<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um ind\u00edcio de q vc deu errado como adulta \u00e9 quando seu arroz fica parecendo um pur\u00ea de inhame","timestamp":1549726762000,"timestamp_epochs":1549726762,"tweet_id":"1094259470379769856","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1094259470379769856","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tanta noticia ruim q quando a gnt ve uma boa pensa que \u00e9 fake<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tanta noticia ruim q quando a gnt ve uma boa pensa que \u00e9 fake","timestamp":1549630484000,"timestamp_epochs":1549630484,"tweet_id":"1093855650382299136","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1093855650382299136","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao gosto do meu cabelo grande pq eu amo usar sai\u00e3o a\u00ed eu me sinto mt uma tia evang\u00e9lica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao gosto do meu cabelo grande pq eu amo usar sai\u00e3o a\u00ed eu me sinto mt uma tia evang\u00e9lica","timestamp":1549575137000,"timestamp_epochs":1549575137,"tweet_id":"1093623509291597826","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1093623509291597826","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc cria o filho bonitinho pra ele se assumir NEOLIBERAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc cria o filho bonitinho pra ele se assumir NEOLIBERAL","timestamp":1549546735000,"timestamp_epochs":1549546735,"tweet_id":"1093504381620834304","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1093504381620834304","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia que eu nao acordo do lado do jesu\u00edta barbosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia que eu nao acordo do lado do jesu\u00edta barbosa","timestamp":1549532601000,"timestamp_epochs":1549532601,"tweet_id":"1093445097071480833","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1093445097071480833","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O total de 2 dias q eu assisti eu amei ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O total de 2 dias q eu assisti eu amei ela","timestamp":1549414396000,"timestamp_epochs":1549414396,"tweet_id":"1092949312634540032","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092949312634540032","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente nao to vendo nao mas a hana nao pode sair<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente nao to vendo nao mas a hana nao pode sair","timestamp":1549414378000,"timestamp_epochs":1549414378,"tweet_id":"1092949234733801474","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092949234733801474","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">arroz e feij\u00e3o \u00e9 um casamento arranjado\nmacarr\u00e3o \u00e9 o amante perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PensativoDog\/status\/1092183001444872194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LfJeKzekoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PensativoDog\/status\/1092183001444872194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PensativoDog\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1092183001444872194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5295,"replies":82,"retweet_id":"1092930102445461505","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":1740,"text":"arroz e feij\u00e3o \u00e9 um casamento arranjado\nmacarr\u00e3o \u00e9 o amante perfeitohttps:\/\/twitter.com\/PensativoDog\/status\/1092183001444872194\u00a0\u2026","timestamp":1549398323000,"timestamp_epochs":1549398323,"tweet_id":"1092881896739090433","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1092881896739090433","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O macho ouve NATIRUTS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O macho ouve NATIRUTS","timestamp":1549391772000,"timestamp_epochs":1549391772,"tweet_id":"1092854418532380672","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092854418532380672","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As piores pessoas que eu conhe\u00e7o fazem medicina,mas algumas das melhores q eu conhe\u00e7o fazem tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As piores pessoas que eu conhe\u00e7o fazem medicina,mas algumas das melhores q eu conhe\u00e7o fazem tamb\u00e9m","timestamp":1549368603000,"timestamp_epochs":1549368603,"tweet_id":"1092757241999052801","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092757241999052801","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A s\u00e9rie stranger tingis se encaixaria facilmente no enrendo de uma novela das 6<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A s\u00e9rie stranger tingis se encaixaria facilmente no enrendo de uma novela das 6","timestamp":1549364425000,"timestamp_epochs":1549364425,"tweet_id":"1092739717869826048","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092739717869826048","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma institui\u00e7\u00e3o q funcionaria \u00e9 a glic\u00f3licos an\u00f4nimos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma institui\u00e7\u00e3o q funcionaria \u00e9 a glic\u00f3licos an\u00f4nimos","timestamp":1549364247000,"timestamp_epochs":1549364247,"tweet_id":"1092738971812196352","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092738971812196352","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piscininha amooor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piscininha amooor","timestamp":1549222754000,"timestamp_epochs":1549222754,"tweet_id":"1092145508230017026","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092145508230017026","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogadores afirmam q n\u00e3o est\u00e3o rendendo mt pois a bola esta \u201cmuito redonda\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogadores afirmam q n\u00e3o est\u00e3o rendendo mt pois a bola esta \u201cmuito redonda\u201d","timestamp":1549221520000,"timestamp_epochs":1549221520,"tweet_id":"1092140328990244864","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092140328990244864","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o vitor kley foi longe demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/awyALwMZTI\">pic.twitter.com\/awyALwMZTI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora o vitor kley foi longe demaispic.twitter.com\/awyALwMZTI","timestamp":1549207346000,"timestamp_epochs":1549207346,"tweet_id":"1092080882545016838","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092080882545016838","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ciro passou a perna na esquerda e a esquerda continua passando pano pro ciro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ciro passou a perna na esquerda e a esquerda continua passando pano pro ciro","timestamp":1549207063000,"timestamp_epochs":1549207063,"tweet_id":"1092079694944632833","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092079694944632833","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ano cruzeiro nao ganha nem mineiro.Ja to vendo q \u00e9 mais um ano \u201clutar pra nao cair\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse ano cruzeiro nao ganha nem mineiro.Ja to vendo q \u00e9 mais um ano \u201clutar pra nao cair\u201d","timestamp":1549206930000,"timestamp_epochs":1549206930,"tweet_id":"1092079134493343744","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092079134493343744","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tudo mais jogo num verso\nIntitulado mal secreto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tudo mais jogo num verso\nIntitulado mal secreto","timestamp":1549206878000,"timestamp_epochs":1549206878,"tweet_id":"1092078916213313536","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1092078916213313536","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu tiro um print e encaminho pros migos e penso\n\u201cPrecisa ser escrota assim,carou?\u201d\nPreciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes eu tiro um print e encaminho pros migos e penso\n\u201cPrecisa ser escrota assim,carou?\u201d\nPreciso","timestamp":1549149479000,"timestamp_epochs":1549149479,"tweet_id":"1091838168071110656","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091838168071110656","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">elei\u00e7\u00e3o do dce \u00e9 bem mais simples\nos alunos se re\u00fanem a portas fechadas e quando sair a fuma\u00e7a de maconha a chapa foi escolhida<\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":7,"retweet_id":"1091804621515952130","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":44,"text":"elei\u00e7\u00e3o do dce \u00e9 bem mais simples\nos alunos se re\u00fanem a portas fechadas e quando sair a fuma\u00e7a de maconha a chapa foi escolhida","timestamp":1549135053000,"timestamp_epochs":1549135053,"tweet_id":"1091777660777349120","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1091777660777349120","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir tv senado parece q vc ta vendo \u00e9 escolinha do professor raimundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistir tv senado parece q vc ta vendo \u00e9 escolinha do professor raimundo","timestamp":1549129483000,"timestamp_epochs":1549129483,"tweet_id":"1091754299250667520","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091754299250667520","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achava o Lucas Silva do cruzeiro bonito. Depois eu descobri q eh bolsominion\nAgora eu ja acho narigudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achava o Lucas Silva do cruzeiro bonito. Depois eu descobri q eh bolsominion\nAgora eu ja acho narigudo","timestamp":1549056063000,"timestamp_epochs":1549056063,"tweet_id":"1091446354742861824","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091446354742861824","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuerofreixoPresidente?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuerofreixoPresidente<\/b><\/a> pq o Brasil \u00e9 melhor que o Rodrigo Maia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#QuerofreixoPresidente pq o Brasil \u00e9 melhor que o Rodrigo Maia","timestamp":1549051704000,"timestamp_epochs":1549051704,"tweet_id":"1091428072660836353","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091428072660836353","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueroFreixoPresidente?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueroFreixoPresidente<\/b><\/a> pq o Brasil merece uma oposi\u00e7\u00e3o decente em tempos de fascismo e intoler\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#QueroFreixoPresidente pq o Brasil merece uma oposi\u00e7\u00e3o decente em tempos de fascismo e intoler\u00e2ncia","timestamp":1549048783000,"timestamp_epochs":1549048783,"tweet_id":"1091415821119832064","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091415821119832064","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Normalmente a melhor m\u00fasica do \u00e1lbum \u00e9 uma de 2 minutos que o artista fez s\u00f3 pra completar o disco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Normalmente a melhor m\u00fasica do \u00e1lbum \u00e9 uma de 2 minutos que o artista fez s\u00f3 pra completar o disco","timestamp":1548952696000,"timestamp_epochs":1548952696,"tweet_id":"1091012802016354305","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1091012802016354305","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como diria belchior\nEstoy muy cansadita do peso da minha cabe\u00e7aaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como diria belchior\nEstoy muy cansadita do peso da minha cabe\u00e7aaa","timestamp":1548861311000,"timestamp_epochs":1548861311,"tweet_id":"1090629503456632833","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1090629503456632833","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"100% lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma pena gostar tanto da musica nos vamos invadir sua praia pois odeio roger do ultraje<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1090410781148102658","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":3,"text":"uma pena gostar tanto da musica nos vamos invadir sua praia pois odeio roger do ultraje","timestamp":1548800775000,"timestamp_epochs":1548800775,"tweet_id":"1090375597182861320","tweet_url":"\/mulherdosubsolo\/status\/1090375597182861320","user_id":"837029320644300801","username":"mulherdosubsolo"},{"fullname":"Jorge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE PASSEI NA FEDERAL. POL\u00cdCIA FEDERAL! PASSEI COM 20 MA\u00c7OS DE CIGARRO PARAGUAIO OS IDIOTAS N\u00c3O ME PARARAM HAUHAUAHUAHAI<\/p>","is_retweet":1,"likes":930,"replies":16,"retweet_id":"1090347395399987202","retweeter_userid":"134120015","retweeter_username":"carolvistro","retweets":226,"text":"GENTE PASSEI NA FEDERAL. POL\u00cdCIA FEDERAL! PASSEI COM 20 MA\u00c7OS DE CIGARRO PARAGUAIO OS IDIOTAS N\u00c3O ME PARARAM HAUHAUAHUAHAI","timestamp":1548793771000,"timestamp_epochs":1548793771,"tweet_id":"1090346223284805632","tweet_url":"\/sosjorginho\/status\/1090346223284805632","user_id":"109118797","username":"sosjorginho"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">18 anos: crush com 22\n22 anos: crush com 18\nEfeito Benjamim Button ne mores<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"18 anos: crush com 22\n22 anos: crush com 18\nEfeito Benjamim Button ne mores","timestamp":1548784358000,"timestamp_epochs":1548784358,"tweet_id":"1090306740632121344","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/1090306740632121344","user_id":"134120015","username":"carolvistro"}]