[{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem escolheu a foto pra mat\u00e9ria merecia um pr\u00eamio por semi\u00f3tica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1046086705026093057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OIQ4PqwO9P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1046086705026093057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elpais_brasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1046086705026093057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31730,"replies":142,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9260,"text":"Quem escolheu a foto pra mat\u00e9ria merecia um pr\u00eamio por semi\u00f3ticahttps:\/\/twitter.com\/elpais_brasil\/status\/1046086705026093057\u00a0\u2026","timestamp":1538242166000,"timestamp_epochs":1538242166,"tweet_id":"1046089583446937600","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1046089583446937600","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"portal mc naninha neopolis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MC NANINHA X DEATH GRIPS - GUILLOTINE EMPIRE (IT GOES LIKE A BEAUTIFUL WORK)\n\nse dedica, fez cursinho e agora d\u00e1 aula? trabalho lindo bb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCOCr7GtRF\">pic.twitter.com\/oCOCr7GtRF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1414,"replies":47,"retweet_id":"1203547992130805760","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":488,"text":"MC NANINHA X DEATH GRIPS - GUILLOTINE EMPIRE (IT GOES LIKE A BEAUTIFUL WORK)\n\nse dedica, fez cursinho e agora d\u00e1 aula? trabalho lindo bbpic.twitter.com\/oCOCr7GtRF","timestamp":1575649816000,"timestamp_epochs":1575649816,"tweet_id":"1202988636456865797","tweet_url":"\/julioazvdo\/status\/1202988636456865797","user_id":"1141125194","username":"julioazvdo"},{"fullname":"pj humanizado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rapaz mas que horror n\u00e9. ningu\u00e9m poderia imaginar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1202950929668026368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCjcx1BoQC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1202950929668026368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RevistaISTOE\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202950929668026368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":652,"replies":5,"retweet_id":"1203533567852261376","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":179,"text":"rapaz mas que horror n\u00e9. ningu\u00e9m poderia imaginarhttps:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1202950929668026368\u00a0\u2026","timestamp":1575716231000,"timestamp_epochs":1575716231,"tweet_id":"1203267203585499136","tweet_url":"\/choracuica\/status\/1203267203585499136","user_id":"8236782","username":"choracuica"},{"fullname":"dj sza guimaraes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSE FOI LITERALMENTE O AUGE DA MINHA CARREIRA AT\u00c9 O DIA DE HOJE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BVmX1eW3Q2\">pic.twitter.com\/BVmX1eW3Q2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":4,"retweet_id":"1203531868228014080","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"ESSE FOI LITERALMENTE O AUGE DA MINHA CARREIRA AT\u00c9 O DIA DE HOJEpic.twitter.com\/BVmX1eW3Q2","timestamp":1575739148000,"timestamp_epochs":1575739148,"tweet_id":"1203363324727042048","tweet_url":"\/teqkira\/status\/1203363324727042048","user_id":"32576341","username":"teqkira"},{"fullname":"Maconheiro \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que coisa mais fofa o Papai Noel do Center Lapa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tiN617TUIg\">pic.twitter.com\/tiN617TUIg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"1203511104506347520","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"Olha que coisa mais fofa o Papai Noel do Center Lapa!pic.twitter.com\/tiN617TUIg","timestamp":1575747026000,"timestamp_epochs":1575747026,"tweet_id":"1203396365944020994","tweet_url":"\/MaconheiroSSA\/status\/1203396365944020994","user_id":"1042870512609882114","username":"MaconheiroSSA"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Porque ser\u00e1? Rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eikarol\/status\/1203495241443139590\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TKnDOZltsc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eikarol\/status\/1203495241443139590\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eikarol\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1203495241443139590<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2044,"replies":64,"retweet_id":"1203508783659532289","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":194,"text":"Porque ser\u00e1? Rshttps:\/\/twitter.com\/eikarol\/status\/1203495241443139590\u00a0\u2026","timestamp":1575772682000,"timestamp_epochs":1575772682,"tweet_id":"1203503976160858112","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1203503976160858112","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"elt111n","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fd-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C9K4y4jfap\">pic.twitter.com\/C9K4y4jfap<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1203505810984361989","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/C9K4y4jfap","timestamp":1575734092000,"timestamp_epochs":1575734092,"tweet_id":"1203342115692056576","tweet_url":"\/eltintins\/status\/1203342115692056576","user_id":"80859759","username":"eltintins"},{"fullname":"saquinho de lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">acorda clubber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HgqFOZ64j2\">pic.twitter.com\/HgqFOZ64j2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1249,"replies":27,"retweet_id":"1203505548706091009","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":261,"text":"acorda clubberpic.twitter.com\/HgqFOZ64j2","timestamp":1575727121000,"timestamp_epochs":1575727121,"tweet_id":"1203312880399060992","tweet_url":"\/saquinhodelixo\/status\/1203312880399060992","user_id":"1118368423422119936","username":"saquinhodelixo"},{"fullname":"leo maia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">janeiro: vai dar tudo certo!\ndezembro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NzK32Kp9uW\">pic.twitter.com\/NzK32Kp9uW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1203504892771524608","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"janeiro: vai dar tudo certo!\ndezembro:pic.twitter.com\/NzK32Kp9uW","timestamp":1575734422000,"timestamp_epochs":1575734422,"tweet_id":"1203343502161174528","tweet_url":"\/LeoMaia_\/status\/1203343502161174528","user_id":"26672798","username":"LeoMaia_"},{"fullname":"Camila Fremder","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja to com dor no bra\u00e7o de tanto segurar a onda<\/p>","is_retweet":1,"likes":227,"replies":3,"retweet_id":"1203504833321418754","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":84,"text":"Ja to com dor no bra\u00e7o de tanto segurar a onda","timestamp":1575680609000,"timestamp_epochs":1575680609,"tweet_id":"1203117792045805568","tweet_url":"\/Cafremder\/status\/1203117792045805568","user_id":"14747968","username":"Cafremder"},{"fullname":"Love Trans People","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">wait<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ajhan\/status\/1203089814888693760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eTGjJAAfW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ajhan\/status\/1203089814888693760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ajhan\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">203089814888693760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24964,"replies":98,"retweet_id":"1203504812886822912","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4958,"text":"waithttps:\/\/twitter.com\/ajhan\/status\/1203089814888693760\u00a0\u2026","timestamp":1575704814000,"timestamp_epochs":1575704814,"tweet_id":"1203219316805701632","tweet_url":"\/IndyaMoore\/status\/1203219316805701632","user_id":"715522322510299136","username":"IndyaMoore"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ad vozes da minha cabe\u00e7a falando comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hctr\/status\/1203328599962669056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KpoZS8IE9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hctr\/status\/1203328599962669056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hctr\/status\/12<\/span><span class=\"invisible\">03328599962669056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Ad vozes da minha cabe\u00e7a falando comigohttps:\/\/twitter.com\/hctr\/status\/1203328599962669056\u00a0\u2026","timestamp":1575772367000,"timestamp_epochs":1575772367,"tweet_id":"1203502654099509248","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1203502654099509248","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"indietronica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AxNGOxJY7\">pic.twitter.com\/2AxNGOxJY7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":9,"retweet_id":"1203500500613783552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":127,"text":"pic.twitter.com\/2AxNGOxJY7","timestamp":1575752604000,"timestamp_epochs":1575752604,"tweet_id":"1203419764615532547","tweet_url":"\/tonhocampos_\/status\/1203419764615532547","user_id":"280083327","username":"tonhocampos_"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UMA LAGRIMA ROLOU, DO MEU OLHO AO PERCEBER: \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FOQJskYWVk\">pic.twitter.com\/FOQJskYWVk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UMA LAGRIMA ROLOU, DO MEU OLHO AO PERCEBER: \n@lucasfresnopic.twitter.com\/FOQJskYWVk","timestamp":1575735285000,"timestamp_epochs":1575735285,"tweet_id":"1203347121174405120","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1203347121174405120","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">sol na teta <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fe.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lNOj1bkLxN\">pic.twitter.com\/lNOj1bkLxN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sol na teta pic.twitter.com\/lNOj1bkLxN","timestamp":1575734904000,"timestamp_epochs":1575734904,"tweet_id":"1203345523991863301","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1203345523991863301","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Camila Fremder","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tra\u00e7ando planos pra minha volta por cima<\/p>","is_retweet":1,"likes":810,"replies":6,"retweet_id":"1203297264682360838","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":314,"text":"Tra\u00e7ando planos pra minha volta por cima","timestamp":1575676635000,"timestamp_epochs":1575676635,"tweet_id":"1203101126238900224","tweet_url":"\/Cafremder\/status\/1203101126238900224","user_id":"14747968","username":"Cafremder"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veraholtzirreal\/status\/1203162532380389376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x4PexkPFF8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veraholtzirreal\/status\/1203162532380389376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veraholtzirrea<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1203162532380389376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje https:\/\/twitter.com\/veraholtzirreal\/status\/1203162532380389376\u00a0\u2026","timestamp":1575722719000,"timestamp_epochs":1575722719,"tweet_id":"1203294415177031680","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1203294415177031680","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Escorpiana e Louca dos Signos \u264f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o canso nunca desse v\u00eddeo..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jwZSI5RtbV\">pic.twitter.com\/jwZSI5RtbV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":4,"retweet_id":"1203293902930956288","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":47,"text":"N\u00e3o canso nunca desse v\u00eddeo..pic.twitter.com\/jwZSI5RtbV","timestamp":1575720257000,"timestamp_epochs":1575720257,"tweet_id":"1203284090683822082","tweet_url":"\/vinybertoli\/status\/1203284090683822082","user_id":"304114096","username":"vinybertoli"},{"fullname":"Sereiani quer que o semestre acabe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ano passado eu morri mas esse ano eu morro de novo inclusive mais morrida que ano passado<\/p>","is_retweet":1,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"1203292709538213888","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21,"text":"Ano passado eu morri mas esse ano eu morro de novo inclusive mais morrida que ano passado","timestamp":1575717138000,"timestamp_epochs":1575717138,"tweet_id":"1203271006506360832","tweet_url":"\/LarissaSiriani\/status\/1203271006506360832","user_id":"18232209","username":"LarissaSiriani"},{"fullname":"tristezas e choradas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZpS9gQasLY\">pic.twitter.com\/ZpS9gQasLY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49989,"replies":1498,"retweet_id":"1203292369455595522","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15431,"text":"pic.twitter.com\/ZpS9gQasLY","timestamp":1575688176000,"timestamp_epochs":1575688176,"tweet_id":"1203149531078103040","tweet_url":"\/ellipthic\/status\/1203149531078103040","user_id":"1091405292640837632","username":"ellipthic"},{"fullname":"Angie J. Han","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/igqmjcKYty\">pic.twitter.com\/igqmjcKYty<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36049,"replies":361,"retweet_id":"1203291884979924993","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12517,"text":"pic.twitter.com\/igqmjcKYty","timestamp":1575673938000,"timestamp_epochs":1575673938,"tweet_id":"1203089814888693760","tweet_url":"\/ajhan\/status\/1203089814888693760","user_id":"13191402","username":"ajhan"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LANSANO A BRABA <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fe.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n\nDomingo vamos gravar epis\u00f3dio especial do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> na <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCXP19<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CCXP_2019\/CCXP_2019.png\"\/><\/a><\/span> com os anjos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109325390\" dir=\"ltr\" href=\"\/andrezadelgado\"><s>@<\/s><b>andrezadelgado<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"987710459104124928\" dir=\"ltr\" href=\"\/igornogayra\"><s>@<\/s><b>igornogayra<\/b><\/a> do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1039913106347053062\" dir=\"ltr\" href=\"\/PerifaCon\"><s>@<\/s><b>PerifaCon<\/b><\/a>, no stand do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12330502\" dir=\"ltr\" href=\"\/redetelecine\"><s>@<\/s><b>redetelecine<\/b><\/a> na CCXP! &lt;3 pra um remake do nosso epis\u00f3dio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VAISER%C3%89PICO?src=hash\"><s>#<\/s><b>VAISER\u00c9PICO<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCXP19<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CCXP_2019\/CCXP_2019.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TelecineNaCCXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>TelecineNaCCXP<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"LANSANO A BRABA \n\nDomingo vamos gravar epis\u00f3dio especial do @pocdecultura na #CCXP19 com os anjos @andrezadelgado e @igornogayra do @PerifaCon, no stand do @redetelecine na CCXP! <3 pra um remake do nosso epis\u00f3dio #VAISER\u00c9PICO #CCXP19 #TelecineNaCCXP","timestamp":1575670892000,"timestamp_epochs":1575670892,"tweet_id":"1203077036610330626","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1203077036610330626","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"POC de Cultura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que em 2020 o n\u00famero de poczinhas aumente ainda mais e que voc\u00eas continuem firmes com a gente \n\nVem bastante coisa legal por a\u00ed <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nUm enorme obrigado, \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56732487\" dir=\"ltr\" href=\"\/oxejose\"><s>@<\/s><b>oxejose<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51751779\" dir=\"ltr\" href=\"\/bortolouca\"><s>@<\/s><b>bortolouca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8492922\" dir=\"ltr\" href=\"\/metheoro\"><s>@<\/s><b>metheoro<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z8pmDTOczr\">pic.twitter.com\/z8pmDTOczr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1202999205968695296","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Que em 2020 o n\u00famero de poczinhas aumente ainda mais e que voc\u00eas continuem firmes com a gente \n\nVem bastante coisa legal por a\u00ed \n\nUm enorme obrigado, \n@cacobapt @oxejose @bortolouca @metheoro pic.twitter.com\/z8pmDTOczr","timestamp":1575652234000,"timestamp_epochs":1575652234,"tweet_id":"1202998781727444998","tweet_url":"\/pocdecultura\/status\/1202998781727444998","user_id":"1040313030935027713","username":"pocdecultura"},{"fullname":"POC de Cultura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poczinhas, poczonas e poczeras \nEsse \u00e9 o nosso agradecimento por tacarem stream na lenda e fazer a gente cada dia mais feliz com o retorno de voc\u00eas. \n\nA gente faz porque gosta e acredita e n\u00e3o tem felicidade maior saber que estamos chegando em muitos outros lugares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N8BeLDlPaN\">pic.twitter.com\/N8BeLDlPaN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":5,"retweet_id":"1202999187014660097","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Poczinhas, poczonas e poczeras \nEsse \u00e9 o nosso agradecimento por tacarem stream na lenda e fazer a gente cada dia mais feliz com o retorno de voc\u00eas. \n\nA gente faz porque gosta e acredita e n\u00e3o tem felicidade maior saber que estamos chegando em muitos outros lugarespic.twitter.com\/N8BeLDlPaN","timestamp":1575652232000,"timestamp_epochs":1575652232,"tweet_id":"1202998770591522816","tweet_url":"\/pocdecultura\/status\/1202998770591522816","user_id":"1040313030935027713","username":"pocdecultura"},{"fullname":"Hil\u00e1rio J\u00fanior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m disso, no Brasil o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> cresceu mais de 999%! \nProduzimos mais de 4.5k minutos nos 45 epis\u00f3dios postados em 2019! \n\nObrigado tb pra quem escuta a gente nos Estados Unidos, o segundo pa\u00eds que mais ouve a gente atrav\u00e9s do Spotify <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nQue venha 2020 <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rpdDXvhAh2\">pic.twitter.com\/rpdDXvhAh2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"1202994463813120003","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Al\u00e9m disso, no Brasil o @pocdecultura cresceu mais de 999%! \nProduzimos mais de 4.5k minutos nos 45 epis\u00f3dios postados em 2019! \n\nObrigado tb pra quem escuta a gente nos Estados Unidos, o segundo pa\u00eds que mais ouve a gente atrav\u00e9s do Spotify \n\nQue venha 2020 pic.twitter.com\/rpdDXvhAh2","timestamp":1575638077000,"timestamp_epochs":1575638077,"tweet_id":"1202939400059064320","tweet_url":"\/metheoro\/status\/1202939400059064320","user_id":"8492922","username":"metheoro"},{"fullname":"Hil\u00e1rio J\u00fanior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os n\u00fameros do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a> em 2019 <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\n- crescemos mais de 1000% em 2019! \n- Fomos ouvidos em 37 pa\u00edses. Da Nova Zel\u00e2ndia a Portugal! \n- O termo poc continua sendo nosso ep mais ouvido, mas agora tem o com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5534062\" dir=\"ltr\" href=\"\/phelipecruz\"><s>@<\/s><b>phelipecruz<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79171702\" dir=\"ltr\" href=\"\/Lorelay_Fox\"><s>@<\/s><b>Lorelay_Fox<\/b><\/a> como cia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXNyq2vmIF\">pic.twitter.com\/RXNyq2vmIF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":7,"retweet_id":"1202994441201602560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Os n\u00fameros do @pocdecultura no @SpotifyBR em 2019 \n\n- crescemos mais de 1000% em 2019! \n- Fomos ouvidos em 37 pa\u00edses. Da Nova Zel\u00e2ndia a Portugal! \n- O termo poc continua sendo nosso ep mais ouvido, mas agora tem o com o @phelipecruz e a @Lorelay_Fox como cia!pic.twitter.com\/RXNyq2vmIF","timestamp":1575638074000,"timestamp_epochs":1575638074,"tweet_id":"1202939389233520640","tweet_url":"\/metheoro\/status\/1202939389233520640","user_id":"8492922","username":"metheoro"},{"fullname":"paulo guedes de salto alto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGNexeTZZH\">pic.twitter.com\/vGNexeTZZH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":868,"replies":5,"retweet_id":"1202975138628681728","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":280,"text":"pic.twitter.com\/vGNexeTZZH","timestamp":1575601442000,"timestamp_epochs":1575601442,"tweet_id":"1202785744894537730","tweet_url":"\/nextlevelbiel\/status\/1202785744894537730","user_id":"1172336270367850497","username":"nextlevelbiel"},{"fullname":"daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que n\u00e3o existe nenhum v\u00eddeo mais engra\u00e7ado que esse. n\u00e3o importa quantas vezes eu assista, sempre passo mal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SSBNN3C2Th\">pic.twitter.com\/SSBNN3C2Th<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5222,"replies":136,"retweet_id":"1202974756540170240","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1528,"text":"acho que n\u00e3o existe nenhum v\u00eddeo mais engra\u00e7ado que esse. n\u00e3o importa quantas vezes eu assista, sempre passo malpic.twitter.com\/SSBNN3C2Th","timestamp":1575589413000,"timestamp_epochs":1575589413,"tweet_id":"1202735289178955778","tweet_url":"\/elliegolfinho\/status\/1202735289178955778","user_id":"967571236325871616","username":"elliegolfinho"},{"fullname":"caddu senta em onze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5fLNOcDyY\">pic.twitter.com\/Y5fLNOcDyY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":430,"replies":9,"retweet_id":"1202965005978816512","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":60,"text":"lendapic.twitter.com\/Y5fLNOcDyY","timestamp":1575599096000,"timestamp_epochs":1575599096,"tweet_id":"1202775902909870087","tweet_url":"\/iblogvittar\/status\/1202775902909870087","user_id":"1030503150334169088","username":"iblogvittar"},{"fullname":"Bruno Taurinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ser o Brasil mas voc\u00eas n\u00e3o colaboram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/12\/franca-tem-dia-de-greve-geral-contra-reforma-da-previdencia.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jVfVV6Qh9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/12\/franca-tem-dia-de-greve-geral-contra-reforma-da-previdencia.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/12\/<\/span><span class=\"invisible\">franca-tem-dia-de-greve-geral-contra-reforma-da-previdencia.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1202964372643090432","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"podia ser o Brasil mas voc\u00eas n\u00e3o colaboramhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/12\/franca-tem-dia-de-greve-geral-contra-reforma-da-previdencia.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1575642841000,"timestamp_epochs":1575642841,"tweet_id":"1202959384181121024","tweet_url":"\/brunotp\/status\/1202959384181121024","user_id":"14925084","username":"brunotp"},{"fullname":"Entidade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrou pro ramo de fabrica\u00e7\u00e3o de brinquedos e recontratou os duendes pelas novas regras da CLT.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKc2sSK5IW\">pic.twitter.com\/RKc2sSK5IW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":355,"replies":4,"retweet_id":"1202964310487707649","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":138,"text":"Entrou pro ramo de fabrica\u00e7\u00e3o de brinquedos e recontratou os duendes pelas novas regras da CLT.pic.twitter.com\/RKc2sSK5IW","timestamp":1575634090000,"timestamp_epochs":1575634090,"tweet_id":"1202922678904070148","tweet_url":"\/osomdaconcha\/status\/1202922678904070148","user_id":"68790528","username":"osomdaconcha"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5g71suWe0\">pic.twitter.com\/o5g71suWe0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1918,"replies":23,"retweet_id":"1202828458776236032","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":435,"text":"pic.twitter.com\/o5g71suWe0","timestamp":1575587520000,"timestamp_epochs":1575587520,"tweet_id":"1202727348895961093","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1202727348895961093","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"biabionica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que AGORA o povo se revolta contra a famil\u00edcia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/ancelmo\/post\/em-conversa-na-camara-carlos-bolsonaro-diz-que-jogou-bomba-caseira-em-um-cachorro.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWpE8pVBuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/ancelmo\/post\/em-conversa-na-camara-carlos-bolsonaro-diz-que-jogou-bomba-caseira-em-um-cachorro.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">blogs.oglobo.globo.com\/ancelmo\/post\/e<\/span><span class=\"invisible\">m-conversa-na-camara-carlos-bolsonaro-diz-que-jogou-bomba-caseira-em-um-cachorro.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"1202794444027826177","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19,"text":"Acho que AGORA o povo se revolta contra a famil\u00edciahttps:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/ancelmo\/post\/em-conversa-na-camara-carlos-bolsonaro-diz-que-jogou-bomba-caseira-em-um-cachorro.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1575514676000,"timestamp_epochs":1575514676,"tweet_id":"1202421820030439424","tweet_url":"\/biabionica\/status\/1202421820030439424","user_id":"18436797","username":"biabionica"},{"fullname":"Dora Figueiredo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou voc\u00ea morre um her\u00f3i ou voc\u00ea vive tempo o suficiente pra ser cancelado<\/p>","is_retweet":1,"likes":2378,"replies":9,"retweet_id":"1202794161038143495","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":307,"text":"Ou voc\u00ea morre um her\u00f3i ou voc\u00ea vive tempo o suficiente pra ser cancelado","timestamp":1575602486000,"timestamp_epochs":1575602486,"tweet_id":"1202790121482997761","tweet_url":"\/dorafigueiredo\/status\/1202790121482997761","user_id":"313074549","username":"dorafigueiredo"},{"fullname":"Victor-Hugo Borges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>Bra\u00e7o baixo\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>Queixo exposto\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>Polegar sobreposto errado\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>Punho desalinhado\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>Corpo tenso inclinado \n\n<img alt=\"\u2757\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2757.png\" title=\"Ponto de exclama\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>CONFIRMED: apanharia de idosos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofilipequintans\/status\/1202401426313502721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMu7ZlTEaA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofilipequintans\/status\/1202401426313502721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofilipequintan<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1202401426313502721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30628,"replies":211,"retweet_id":"1202788007520210944","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6031,"text":"Bra\u00e7o baixo\nQueixo exposto\nPolegar sobreposto errado\nPunho desalinhado\nCorpo tenso inclinado \n\nCONFIRMED: apanharia de idososhttps:\/\/twitter.com\/ofilipequintans\/status\/1202401426313502721\u00a0\u2026","timestamp":1575552723000,"timestamp_epochs":1575552723,"tweet_id":"1202581401322831872","tweet_url":"\/victorhvgo\/status\/1202581401322831872","user_id":"52503080","username":"victorhvgo"},{"fullname":"Normani Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSendo uma das poucas mulheres negras - mas tamb\u00e9m de pele escura -, dada a oportunidade, a representatividade \u00e9 fundamental. Eu entendo a import\u00e2ncia dessa responsabilidade. \u00c9 muito mais do que apenas m\u00fasica.\u201d \u2014 Normani para a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18038269\" dir=\"ltr\" href=\"\/thefader\"><s>@<\/s><b>thefader<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BY1FNCQXa9\">pic.twitter.com\/BY1FNCQXa9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":766,"replies":2,"retweet_id":"1202787983625261056","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":250,"text":"\u201cSendo uma das poucas mulheres negras - mas tamb\u00e9m de pele escura -, dada a oportunidade, a representatividade \u00e9 fundamental. Eu entendo a import\u00e2ncia dessa responsabilidade. \u00c9 muito mais do que apenas m\u00fasica.\u201d \u2014 Normani para a @thefaderpic.twitter.com\/BY1FNCQXa9","timestamp":1575570804000,"timestamp_epochs":1575570804,"tweet_id":"1202657238638301186","tweet_url":"\/sitenormanibr\/status\/1202657238638301186","user_id":"708489610532425729","username":"sitenormanibr"},{"fullname":"krysley","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedir desculpa por se branco: sem gra\u00e7a micoh antiquado feio falso\nme paga um salgado toda vez q sentir vergonha de ser branco: legal divertido inovador  apoia o movimento consciente nota 10<\/p>","is_retweet":1,"likes":3521,"replies":34,"retweet_id":"1202786037677854720","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":951,"text":"pedir desculpa por se branco: sem gra\u00e7a micoh antiquado feio falso\nme paga um salgado toda vez q sentir vergonha de ser branco: legal divertido inovador  apoia o movimento consciente nota 10","timestamp":1575480385000,"timestamp_epochs":1575480385,"tweet_id":"1202277991339958272","tweet_url":"\/krysleys\/status\/1202277991339958272","user_id":"627784477","username":"krysleys"},{"fullname":"tha\u00eds paranhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo todo mundo normalizar socialmente o \u201cn\u00e3o t\u00f4 a fim de ir\u201d sem ser visto como cuz\u00e3o por dizer isso, as vezes a pessoa s\u00f3 n\u00e3o quer sair de casa e t\u00e1 tudo bem, mas tem gnt que acha ruim (?) e se vc for uma dessas pessoas melhore ngm precisa se sentir mal por n\u00e3o querer sair ???<\/p>","is_retweet":1,"likes":40345,"replies":101,"retweet_id":"1202785963610648576","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21135,"text":"vamo todo mundo normalizar socialmente o \u201cn\u00e3o t\u00f4 a fim de ir\u201d sem ser visto como cuz\u00e3o por dizer isso, as vezes a pessoa s\u00f3 n\u00e3o quer sair de casa e t\u00e1 tudo bem, mas tem gnt que acha ruim (?) e se vc for uma dessas pessoas melhore ngm precisa se sentir mal por n\u00e3o querer sair ???","timestamp":1575509456000,"timestamp_epochs":1575509456,"tweet_id":"1202399926807932930","tweet_url":"\/thaisparanhos\/status\/1202399926807932930","user_id":"130211274","username":"thaisparanhos"},{"fullname":"The FADER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Now that her time with Fifth Harmony is behind her, Normani faces another challenge just months ahead of her debut album: deciding which version of herself to introduce to the world.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.thefader.com\/2019\/12\/05\/normani-cover-story?utm_source=tftw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gL4wScegOK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.thefader.com\/2019\/12\/05\/normani-cover-story?utm_source=tftw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">thefader.com\/2019\/12\/05\/nor<\/span><span class=\"invisible\">mani-cover-story?utm_source=tftw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qUrk7NIGC8\">pic.twitter.com\/qUrk7NIGC8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":964,"replies":7,"retweet_id":"1202653954498289666","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":448,"text":"Now that her time with Fifth Harmony is behind her, Normani faces another challenge just months ahead of her debut album: deciding which version of herself to introduce to the world.\n\nhttps:\/\/www.thefader.com\/2019\/12\/05\/normani-cover-story?utm_source=tftw\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qUrk7NIGC8","timestamp":1575567152000,"timestamp_epochs":1575567152,"tweet_id":"1202641920981454849","tweet_url":"\/thefader\/status\/1202641920981454849","user_id":"18038269","username":"thefader"},{"fullname":"Ernano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indicadas:\nA cacura que sofreu pedofilia com 35 anos\n\nAtivo que rebola? \n\nCa\u00e7adora de camisinhas do Ibirapuera\n\nPoc do Golden shower do blocu\n\nA golpista vittarlover\n\nLembrem outras<\/p>","is_retweet":1,"likes":194,"replies":48,"retweet_id":"1202652741086121985","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":37,"text":"Indicadas:\nA cacura que sofreu pedofilia com 35 anos\n\nAtivo que rebola? \n\nCa\u00e7adora de camisinhas do Ibirapuera\n\nPoc do Golden shower do blocu\n\nA golpista vittarlover\n\nLembrem outras","timestamp":1575564946000,"timestamp_epochs":1575564946,"tweet_id":"1202632665855385600","tweet_url":"\/Ernan0\/status\/1202632665855385600","user_id":"1271541757","username":"Ernan0"},{"fullname":"Ernano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos organizar o gay doida twitter awards 2019<\/p>","is_retweet":1,"likes":375,"replies":13,"retweet_id":"1202652679195045890","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":94,"text":"Precisamos organizar o gay doida twitter awards 2019","timestamp":1575564742000,"timestamp_epochs":1575564742,"tweet_id":"1202631811601485824","tweet_url":"\/Ernan0\/status\/1202631811601485824","user_id":"1271541757","username":"Ernan0"},{"fullname":"Delta Burke-Quadrant","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Hmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uK6vYnmT0o\">pic.twitter.com\/uK6vYnmT0o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1813,"replies":11,"retweet_id":"1202652562777952257","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":340,"text":"Hmmpic.twitter.com\/uK6vYnmT0o","timestamp":1575567325000,"timestamp_epochs":1575567325,"tweet_id":"1202642645618610176","tweet_url":"\/thegarrett\/status\/1202642645618610176","user_id":"21097977","username":"thegarrett"},{"fullname":"\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">jay-z recreating his album covers is the coldest commercial ever made<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/to99sLHfBw\">pic.twitter.com\/to99sLHfBw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205507,"replies":335,"retweet_id":"1202650450916495360","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":63642,"text":"jay-z recreating his album covers is the coldest commercial ever madepic.twitter.com\/to99sLHfBw","timestamp":1575444148000,"timestamp_epochs":1575444148,"tweet_id":"1202126005898485760","tweet_url":"\/mattwhitlockPM\/status\/1202126005898485760","user_id":"23885430","username":"mattwhitlockPM"},{"fullname":"\u263f\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Every time I tell myself I don\u2019t need to buy snacks I be back at the crib later on in the day like damn I don\u2019t have no snacks<\/p>","is_retweet":1,"likes":24307,"replies":33,"retweet_id":"1202650311963430912","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6475,"text":"Every time I tell myself I don\u2019t need to buy snacks I be back at the crib later on in the day like damn I don\u2019t have no snacks","timestamp":1575568698000,"timestamp_epochs":1575568698,"tweet_id":"1202648402917392384","tweet_url":"\/JavaughnSYW\/status\/1202648402917392384","user_id":"358546943","username":"JavaughnSYW"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104251010\" dir=\"ltr\" href=\"\/Robinhobravo\"><s>@<\/s><b>Robinhobravo<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21209312\" dir=\"ltr\" href=\"\/Sukitabr\"><s>@<\/s><b>Sukitabr<\/b><\/a> \nGAME. ON.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N3NnjPFMsf\">pic.twitter.com\/N3NnjPFMsf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@Robinhobravo, @Sukitabr \nGAME. ON.pic.twitter.com\/N3NnjPFMsf","timestamp":1575568475000,"timestamp_epochs":1575568475,"tweet_id":"1202647470511144961","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202647470511144961","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aparentemente eu fui convocado pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21209312\" dir=\"ltr\" href=\"\/Sukitabr\"><s>@<\/s><b>Sukitabr<\/b><\/a> pra um duelo, como devo responder?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Robinhobravo\/status\/1202640246070005761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/483jPDWpn1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Robinhobravo\/status\/1202640246070005761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Robinhobravo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202640246070005761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Aparentemente eu fui convocado pelo @Sukitabr pra um duelo, como devo responder?https:\/\/twitter.com\/Robinhobravo\/status\/1202640246070005761\u00a0\u2026","timestamp":1575567432000,"timestamp_epochs":1575567432,"tweet_id":"1202643096468676609","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202643096468676609","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Swavey Vic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">white people do this type of shit but get nervous when they hear someone speaking a different language<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iamlittlejj\/status\/1202378951903068161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NNqKIHtJen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iamlittlejj\/status\/1202378951903068161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iamlittlejj\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1202378951903068161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":583609,"replies":1280,"retweet_id":"1202631189678481408","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":151383,"text":"white people do this type of shit but get nervous when they hear someone speaking a different languagehttps:\/\/twitter.com\/iamlittlejj\/status\/1202378951903068161\u00a0\u2026","timestamp":1575504585000,"timestamp_epochs":1575504585,"tweet_id":"1202379494314696706","tweet_url":"\/SWAVEYVlC\/status\/1202379494314696706","user_id":"1184709307389997058","username":"SWAVEYVlC"},{"fullname":"Leon (\ud835\udd77)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Mc Rebecca que ja \u00e9 uma lenda brasileira, amooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vVXYNcUOW3\">pic.twitter.com\/vVXYNcUOW3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63342,"replies":695,"retweet_id":"1202621437875544065","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13559,"text":"E a Mc Rebecca que ja \u00e9 uma lenda brasileira, amooopic.twitter.com\/vVXYNcUOW3","timestamp":1575424093000,"timestamp_epochs":1575424093,"tweet_id":"1202041888792031234","tweet_url":"\/itboyleon\/status\/1202041888792031234","user_id":"222171098","username":"itboyleon"},{"fullname":"esse perfil est\u00e1 de f\u00e9rias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorarnaud\/status\/1201666260435701762\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RvWj5vNBTg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorarnaud\/status\/1201666260435701762\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorarnaud\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201666260435701762<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1202586949715922944","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"o @cacobapthttps:\/\/twitter.com\/igorarnaud\/status\/1201666260435701762\u00a0\u2026","timestamp":1575552109000,"timestamp_epochs":1575552109,"tweet_id":"1202578824107581447","tweet_url":"\/aliceshazan\/status\/1202578824107581447","user_id":"863989152","username":"aliceshazan"},{"fullname":"Cute Black Babies","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cutie boy<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nInstagram: darrinanderson_<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xoIyz8CB9o\">pic.twitter.com\/xoIyz8CB9o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5471,"replies":16,"retweet_id":"1202568552080908290","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":879,"text":"Cutie boy\n\nInstagram: darrinanderson_pic.twitter.com\/xoIyz8CB9o","timestamp":1575549594000,"timestamp_epochs":1575549594,"tweet_id":"1202568275873406980","tweet_url":"\/Lilblackbabies\/status\/1202568275873406980","user_id":"2263745712","username":"Lilblackbabies"},{"fullname":"aumajr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu podcast n.\u00ba 1 em 2019 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a>! Ta feliz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a>?  <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RetrospectivaSpotify?src=hash\"><s>#<\/s><b>RetrospectivaSpotify<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RetrospectivaSpotify?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/SpotifyWrapped_2019\/SpotifyWrapped_2019.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqsiFjMHi7\">pic.twitter.com\/pqsiFjMHi7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"1202560061840728065","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Meu podcast n.\u00ba 1 em 2019 @pocdecultura! Ta feliz @cacobapt?  #RetrospectivaSpotifypic.twitter.com\/pqsiFjMHi7","timestamp":1575542807000,"timestamp_epochs":1575542807,"tweet_id":"1202539808490500096","tweet_url":"\/august0martins\/status\/1202539808490500096","user_id":"1126254811970777088","username":"august0martins"},{"fullname":"LA ROSAL\u00cdA ME NOTOU \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Lana Del Rey \n  start of                            end of\nthe decade                    the decade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gwca6ySEnz\">pic.twitter.com\/gwca6ySEnz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29178,"replies":53,"retweet_id":"1202463883451088896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7019,"text":"Lana Del Rey \n  start of                            end of\nthe decade                    the decadepic.twitter.com\/gwca6ySEnz","timestamp":1575417078000,"timestamp_epochs":1575417078,"tweet_id":"1202012463069351936","tweet_url":"\/paperssil\/status\/1202012463069351936","user_id":"2404974682","username":"paperssil"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terminei de editar umas fotinho conceito (daquele ensaio) e olha, tyra banks me ensinou tudo que sei <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4s70HteHR\">pic.twitter.com\/I4s70HteHR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"terminei de editar umas fotinho conceito (daquele ensaio) e olha, tyra banks me ensinou tudo que sei pic.twitter.com\/I4s70HteHR","timestamp":1575524620000,"timestamp_epochs":1575524620,"tweet_id":"1202463529879658497","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202463529879658497","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica n\u00e3o recebeu a devida aten\u00e7\u00e3o, mas merecia tanto \n\n Body Count (feat. Normani &amp; Kehlani) - Remix de Jessie Reyez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4o7WXic8yAQWOV7iJXZ4jD?si=fTbhN83PSROqFh3UqKuHaw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YLO2MyriOm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4o7WXic8yAQWOV7iJXZ4jD?si=fTbhN83PSROqFh3UqKuHaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/4o7WXic8<\/span><span class=\"invisible\">yAQWOV7iJXZ4jD?si=fTbhN83PSROqFh3UqKuHaw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa m\u00fasica n\u00e3o recebeu a devida aten\u00e7\u00e3o, mas merecia tanto \n\n Body Count (feat. Normani & Kehlani) - Remix de Jessie Reyezhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/4o7WXic8yAQWOV7iJXZ4jD?si=fTbhN83PSROqFh3UqKuHaw\u00a0\u2026","timestamp":1575520744000,"timestamp_epochs":1575520744,"tweet_id":"1202447271155183616","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202447271155183616","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"suzie cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- sabe o thanos?\n- que thanos?\n- aquele q bronzeou o pr\u00f3prio \u00e2nus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistamonet\/status\/1201836709907959810\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YrrbB27zFF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistamonet\/status\/1201836709907959810\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistamonet\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1201836709907959810<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23903,"replies":225,"retweet_id":"1202443952265289728","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5314,"text":"- sabe o thanos?\n- que thanos?\n- aquele q bronzeou o pr\u00f3prio \u00e2nushttps:\/\/twitter.com\/revistamonet\/status\/1201836709907959810\u00a0\u2026","timestamp":1575429586000,"timestamp_epochs":1575429586,"tweet_id":"1202064928682762240","tweet_url":"\/_MissAntropa_\/status\/1202064928682762240","user_id":"33573158","username":"_MissAntropa_"},{"fullname":"\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YEgmnASj5u\">pic.twitter.com\/YEgmnASj5u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":946,"replies":11,"retweet_id":"1202443313548349441","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":178,"text":"pic.twitter.com\/YEgmnASj5u","timestamp":1575519094000,"timestamp_epochs":1575519094,"tweet_id":"1202440351019081728","tweet_url":"\/f_ryam\/status\/1202440351019081728","user_id":"62733674","username":"f_ryam"},{"fullname":"Def Jam Recordings","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kanye West's \u2018My Beautiful Dark Twisted Fantasy\u2019 has been named the #1 album of the decade by both Rolling Stone and Billboard. Congrats, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169686021\" dir=\"ltr\" href=\"\/kanyewest\"><s>@<\/s><b>kanyewest<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qqugJ1uhdx\">pic.twitter.com\/qqugJ1uhdx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48436,"replies":549,"retweet_id":"1202443217188380673","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19205,"text":"Kanye West's \u2018My Beautiful Dark Twisted Fantasy\u2019 has been named the #1 album of the decade by both Rolling Stone and Billboard. Congrats, @kanyewest!pic.twitter.com\/qqugJ1uhdx","timestamp":1575410417000,"timestamp_epochs":1575410417,"tweet_id":"1201984525565382656","tweet_url":"\/defjam\/status\/1201984525565382656","user_id":"22085184","username":"defjam"},{"fullname":"saquinho de lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o pico de serotonina por fazer uma compra impulsiva passa e sobra apenas a culpa por ter comprado algo que n\u00e3o precisava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/slIiRU5m3G\">pic.twitter.com\/slIiRU5m3G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1040,"replies":8,"retweet_id":"1202443160653307904","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":365,"text":"quando o pico de serotonina por fazer uma compra impulsiva passa e sobra apenas a culpa por ter comprado algo que n\u00e3o precisavapic.twitter.com\/slIiRU5m3G","timestamp":1575507765000,"timestamp_epochs":1575507765,"tweet_id":"1202392834881589248","tweet_url":"\/saquinhodelixo\/status\/1202392834881589248","user_id":"1118368423422119936","username":"saquinhodelixo"},{"fullname":"Draco!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na firma, reserve seu melhor bom dia pra tia do caf\u00e9!<\/p>","is_retweet":1,"likes":130,"replies":7,"retweet_id":"1202431575532670976","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":22,"text":"Na firma, reserve seu melhor bom dia pra tia do caf\u00e9!","timestamp":1575466637000,"timestamp_epochs":1575466637,"tweet_id":"1202220328581312513","tweet_url":"\/DracoImagem\/status\/1202220328581312513","user_id":"14343923","username":"DracoImagem"},{"fullname":"blu hydrangea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menina o avast deu um berro aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hPftnazCCN\">pic.twitter.com\/hPftnazCCN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4995,"replies":81,"retweet_id":"1202431338541977604","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1033,"text":"menina o avast deu um berro aquipic.twitter.com\/hPftnazCCN","timestamp":1575516146000,"timestamp_epochs":1575516146,"tweet_id":"1202427986240253954","tweet_url":"\/eduardisse\/status\/1202427986240253954","user_id":"45029695","username":"eduardisse"},{"fullname":"Thalissu Sea & Year","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">O natal na casa da Gracyanne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M501GY1wms\">pic.twitter.com\/M501GY1wms<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":573,"replies":8,"retweet_id":"1202431259663851522","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":97,"text":"O natal na casa da Gracyannepic.twitter.com\/M501GY1wms","timestamp":1575478830000,"timestamp_epochs":1575478830,"tweet_id":"1202271469625135106","tweet_url":"\/thalysonmariano\/status\/1202271469625135106","user_id":"70877966","username":"thalysonmariano"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amada voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 debochada, s\u00f3 \u00e9 mal educada mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":11256,"replies":26,"retweet_id":"1202430983779364865","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8416,"text":"amada voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 debochada, s\u00f3 \u00e9 mal educada mesmo","timestamp":1575502889000,"timestamp_epochs":1575502889,"tweet_id":"1202372379919470593","tweet_url":"\/vitspfc\/status\/1202372379919470593","user_id":"976213143386050571","username":"vitspfc"},{"fullname":"falsa arara do churchill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a invej\u00e1vel cole\u00e7\u00e3o de shorts beira cu de pabllo vittar<\/p>","is_retweet":1,"likes":5426,"replies":15,"retweet_id":"1202430972106592256","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1041,"text":"a invej\u00e1vel cole\u00e7\u00e3o de shorts beira cu de pabllo vittar","timestamp":1575476724000,"timestamp_epochs":1575476724,"tweet_id":"1202262638912253953","tweet_url":"\/Liberextra\/status\/1202262638912253953","user_id":"856897450950492164","username":"Liberextra"},{"fullname":"Lipe - Hey, are you ?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fiquei esperando ele dizer, \"Hotboys o site mais quente da net\", seria meu sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stylesfight\/status\/1202368566097596418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHys6PNLam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stylesfight\/status\/1202368566097596418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stylesfight\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1202368566097596418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1202430943232962562","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"Fiquei esperando ele dizer, \"Hotboys o site mais quente da net\", seria meu sonhohttps:\/\/twitter.com\/stylesfight\/status\/1202368566097596418\u00a0\u2026","timestamp":1575505925000,"timestamp_epochs":1575505925,"tweet_id":"1202385117198639106","tweet_url":"\/Felipe_Silva018\/status\/1202385117198639106","user_id":"68508695","username":"Felipe_Silva018"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OBVIO N\u00c9???????? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l9mIBvP1Ae\">pic.twitter.com\/l9mIBvP1Ae<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"OBVIO N\u00c9???????? @pocdeculturapic.twitter.com\/l9mIBvP1Ae","timestamp":1575516809000,"timestamp_epochs":1575516809,"tweet_id":"1202430766015229952","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202430766015229952","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Zack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rosal\u00eda de Nike Shox\n\nesse \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2VfnBx9i0\">pic.twitter.com\/T2VfnBx9i0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1202430371629064193","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Rosal\u00eda de Nike Shox\n\nesse \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/T2VfnBx9i0","timestamp":1575516529000,"timestamp_epochs":1575516529,"tweet_id":"1202429592914530304","tweet_url":"\/omovimentoezack\/status\/1202429592914530304","user_id":"25154830","username":"omovimentoezack"},{"fullname":"heroina do lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus eu amo como o robert pattinson ta empenhado em tirar nerd do s\u00e9rio apenas com frases<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/getfandom\/status\/1201653064572141568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0O8zoEOpQ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/getfandom\/status\/1201653064572141568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/getfandom\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1201653064572141568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52809,"replies":287,"retweet_id":"1202430187075514369","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11340,"text":"meu deus eu amo como o robert pattinson ta empenhado em tirar nerd do s\u00e9rio apenas com fraseshttps:\/\/twitter.com\/getfandom\/status\/1201653064572141568\u00a0\u2026","timestamp":1575473423000,"timestamp_epochs":1575473423,"tweet_id":"1202248793078542337","tweet_url":"\/dcucomics\/status\/1202248793078542337","user_id":"500290601","username":"dcucomics"},{"fullname":"mayquinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o genero de hoje eh viado &amp; nao obstante gravido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/023dpKP9v8\">pic.twitter.com\/023dpKP9v8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"1202429283785945088","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":24,"text":"o genero de hoje eh viado & nao obstante gravidopic.twitter.com\/023dpKP9v8","timestamp":1575467568000,"timestamp_epochs":1575467568,"tweet_id":"1202224234254213120","tweet_url":"\/marquenhus\/status\/1202224234254213120","user_id":"94872050","username":"marquenhus"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse neg\u00f3cio de que eu sou rockeira \u00e9 tudo mentira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGIxu2UsMh\">pic.twitter.com\/xGIxu2UsMh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse neg\u00f3cio de que eu sou rockeira \u00e9 tudo mentirapic.twitter.com\/xGIxu2UsMh","timestamp":1575516069000,"timestamp_epochs":1575516069,"tweet_id":"1202427664864296960","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202427664864296960","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">justo em 2019 o artista mais ouvido foi a adryanna grande quebrando a sequ\u00eancia perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eU1yg51I9l\">pic.twitter.com\/eU1yg51I9l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"justo em 2019 o artista mais ouvido foi a adryanna grande quebrando a sequ\u00eancia perfeitapic.twitter.com\/eU1yg51I9l","timestamp":1575515964000,"timestamp_epochs":1575515964,"tweet_id":"1202427220674908162","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202427220674908162","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha playlist do ano \u00e9 um resumo bem fiel do que eu ouvi o ano todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/playlist\/37i9dQZF1EtnsC2morNqgx?si=vwtqzQlzRdyzhTflrJPBQg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ws1mIfnhEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/playlist\/37i9dQZF1EtnsC2morNqgx?si=vwtqzQlzRdyzhTflrJPBQg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/playlist\/37i9d<\/span><span class=\"invisible\">QZF1EtnsC2morNqgx?si=vwtqzQlzRdyzhTflrJPBQg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha playlist do ano \u00e9 um resumo bem fiel do que eu ouvi o ano todohttps:\/\/open.spotify.com\/playlist\/37i9dQZF1EtnsC2morNqgx?si=vwtqzQlzRdyzhTflrJPBQg\u00a0\u2026","timestamp":1575515424000,"timestamp_epochs":1575515424,"tweet_id":"1202424955478138882","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202424955478138882","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"icretino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">* entregador da pizza chegou *\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ul5QmYxpAQ\">pic.twitter.com\/Ul5QmYxpAQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90089,"replies":320,"retweet_id":"1202423366847803392","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":35374,"text":"* entregador da pizza chegou *\neu:pic.twitter.com\/Ul5QmYxpAQ","timestamp":1575082434000,"timestamp_epochs":1575082434,"tweet_id":"1200608864225222656","tweet_url":"\/icretinoreal\/status\/1200608864225222656","user_id":"915732862506323971","username":"icretinoreal"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 faltou emo pra ser a defini\u00e7\u00e3o perfeita do que sou eu musicalmente falando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EiiVDZvxvS\">pic.twitter.com\/EiiVDZvxvS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 faltou emo pra ser a defini\u00e7\u00e3o perfeita do que sou eu musicalmente falandopic.twitter.com\/EiiVDZvxvS","timestamp":1575514515000,"timestamp_epochs":1575514515,"tweet_id":"1202421145808654336","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202421145808654336","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me espantaria se fosse algum diferente, sinceramente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmtZy2b9Ik\">pic.twitter.com\/HmtZy2b9Ik<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me espantaria se fosse algum diferente, sinceramentepic.twitter.com\/HmtZy2b9Ik","timestamp":1575514513000,"timestamp_epochs":1575514513,"tweet_id":"1202421138464366592","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202421138464366592","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pantone\/status\/1202387789670735873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WNZ6PooEv7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pantone\/status\/1202387789670735873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pantone\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1202387789670735873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U2K2QFikQm\">pic.twitter.com\/U2K2QFikQm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3811,"replies":25,"retweet_id":"1202415399108825090","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1204,"text":"https:\/\/twitter.com\/pantone\/status\/1202387789670735873\u00a0\u2026pic.twitter.com\/U2K2QFikQm","timestamp":1575507562000,"timestamp_epochs":1575507562,"tweet_id":"1202391981428748288","tweet_url":"\/Iibertywoman\/status\/1202391981428748288","user_id":"1009991417987465216","username":"Iibertywoman"},{"fullname":"everto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">igual ao Silvio Santos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigodonza\/status\/1202249032053211138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vvrgvySoLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigodonza\/status\/1202249032053211138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigodonza\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202249032053211138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1202414292475219968","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"igual ao Silvio Santoshttps:\/\/twitter.com\/rodrigodonza\/status\/1202249032053211138\u00a0\u2026","timestamp":1575508779000,"timestamp_epochs":1575508779,"tweet_id":"1202397087024984064","tweet_url":"\/EverGuilherme\/status\/1202397087024984064","user_id":"874773998160269312","username":"EverGuilherme"},{"fullname":"Toraaaaye \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">She sang \u201cyou coulda told me\u201d 37488282 different ways<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBJBDFk9F9\">pic.twitter.com\/zBJBDFk9F9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69301,"replies":190,"retweet_id":"1202413989445152768","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21624,"text":"She sang \u201cyou coulda told me\u201d 37488282 different wayspic.twitter.com\/zBJBDFk9F9","timestamp":1575431202000,"timestamp_epochs":1575431202,"tweet_id":"1202071706782912518","tweet_url":"\/Torikellysweave\/status\/1202071706782912518","user_id":"4049335696","username":"Torikellysweave"},{"fullname":"The Health Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Here's why you should always sleep naked<img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hTIkX1NdfW\">pic.twitter.com\/hTIkX1NdfW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6674,"replies":107,"retweet_id":"1202413606710710272","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3518,"text":"Here's why you should always sleep nakedpic.twitter.com\/hTIkX1NdfW","timestamp":1567510815000,"timestamp_epochs":1567510815,"tweet_id":"1168851193168183296","tweet_url":"\/TheHealthVid\/status\/1168851193168183296","user_id":"1146798369634803712","username":"TheHealthVid"},{"fullname":"Portal Kali Uchis Itaquera","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kali Uchis est\u00e1 neste momento fazendo um show intimista no estacionamento do Shopping Aricanduva! Vem! <img alt=\"\ud83e\udd8b\" aria-label=\"Emoji: Borboleta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98b.png\" title=\"Borboleta\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RADq9uFf6o\">pic.twitter.com\/RADq9uFf6o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1431,"replies":17,"retweet_id":"1202412774141419521","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":252,"text":"Kali Uchis est\u00e1 neste momento fazendo um show intimista no estacionamento do Shopping Aricanduva! Vem! pic.twitter.com\/RADq9uFf6o","timestamp":1575241780000,"timestamp_epochs":1575241780,"tweet_id":"1201277210247802880","tweet_url":"\/KaliUchisZL\/status\/1201277210247802880","user_id":"1111776502008434689","username":"KaliUchisZL"},{"fullname":"Linn da Quebrada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz a linha com a madrinha &amp; vota nela <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/premio-f5\/2019\/11\/premio-f5-veja-indicados-e-vote-nos-principais-destaques-do-entretenimento-em-2019.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XFOH5r6p4x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/premio-f5\/2019\/11\/premio-f5-veja-indicados-e-vote-nos-principais-destaques-do-entretenimento-em-2019.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f5.folha.uol.com.br\/premio-f5\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/11\/premio-f5-veja-indicados-e-vote-nos-principais-destaques-do-entretenimento-em-2019.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/82XDT1vUZf\">pic.twitter.com\/82XDT1vUZf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":733,"replies":32,"retweet_id":"1202395659900530689","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":187,"text":"faz a linha com a madrinha & vota nela \nhttps:\/\/f5.folha.uol.com.br\/premio-f5\/2019\/11\/premio-f5-veja-indicados-e-vote-nos-principais-destaques-do-entretenimento-em-2019.shtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/82XDT1vUZf","timestamp":1575507068000,"timestamp_epochs":1575507068,"tweet_id":"1202389910327562241","tweet_url":"\/linndaquebrada\/status\/1202389910327562241","user_id":"808827182571286528","username":"linndaquebrada"},{"fullname":"\u0627\u064f\u0645\u0627\u0645\u06c1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\u201cI work well under pressure\u201d\n\nme under pressure:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thandokhanye_\/status\/1178367115297988619\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuHcjwIwpB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thandokhanye_\/status\/1178367115297988619\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thandokhanye_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1178367115297988619<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":317326,"replies":467,"retweet_id":"1202394711727788039","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":128545,"text":"\u201cI work well under pressure\u201d\n\nme under pressure:https:\/\/twitter.com\/thandokhanye_\/status\/1178367115297988619\u00a0\u2026","timestamp":1575375040000,"timestamp_epochs":1575375040,"tweet_id":"1201836144142491648","tweet_url":"\/umamahaziz\/status\/1201836144142491648","user_id":"1150021520619704320","username":"umamahaziz"},{"fullname":"Lula Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputada Carla Zambelli pergunta pelo no whatsApp se \u00e9 quebra de decoro chamar a deputada Joice Hasselmann de Pepa.\n\nFoto Lula Marques<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUUfodbkDj\">pic.twitter.com\/MUUfodbkDj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10383,"replies":217,"retweet_id":"1202394404641812480","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2238,"text":"Deputada Carla Zambelli pergunta pelo no whatsApp se \u00e9 quebra de decoro chamar a deputada Joice Hasselmann de Pepa.\n\nFoto Lula Marquespic.twitter.com\/MUUfodbkDj","timestamp":1575505264000,"timestamp_epochs":1575505264,"tweet_id":"1202382345212440576","tweet_url":"\/LulaMarques\/status\/1202382345212440576","user_id":"66808135","username":"LulaMarques"},{"fullname":"vi\u03c4\u03c5\u03c5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha isso ta de sacanagem bro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OmS1My1FET\">pic.twitter.com\/OmS1My1FET<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44507,"replies":478,"retweet_id":"1202391790655029250","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17974,"text":"olha isso ta de sacanagem bropic.twitter.com\/OmS1My1FET","timestamp":1575470517000,"timestamp_epochs":1575470517,"tweet_id":"1202236602942214147","tweet_url":"\/vitorvenancio_\/status\/1202236602942214147","user_id":"2276310464","username":"vitorvenancio_"},{"fullname":"PerifaCon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem El Camino: A Breaking Bad Movie tamb\u00e9m fam\u00edlia! Se liga <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DnyJeV9dP\">pic.twitter.com\/4DnyJeV9dP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1202390650773278720","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"E tem El Camino: A Breaking Bad Movie tamb\u00e9m fam\u00edlia! Se liga pic.twitter.com\/4DnyJeV9dP","timestamp":1575506795000,"timestamp_epochs":1575506795,"tweet_id":"1202388762782846977","tweet_url":"\/PerifaCon\/status\/1202388762782846977","user_id":"1039913106347053062","username":"PerifaCon"},{"fullname":"PerifaCon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 t\u00e3o Black Mirror! \nSe liga no Black Museum na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCXP2019<\/b><\/a> \n\nVem com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PerifaConNaCCXP19?src=hash\"><s>#<\/s><b>PerifaConNaCCXP19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3kHyvX7mr\">pic.twitter.com\/k3kHyvX7mr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"1202390637036949508","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Isso \u00e9 t\u00e3o Black Mirror! \nSe liga no Black Museum na #CCXP2019 \n\nVem com o #PerifaConNaCCXP19pic.twitter.com\/k3kHyvX7mr","timestamp":1575505439000,"timestamp_epochs":1575505439,"tweet_id":"1202383077697294337","tweet_url":"\/PerifaCon\/status\/1202383077697294337","user_id":"1039913106347053062","username":"PerifaCon"},{"fullname":"PerifaCon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hora de conhecer as ativa\u00e7\u00f5es da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> na <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><s>#<\/s><b>CCXP19<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CCXP19?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CCXP_2019\/CCXP_2019.png\"\/><\/a><\/span> \n\nVem com o PerifaCon que \u00e9 sucesso <img alt=\"\ud83d\udd76\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: \u00d3culos escuros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f576.png\" title=\"\u00d3culos escuros\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qNtewH8wSt\">pic.twitter.com\/qNtewH8wSt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"1202390614714785797","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"Hora de conhecer as ativa\u00e7\u00f5es da @NetflixBrasil na #CCXP19 \n\nVem com o PerifaCon que \u00e9 sucesso pic.twitter.com\/qNtewH8wSt","timestamp":1575503218000,"timestamp_epochs":1575503218,"tweet_id":"1202373763318341632","tweet_url":"\/PerifaCon\/status\/1202373763318341632","user_id":"1039913106347053062","username":"PerifaCon"},{"fullname":"Z\u00e9lia Duncan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Retiraram os cartazes dos filmes brasileiros dos corredores da Ancine. Isso n\u00e3o faz o cinema nacional desaparecer, isso torna vis\u00edvel o \u00f3dio ao que \u00e9 brasileiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2704,"replies":39,"retweet_id":"1202390451405426688","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":515,"text":"Retiraram os cartazes dos filmes brasileiros dos corredores da Ancine. Isso n\u00e3o faz o cinema nacional desaparecer, isso torna vis\u00edvel o \u00f3dio ao que \u00e9 brasileiro.","timestamp":1575469150000,"timestamp_epochs":1575469150,"tweet_id":"1202230869714522113","tweet_url":"\/zdoficial\/status\/1202230869714522113","user_id":"40878069","username":"zdoficial"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha meta pessoal \u00e9 at\u00e9 o ano que vem ficar MUITO mais foda do que qualquer coisa que eu fiz at\u00e9 agoea, ainda falta mas at\u00e9 l\u00e1 tem ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha meta pessoal \u00e9 at\u00e9 o ano que vem ficar MUITO mais foda do que qualquer coisa que eu fiz at\u00e9 agoea, ainda falta mas at\u00e9 l\u00e1 tem ch\u00e3o","timestamp":1575499617000,"timestamp_epochs":1575499617,"tweet_id":"1202358657247272960","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202358657247272960","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"laura beatriz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimo mes do ano e eu s\u00f3 queria dizer que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJOE4bN5Jq\">pic.twitter.com\/HJOE4bN5Jq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24180,"replies":132,"retweet_id":"1202357500567261185","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20108,"text":"ultimo mes do ano e eu s\u00f3 queria dizer quepic.twitter.com\/HJOE4bN5Jq","timestamp":1575307713000,"timestamp_epochs":1575307713,"tweet_id":"1201553755004719107","tweet_url":"\/lovwgalore\/status\/1201553755004719107","user_id":"325623393","username":"lovwgalore"},{"fullname":"HOJE PODE PORRAAA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sil\u00eancio, as gays cr\u00edticas em desempenho e charts est\u00e3o decidindo quem \u00e9 artista da d\u00e9cada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rY5CYnWLIm\">pic.twitter.com\/rY5CYnWLIm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":5,"retweet_id":"1202357417520046081","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26,"text":"Sil\u00eancio, as gays cr\u00edticas em desempenho e charts est\u00e3o decidindo quem \u00e9 artista da d\u00e9cadapic.twitter.com\/rY5CYnWLIm","timestamp":1575496970000,"timestamp_epochs":1575496970,"tweet_id":"1202347555708952581","tweet_url":"\/ANTI0800\/status\/1202347555708952581","user_id":"937676453474439169","username":"ANTI0800"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um teste sem compromisso <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUMShnuqsb\">pic.twitter.com\/RUMShnuqsb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais um teste sem compromisso pic.twitter.com\/RUMShnuqsb","timestamp":1575499247000,"timestamp_epochs":1575499247,"tweet_id":"1202357104331427840","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202357104331427840","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"padaria de catraquer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como e pq eu passei pelas piores fases da minha vida sem aux\u00edlio psicol\u00f3gico? Pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"1202314007379619842","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Como e pq eu passei pelas piores fases da minha vida sem aux\u00edlio psicol\u00f3gico? Pqp","timestamp":1575378433000,"timestamp_epochs":1575378433,"tweet_id":"1201850376426786818","tweet_url":"\/milasilvafs\/status\/1201850376426786818","user_id":"2490694081","username":"milasilvafs"},{"fullname":"Pabllo Vittar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/4zJ4i6Az2Ck\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGA1GqsQND\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/4zJ4i6Az2Ck\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4zJ4i6Az2Ck<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ClipeAmorDeQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>ClipeAmorDeQue<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Snxmt7olM5\">pic.twitter.com\/Snxmt7olM5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4975,"replies":154,"retweet_id":"1202313933903654912","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":790,"text":"https:\/\/youtu.be\/4zJ4i6Az2Ck\u00a0\n#ClipeAmorDeQue pic.twitter.com\/Snxmt7olM5","timestamp":1575484281000,"timestamp_epochs":1575484281,"tweet_id":"1202294333799620608","tweet_url":"\/pabllovittar\/status\/1202294333799620608","user_id":"174226791","username":"pabllovittar"},{"fullname":"Gustavo Pizzo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A extrema esquerda no Brasil \u00e9 uma amea\u00e7a igual \u00e0 extrema direita\"\n\nExtrema esquerda brasileira:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fUBTL6GUYd\">pic.twitter.com\/fUBTL6GUYd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5376,"replies":50,"retweet_id":"1202313774880956417","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1325,"text":"\"A extrema esquerda no Brasil \u00e9 uma amea\u00e7a igual \u00e0 extrema direita\"\n\nExtrema esquerda brasileira:pic.twitter.com\/fUBTL6GUYd","timestamp":1565181155000,"timestamp_epochs":1565181155,"tweet_id":"1159079893759602689","tweet_url":"\/gugtavas\/status\/1159079893759602689","user_id":"24684980","username":"gugtavas"},{"fullname":"\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd90","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho ano q vem vai ter a data 20\/20\/2020  ,, foda !<\/p>","is_retweet":1,"likes":63150,"replies":695,"retweet_id":"1202296657586593793","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15032,"text":"caralho ano q vem vai ter a data 20\/20\/2020  ,, foda !","timestamp":1575381532000,"timestamp_epochs":1575381532,"tweet_id":"1201863375715741697","tweet_url":"\/abduzzida\/status\/1201863375715741697","user_id":"3004500820","username":"abduzzida"},{"fullname":"Sakyamuni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O epis\u00f3dio de hoje do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> falou um pouco sobre a quest\u00e3o do cy rosa e o racismo inserido nisso que come\u00e7a com a ind\u00fastria porn\u00f4 at\u00e9 mesmo hetero, ovacionando pepeca e mamilos rosados. A\u00ed aparece na minha timeline uns homossexuais refor\u00e7ando essa constru\u00e7\u00e3o zzzzz<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1202295258693939200","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"O epis\u00f3dio de hoje do @pocdecultura falou um pouco sobre a quest\u00e3o do cy rosa e o racismo inserido nisso que come\u00e7a com a ind\u00fastria porn\u00f4 at\u00e9 mesmo hetero, ovacionando pepeca e mamilos rosados. A\u00ed aparece na minha timeline uns homossexuais refor\u00e7ando essa constru\u00e7\u00e3o zzzzz","timestamp":1575414388000,"timestamp_epochs":1575414388,"tweet_id":"1202001180437762048","tweet_url":"\/1996hldr\/status\/1202001180437762048","user_id":"76484259","username":"1996hldr"},{"fullname":"A Sandra Oh Nipo-Brasileira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Euzinha, falando sobre ser essa linda mestixa (mesti\u00e7a + bixa)\n\nVem ouvir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0c4NJAeC8b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1201883772385419266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1202295236522905600","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Euzinha, falando sobre ser essa linda mestixa (mesti\u00e7a + bixa)\n\nVem ouvirhttps:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\u00a0\u2026","timestamp":1575402023000,"timestamp_epochs":1575402023,"tweet_id":"1201949319026397184","tweet_url":"\/BKawagoe\/status\/1201949319026397184","user_id":"1034191440832811009","username":"BKawagoe"},{"fullname":"tiaL\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ando na rua ouvindo podcast e dando pala das <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a>... A\u00ed percebo o povo me olhando com cara de \"ah l\u00e1 a doida rindo sozinha\" kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1202295225315659777","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Eu ando na rua ouvindo podcast e dando pala das @pocdecultura... A\u00ed percebo o povo me olhando com cara de \"ah l\u00e1 a doida rindo sozinha\" kkkkkkkkk","timestamp":1575454973000,"timestamp_epochs":1575454973,"tweet_id":"1202171407817478145","tweet_url":"\/LePires26\/status\/1202171407817478145","user_id":"695795378638221312","username":"LePires26"},{"fullname":"kenya macetinho \ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUAL A CHANCE? KKKKKKKKKKKKKKKKKKK at\u00e9 onde eu sei a pol\u00edcia n\u00e3o invade festa em mans\u00e3o\/iate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201939910518640640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4CxJnexIIr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201939910518640640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1201939910518640640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54158,"replies":1591,"retweet_id":"1202205285387034626","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9875,"text":"QUAL A CHANCE? KKKKKKKKKKKKKKKKKKK at\u00e9 onde eu sei a pol\u00edcia n\u00e3o invade festa em mans\u00e3o\/iatehttps:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201939910518640640\u00a0\u2026","timestamp":1575422680000,"timestamp_epochs":1575422680,"tweet_id":"1202035960130789377","tweet_url":"\/pret4defe\/status\/1202035960130789377","user_id":"301156978","username":"pret4defe"},{"fullname":"passando perrengue com 33 pila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Aposentadoria militar integral e sem idade m\u00ednima \u00e9 aprovada em comiss\u00e3o do Senado\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QZbgUU2Ia1\">pic.twitter.com\/QZbgUU2Ia1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2411,"replies":75,"retweet_id":"1202204026756124672","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":729,"text":"\"Aposentadoria militar integral e sem idade m\u00ednima \u00e9 aprovada em comiss\u00e3o do Senado\"pic.twitter.com\/QZbgUU2Ia1","timestamp":1575410243000,"timestamp_epochs":1575410243,"tweet_id":"1201983794477187079","tweet_url":"\/bslvra\/status\/1201983794477187079","user_id":"101823138","username":"bslvra"},{"fullname":"Felipe Dantas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse hino completa dez anos hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N43ZrZxLns\">pic.twitter.com\/N43ZrZxLns<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":590,"replies":21,"retweet_id":"1202203394456408067","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":102,"text":"Esse hino completa dez anos hojepic.twitter.com\/N43ZrZxLns","timestamp":1575460754000,"timestamp_epochs":1575460754,"tweet_id":"1202195656946987008","tweet_url":"\/dantas\/status\/1202195656946987008","user_id":"43969063","username":"dantas"},{"fullname":"metas 2020","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 de dezembro \u00e9 dia de reviver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ffljtg3REa\">pic.twitter.com\/Ffljtg3REa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1202203200159436801","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"4 de dezembro \u00e9 dia de reviverpic.twitter.com\/Ffljtg3REa","timestamp":1575461527000,"timestamp_epochs":1575461527,"tweet_id":"1202198895129956352","tweet_url":"\/clovismacedoo\/status\/1202198895129956352","user_id":"8931042","username":"clovismacedoo"},{"fullname":"arlinds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ana Maria Braga tem o emprego dos sonhos n\u00e9\n\nMilion\u00e1ria fazendo duas propagandas por programa, comendo um cupim assado com batata as 10h da manh\u00e3 e ainda por cima sem precisar interagir com seres humanos, apenas um fantoche de papagaio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":92318,"replies":162,"retweet_id":"1202203055845990400","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":23497,"text":"Ana Maria Braga tem o emprego dos sonhos n\u00e9\n\nMilion\u00e1ria fazendo duas propagandas por programa, comendo um cupim assado com batata as 10h da manh\u00e3 e ainda por cima sem precisar interagir com seres humanos, apenas um fantoche de papagaio.","timestamp":1575378223000,"timestamp_epochs":1575378223,"tweet_id":"1201849495585247232","tweet_url":"\/arlinds\/status\/1201849495585247232","user_id":"54402613","username":"arlinds"},{"fullname":"Daniel Ferreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempos diferentes, mas a luta continua a mesma!\n\nResistiremos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s1d7G7LfIp\">pic.twitter.com\/s1d7G7LfIp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60062,"replies":83,"retweet_id":"1202202797657202688","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19979,"text":"Tempos diferentes, mas a luta continua a mesma!\n\nResistiremospic.twitter.com\/s1d7G7LfIp","timestamp":1575396354000,"timestamp_epochs":1575396354,"tweet_id":"1201925543605817344","tweet_url":"\/danferreiraa_\/status\/1201925543605817344","user_id":"419711001","username":"danferreiraa_"},{"fullname":"karl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui vemos imagens de poder e perfei\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zbzgIL0JLF\">pic.twitter.com\/zbzgIL0JLF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2390,"replies":25,"retweet_id":"1202202080120889347","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":445,"text":"aqui vemos imagens de poder e perfei\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/zbzgIL0JLF","timestamp":1575312756000,"timestamp_epochs":1575312756,"tweet_id":"1201574904438706177","tweet_url":"\/porquekarl\/status\/1201574904438706177","user_id":"1006928570399318016","username":"porquekarl"},{"fullname":"P\u00e9ricles Faria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">P\u00e9ricles<\/p>","is_retweet":1,"likes":107212,"replies":4251,"retweet_id":"1202202015612522498","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21971,"text":"P\u00e9ricles","timestamp":1575397919000,"timestamp_epochs":1575397919,"tweet_id":"1201932107829960705","tweet_url":"\/FARIAPERICLES\/status\/1201932107829960705","user_id":"83207164","username":"FARIAPERICLES"},{"fullname":"pq os homens vivem menos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFKkbImaIo\">pic.twitter.com\/NFKkbImaIo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55675,"replies":709,"retweet_id":"1202201952291115008","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17095,"text":"pic.twitter.com\/NFKkbImaIo","timestamp":1575435222000,"timestamp_epochs":1575435222,"tweet_id":"1202088566437896193","tweet_url":"\/pqoshomensmorre\/status\/1202088566437896193","user_id":"1172326749247422464","username":"pqoshomensmorre"},{"fullname":"Xtina Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Video completo da Xtina cantando Pero Me Acuerdo de Ti hoje na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheXTour?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheXTour<\/b><\/a> M\u00e9xico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cTAIJ25gE1\">pic.twitter.com\/cTAIJ25gE1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":1,"retweet_id":"1202097158482255873","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":36,"text":"Video completo da Xtina cantando Pero Me Acuerdo de Ti hoje na #TheXTour M\u00e9xico.pic.twitter.com\/cTAIJ25gE1","timestamp":1575435710000,"timestamp_epochs":1575435710,"tweet_id":"1202090612721430531","tweet_url":"\/TeamXtinaBrasil\/status\/1202090612721430531","user_id":"4728700997","username":"TeamXtinaBrasil"},{"fullname":"Xtina Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Video da Xtina cantando Contigo en La Dist\u00e2ncia e Falsas Esperanzas maior.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jozue02\/status\/1202090982206038016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5renswK0i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jozue02\/status\/1202090982206038016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jozue02\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1202090982206038016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1202096701387026437","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Video da Xtina cantando Contigo en La Dist\u00e2ncia e Falsas Esperanzas maior.https:\/\/twitter.com\/jozue02\/status\/1202090982206038016\u00a0\u2026","timestamp":1575436156000,"timestamp_epochs":1575436156,"tweet_id":"1202092483821346817","tweet_url":"\/TeamXtinaBrasil\/status\/1202092483821346817","user_id":"4728700997","username":"TeamXtinaBrasil"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A s\u00e9rie da charli xcx sobre o lan\u00e7amento da nasty cherry \u00e9 muito boa. \u00c9 meio que um Rouge popstar so que do rock, com inspira\u00e7\u00e3o no cansei de ser sexy e the runaways<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A s\u00e9rie da charli xcx sobre o lan\u00e7amento da nasty cherry \u00e9 muito boa. \u00c9 meio que um Rouge popstar so que do rock, com inspira\u00e7\u00e3o no cansei de ser sexy e the runaways","timestamp":1575429267000,"timestamp_epochs":1575429267,"tweet_id":"1202063586761363456","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202063586761363456","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Rev. Melech E. M. Thomas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Lord, whatever you did for Lil Nas  X, do it for me.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HotFreestyle\/status\/1201276576601645058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VWfnElgnJn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HotFreestyle\/status\/1201276576601645058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HotFreestyle\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1201276576601645058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":170243,"replies":177,"retweet_id":"1202063003727912963","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":50280,"text":"Lord, whatever you did for Lil Nas  X, do it for me.https:\/\/twitter.com\/HotFreestyle\/status\/1201276576601645058\u00a0\u2026","timestamp":1575316568000,"timestamp_epochs":1575316568,"tweet_id":"1201590894010523651","tweet_url":"\/pastormelech\/status\/1201590894010523651","user_id":"18535471","username":"pastormelech"},{"fullname":"moranguinho do nordeste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MLR EU JA RI TANTO DISSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BqZ8ShfKwj\">pic.twitter.com\/BqZ8ShfKwj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50559,"replies":803,"retweet_id":"1202062919560781830","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16414,"text":"MLR EU JA RI TANTO DISSOpic.twitter.com\/BqZ8ShfKwj","timestamp":1575331834000,"timestamp_epochs":1575331834,"tweet_id":"1201654923420733441","tweet_url":"\/oficialcleyta\/status\/1201654923420733441","user_id":"33560964","username":"oficialcleyta"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas ser\u00e1 poss\u00edvel \u00e9 o 10 viado que eu vejo que o bestnine s\u00f3 tem foto sem roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas ser\u00e1 poss\u00edvel \u00e9 o 10 viado que eu vejo que o bestnine s\u00f3 tem foto sem roupa","timestamp":1575423147000,"timestamp_epochs":1575423147,"tweet_id":"1202037918866575360","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202037918866575360","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TIMING PERFEITO! Lan\u00e7ado em janeiro, Sam Smith e Normani performam o hit \"Dancing With a Stranger\" juntos pela primeira vez. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2R9lson\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TLgmPZ3q0N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2R9lson\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2R9lson<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a1BWCoOXk5\">pic.twitter.com\/a1BWCoOXk5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2559,"replies":96,"retweet_id":"1202036667370086401","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":360,"text":"TIMING PERFEITO! Lan\u00e7ado em janeiro, Sam Smith e Normani performam o hit \"Dancing With a Stranger\" juntos pela primeira vez. http:\/\/bit.ly\/2R9lson\u00a0pic.twitter.com\/a1BWCoOXk5","timestamp":1575289841000,"timestamp_epochs":1575289841,"tweet_id":"1201478791886966787","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1201478791886966787","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Nath Rodrigues \ud83d\udcb0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Motivos pra se inscrever no meu canal do YouTube \n\n- Educa\u00e7\u00e3o financeira para baixa renda \n\n- Linguagem acess\u00edvel \n\n- Sem frustra\u00e7\u00f5es p\/ quem tem pouca grana \n\n- Contra discursos meritocr\u00e1ticos\n\n- Sou sua amiga dentro e fora das redes \n\nSe inscreva <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmhzmQBdXP9TeRtpQ-iWSPg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOW9MsNPtm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmhzmQBdXP9TeRtpQ-iWSPg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmhzm<\/span><span class=\"invisible\">QBdXP9TeRtpQ-iWSPg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMJBy9jEqW\">pic.twitter.com\/dMJBy9jEqW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1601,"replies":32,"retweet_id":"1202035546622701568","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":282,"text":"Motivos pra se inscrever no meu canal do YouTube \n\n- Educa\u00e7\u00e3o financeira para baixa renda \n\n- Linguagem acess\u00edvel \n\n- Sem frustra\u00e7\u00f5es p\/ quem tem pouca grana \n\n- Contra discursos meritocr\u00e1ticos\n\n- Sou sua amiga dentro e fora das redes \n\nSe inscreva \nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmhzmQBdXP9TeRtpQ-iWSPg\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dMJBy9jEqW","timestamp":1575422332000,"timestamp_epochs":1575422332,"tweet_id":"1202034499397267456","tweet_url":"\/nathfinancas\/status\/1202034499397267456","user_id":"916008599205359617","username":"nathfinancas"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui reler meu teledipity e terminei de ler assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rx2yjJV7l0\">pic.twitter.com\/rx2yjJV7l0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui reler meu teledipity e terminei de ler assim:pic.twitter.com\/rx2yjJV7l0","timestamp":1575421632000,"timestamp_epochs":1575421632,"tweet_id":"1202031565502631938","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1202031565502631938","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Fuzzco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M O V I N G  P A R T S - DISPON\u00cdVEL!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/TMMovingParts\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pwsPvIPXa5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/TMMovingParts\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/TMMovingParts<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEsta vers\u00e3o online pode demorar um pouco para ficar dispon\u00edvel porque o site est\u00e1 convertendo o arquivo j\u00e1 tem um temp\u00e3o:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/legeerook.com\/1Mjo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ovccwKT2Ft\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/legeerook.com\/1Mjo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">legeerook.com\/1Mjo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/axfQLz8RzV\">pic.twitter.com\/axfQLz8RzV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":12,"retweet_id":"1201972149566803975","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10,"text":"M O V I N G  P A R T S - DISPON\u00cdVEL!\nhttp:\/\/bit.ly\/TMMovingParts\u00a0\n\nEsta vers\u00e3o online pode demorar um pouco para ficar dispon\u00edvel porque o site est\u00e1 convertendo o arquivo j\u00e1 tem um temp\u00e3o:\nhttp:\/\/legeerook.com\/1Mjo\u00a0pic.twitter.com\/axfQLz8RzV","timestamp":1575406957000,"timestamp_epochs":1575406957,"tweet_id":"1201970013290352640","tweet_url":"\/FuzzcoNews\/status\/1201970013290352640","user_id":"2261882644","username":"FuzzcoNews"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1tima Bernardes, conte comigo pra tudo!!!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Encontro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Encontro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdlXIfeB0b\">pic.twitter.com\/GdlXIfeB0b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35201,"replies":142,"retweet_id":"1201931100316151808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11545,"text":"F\u00e1tima Bernardes, conte comigo pra tudo!!!!!!! #Encontropic.twitter.com\/GdlXIfeB0b","timestamp":1575395117000,"timestamp_epochs":1575395117,"tweet_id":"1201920355100704776","tweet_url":"\/porguifagundes\/status\/1201920355100704776","user_id":"1044022659456139265","username":"porguifagundes"},{"fullname":"nathalia com y","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e1tima Bernardes t\u00e1 confrontando a major da PM ao vivo sobre a morte dos jovens no baile funk. A major disse que n\u00e3o sabe nem se as imagens s\u00e3o reais, a\u00ed a F\u00e1tima \"tem jovem ca\u00eddo no ch\u00e3o no v\u00eddeo que hoje t\u00e1 morto, ent\u00e3o acredito que as imagens s\u00e3o reais\". S\u00e9rio, maravilhosa!<\/p>","is_retweet":1,"likes":80821,"replies":117,"retweet_id":"1201919116417929218","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13240,"text":"F\u00e1tima Bernardes t\u00e1 confrontando a major da PM ao vivo sobre a morte dos jovens no baile funk. A major disse que n\u00e3o sabe nem se as imagens s\u00e3o reais, a\u00ed a F\u00e1tima \"tem jovem ca\u00eddo no ch\u00e3o no v\u00eddeo que hoje t\u00e1 morto, ent\u00e3o acredito que as imagens s\u00e3o reais\". S\u00e9rio, maravilhosa!","timestamp":1575384255000,"timestamp_epochs":1575384255,"tweet_id":"1201874793680834561","tweet_url":"\/oinatts\/status\/1201874793680834561","user_id":"139562377","username":"oinatts"},{"fullname":"ROSAL\u00cdA BRASIL \ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">rosal\u00eda at the                    rosal\u00eda at the \n    start of                                 end of \nthe decade                          the decade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1rCq1mFOdi\">pic.twitter.com\/1rCq1mFOdi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4659,"replies":37,"retweet_id":"1201919054207967232","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":862,"text":"rosal\u00eda at the                    rosal\u00eda at the \n    start of                                 end of \nthe decade                          the decadepic.twitter.com\/1rCq1mFOdi","timestamp":1575380401000,"timestamp_epochs":1575380401,"tweet_id":"1201858631261655040","tweet_url":"\/rosalianobr\/status\/1201858631261655040","user_id":"1036078333556076546","username":"rosalianobr"},{"fullname":"mundinho zendaya","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga????? t\u00e1 tudo bem????? eu vi voc\u00ea tomando uma decis\u00e3o SENSATA e ALTRU\u00cdSTA hoje, fiquei preocupada......<\/p>","is_retweet":1,"likes":42879,"replies":1021,"retweet_id":"1201911354271174656","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13194,"text":"amiga????? t\u00e1 tudo bem????? eu vi voc\u00ea tomando uma decis\u00e3o SENSATA e ALTRU\u00cdSTA hoje, fiquei preocupada......","timestamp":1575326466000,"timestamp_epochs":1575326466,"tweet_id":"1201632411638996995","tweet_url":"\/bornthiswrong\/status\/1201632411638996995","user_id":"1014199077666545665","username":"bornthiswrong"},{"fullname":"\ud83e\udd2f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tyler carakkkk eu todin<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D9gphqfTKR\">pic.twitter.com\/D9gphqfTKR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5965,"replies":57,"retweet_id":"1201911318195949568","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1002,"text":"o tyler carakkkk eu todinpic.twitter.com\/D9gphqfTKR","timestamp":1575326073000,"timestamp_epochs":1575326073,"tweet_id":"1201630763600482304","tweet_url":"\/igsrvieir\/status\/1201630763600482304","user_id":"716843972031881216","username":"igsrvieir"},{"fullname":"L\u00e9o Pinto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Samu cancelou socorro em Parais\u00f3polis a pedido da PM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/samu-cancelou-socorro-em-paraisopolis-a-pedido-da-pm\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7IzjK4EiE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/samu-cancelou-socorro-em-paraisopolis-a-pedido-da-pm\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/samu<\/span><span class=\"invisible\">-cancelou-socorro-em-paraisopolis-a-pedido-da-pm\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1201910924770238465","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Samu cancelou socorro em Parais\u00f3polis a pedido da PMhttps:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/samu-cancelou-socorro-em-paraisopolis-a-pedido-da-pm\/\u00a0\u2026","timestamp":1575392839000,"timestamp_epochs":1575392839,"tweet_id":"1201910797082996748","tweet_url":"\/velocirapinto\/status\/1201910797082996748","user_id":"75321245","username":"velocirapinto"},{"fullname":"amanda ramalho @esquizofrenoias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/12\/03\/anvisa-autoriza-registro-e-producao-de-remedio-a-base-de-maconha-no-brasil.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M8Qa99Kwt3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/12\/03\/anvisa-autoriza-registro-e-producao-de-remedio-a-base-de-maconha-no-brasil.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-<\/span><span class=\"invisible\">noticias\/redacao\/2019\/12\/03\/anvisa-autoriza-registro-e-producao-de-remedio-a-base-de-maconha-no-brasil.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> aconteceu! Aproveita e ouve o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"992157463884521478\" dir=\"ltr\" href=\"\/esquizofrenoias\"><s>@<\/s><b>esquizofrenoias<\/b><\/a> sobre o assunto que gravei ha um ano :)<\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1201893246454128640","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/saude\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/12\/03\/anvisa-autoriza-registro-e-producao-de-remedio-a-base-de-maconha-no-brasil.htm\u00a0\u2026 aconteceu! Aproveita e ouve o @esquizofrenoias sobre o assunto que gravei ha um ano :)","timestamp":1575388641000,"timestamp_epochs":1575388641,"tweet_id":"1201893192980930566","tweet_url":"\/amandaramalhos\/status\/1201893192980930566","user_id":"31468329","username":"amandaramalhos"},{"fullname":"Luide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que combo de palavras arrombadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201757962836021259\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kewJgzfoAk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201757962836021259\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1201757962836021259<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10023,"replies":57,"retweet_id":"1201892399171153920","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1847,"text":"que combo de palavras arrombadashttps:\/\/twitter.com\/estadao\/status\/1201757962836021259\u00a0\u2026","timestamp":1575381512000,"timestamp_epochs":1575381512,"tweet_id":"1201863288478412802","tweet_url":"\/luide\/status\/1201863288478412802","user_id":"15534741","username":"luide"},{"fullname":"se envolveu com o pretinho certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VCuWvqVq9L\">pic.twitter.com\/VCuWvqVq9L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"1201891762878459905","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":32,"text":"pic.twitter.com\/VCuWvqVq9L","timestamp":1544039750000,"timestamp_epochs":1544039750,"tweet_id":"1070406411782369282","tweet_url":"\/niggawknd\/status\/1070406411782369282","user_id":"3399749434","username":"niggawknd"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se a gente cancelasse todas as gays e imprimisse gays novas?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":3461,"replies":32,"retweet_id":"1201891516425363457","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":834,"text":"e se a gente cancelasse todas as gays e imprimisse gays novas?????","timestamp":1565810355000,"timestamp_epochs":1565810355,"tweet_id":"1161718946707443715","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1161718946707443715","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"\u2655Capivara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o encosta sua gay!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AAiZLmA9KV\">pic.twitter.com\/AAiZLmA9KV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":7,"retweet_id":"1201890880673726465","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"N\u00e3o encosta sua gay!pic.twitter.com\/AAiZLmA9KV","timestamp":1575387438000,"timestamp_epochs":1575387438,"tweet_id":"1201888146071441408","tweet_url":"\/Mario_Matoes\/status\/1201888146071441408","user_id":"424438521","username":"Mario_Matoes"},{"fullname":"kylie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">G4y pode cometer inj\u00faria e fazer piada com a bunda de uma mulher por ser \"mole\", mas se a mulher responder, se torna homofobica. Entenda que ser g4y n\u00e3o te d\u00e1 passo livre de ser machista, voc\u00eas n\u00e3o sabem como as mulheres sofrem com esse padr\u00e3o est\u00e9tico que voc\u00eas imp\u00f5em.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YmXCIjve7w\">pic.twitter.com\/YmXCIjve7w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44162,"replies":718,"retweet_id":"1201890017309855744","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16208,"text":"G4y pode cometer inj\u00faria e fazer piada com a bunda de uma mulher por ser \"mole\", mas se a mulher responder, se torna homofobica. Entenda que ser g4y n\u00e3o te d\u00e1 passo livre de ser machista, voc\u00eas n\u00e3o sabem como as mulheres sofrem com esse padr\u00e3o est\u00e9tico que voc\u00eas imp\u00f5em.pic.twitter.com\/YmXCIjve7w","timestamp":1575328541000,"timestamp_epochs":1575328541,"tweet_id":"1201641112806592513","tweet_url":"\/kyliemotivation\/status\/1201641112806592513","user_id":"1082754945127010304","username":"kyliemotivation"},{"fullname":"Twitter Moments Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> Anvisa aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios \u00e0 base de maconha no Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1201881712499687424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XcYFLF4Q5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1201881712499687424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/events\/12018<\/span><span class=\"invisible\">81712499687424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":581,"replies":8,"retweet_id":"1201889584545705984","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":132,"text":" Anvisa aprova regulamenta\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios \u00e0 base de maconha no Brasil.https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1201881712499687424\u00a0\u2026","timestamp":1575386979000,"timestamp_epochs":1575386979,"tweet_id":"1201886218751021056","tweet_url":"\/MomentsBrasil\/status\/1201886218751021056","user_id":"4172587277","username":"MomentsBrasil"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EPIS\u00d3DIO NOVO NO AR <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\ne vamos de STREAM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qg1C23wRaK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1201883772385419266<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EPIS\u00d3DIO NOVO NO AR \n\ne vamos de STREAMhttps:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1201883772385419266\u00a0\u2026","timestamp":1575386537000,"timestamp_epochs":1575386537,"tweet_id":"1201884364591775744","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201884364591775744","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"#ClipeAmorDeQue \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carism\u00e1tica e bil\u00edngue, confira o trailer da participa\u00e7\u00e3o de Pabllo Vittar no 'Queen of Drags'! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zueddAryyI\">pic.twitter.com\/zueddAryyI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14570,"replies":133,"retweet_id":"1201878179478228992","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2087,"text":"Carism\u00e1tica e bil\u00edngue, confira o trailer da participa\u00e7\u00e3o de Pabllo Vittar no 'Queen of Drags'! pic.twitter.com\/zueddAryyI","timestamp":1575382573000,"timestamp_epochs":1575382573,"tweet_id":"1201867739243171848","tweet_url":"\/news_vittar\/status\/1201867739243171848","user_id":"1120071313161428994","username":"news_vittar"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1201836462519541760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63nWYl0SpJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1201836462519541760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/12<\/span><span class=\"invisible\">01836462519541760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnnPxqN6HI\">pic.twitter.com\/dnnPxqN6HI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":0,"retweet_id":"1201877974510948352","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":69,"text":"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1201836462519541760\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dnnPxqN6HI","timestamp":1575384461000,"timestamp_epochs":1575384461,"tweet_id":"1201875660530163713","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1201875660530163713","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"Andr\u00e9 Caramante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caso ajude, senhor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64706049\" dir=\"ltr\" href=\"\/jdoriajr\"><s>@<\/s><b>jdoriajr<\/b><\/a> , segue o v\u00eddeo na \u00edntegra. Espero que possa ajudar a identificar o servidor p\u00fablico subordinado ao senhor:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HOpUPxu7oW\">pic.twitter.com\/HOpUPxu7oW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7306,"replies":216,"retweet_id":"1201877921562079236","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1689,"text":"Caso ajude, senhor @jdoriajr , segue o v\u00eddeo na \u00edntegra. Espero que possa ajudar a identificar o servidor p\u00fablico subordinado ao senhor:pic.twitter.com\/HOpUPxu7oW","timestamp":1575381909000,"timestamp_epochs":1575381909,"tweet_id":"1201864957094236160","tweet_url":"\/andrecaramante\/status\/1201864957094236160","user_id":"187398436","username":"andrecaramante"},{"fullname":"Andr\u00e9 Caramante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senhor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64706049\" dir=\"ltr\" href=\"\/jdoriajr\"><s>@<\/s><b>jdoriajr<\/b><\/a> ,quem \u00e9 o PM das imagens? Quem ocupa o posto de governador do Estado tem o dever de controlar suas pol\u00edcias. Nas imagens, o policial agride at\u00e9 mesmo um rapaz que caminha com o aux\u00edlio de muletas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3vxQJBayb\">pic.twitter.com\/U3vxQJBayb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48969,"replies":2135,"retweet_id":"1201877909859979271","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":18266,"text":"Senhor @jdoriajr ,quem \u00e9 o PM das imagens? Quem ocupa o posto de governador do Estado tem o dever de controlar suas pol\u00edcias. Nas imagens, o policial agride at\u00e9 mesmo um rapaz que caminha com o aux\u00edlio de muletaspic.twitter.com\/U3vxQJBayb","timestamp":1575381261000,"timestamp_epochs":1575381261,"tweet_id":"1201862238061105152","tweet_url":"\/andrecaramante\/status\/1201862238061105152","user_id":"187398436","username":"andrecaramante"},{"fullname":"Elias Ainsworth Spellman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica do dia:\nFalar para algu\u00e9m em crise \"voc\u00ea \u00e9 forte, voc\u00ea aguenta, logo tudo isso passa\", \u00e9 o mesmo que dizer \"Se fode ai meu anjo, quando estiver melhor a gente se fala. bjs\"\nSe voc\u00ea n\u00e3o consegue ser realmente emp\u00e1tico s\u00f3 calaboquinha &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"1201876892263092230","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"Dica do dia:\nFalar para algu\u00e9m em crise \"voc\u00ea \u00e9 forte, voc\u00ea aguenta, logo tudo isso passa\", \u00e9 o mesmo que dizer \"Se fode ai meu anjo, quando estiver melhor a gente se fala. bjs\"\nSe voc\u00ea n\u00e3o consegue ser realmente emp\u00e1tico s\u00f3 calaboquinha <3","timestamp":1575310070000,"timestamp_epochs":1575310070,"tweet_id":"1201563641608364032","tweet_url":"\/viktorasmack\/status\/1201563641608364032","user_id":"826036859268628480","username":"viktorasmack"},{"fullname":"Poty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga o chay nao ta aqui pra ver vc tuitando q quer dar pra ele<\/p>","is_retweet":1,"likes":1498,"replies":27,"retweet_id":"1201876753116999686","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":226,"text":"amiga o chay nao ta aqui pra ver vc tuitando q quer dar pra ele","timestamp":1575378473000,"timestamp_epochs":1575378473,"tweet_id":"1201850543334928385","tweet_url":"\/potyguarabardo\/status\/1201850543334928385","user_id":"152510426","username":"potyguarabardo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201872784512684033?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TPkT8McsJ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201872784512684033?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shucr1lh0s\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201872784512684033?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nEu j\u00e1 parei de ouvir podcast por causa de voz das pessoas, melhor elogio sim HAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201875522952802304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUMfeWmjK6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201875522952802304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shucr1lh0s\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201875522952802304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201872784512684033?s=19\u00a0\u2026\n\nEu j\u00e1 parei de ouvir podcast por causa de voz das pessoas, melhor elogio sim HAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/shucr1lh0s\/status\/1201875522952802304\u00a0\u2026","timestamp":1575384660000,"timestamp_epochs":1575384660,"tweet_id":"1201876491442806786","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201876491442806786","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"M\u00eddia NINJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colagem 8: Higieniza\u00e7\u00e3o social.\n\nDa s\u00e9rie \"N\u00e3o \u00e9 meu lugar de fala, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ficar quieto\".\n\nPor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57456341\" dir=\"ltr\" href=\"\/caiomatuto\"><s>@<\/s><b>caiomatuto<\/b><\/a> \/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1099321891574239232\" dir=\"ltr\" href=\"\/designativista\"><s>@<\/s><b>designativista<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hTJbHgG2DQ\">pic.twitter.com\/hTJbHgG2DQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":249,"replies":4,"retweet_id":"1201849187987546113","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":52,"text":"Colagem 8: Higieniza\u00e7\u00e3o social.\n\nDa s\u00e9rie \"N\u00e3o \u00e9 meu lugar de fala, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ficar quieto\".\n\nPor @caiomatuto \/ @designativistapic.twitter.com\/hTJbHgG2DQ","timestamp":1575376410000,"timestamp_epochs":1575376410,"tweet_id":"1201841891056205824","tweet_url":"\/MidiaNINJA\/status\/1201841891056205824","user_id":"1540034828","username":"MidiaNINJA"},{"fullname":"Slay Nedaj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Disney Channel Original Movies Be Like <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g6s0M3wwkT\">pic.twitter.com\/g6s0M3wwkT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63913,"replies":954,"retweet_id":"1201845391546880000","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17416,"text":"Disney Channel Original Movies Be Like pic.twitter.com\/g6s0M3wwkT","timestamp":1573169870000,"timestamp_epochs":1573169870,"tweet_id":"1192586990719524864","tweet_url":"\/JayNedaj\/status\/1192586990719524864","user_id":"973225500524077059","username":"JayNedaj"},{"fullname":"metas 2020","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tirando o bra\u00e7o nada demais nesse Chay Suede. Voc\u00eas idolatram branco padr\u00e3o em excesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TqrJu6MHKb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maircos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1201583169515991050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":9,"retweet_id":"1201710320269615104","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"Tirando o bra\u00e7o nada demais nesse Chay Suede. Voc\u00eas idolatram branco padr\u00e3o em excessohttps:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\u00a0\u2026","timestamp":1575337056000,"timestamp_epochs":1575337056,"tweet_id":"1201676827586117632","tweet_url":"\/clovismacedoo\/status\/1201676827586117632","user_id":"8931042","username":"clovismacedoo"},{"fullname":"top memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inveja eu tenho \u00e9 do seu Madruga que tira f\u00e9rias em Acapulco devendo 14 meses de aluguel e desempregado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EzZtgbB0Qe\">pic.twitter.com\/EzZtgbB0Qe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8580,"replies":11,"retweet_id":"1201709872569602049","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4871,"text":"Inveja eu tenho \u00e9 do seu Madruga que tira f\u00e9rias em Acapulco devendo 14 meses de aluguel e desempregadopic.twitter.com\/EzZtgbB0Qe","timestamp":1575203530000,"timestamp_epochs":1575203530,"tweet_id":"1201116778031697922","tweet_url":"\/nadocifrao157\/status\/1201116778031697922","user_id":"1717015183","username":"nadocifrao157"},{"fullname":"Paulo Pacheco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Susana Vieira HAHAHAHA\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68855626\" dir=\"ltr\" href=\"\/LeandroHassum\"><s>@<\/s><b>LeandroHassum<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zVYKpl4j9w\">pic.twitter.com\/zVYKpl4j9w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2818,"replies":112,"retweet_id":"1201701383726129153","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":572,"text":"A Susana Vieira HAHAHAHA\n@LeandroHassumpic.twitter.com\/zVYKpl4j9w","timestamp":1575311980000,"timestamp_epochs":1575311980,"tweet_id":"1201571652921962499","tweet_url":"\/ppacheco1\/status\/1201571652921962499","user_id":"25740094","username":"ppacheco1"},{"fullname":"\ud83c\udf08KAIO\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cantora grelinho de diamante vai lan\u00e7ar uma braba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WgeUBTQHtQ\">pic.twitter.com\/WgeUBTQHtQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":363,"replies":22,"retweet_id":"1201677621836308480","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":95,"text":"a cantora grelinho de diamante vai lan\u00e7ar uma brabapic.twitter.com\/WgeUBTQHtQ","timestamp":1575225945000,"timestamp_epochs":1575225945,"tweet_id":"1201210794177900547","tweet_url":"\/kaiorocks\/status\/1201210794177900547","user_id":"243683280","username":"kaiorocks"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bolsonazi, vi que voc\u00ea apagou as fotos do Trump, t\u00e1 tudo bem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio_dopovo\/status\/1201653242830176257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9W7RWyAa5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio_dopovo\/status\/1201653242830176257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio_dopovo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1201653242830176257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsonazi, vi que voc\u00ea apagou as fotos do Trump, t\u00e1 tudo bem?https:\/\/twitter.com\/correio_dopovo\/status\/1201653242830176257\u00a0\u2026","timestamp":1575336890000,"timestamp_epochs":1575336890,"tweet_id":"1201676130631274497","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201676130631274497","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"tchelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bomboclaat \u00e9 aquela musica da charli xcx?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/captionation1\/status\/1200828396533501952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqF0dLGdod\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/captionation1\/status\/1200828396533501952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/captionation1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200828396533501952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"1201673426265608197","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Bomboclaat \u00e9 aquela musica da charli xcx?https:\/\/twitter.com\/captionation1\/status\/1200828396533501952\u00a0\u2026","timestamp":1575335806000,"timestamp_epochs":1575335806,"tweet_id":"1201671584110579712","tweet_url":"\/tchelogouveia\/status\/1201671584110579712","user_id":"2602521512","username":"tchelogouveia"},{"fullname":"Anna Virginia Balloussier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O universit\u00e1rio Dennys, um dos jovens mortos em Parais\u00f3polis, se anunciava neste post como \u201cum dos favelado que vai conquistar o mundo\u201d e prometia ser pra m\u00e3e \u201cmotivo de tanto orgulho\u201d. Por favor, ao menos dessa vez, tentemos n\u00e3o esquecer t\u00e3o depressa :\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XPdcJN8t6H\">pic.twitter.com\/XPdcJN8t6H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35252,"replies":146,"retweet_id":"1201673377729187842","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8558,"text":"O universit\u00e1rio Dennys, um dos jovens mortos em Parais\u00f3polis, se anunciava neste post como \u201cum dos favelado que vai conquistar o mundo\u201d e prometia ser pra m\u00e3e \u201cmotivo de tanto orgulho\u201d. Por favor, ao menos dessa vez, tentemos n\u00e3o esquecer t\u00e3o depressa :\/pic.twitter.com\/XPdcJN8t6H","timestamp":1575332519000,"timestamp_epochs":1575332519,"tweet_id":"1201657797181612039","tweet_url":"\/annavirginia\/status\/1201657797181612039","user_id":"15900909","username":"annavirginia"},{"fullname":"5gu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele cacho de uvas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NkwbB3gf94\">pic.twitter.com\/NkwbB3gf94<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32243,"replies":2010,"retweet_id":"1201673229154373632","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6902,"text":"aquele cacho de uvaspic.twitter.com\/NkwbB3gf94","timestamp":1575314455000,"timestamp_epochs":1575314455,"tweet_id":"1201582031693656070","tweet_url":"\/gustavoassis\/status\/1201582031693656070","user_id":"213470011","username":"gustavoassis"},{"fullname":"fenty cop.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pzFijHnSFQ\">pic.twitter.com\/pzFijHnSFQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":496,"replies":1,"retweet_id":"1201668000644042752","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":200,"text":"Same energypic.twitter.com\/pzFijHnSFQ","timestamp":1575322188000,"timestamp_epochs":1575322188,"tweet_id":"1201614468872122376","tweet_url":"\/BaddieClaire\/status\/1201614468872122376","user_id":"400747331","username":"BaddieClaire"},{"fullname":"Oliver Lani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um senhor de 60 anos foi retirado da arquibancada do jogo do palmeiras por protestar.\n\nO protesto: permanecer durante todo o jogo sentado em sil\u00eancio lendo Karl Marx\n\nSim, isso causou revolta nos torcedores do Palmeiras e o fez ser retirado do est\u00e1dio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0yfQjdLU1U\">pic.twitter.com\/0yfQjdLU1U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65141,"replies":965,"retweet_id":"1201632319418880000","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12634,"text":"Um senhor de 60 anos foi retirado da arquibancada do jogo do palmeiras por protestar.\n\nO protesto: permanecer durante todo o jogo sentado em sil\u00eancio lendo Karl Marx\n\nSim, isso causou revolta nos torcedores do Palmeiras e o fez ser retirado do est\u00e1dio.pic.twitter.com\/0yfQjdLU1U","timestamp":1575306663000,"timestamp_epochs":1575306663,"tweet_id":"1201549350138208257","tweet_url":"\/OliverLani666\/status\/1201549350138208257","user_id":"918150951785127938","username":"OliverLani666"},{"fullname":"MC RIHANNA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfE04lOF1Y\">pic.twitter.com\/lfE04lOF1Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":239,"replies":5,"retweet_id":"1201602913140912133","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":71,"text":"pic.twitter.com\/lfE04lOF1Y","timestamp":1575318455000,"timestamp_epochs":1575318455,"tweet_id":"1201598809740054528","tweet_url":"\/SpencerQ\/status\/1201598809740054528","user_id":"24278243","username":"SpencerQ"},{"fullname":"Pepita \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 o Retorno <img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a3.png\" title=\"Bomba\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PussycatDolls?src=hash\"><s>#<\/s><b>PussycatDolls<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4835634880\" dir=\"ltr\" href=\"\/liaclarkoficial\"><s>@<\/s><b>liaclarkoficial<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37289477\" dir=\"ltr\" href=\"\/gloriagroove\"><s>@<\/s><b>gloriagroove<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130991138\" dir=\"ltr\" href=\"\/kayabixa\"><s>@<\/s><b>kayabixa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lIi0enpoHi\">pic.twitter.com\/lIi0enpoHi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8007,"replies":107,"retweet_id":"1201602780168957954","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1264,"text":"\u00c9 o Retorno  #PussycatDolls @pabllovittar @liaclarkoficial @gloriagroove @kayabixapic.twitter.com\/lIi0enpoHi","timestamp":1575237201000,"timestamp_epochs":1575237201,"tweet_id":"1201258003976069123","tweet_url":"\/pepitaofc\/status\/1201258003976069123","user_id":"971938602602115078","username":"pepitaofc"},{"fullname":"Jornal Extra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ludmilla diz receber mensagens de m\u00e3es ap\u00f3s 'verdinha': 'Filhos passaram a comer verdura' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/35PiUzY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/20fL03W2tl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/35PiUzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/35PiUzY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xtGgC7G1uO\">pic.twitter.com\/xtGgC7G1uO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15980,"replies":270,"retweet_id":"1201602693732667394","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3033,"text":"Ludmilla diz receber mensagens de m\u00e3es ap\u00f3s 'verdinha': 'Filhos passaram a comer verdura' https:\/\/glo.bo\/35PiUzY\u00a0pic.twitter.com\/xtGgC7G1uO","timestamp":1575240033000,"timestamp_epochs":1575240033,"tweet_id":"1201269883096354816","tweet_url":"\/jornalextra\/status\/1201269883096354816","user_id":"24802340","username":"jornalextra"},{"fullname":"kris pissedofferson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">when i'm right i'm right<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B199U5DvBn\">pic.twitter.com\/B199U5DvBn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41678,"replies":147,"retweet_id":"1201602554779582464","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5517,"text":"when i'm right i'm rightpic.twitter.com\/B199U5DvBn","timestamp":1575244718000,"timestamp_epochs":1575244718,"tweet_id":"1201289535507836930","tweet_url":"\/JoshhTerry\/status\/1201289535507836930","user_id":"18623187","username":"JoshhTerry"},{"fullname":"\u2730\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd32\u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xVBNwuHbIW\">pic.twitter.com\/xVBNwuHbIW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9148,"replies":31,"retweet_id":"1201602272716873728","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1649,"text":"pic.twitter.com\/xVBNwuHbIW","timestamp":1575317656000,"timestamp_epochs":1575317656,"tweet_id":"1201595456863842306","tweet_url":"\/childwnodestiny\/status\/1201595456863842306","user_id":"47144487","username":"childwnodestiny"},{"fullname":"biabionica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsoasno diz que tem \"canal aberto\" para conversar com Trump<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jfBjBSAgKE\">pic.twitter.com\/jfBjBSAgKE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":276,"replies":5,"retweet_id":"1201600014365143041","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":74,"text":"Bolsoasno diz que tem \"canal aberto\" para conversar com Trumppic.twitter.com\/jfBjBSAgKE","timestamp":1575316736000,"timestamp_epochs":1575316736,"tweet_id":"1201591600977207296","tweet_url":"\/biabionica\/status\/1201591600977207296","user_id":"18436797","username":"biabionica"},{"fullname":"Diva Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando oferecem chocotone ao inv\u00e9s de panetone:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUzBsXIAn2\">pic.twitter.com\/wUzBsXIAn2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6775,"replies":194,"retweet_id":"1201599628447223808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":862,"text":"Quando oferecem chocotone ao inv\u00e9s de panetone:pic.twitter.com\/wUzBsXIAn2","timestamp":1575302708000,"timestamp_epochs":1575302708,"tweet_id":"1201532762043375619","tweet_url":"\/DivaDepressao\/status\/1201532762043375619","user_id":"784597554","username":"DivaDepressao"},{"fullname":"RNB Midia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rihanna e A$ap Rocky no tapete vermelho do British Fashion Awards, que acontece neste momento em Londres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yQwO5LBMW7\">pic.twitter.com\/yQwO5LBMW7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2002,"replies":18,"retweet_id":"1201599238930653184","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":536,"text":"Rihanna e A$ap Rocky no tapete vermelho do British Fashion Awards, que acontece neste momento em Londres.pic.twitter.com\/yQwO5LBMW7","timestamp":1575317154000,"timestamp_epochs":1575317154,"tweet_id":"1201593353365786626","tweet_url":"\/RNBmidia\/status\/1201593353365786626","user_id":"2467950468","username":"RNBmidia"},{"fullname":"emos em contextos nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEZEMBRO CHEGOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ZatkPdkcK\">pic.twitter.com\/3ZatkPdkcK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7915,"replies":67,"retweet_id":"1201598054098460675","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2437,"text":"DEZEMBRO CHEGOUpic.twitter.com\/3ZatkPdkcK","timestamp":1575234601000,"timestamp_epochs":1575234601,"tweet_id":"1201247101142917125","tweet_url":"\/emosemcontextos\/status\/1201247101142917125","user_id":"981872467340914689","username":"emosemcontextos"},{"fullname":"vc mal disfar\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus me livre defender SP maaaas vcs ficam falando mal o tempo todo de SP e no primeiro feriadinho q tem vem pra c\u00e1 n\u00e9? E frequenta os piores lugares assim fica dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1201579500942823425","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"deus me livre defender SP maaaas vcs ficam falando mal o tempo todo de SP e no primeiro feriadinho q tem vem pra c\u00e1 n\u00e9? E frequenta os piores lugares assim fica dif\u00edcil","timestamp":1575289046000,"timestamp_epochs":1575289046,"tweet_id":"1201475460305174529","tweet_url":"\/geovanna42000\/status\/1201475460305174529","user_id":"1085215376110243840","username":"geovanna42000"},{"fullname":"Cu da Pabllo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo roles pra ir e achei uma balada heterofriendly kkkkkk vem ai vem ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8HUFNDkkT\">pic.twitter.com\/k8HUFNDkkT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1201579310739599362","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"vendo roles pra ir e achei uma balada heterofriendly kkkkkk vem ai vem aipic.twitter.com\/k8HUFNDkkT","timestamp":1575313535000,"timestamp_epochs":1575313535,"tweet_id":"1201578174066376706","tweet_url":"\/vitorcoutinho_\/status\/1201578174066376706","user_id":"62174202","username":"vitorcoutinho_"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio ser a pessoa que o perfume n\u00e3o fixa, mas bastou encostar 5s em algu\u00e9m o cheiro da pessoa fica preso por 3 encarna\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"odeio ser a pessoa que o perfume n\u00e3o fixa, mas bastou encostar 5s em algu\u00e9m o cheiro da pessoa fica preso por 3 encarna\u00e7\u00f5es","timestamp":1575313789000,"timestamp_epochs":1575313789,"tweet_id":"1201579238962475010","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201579238962475010","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Kant bota Nietzsche pra mamar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente \u00e9 verdade isto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1SuwGAnMCR\">pic.twitter.com\/1SuwGAnMCR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34285,"replies":194,"retweet_id":"1201578441763627009","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7538,"text":"Infelizmente \u00e9 verdade istopic.twitter.com\/1SuwGAnMCR","timestamp":1575181390000,"timestamp_epochs":1575181390,"tweet_id":"1201023916887564288","tweet_url":"\/Juarezelone\/status\/1201023916887564288","user_id":"70139140","username":"Juarezelone"},{"fullname":"Laura Sabino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe solu\u00e7\u00e3o eficaz para o combate da viol\u00eancia que n\u00e3o passe pela desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia. \nPrecisamos de uma pol\u00edcia que seja treinada para lidar com ser humano.\n\nNo v\u00eddeo policiais chutando o marmitex que morador de rua dividia com seu cachorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WD5ybu391G\">pic.twitter.com\/WD5ybu391G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5860,"replies":336,"retweet_id":"1201578351548342273","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2373,"text":"N\u00e3o existe solu\u00e7\u00e3o eficaz para o combate da viol\u00eancia que n\u00e3o passe pela desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia. \nPrecisamos de uma pol\u00edcia que seja treinada para lidar com ser humano.\n\nNo v\u00eddeo policiais chutando o marmitex que morador de rua dividia com seu cachorropic.twitter.com\/WD5ybu391G","timestamp":1575306699000,"timestamp_epochs":1575306699,"tweet_id":"1201549502248828929","tweet_url":"\/mylaura_m\/status\/1201549502248828929","user_id":"149957015","username":"mylaura_m"},{"fullname":"otakinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amiga se Jesus passou 40 dias sem comer e resistiu \u00e0s ofertas do diabo voc\u00ea consegue sim resistir a esse homem de beleza question\u00e1vel e intelecto mediano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":98904,"replies":1589,"retweet_id":"1201577992629182465","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":32505,"text":"Amiga se Jesus passou 40 dias sem comer e resistiu \u00e0s ofertas do diabo voc\u00ea consegue sim resistir a esse homem de beleza question\u00e1vel e intelecto mediano.","timestamp":1575147497000,"timestamp_epochs":1575147497,"tweet_id":"1200881761355522049","tweet_url":"\/mulhergaiata\/status\/1200881761355522049","user_id":"62910656","username":"mulhergaiata"},{"fullname":"Pudim De Cacha\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Policial : voc\u00ea sabe aonde e o quartel?\n\nSheyla - N\u00c3O EU S\u00d3 SOU CORONEL DA POL\u00cdCIA, CORONEL SHEYLA CERTAMENTE EU SEI \n\nUHNNNNNNNNNNNNNNNNNNN.  \n\nGIRLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gZxbwCRas\">pic.twitter.com\/4gZxbwCRas<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":189137,"replies":1677,"retweet_id":"1201577909292584961","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":61295,"text":"Policial : voc\u00ea sabe aonde e o quartel?\n\nSheyla - N\u00c3O EU S\u00d3 SOU CORONEL DA POL\u00cdCIA, CORONEL SHEYLA CERTAMENTE EU SEI \n\nUHNNNNNNNNNNNNNNNNNNN.  \n\nGIRLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLpic.twitter.com\/4gZxbwCRas","timestamp":1575291297000,"timestamp_epochs":1575291297,"tweet_id":"1201484900311949312","tweet_url":"\/pocatrasada\/status\/1201484900311949312","user_id":"2729311899","username":"pocatrasada"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>MAIS UM MINI DOC NO AR!<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYfCuvxMuz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/CFYKGEgjltA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a> lan\u00e7amos um conte\u00fado especial para o Novembro Azul, e assim nasceu \"MASCULINIDADE: Pluralidade de Cada Homem\" com as participa\u00e7\u00f5es de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80623343\" dir=\"ltr\" href=\"\/ljosuedias\"><s>@<\/s><b>ljosuedias<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51751779\" dir=\"ltr\" href=\"\/bortolouca\"><s>@<\/s><b>bortolouca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824314706164858881\" dir=\"ltr\" href=\"\/transdiario\"><s>@<\/s><b>transdiario<\/b><\/a>  e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34397022\" dir=\"ltr\" href=\"\/VagnerSoares\"><s>@<\/s><b>VagnerSoares<\/b><\/a> \n\nRT PRA DIVULGAR<\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"1201576174482284545","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21,"text":"MAIS UM MINI DOC NO AR!\nhttps:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\u00a0\n\nEu e @masmenino lan\u00e7amos um conte\u00fado especial para o Novembro Azul, e assim nasceu \"MASCULINIDADE: Pluralidade de Cada Homem\" com as participa\u00e7\u00f5es de @ljosuedias, @bortolouca @transdiario  e @VagnerSoares \n\nRT PRA DIVULGAR","timestamp":1575078622000,"timestamp_epochs":1575078622,"tweet_id":"1200592876629057536","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200592876629057536","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">LANSEI A BRABA SEMANA PASSADA, VEM VER!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iJBkkNTcaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200592876629057536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LANSEI A BRABA SEMANA PASSADA, VEM VER!https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\u00a0\u2026","timestamp":1575313052000,"timestamp_epochs":1575313052,"tweet_id":"1201576148603412483","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201576148603412483","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Ebony","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danico desafio \u00e9 vencer de mim mesma, eu n\u00e3o tenho inimigo n\u00e3o gosto de treta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2747,"replies":8,"retweet_id":"1201565954255335424","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1574,"text":"\u00danico desafio \u00e9 vencer de mim mesma, eu n\u00e3o tenho inimigo n\u00e3o gosto de treta.","timestamp":1575253453000,"timestamp_epochs":1575253453,"tweet_id":"1201326172539432961","tweet_url":"\/baddiebony\/status\/1201326172539432961","user_id":"1046163660786343937","username":"baddiebony"},{"fullname":"Hil\u00e1rio J\u00fanior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00aa - o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a>  e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a> criaram um minidoc chamado \"negras consci\u00eancias\" e est\u00e1 l\u00e1 no YouTube. S\u00f3 consegui assistir ele ontem: \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tbxiTvxlpzY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ePpI1KskZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tbxiTvxlpzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=tbxiTv<\/span><span class=\"invisible\">xlpzY<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \n\nMas valeu cada um dos 21 minutos! Assistam e compartilhem com os amigos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1201565354293678081","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"1\u00aa - o @cacobapt  e o @masmenino criaram um minidoc chamado \"negras consci\u00eancias\" e est\u00e1 l\u00e1 no YouTube. S\u00f3 consegui assistir ele ontem: \n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tbxiTvxlpzY\u00a0\u2026 \n\nMas valeu cada um dos 21 minutos! Assistam e compartilhem com os amigos.","timestamp":1575303371000,"timestamp_epochs":1575303371,"tweet_id":"1201535543001137152","tweet_url":"\/metheoro\/status\/1201535543001137152","user_id":"8492922","username":"metheoro"},{"fullname":"mundinho fiona apple br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aaaaa mais um doczinho do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> trazendo assuntos importantes demais para serem colocados em conversas. e nesse eu participo. vem assistir!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jeYcwZiJ66\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200592876629057536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1201510963603742720","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"aaaaa mais um doczinho do @cacobapt trazendo assuntos importantes demais para serem colocados em conversas. e nesse eu participo. vem assistir!!!!https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\u00a0\u2026","timestamp":1575297219000,"timestamp_epochs":1575297219,"tweet_id":"1201509739127037953","tweet_url":"\/bortolouca\/status\/1201509739127037953","user_id":"51751779","username":"bortolouca"},{"fullname":"rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico tweet poss\u00edvel em dezembro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1TFXrgYFE\">pic.twitter.com\/A1TFXrgYFE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13206,"replies":55,"retweet_id":"1201469812846800896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6386,"text":"\u00fanico tweet poss\u00edvel em dezembropic.twitter.com\/A1TFXrgYFE","timestamp":1575246369000,"timestamp_epochs":1575246369,"tweet_id":"1201296457187368961","tweet_url":"\/rafaelkjls\/status\/1201296457187368961","user_id":"1134369612","username":"rafaelkjls"},{"fullname":"Zachary Zane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Non-binary queen serving lewks, hunty.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1201241006273728512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VDUZqGudyg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1201241006273728512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1201241006273728512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3768,"replies":7,"retweet_id":"1201469280950398976","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":604,"text":"Non-binary queen serving lewks, hunty.https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1201241006273728512\u00a0\u2026","timestamp":1575233244000,"timestamp_epochs":1575233244,"tweet_id":"1201241408805453824","tweet_url":"\/ZacharyZane_\/status\/1201241408805453824","user_id":"633341697","username":"ZacharyZane_"},{"fullname":"\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segunda-feira: a\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nBea7GLjop\">pic.twitter.com\/nBea7GLjop<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":444,"replies":3,"retweet_id":"1201468399173406721","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":181,"text":"segunda-feira: a\neu:pic.twitter.com\/nBea7GLjop","timestamp":1575253079000,"timestamp_epochs":1575253079,"tweet_id":"1201324601604812801","tweet_url":"\/lucxstoledo\/status\/1201324601604812801","user_id":"945818404312756224","username":"lucxstoledo"},{"fullname":"Antonio Barros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1200972269130059776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMPFDxlgRh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1200972269130059776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monark\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1200972269130059776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JdkGfVd5KK\">pic.twitter.com\/JdkGfVd5KK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2147,"replies":10,"retweet_id":"1201468233737527299","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":410,"text":"https:\/\/twitter.com\/monark\/status\/1200972269130059776\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JdkGfVd5KK","timestamp":1575244145000,"timestamp_epochs":1575244145,"tweet_id":"1201287131978698753","tweet_url":"\/antbarrosjr\/status\/1201287131978698753","user_id":"35137231","username":"antbarrosjr"},{"fullname":"A\u00e9cio de Papel\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 mais uma abordagem de rotina para pedir GENTILMENTE os documentos dos cidad\u00e3os, ver que que est\u00e1 tudo ok e assim deix\u00e1-los seguir viagem. <img alt=\"\ud83d\udc6e\" aria-label=\"Emoji: Autoridade Policial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46e.png\" title=\"Autoridade Policial\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xdsEJ0CBbY\">pic.twitter.com\/xdsEJ0CBbY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28840,"replies":654,"retweet_id":"1201467697009188864","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10064,"text":"S\u00f3 mais uma abordagem de rotina para pedir GENTILMENTE os documentos dos cidad\u00e3os, ver que que est\u00e1 tudo ok e assim deix\u00e1-los seguir viagem. pic.twitter.com\/xdsEJ0CBbY","timestamp":1575285534000,"timestamp_epochs":1575285534,"tweet_id":"1201460730614239232","tweet_url":"\/aeciodepapelao\/status\/1201460730614239232","user_id":"179057277","username":"aeciodepapelao"},{"fullname":"Od\u00e9 Danilo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Rihanna \n\nAt the                       At the end \nbeginning of.          of \nthe decade.           decade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CMkHtpFyt4\">pic.twitter.com\/CMkHtpFyt4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":307155,"replies":400,"retweet_id":"1201464502857977857","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":71779,"text":"Rihanna \n\nAt the                       At the end \nbeginning of.          of \nthe decade.           decade.pic.twitter.com\/CMkHtpFyt4","timestamp":1575242020000,"timestamp_epochs":1575242020,"tweet_id":"1201278216410931208","tweet_url":"\/odedanilo\/status\/1201278216410931208","user_id":"1066577732488884224","username":"odedanilo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda foi fofa, abra\u00e7ou e tirou na brincadeira, o povo tem que entender que enquanto ela ou pabllo ou qualquer outra t\u00e1 no palco \u00e9 trabalho e ningu\u00e9m tolera gente escrota atrapalhando trabalho\n\nEmpurrou foi pouco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NeHstwqw6H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/josiahstv\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1201299260114898944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ainda foi fofa, abra\u00e7ou e tirou na brincadeira, o povo tem que entender que enquanto ela ou pabllo ou qualquer outra t\u00e1 no palco \u00e9 trabalho e ningu\u00e9m tolera gente escrota atrapalhando trabalho\n\nEmpurrou foi poucohttps:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\u00a0\u2026","timestamp":1575254644000,"timestamp_epochs":1575254644,"tweet_id":"1201331168387444737","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201331168387444737","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"amarelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a v\u00f3 da sza no ctrl inteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iEuWesley98\/status\/1201195612475154437\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GqfR9wPDOQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iEuWesley98\/status\/1201195612475154437\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iEuWesley98\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1201195612475154437<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10743,"replies":98,"retweet_id":"1201328227022716935","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3143,"text":"a v\u00f3 da sza no ctrl inteirohttps:\/\/twitter.com\/iEuWesley98\/status\/1201195612475154437\u00a0\u2026","timestamp":1575235736000,"timestamp_epochs":1575235736,"tweet_id":"1201251860436455424","tweet_url":"\/kelvxa\/status\/1201251860436455424","user_id":"1140595076","username":"kelvxa"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A t\u00edtulo de compara\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/9vu4AN2bc-M\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H3KjfN0UqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/9vu4AN2bc-M\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/9vu4AN2bc-M<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A t\u00edtulo de compara\u00e7\u00e3ohttps:\/\/youtu.be\/9vu4AN2bc-M\u00a0","timestamp":1575218816000,"timestamp_epochs":1575218816,"tweet_id":"1201180892066189315","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201180892066189315","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu poderia fechar os olhos e jurar que era o fifth harmony, x factor porque?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/MJxhQuQw7lA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQTYUPZoiS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/MJxhQuQw7lA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/MJxhQuQw7lA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu poderia fechar os olhos e jurar que era o fifth harmony, x factor porque?https:\/\/youtu.be\/MJxhQuQw7lA\u00a0","timestamp":1575218706000,"timestamp_epochs":1575218706,"tweet_id":"1201180431141474305","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1201180431141474305","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Orochi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de tatuagem sexo e t\u00eanis novo<\/p>","is_retweet":1,"likes":20231,"replies":39,"retweet_id":"1201168983438827521","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13381,"text":"Preciso de tatuagem sexo e t\u00eanis novo","timestamp":1575070198000,"timestamp_epochs":1575070198,"tweet_id":"1200557544785285121","tweet_url":"\/orochireal\/status\/1200557544785285121","user_id":"1191542550529744899","username":"orochireal"},{"fullname":"Plastique Tiara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Telling my kids these are the Avengers<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ke65TuLFj2\">pic.twitter.com\/Ke65TuLFj2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9284,"replies":52,"retweet_id":"1201168686402408449","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1994,"text":"Telling my kids these are the Avengerspic.twitter.com\/Ke65TuLFj2","timestamp":1575169762000,"timestamp_epochs":1575169762,"tweet_id":"1200975144027656193","tweet_url":"\/plastiquetiara\/status\/1200975144027656193","user_id":"3316557948","username":"plastiquetiara"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, \u00e9 uma viol\u00eancia SEM FIM! SEM FIM! O que est\u00e3o fazendo com essa fam\u00edlia num pa\u00eds s\u00e9rio, coerente, seria denunciado em todos os n\u00edveis! Mas \u00e9 isso, s\u00e3o poucos os jornais que est\u00e3o tratando desse absurdo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-do-lucas-permaneceu-algemada-e-so-pode-ficar-15-minutos-no-enterro-do-filho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ozomy2gmyj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-do-lucas-permaneceu-algemada-e-so-pode-ficar-15-minutos-no-enterro-do-filho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-do-lucas-p<\/span><span class=\"invisible\">ermaneceu-algemada-e-so-pode-ficar-15-minutos-no-enterro-do-filho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6747,"replies":23,"retweet_id":"1201133120482893824","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2811,"text":"Cara, \u00e9 uma viol\u00eancia SEM FIM! SEM FIM! O que est\u00e3o fazendo com essa fam\u00edlia num pa\u00eds s\u00e9rio, coerente, seria denunciado em todos os n\u00edveis! Mas \u00e9 isso, s\u00e3o poucos os jornais que est\u00e3o tratando desse absurdo.https:\/\/ponte.org\/mae-do-lucas-permaneceu-algemada-e-so-pode-ficar-15-minutos-no-enterro-do-filho\/\u00a0\u2026","timestamp":1575153232000,"timestamp_epochs":1575153232,"tweet_id":"1200905815516991488","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1200905815516991488","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"cansada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente \u00e9 \u00d3BVIO que a m\u00fasica nova da ludmilla n\u00e3o \u00e9 sobre droga, e sim sobre plantas decorativas, pois ela diz \"to vendendo A grama\". se ela fosse falar sobre drogas, usaria a unidade de medida, que seria na verdade \"O grama\".<\/p>","is_retweet":1,"likes":214,"replies":1,"retweet_id":"1201133016153759744","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":36,"text":"gente \u00e9 \u00d3BVIO que a m\u00fasica nova da ludmilla n\u00e3o \u00e9 sobre droga, e sim sobre plantas decorativas, pois ela diz \"to vendendo A grama\". se ela fosse falar sobre drogas, usaria a unidade de medida, que seria na verdade \"O grama\".","timestamp":1575191618000,"timestamp_epochs":1575191618,"tweet_id":"1201066817428623360","tweet_url":"\/v4cilaura\/status\/1201066817428623360","user_id":"217623851","username":"v4cilaura"},{"fullname":"TV Maresol \/ Metr\u00f3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leonardo DiCaprio admite que porta de 'Titanic' foi feita com madeira da Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ejSEgTxt2F\">pic.twitter.com\/ejSEgTxt2F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17494,"replies":72,"retweet_id":"1201132879780229120","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5411,"text":"Leonardo DiCaprio admite que porta de 'Titanic' foi feita com madeira da Amaz\u00f4niapic.twitter.com\/ejSEgTxt2F","timestamp":1575128507000,"timestamp_epochs":1575128507,"tweet_id":"1200802109362454528","tweet_url":"\/TVMaresol\/status\/1200802109362454528","user_id":"825477081110867968","username":"TVMaresol"},{"fullname":"IG: Hardbody_RICCO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">LMFAOOOO atp my niece be feeling herself with these wigs on<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YiLU5PqPOo\">pic.twitter.com\/YiLU5PqPOo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":217258,"replies":446,"retweet_id":"1201132370906230786","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":46764,"text":"LMFAOOOO atp my niece be feeling herself with these wigs onpic.twitter.com\/YiLU5PqPOo","timestamp":1575091052000,"timestamp_epochs":1575091052,"tweet_id":"1200645013727830016","tweet_url":"\/Riiccoooo\/status\/1200645013727830016","user_id":"3015695165","username":"Riiccoooo"},{"fullname":"BABIY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o me conhece. Me chamo B\u00e1rbara e em 2018 fui presa porque uma \"v\u00edtima\" disse que me reconhecia pelo meu cabelo e cor de pele. Falar o portugu\u00eas correto, por ser negra. Sendo que no dia e hor\u00e1rio do crime eu estava a trabalho no Guaruj\u00e1. Sim eu tinha e tenho como provar<\/p>","is_retweet":1,"likes":105944,"replies":647,"retweet_id":"1201131499724181505","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26819,"text":"Pra quem n\u00e3o me conhece. Me chamo B\u00e1rbara e em 2018 fui presa porque uma \"v\u00edtima\" disse que me reconhecia pelo meu cabelo e cor de pele. Falar o portugu\u00eas correto, por ser negra. Sendo que no dia e hor\u00e1rio do crime eu estava a trabalho no Guaruj\u00e1. Sim eu tinha e tenho como provar","timestamp":1575172369000,"timestamp_epochs":1575172369,"tweet_id":"1200986078615941121","tweet_url":"\/_Queenrino\/status\/1200986078615941121","user_id":"1171847084103929857","username":"_Queenrino"},{"fullname":"nan\u00e1 deluca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje est\u00e1 acontecendo a 1\u00aa Parada do Orgulho LGBTQ+ em Botsuana, onde era crime ser homossexual at\u00e9 junho desse ano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUU7Sj7jbk\">pic.twitter.com\/MUU7Sj7jbk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4420,"replies":8,"retweet_id":"1201126898560065536","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1193,"text":"Hoje est\u00e1 acontecendo a 1\u00aa Parada do Orgulho LGBTQ+ em Botsuana, onde era crime ser homossexual at\u00e9 junho desse ano.pic.twitter.com\/MUU7Sj7jbk","timestamp":1575116288000,"timestamp_epochs":1575116288,"tweet_id":"1200750861854691329","tweet_url":"\/nanadeluca\/status\/1200750861854691329","user_id":"726469961804296192","username":"nanadeluca"},{"fullname":"mulekin \ud80c\udd8f biologo a seu dispor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">pikachu bombadao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kixDINMyyi\">pic.twitter.com\/kixDINMyyi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37025,"replies":1108,"retweet_id":"1201125944213299205","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9945,"text":"pikachu bombadaopic.twitter.com\/kixDINMyyi","timestamp":1575073873000,"timestamp_epochs":1575073873,"tweet_id":"1200572956751147010","tweet_url":"\/RMulekinn\/status\/1200572956751147010","user_id":"3257045389","username":"RMulekinn"},{"fullname":"i-D","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Drag is just a true expression of the person you are underneath all the make-up. It\u2019s a giant joke, playing with identity. I want to push the limits of what\u2019s acceptable.\"\n\nRead our exclusive interview with Ru Paul's Drag Race winner <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1019322561824296960\" dir=\"ltr\" href=\"\/OddlyYvie\"><s>@<\/s><b>OddlyYvie<\/b><\/a> : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/i-d.vice.com\/en_uk\/article\/vb5bny\/yvie-oddly-post-truth-truth-issue?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1575022359\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4SeSsSviC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/i-d.vice.com\/en_uk\/article\/vb5bny\/yvie-oddly-post-truth-truth-issue?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1575022359\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">i-d.vice.com\/en_uk\/article\/<\/span><span class=\"invisible\">vb5bny\/yvie-oddly-post-truth-truth-issue?utm_term=Autofeed&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1575022359<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4cwCiUoBbR\">pic.twitter.com\/4cwCiUoBbR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":349,"replies":3,"retweet_id":"1200989240324239365","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":39,"text":"Drag is just a true expression of the person you are underneath all the make-up. It\u2019s a giant joke, playing with identity. I want to push the limits of what\u2019s acceptable.\"\n\nRead our exclusive interview with Ru Paul's Drag Race winner @OddlyYvie : https:\/\/i-d.vice.com\/en_uk\/article\/vb5bny\/yvie-oddly-post-truth-truth-issue?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575022359\u00a0\u2026pic.twitter.com\/4cwCiUoBbR","timestamp":1575028929000,"timestamp_epochs":1575028929,"tweet_id":"1200384449172639751","tweet_url":"\/i_D\/status\/1200384449172639751","user_id":"20225875","username":"i_D"},{"fullname":"atriz de mim mesma","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que houve com a cantora melany martinez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZGmb1IAFXz\">pic.twitter.com\/ZGmb1IAFXz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15089,"replies":547,"retweet_id":"1200989070312247296","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4635,"text":"o que houve com a cantora melany martinezpic.twitter.com\/ZGmb1IAFXz","timestamp":1575140113000,"timestamp_epochs":1575140113,"tweet_id":"1200850791051014146","tweet_url":"\/larrible\/status\/1200850791051014146","user_id":"72088387","username":"larrible"},{"fullname":"TMDude","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A CARA DE DESGOSTO DO ROBERTO CARLOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1200980451743195136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WGACk8a4Ff\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1200980451743195136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SF_Moro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1200980451743195136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"1200987247895621633","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"A CARA DE DESGOSTO DO ROBERTO CARLOShttps:\/\/twitter.com\/SF_Moro\/status\/1200980451743195136\u00a0\u2026","timestamp":1575172579000,"timestamp_epochs":1575172579,"tweet_id":"1200986960506036233","tweet_url":"\/TMDude\/status\/1200986960506036233","user_id":"17904375","username":"TMDude"},{"fullname":"fungos natalinos da Barbara Evans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do terceir\u00e3o pra vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMUbvduB5w\">pic.twitter.com\/sMUbvduB5w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14488,"replies":93,"retweet_id":"1200987193680039936","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2147,"text":"Do terceir\u00e3o pra vidapic.twitter.com\/sMUbvduB5w","timestamp":1575155612000,"timestamp_epochs":1575155612,"tweet_id":"1200915796890935296","tweet_url":"\/wickedgme\/status\/1200915796890935296","user_id":"343854215","username":"wickedgme"},{"fullname":"billboard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Crazy in love with this <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31239408\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beyonce\"><s>@<\/s><b>Beyonce<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MVE?src=hash\"><s>#<\/s><b>MVE<\/b><\/a>. <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc1d\" aria-label=\"Emoji: Abelha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f41d.png\" title=\"Abelha\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wbT1njSW1z\">pic.twitter.com\/wbT1njSW1z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2538,"replies":28,"retweet_id":"1200981131413348353","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":774,"text":"Crazy in love with this @Beyonce #MVE. pic.twitter.com\/wbT1njSW1z","timestamp":1575164100000,"timestamp_epochs":1575164100,"tweet_id":"1200951396654141440","tweet_url":"\/billboard\/status\/1200951396654141440","user_id":"9695312","username":"billboard"},{"fullname":"na than","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">lucas lucco ft pabllo vittar - para\u00edso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BiancaDemarchix\/status\/1200493727816593409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L0h1McFcEs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BiancaDemarchix\/status\/1200493727816593409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BiancaDemarchi<\/span><span class=\"invisible\">x\/status\/1200493727816593409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69779,"replies":1121,"retweet_id":"1200980887741046784","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":14182,"text":"lucas lucco ft pabllo vittar - para\u00edsohttps:\/\/twitter.com\/BiancaDemarchix\/status\/1200493727816593409\u00a0\u2026","timestamp":1575129263000,"timestamp_epochs":1575129263,"tweet_id":"1200805282298941446","tweet_url":"\/xgnocoisa\/status\/1200805282298941446","user_id":"263788482","username":"xgnocoisa"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um conceitinho pra drag<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZUElqdIZzR\">pic.twitter.com\/ZUElqdIZzR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um conceitinho pra dragpic.twitter.com\/ZUElqdIZzR","timestamp":1575170232000,"timestamp_epochs":1575170232,"tweet_id":"1200977117095374848","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200977117095374848","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronta pra lan\u00e7ar meu cd de rnb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IrtMGg9oXY\">pic.twitter.com\/IrtMGg9oXY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pronta pra lan\u00e7ar meu cd de rnbpic.twitter.com\/IrtMGg9oXY","timestamp":1575165420000,"timestamp_epochs":1575165420,"tweet_id":"1200956933399875586","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200956933399875586","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"c\u00e9lebs distorcidas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu disse falseteeee distorcido <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Vo2zf27tg\">pic.twitter.com\/0Vo2zf27tg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20994,"replies":326,"retweet_id":"1200955161243467776","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4052,"text":"eu disse falseteeee distorcido pic.twitter.com\/0Vo2zf27tg","timestamp":1575163591000,"timestamp_epochs":1575163591,"tweet_id":"1200949263284547589","tweet_url":"\/celebdistorcida\/status\/1200949263284547589","user_id":"3024436931","username":"celebdistorcida"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ms. QuiSha, if ya nasty <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200946773344313345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYSn4z9Wgl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200946773344313345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200946773344313345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emqJsydAos\">pic.twitter.com\/emqJsydAos<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ms. QuiSha, if ya nasty  https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200946773344313345\u00a0\u2026pic.twitter.com\/emqJsydAos","timestamp":1575164960000,"timestamp_epochs":1575164960,"tweet_id":"1200955002916888577","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200955002916888577","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">call me QuiSha <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200936999370268672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FneYTAwt2A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200936999370268672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200936999370268672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xvzm8MIJjP\">pic.twitter.com\/xvzm8MIJjP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"call me QuiSha  https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200936999370268672\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xvzm8MIJjP","timestamp":1575162997000,"timestamp_epochs":1575162997,"tweet_id":"1200946773344313345","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200946773344313345","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 gente, tanto biscoito assim e eu amando, eu t\u00f4 aprwndendo ainda, via tutorial e paci\u00eancia, que bom que t\u00e3o gostando porque eu mesmo t\u00f4 hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d4 gente, tanto biscoito assim e eu amando, eu t\u00f4 aprwndendo ainda, via tutorial e paci\u00eancia, que bom que t\u00e3o gostando porque eu mesmo t\u00f4 hahaha","timestamp":1575162631000,"timestamp_epochs":1575162631,"tweet_id":"1200945236685533185","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200945236685533185","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase pronta etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkRk9wsyTY\">pic.twitter.com\/HkRk9wsyTY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase pronta etcpic.twitter.com\/HkRk9wsyTY","timestamp":1575161745000,"timestamp_epochs":1575161745,"tweet_id":"1200941521673039872","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200941521673039872","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi\u00ea etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QulkkyN9d\">pic.twitter.com\/1QulkkyN9d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi\u00ea etcpic.twitter.com\/1QulkkyN9d","timestamp":1575160667000,"timestamp_epochs":1575160667,"tweet_id":"1200936999370268672","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200936999370268672","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Diva Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, agora sim a capa dos Brasileiros do Ano segundo as pesquisas aqui de casa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dp0sGDB9O1\">pic.twitter.com\/dp0sGDB9O1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72139,"replies":988,"retweet_id":"1200893965836394502","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":14744,"text":"Pronto, agora sim a capa dos Brasileiros do Ano segundo as pesquisas aqui de casa:pic.twitter.com\/dp0sGDB9O1","timestamp":1575137403000,"timestamp_epochs":1575137403,"tweet_id":"1200839421446295552","tweet_url":"\/DivaDepressao\/status\/1200839421446295552","user_id":"784597554","username":"DivaDepressao"},{"fullname":"extra-festive solo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">suddenly math is making sense to the gay community<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AJnDWpzevn\">pic.twitter.com\/AJnDWpzevn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45438,"replies":72,"retweet_id":"1200884761717334019","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10219,"text":"suddenly math is making sense to the gay communitypic.twitter.com\/AJnDWpzevn","timestamp":1575142993000,"timestamp_epochs":1575142993,"tweet_id":"1200862869149147148","tweet_url":"\/slmxny\/status\/1200862869149147148","user_id":"379726518","username":"slmxny"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tio comendo DE BOASSA e os cara \u201cnossa profunda solid\u00e3o\u201d\n\nmenas\nbem menas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tapoipoipoi\/status\/1199655625573031936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zH5thhfZ05\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tapoipoipoi\/status\/1199655625573031936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tapoipoipoi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199655625573031936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5946,"replies":96,"retweet_id":"1200884704767094784","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":557,"text":"o tio comendo DE BOASSA e os cara \u201cnossa profunda solid\u00e3o\u201d\n\nmenas\nbem menashttps:\/\/twitter.com\/tapoipoipoi\/status\/1199655625573031936\u00a0\u2026","timestamp":1575147775000,"timestamp_epochs":1575147775,"tweet_id":"1200882925262295043","tweet_url":"\/juzao\/status\/1200882925262295043","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"@badgirlriri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nicole Scherzinger realizando o sonho de ser a \u00fanica das pussycat dolls que grita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpohDojWRw\">pic.twitter.com\/RpohDojWRw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"1200883587073085440","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"Nicole Scherzinger realizando o sonho de ser a \u00fanica das pussycat dolls que gritapic.twitter.com\/RpohDojWRw","timestamp":1575147342000,"timestamp_epochs":1575147342,"tweet_id":"1200881108755324934","tweet_url":"\/maircos\/status\/1200881108755324934","user_id":"160274077","username":"maircos"},{"fullname":"afrobege","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No Brasil \u00e9 mancha de \u00f3leo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1200517997342928897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yVM20pjdGn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1200517997342928897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vanglockkk\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1200517997342928897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1200883133371031552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"No Brasil \u00e9 mancha de \u00f3leohttps:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1200517997342928897\u00a0\u2026","timestamp":1575139908000,"timestamp_epochs":1575139908,"tweet_id":"1200849930358808577","tweet_url":"\/MaiconAquinoo\/status\/1200849930358808577","user_id":"580232129","username":"MaiconAquinoo"},{"fullname":"rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I4vcJJ11aX\">pic.twitter.com\/I4vcJJ11aX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5652,"replies":74,"retweet_id":"1200881968747106309","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1809,"text":"pic.twitter.com\/I4vcJJ11aX","timestamp":1575142669000,"timestamp_epochs":1575142669,"tweet_id":"1200861509095702528","tweet_url":"\/rafaelkjls\/status\/1200861509095702528","user_id":"1134369612","username":"rafaelkjls"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraio hoje oficialmente \u00e9 o \u00faltimo dia de novembro e tudo q eu fiz foi apenas sobreviver nada mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":15920,"replies":32,"retweet_id":"1200881873683144706","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8427,"text":"caraio hoje oficialmente \u00e9 o \u00faltimo dia de novembro e tudo q eu fiz foi apenas sobreviver nada mais","timestamp":1575083056000,"timestamp_epochs":1575083056,"tweet_id":"1200611474571313153","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1200611474571313153","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o grande momento aconteceu: a Pussycat Doll loira levantou a perna. A terra acaba de voltar ao eixo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PCDReunion?src=hash\"><s>#<\/s><b>PCDReunion<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yfzbDVgjN2\">pic.twitter.com\/yfzbDVgjN2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9130,"replies":197,"retweet_id":"1200881365551583239","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2072,"text":"E o grande momento aconteceu: a Pussycat Doll loira levantou a perna. A terra acaba de voltar ao eixo! #PCDReunionpic.twitter.com\/yfzbDVgjN2","timestamp":1575146757000,"timestamp_epochs":1575146757,"tweet_id":"1200878654793879554","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1200878654793879554","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Dain Yoon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Self-Portrait 2019 <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Mulher artista (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f469-1f3fb-200d-1f3a8.png\" title=\"Mulher artista (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qwVxVtGVmy\">pic.twitter.com\/qwVxVtGVmy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":319036,"replies":396,"retweet_id":"1200881275319541760","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":81656,"text":"Self-Portrait 2019 pic.twitter.com\/qwVxVtGVmy","timestamp":1575049161000,"timestamp_epochs":1575049161,"tweet_id":"1200469307861241856","tweet_url":"\/designdain\/status\/1200469307861241856","user_id":"193664022","username":"designdain"},{"fullname":"Ernano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todo mundo que pisa no Brasil fica devasted<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1200879770784980992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MIedjK9MSs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1200879770784980992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200879770784980992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1200881138237083649","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Todo mundo que pisa no Brasil fica devastedhttps:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1200879770784980992\u00a0\u2026","timestamp":1575147110000,"timestamp_epochs":1575147110,"tweet_id":"1200880136918319104","tweet_url":"\/Ernan0\/status\/1200880136918319104","user_id":"1271541757","username":"Ernan0"},{"fullname":"Tripla Lipa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6T4WhXaV3\">pic.twitter.com\/q6T4WhXaV3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":301,"replies":2,"retweet_id":"1200880920565293056","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":92,"text":"pic.twitter.com\/q6T4WhXaV3","timestamp":1575145806000,"timestamp_epochs":1575145806,"tweet_id":"1200874668678352897","tweet_url":"\/leonardolaterza\/status\/1200874668678352897","user_id":"128461255","username":"leonardolaterza"},{"fullname":"Mundinho Amor de M\u00e3e Br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quantas guerras terei que vencer por um pouco de paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjG0zMkk3K\">pic.twitter.com\/CjG0zMkk3K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"1200880912499716103","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"quantas guerras terei que vencer por um pouco de pazpic.twitter.com\/CjG0zMkk3K","timestamp":1575146516000,"timestamp_epochs":1575146516,"tweet_id":"1200877646260908033","tweet_url":"\/julianaGRITA\/status\/1200877646260908033","user_id":"342991814","username":"julianaGRITA"},{"fullname":"John Chermond","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"voc\u00eas gostam de gordo ou e s\u00f3 na internet meme etc?\"\nParem de potencializar esse tipo de tweet \nHomem gordo \u00e9 uma coisa maravilhosa e n\u00e3o precisa desse tipo de indaga\u00e7\u00e3o na internet<\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":8,"retweet_id":"1200879378500116482","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10,"text":"\"voc\u00eas gostam de gordo ou e s\u00f3 na internet meme etc?\"\nParem de potencializar esse tipo de tweet \nHomem gordo \u00e9 uma coisa maravilhosa e n\u00e3o precisa desse tipo de indaga\u00e7\u00e3o na internet","timestamp":1575131677000,"timestamp_epochs":1575131677,"tweet_id":"1200815404479864832","tweet_url":"\/johnchermond\/status\/1200815404479864832","user_id":"314421736","username":"johnchermond"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito realizada de ter conseguido montar uma festinha surpresa pra mozi <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito realizada de ter conseguido montar uma festinha surpresa pra mozi ","timestamp":1575146611000,"timestamp_epochs":1575146611,"tweet_id":"1200878042182246400","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200878042182246400","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Peter Faria Heine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"DEVOLVE A CARTA DA MINHA M\u00c3E\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMScP7WDjD\">pic.twitter.com\/IMScP7WDjD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1683,"replies":10,"retweet_id":"1200877068680126465","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":374,"text":"\"DEVOLVE A CARTA DA MINHA M\u00c3E\"pic.twitter.com\/IMScP7WDjD","timestamp":1575084243000,"timestamp_epochs":1575084243,"tweet_id":"1200616453449207810","tweet_url":"\/peterpao\/status\/1200616453449207810","user_id":"12934832","username":"peterpao"},{"fullname":"BEYHIVE.com.br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vamos de vocal impec\u00e1vel neste s\u00e1bado. <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\u2b50\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dVRdwdNDqd\">pic.twitter.com\/dVRdwdNDqd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2373,"replies":28,"retweet_id":"1200872493575294976","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":848,"text":"E vamos de vocal impec\u00e1vel neste s\u00e1bado. pic.twitter.com\/dVRdwdNDqd","timestamp":1575125668000,"timestamp_epochs":1575125668,"tweet_id":"1200790201230143492","tweet_url":"\/beyhivecombr\/status\/1200790201230143492","user_id":"83733907","username":"beyhivecombr"},{"fullname":"BRUCHA DO 71","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 um conteudinho de YouTube fio, esses cristais fizeram um MINI DOC querida. Venha prestigiar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7z90CvbTtN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200592876629057536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1200817423571664897","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"N\u00e3o \u00e9 um conteudinho de YouTube fio, esses cristais fizeram um MINI DOC querida. Venha prestigiarhttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\u00a0\u2026","timestamp":1575128100000,"timestamp_epochs":1575128100,"tweet_id":"1200800401290866689","tweet_url":"\/thellocaeto\/status\/1200800401290866689","user_id":"31140815","username":"thellocaeto"},{"fullname":"Tio Phill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DI7dE98pUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudaf77\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199897721668341760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jXZZGS8Hrw\">pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59608,"replies":187,"retweet_id":"1200756489985626113","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":22021,"text":"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw","timestamp":1575019895000,"timestamp_epochs":1575019895,"tweet_id":"1200346558232956929","tweet_url":"\/Pedro_Phill\/status\/1200346558232956929","user_id":"943291020531458048","username":"Pedro_Phill"},{"fullname":"MADDAX","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei quantas pessoas est\u00e3o sabendo, mas no Recife existe um projeto de casa de apoio e acolhimento de pessoas LGBTTs+, criada pelo Instituto Transviver. E, assim como a Casa 1, de S\u00e3o Paulo, O instituto Transviver precisa da nossa ajuda para criar a Casa Transviver.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zmwouXsmbl\">pic.twitter.com\/zmwouXsmbl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2669,"replies":13,"retweet_id":"1200755093542445056","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1620,"text":"N\u00e3o sei quantas pessoas est\u00e3o sabendo, mas no Recife existe um projeto de casa de apoio e acolhimento de pessoas LGBTTs+, criada pelo Instituto Transviver. E, assim como a Casa 1, de S\u00e3o Paulo, O instituto Transviver precisa da nossa ajuda para criar a Casa Transviver.pic.twitter.com\/zmwouXsmbl","timestamp":1575055984000,"timestamp_epochs":1575055984,"tweet_id":"1200497926990106625","tweet_url":"\/maddaxcarai\/status\/1200497926990106625","user_id":"31037763","username":"maddaxcarai"},{"fullname":"El Pichula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cheiro de:\n- Pneu Queimado\n- carburador furado\n- Cora\u00e7\u00e3o dilacerado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitonez\/status\/1200382483637907457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AjvM7h4QLQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitonez\/status\/1200382483637907457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitonez\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1200382483637907457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11518,"replies":79,"retweet_id":"1200754680206438401","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2760,"text":"Cheiro de:\n- Pneu Queimado\n- carburador furado\n- Cora\u00e7\u00e3o dilaceradohttps:\/\/twitter.com\/vitonez\/status\/1200382483637907457\u00a0\u2026","timestamp":1575029230000,"timestamp_epochs":1575029230,"tweet_id":"1200385710060113921","tweet_url":"\/yurizurigo\/status\/1200385710060113921","user_id":"36764360","username":"yurizurigo"},{"fullname":"Karl Marx","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Votou no Bolsonaro achando que compraria uma arma e agora n\u00e3o consegue comprar nem carne<\/p>","is_retweet":1,"likes":43491,"replies":140,"retweet_id":"1200754435506495489","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17466,"text":"Votou no Bolsonaro achando que compraria uma arma e agora n\u00e3o consegue comprar nem carne","timestamp":1574985508000,"timestamp_epochs":1574985508,"tweet_id":"1200202328445538305","tweet_url":"\/kmarxrealista\/status\/1200202328445538305","user_id":"1064244032006750209","username":"kmarxrealista"},{"fullname":"Clara Averbuck \u26a1\ufe0f\ud83c\udf2a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina meninas que bobagem falar mal!!! comprei o meu e \u00e9 super confort\u00e1vel!!! meu corpo minhas regras!!! *** ironia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1200741530954153985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nPMXG7eJz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1200741530954153985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200741530954153985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kwfAgacDGZ\">pic.twitter.com\/kwfAgacDGZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":442,"replies":8,"retweet_id":"1200753486197075969","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":139,"text":"imagina meninas que bobagem falar mal!!! comprei o meu e \u00e9 super confort\u00e1vel!!! meu corpo minhas regras!!! *** ironia https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1200741530954153985\u00a0\u2026pic.twitter.com\/kwfAgacDGZ","timestamp":1575115576000,"timestamp_epochs":1575115576,"tweet_id":"1200747873404633089","tweet_url":"\/claraaverbuck\/status\/1200747873404633089","user_id":"16682832","username":"claraaverbuck"},{"fullname":"incorrigible mozart goose","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">casual sex implies the existence of ranked competitive sex<\/p>","is_retweet":1,"likes":525764,"replies":2630,"retweet_id":"1200753097095684096","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":127890,"text":"casual sex implies the existence of ranked competitive sex","timestamp":1570548549000,"timestamp_epochs":1570548549,"tweet_id":"1181592374549630981","tweet_url":"\/_jazzghost_\/status\/1181592374549630981","user_id":"70247172","username":"_jazzghost_"},{"fullname":"GugaNoblat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mamadeira de piroca, Pav\u00e3o Misterioso, kit gay, Pepsi com fetos, terra plana, nazismo de esquerda e agora Leonardo do Caprio incendi\u00e1rio. Que fase, hein Brasil<\/p>","is_retweet":1,"likes":18434,"replies":434,"retweet_id":"1200752022489903104","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3572,"text":"Mamadeira de piroca, Pav\u00e3o Misterioso, kit gay, Pepsi com fetos, terra plana, nazismo de esquerda e agora Leonardo do Caprio incendi\u00e1rio. Que fase, hein Brasil","timestamp":1575105169000,"timestamp_epochs":1575105169,"tweet_id":"1200704221299036160","tweet_url":"\/GugaNoblat\/status\/1200704221299036160","user_id":"69069168","username":"GugaNoblat"},{"fullname":"ac\u00fastico alice tchens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho essa imagem mt importante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x4LyHdsQg5\">pic.twitter.com\/x4LyHdsQg5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11720,"replies":58,"retweet_id":"1200751980085497856","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3476,"text":"eu acho essa imagem mt importantepic.twitter.com\/x4LyHdsQg5","timestamp":1574976516000,"timestamp_epochs":1574976516,"tweet_id":"1200164612928393216","tweet_url":"\/lcsbrnrd\/status\/1200164612928393216","user_id":"184882391","username":"lcsbrnrd"},{"fullname":"Nadadi Kek\u00e9, ex-S\u00f3di Kek\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vtttsx\/status\/1200573051060006914\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EmtOoPOEkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vtttsx\/status\/1200573051060006914\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vtttsx\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1200573051060006914<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQQrCc0ED0\">pic.twitter.com\/kQQrCc0ED0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":672,"replies":12,"retweet_id":"1200750904565219329","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":121,"text":"https:\/\/twitter.com\/vtttsx\/status\/1200573051060006914\u00a0\u2026pic.twitter.com\/kQQrCc0ED0","timestamp":1575115934000,"timestamp_epochs":1575115934,"tweet_id":"1200749377016471559","tweet_url":"\/ljosuedias\/status\/1200749377016471559","user_id":"80623343","username":"ljosuedias"},{"fullname":"\u00c9AGABZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Escravid\u00e3o no Brasil foi pq branco rico n\u00e3o gosta de trabalhar at\u00e9 hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nZSBs7XMI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199445359371509760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30465,"replies":26,"retweet_id":"1200750796004089856","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12636,"text":"Escravid\u00e3o no Brasil foi pq branco rico n\u00e3o gosta de trabalhar at\u00e9 hojehttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\u00a0\u2026","timestamp":1575045727000,"timestamp_epochs":1575045727,"tweet_id":"1200454903711309824","tweet_url":"\/ehagabz\/status\/1200454903711309824","user_id":"790389548","username":"ehagabz"},{"fullname":"girafas s\u00e3o hologramas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com 5 anos esperando minha m\u00e3e tirar a espinha do peixe pra eu comer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AF9oT21S55\">pic.twitter.com\/AF9oT21S55<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39242,"replies":159,"retweet_id":"1200628579463319552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12382,"text":"Eu com 5 anos esperando minha m\u00e3e tirar a espinha do peixe pra eu comerpic.twitter.com\/AF9oT21S55","timestamp":1575077460000,"timestamp_epochs":1575077460,"tweet_id":"1200588002524848128","tweet_url":"\/mixkkkk\/status\/1200588002524848128","user_id":"4850197355","username":"mixkkkk"},{"fullname":"s\u03b1\u043c\u0131","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R4DU7U2znj\">pic.twitter.com\/R4DU7U2znj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7887,"replies":94,"retweet_id":"1200626391546548224","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1580,"text":"Bom diapic.twitter.com\/R4DU7U2znj","timestamp":1575028037000,"timestamp_epochs":1575028037,"tweet_id":"1200380707857715200","tweet_url":"\/samiraclose\/status\/1200380707857715200","user_id":"2586560742","username":"samiraclose"},{"fullname":"do you want me to call christina aguilera???","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">If I was a rich girl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dresserman\/status\/1199788472116170752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFM2ifEPTt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dresserman\/status\/1199788472116170752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dresserman\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199788472116170752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":295018,"replies":538,"retweet_id":"1200611591781265408","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":52891,"text":"If I was a rich girlhttps:\/\/twitter.com\/dresserman\/status\/1199788472116170752\u00a0\u2026","timestamp":1574965460000,"timestamp_epochs":1574965460,"tweet_id":"1200118243291254784","tweet_url":"\/cmerechicken\/status\/1200118243291254784","user_id":"140605588","username":"cmerechicken"},{"fullname":"HAHA.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto exclusiva do leonardo di caprio indo tocar fogo na Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2JcL5RTKW\">pic.twitter.com\/c2JcL5RTKW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":337,"replies":3,"retweet_id":"1200611446876491776","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":76,"text":"Foto exclusiva do leonardo di caprio indo tocar fogo na Amaz\u00f4niapic.twitter.com\/c2JcL5RTKW","timestamp":1575067872000,"timestamp_epochs":1575067872,"tweet_id":"1200547786531495936","tweet_url":"\/oficialhaha\/status\/1200547786531495936","user_id":"214093481","username":"oficialhaha"},{"fullname":"Matheus, produtor e cantor do projeto musical MASM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse eu at\u00e9 aproveitei pra colocar minha musca\n\n\u00c9 sobre MASCULINIDADE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ppVZzaCvfi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200592876629057536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1200611191317336064","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Esse eu at\u00e9 aproveitei pra colocar minha musca\n\n\u00c9 sobre MASCULINIDADEhttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1200592876629057536\u00a0\u2026","timestamp":1575081690000,"timestamp_epochs":1575081690,"tweet_id":"1200605746603290624","tweet_url":"\/masmenino\/status\/1200605746603290624","user_id":"25162221","username":"masmenino"},{"fullname":"Gloria Groove #ALEGORIA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter amigas que fortalecem na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Verdinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Verdinha<\/b><\/a> mesmo sabendo que eu s\u00f3 tenho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sedanapo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sedanapo<\/b><\/a> te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ludmilla\"><s>@<\/s><b>Ludmilla<\/b><\/a> voa <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/lYFNyj8tjDg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mux40Qj4T8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/lYFNyj8tjDg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/lYFNyj8tjDg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5620,"replies":79,"retweet_id":"1200595895907078146","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":731,"text":"ter amigas que fortalecem na #Verdinha mesmo sabendo que eu s\u00f3 tenho #Sedanapo te amo @Ludmilla voa https:\/\/youtu.be\/lYFNyj8tjDg\u00a0","timestamp":1575045119000,"timestamp_epochs":1575045119,"tweet_id":"1200452355856175104","tweet_url":"\/gloriagroove\/status\/1200452355856175104","user_id":"37289477","username":"gloriagroove"},{"fullname":"kim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AArnkwJiq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RevistaISTOE\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200414216332750853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EuSk897kke\">pic.twitter.com\/EuSk897kke<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11336,"replies":29,"retweet_id":"1200595558970404864","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2614,"text":"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\u00a0\u2026pic.twitter.com\/EuSk897kke","timestamp":1575046207000,"timestamp_epochs":1575046207,"tweet_id":"1200456917786808320","tweet_url":"\/araujo_kimy\/status\/1200456917786808320","user_id":"766749177225351169","username":"araujo_kimy"},{"fullname":"The Source Magazine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mariah Carey Earns 3 Guinness World Records for \u2018All I Want for Christmas\u2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/LWBV30pX4Ey\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jufE6MoILp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/LWBV30pX4Ey\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/LWBV30pX4Ey<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":239,"replies":2,"retweet_id":"1200595520072359936","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":59,"text":"Mariah Carey Earns 3 Guinness World Records for \u2018All I Want for Christmas\u2019http:\/\/ow.ly\/LWBV30pX4Ey\u00a0","timestamp":1575075905000,"timestamp_epochs":1575075905,"tweet_id":"1200581479107112962","tweet_url":"\/TheSource\/status\/1200581479107112962","user_id":"16630362","username":"TheSource"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As novas masculinidades est\u00e3o sendo debatidas em espa\u00e7os destinados a entender o novo homem \nNa tentativa de entender um pouco sobre isso, chamei amigos que poderiam me ajudar a elaborar melhor o que \u00e9 ser homem nos tempos de hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"As novas masculinidades est\u00e3o sendo debatidas em espa\u00e7os destinados a entender o novo homem \nNa tentativa de entender um pouco sobre isso, chamei amigos que poderiam me ajudar a elaborar melhor o que \u00e9 ser homem nos tempos de hoje.","timestamp":1575078622000,"timestamp_epochs":1575078622,"tweet_id":"1200592878482972673","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200592878482972673","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>MAIS UM MINI DOC NO AR!<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYfCuvxMuz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/CFYKGEgjltA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a> lan\u00e7amos um conte\u00fado especial para o Novembro Azul, e assim nasceu \"MASCULINIDADE: Pluralidade de Cada Homem\" com as participa\u00e7\u00f5es de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80623343\" dir=\"ltr\" href=\"\/ljosuedias\"><s>@<\/s><b>ljosuedias<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51751779\" dir=\"ltr\" href=\"\/bortolouca\"><s>@<\/s><b>bortolouca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824314706164858881\" dir=\"ltr\" href=\"\/transdiario\"><s>@<\/s><b>transdiario<\/b><\/a>  e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34397022\" dir=\"ltr\" href=\"\/VagnerSoares\"><s>@<\/s><b>VagnerSoares<\/b><\/a> \n\nRT PRA DIVULGAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"MAIS UM MINI DOC NO AR!\nhttps:\/\/youtu.be\/CFYKGEgjltA\u00a0\n\nEu e @masmenino lan\u00e7amos um conte\u00fado especial para o Novembro Azul, e assim nasceu \"MASCULINIDADE: Pluralidade de Cada Homem\" com as participa\u00e7\u00f5es de @ljosuedias, @bortolouca @transdiario  e @VagnerSoares \n\nRT PRA DIVULGAR","timestamp":1575078622000,"timestamp_epochs":1575078622,"tweet_id":"1200592876629057536","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200592876629057536","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser rica a ponto de quebrar a casa e estragar obra carissima s\u00f3 pelo prazer de dar showzinho e gritar nome da empregada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeMae?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeMae<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria ser rica a ponto de quebrar a casa e estragar obra carissima s\u00f3 pelo prazer de dar showzinho e gritar nome da empregada #AmorDeMae","timestamp":1575077814000,"timestamp_epochs":1575077814,"tweet_id":"1200589488159936514","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200589488159936514","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa novela nova t\u00e1 boa demais, a cada hora um mini infarto diferente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeMae?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeMae<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa novela nova t\u00e1 boa demais, a cada hora um mini infarto diferente #AmorDeMae","timestamp":1575077729000,"timestamp_epochs":1575077729,"tweet_id":"1200589132013154304","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200589132013154304","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"KALI UCHIS\ud83d\udc09","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">EL INICIO<img alt=\"\ud83c\udf0b\" aria-label=\"Emoji: Vulc\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30b.png\" title=\"Vulc\u00e3o\"\/>Dec.04 \nfirst of a new era \nPre-Ord\u00e9nala\u2014&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/kaliuchis.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ehOzXj1hnK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/kaliuchis.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">kaliuchis.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bYOuhYrJVD\">pic.twitter.com\/bYOuhYrJVD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39677,"replies":677,"retweet_id":"1200587598277861383","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9967,"text":"EL INICIODec.04 \nfirst of a new era \nPre-Ord\u00e9nala\u2014> http:\/\/kaliuchis.com\u00a0pic.twitter.com\/bYOuhYrJVD","timestamp":1575065449000,"timestamp_epochs":1575065449,"tweet_id":"1200537626094080000","tweet_url":"\/KALIUCHIS\/status\/1200537626094080000","user_id":"598946691","username":"KALIUCHIS"},{"fullname":"\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rihanna desfilando no Victoria\u2019s Secret Fashion Show que ela mesma enterrou anos depois c o Savage Fenty Show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F4AJ5Rv5k8\">pic.twitter.com\/F4AJ5Rv5k8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":259,"replies":3,"retweet_id":"1200587543865155595","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":67,"text":"Rihanna desfilando no Victoria\u2019s Secret Fashion Show que ela mesma enterrou anos depois c o Savage Fenty Showpic.twitter.com\/F4AJ5Rv5k8","timestamp":1575062588000,"timestamp_epochs":1575062588,"tweet_id":"1200525623862665218","tweet_url":"\/niggavo\/status\/1200525623862665218","user_id":"791721330819424256","username":"niggavo"},{"fullname":"Sam Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando aqui: ser\u00e1 que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ludmilla\"><s>@<\/s><b>Ludmilla<\/b><\/a> seria liberada pela gravadora pra lan\u00e7ar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Verdinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Verdinha<\/b><\/a> se n\u00e3o fosse pelo sucesso de Onda Diferente (que s\u00f3 saiu porque tava na voz de cantora X e n\u00e3o a da Lud)? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nfoda ter que se desdobrar pra provar o pr\u00f3prio talento, mas a nega \u00e9 BRABAAAAAA <img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"1200566584332496896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"pensando aqui: ser\u00e1 que @Ludmilla seria liberada pela gravadora pra lan\u00e7ar #Verdinha se n\u00e3o fosse pelo sucesso de Onda Diferente (que s\u00f3 saiu porque tava na voz de cantora X e n\u00e3o a da Lud)? \n\nfoda ter que se desdobrar pra provar o pr\u00f3prio talento, mas a nega \u00e9 BRABAAAAAA ","timestamp":1575071576000,"timestamp_epochs":1575071576,"tweet_id":"1200563325916131328","tweet_url":"\/osamsantos\/status\/1200563325916131328","user_id":"228045318","username":"osamsantos"},{"fullname":"Anok Yai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A Storm\u2019s coming \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040832416116629504\" dir=\"ltr\" href=\"\/jeanlondondia\"><s>@<\/s><b>jeanlondondia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RjCZNUWeCz\">pic.twitter.com\/RjCZNUWeCz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":159493,"replies":793,"retweet_id":"1200566500165378049","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38835,"text":"A Storm\u2019s coming \n\n@jeanlondondiapic.twitter.com\/RjCZNUWeCz","timestamp":1572650469000,"timestamp_epochs":1572650469,"tweet_id":"1190408465228976129","tweet_url":"\/anok_yai\/status\/1190408465228976129","user_id":"4116874932","username":"anok_yai"},{"fullname":"oaoJ \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gI9ebJK0mJ\">pic.twitter.com\/gI9ebJK0mJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":6,"retweet_id":"1200559232849981441","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":30,"text":"pic.twitter.com\/gI9ebJK0mJ","timestamp":1574900749000,"timestamp_epochs":1574900749,"tweet_id":"1199846825068580864","tweet_url":"\/oaJxcx\/status\/1199846825068580864","user_id":"1181508766128377856","username":"oaJxcx"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelas apresenta\u00e7\u00f5es que mostram a treta das duas eu imagino que a Nicole seja bem o motivo do n\u00e3o retorno mas vai saber qual o role<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelas apresenta\u00e7\u00f5es que mostram a treta das duas eu imagino que a Nicole seja bem o motivo do n\u00e3o retorno mas vai saber qual o role","timestamp":1575070578000,"timestamp_epochs":1575070578,"tweet_id":"1200559138415230976","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200559138415230976","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu espero que uma das surpresas que elas tanto falam seja a Melodie aparecendo do nada no meio da apresenta\u00e7\u00e3o e completando o comeback<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pussycatdolls\/status\/1200530337111191553\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uWaG8Ntzh2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pussycatdolls\/status\/1200530337111191553\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pussycatdolls\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200530337111191553<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu espero que uma das surpresas que elas tanto falam seja a Melodie aparecendo do nada no meio da apresenta\u00e7\u00e3o e completando o comebackhttps:\/\/twitter.com\/pussycatdolls\/status\/1200530337111191553\u00a0\u2026","timestamp":1575070363000,"timestamp_epochs":1575070363,"tweet_id":"1200558238367993856","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200558238367993856","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Para piorar, Jung, 30, filmou e tirou fotos dos estupros \u2013 e depois compartilhou as imagens em chats pelo celular. \"N\u00e3o conseguimos imaginar o tamanho da dor que as v\u00edtimas sentiram quando descobriram tudo isso\", declarou o juiz.\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/revistaglamour.globo.com\/Celebridades\/noticia\/2019\/11\/cantores-de-k-pop-sao-condenados-por-estupro-coletivo.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GgsSnPFSy6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/revistaglamour.globo.com\/Celebridades\/noticia\/2019\/11\/cantores-de-k-pop-sao-condenados-por-estupro-coletivo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">revistaglamour.globo.com\/Celebridades\/n<\/span><span class=\"invisible\">oticia\/2019\/11\/cantores-de-k-pop-sao-condenados-por-estupro-coletivo.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":6,"retweet_id":"1200474566155472896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25,"text":"\"Para piorar, Jung, 30, filmou e tirou fotos dos estupros \u2013 e depois compartilhou as imagens em chats pelo celular. \"N\u00e3o conseguimos imaginar o tamanho da dor que as v\u00edtimas sentiram quando descobriram tudo isso\", declarou o juiz.\"https:\/\/revistaglamour.globo.com\/Celebridades\/noticia\/2019\/11\/cantores-de-k-pop-sao-condenados-por-estupro-coletivo.html\u00a0\u2026","timestamp":1575050243000,"timestamp_epochs":1575050243,"tweet_id":"1200473848669495297","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1200473848669495297","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"Corgis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">chonk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bHQpwVUVxA\">pic.twitter.com\/bHQpwVUVxA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":107994,"replies":441,"retweet_id":"1200474431640031232","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38501,"text":"chonkpic.twitter.com\/bHQpwVUVxA","timestamp":1575046846000,"timestamp_epochs":1575046846,"tweet_id":"1200459600115441665","tweet_url":"\/corgo\/status\/1200459600115441665","user_id":"769564195931185153","username":"corgo"},{"fullname":"doidinha dele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistaistoe\/status\/1200414216332750853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YMhJhiglOj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistaistoe\/status\/1200414216332750853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistaistoe\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200414216332750853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cIb22H7v0y\">pic.twitter.com\/cIb22H7v0y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1200473791962451970","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/revistaistoe\/status\/1200414216332750853\u00a0\u2026pic.twitter.com\/cIb22H7v0y","timestamp":1575050111000,"timestamp_epochs":1575050111,"tweet_id":"1200473294396383232","tweet_url":"\/miran__ds\/status\/1200473294396383232","user_id":"1085543492879900672","username":"miran__ds"},{"fullname":"\u0f62\u0f72\u0f42\u0f66\u0f0b\u0f44","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas as capas do Nightwish s\u00e3o modelos pra mensagem de bom dia\/boa noite do whatsapp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fPOpN47Xh3\">pic.twitter.com\/fPOpN47Xh3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1463,"replies":28,"retweet_id":"1200409800271630336","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":613,"text":"todas as capas do Nightwish s\u00e3o modelos pra mensagem de bom dia\/boa noite do whatsapppic.twitter.com\/fPOpN47Xh3","timestamp":1574948860000,"timestamp_epochs":1574948860,"tweet_id":"1200048614615265280","tweet_url":"\/catchthbreeze\/status\/1200048614615265280","user_id":"890648624656527361","username":"catchthbreeze"},{"fullname":"ariane est\u00e1 exausta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ter que come\u00e7ar a postar foto pelada no Instagram n\u00e9, \u00e9 s\u00f3 isso que engaja<\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":10,"retweet_id":"1200401366071554049","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15,"text":"vou ter que come\u00e7ar a postar foto pelada no Instagram n\u00e9, \u00e9 s\u00f3 isso que engaja","timestamp":1575032701000,"timestamp_epochs":1575032701,"tweet_id":"1200400271031054337","tweet_url":"\/lovemaltine\/status\/1200400271031054337","user_id":"8430412","username":"lovemaltine"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00edcia militar do Estado de S\u00e3o Paulo sequestrou, executou e ocultou o corpo de uma crian\u00e7a de 14 anos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVEKRMQCzV\">pic.twitter.com\/NVEKRMQCzV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24617,"replies":63,"retweet_id":"1200398015783165955","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9158,"text":"A pol\u00edcia militar do Estado de S\u00e3o Paulo sequestrou, executou e ocultou o corpo de uma crian\u00e7a de 14 anos.pic.twitter.com\/NVEKRMQCzV","timestamp":1574975808000,"timestamp_epochs":1574975808,"tweet_id":"1200161642375524353","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1200161642375524353","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"Manuela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem do ano da revista GQ <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> o divo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69727940\" dir=\"ltr\" href=\"\/silveropereira\"><s>@<\/s><b>silveropereira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cg7zNFglRa\">pic.twitter.com\/cg7zNFglRa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2491,"replies":57,"retweet_id":"1200397154549932033","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":305,"text":"O homem do ano da revista GQ  o divo @silveropereirapic.twitter.com\/cg7zNFglRa","timestamp":1574941175000,"timestamp_epochs":1574941175,"tweet_id":"1200016381611257856","tweet_url":"\/ManuelaDavila\/status\/1200016381611257856","user_id":"25858078","username":"ManuelaDavila"},{"fullname":"yell AMOR DE QUE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o maior girl group que j\u00e1 existiu  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AntonioLeitteRj\/status\/1045710259267031040\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4g6T1KAf3t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AntonioLeitteRj\/status\/1045710259267031040\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AntonioLeitteR<\/span><span class=\"invisible\">j\/status\/1045710259267031040\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3345,"replies":148,"retweet_id":"1200251992905531392","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1136,"text":"o maior girl group que j\u00e1 existiu  https:\/\/twitter.com\/AntonioLeitteRj\/status\/1045710259267031040\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1574920244000,"timestamp_epochs":1574920244,"tweet_id":"1199928591166902272","tweet_url":"\/xcxshakeit\/status\/1199928591166902272","user_id":"1183769046967291910","username":"xcxshakeit"},{"fullname":"emos em contextos nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuEeAvTn7S\">pic.twitter.com\/iuEeAvTn7S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2603,"replies":13,"retweet_id":"1200251913155104768","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":492,"text":"pic.twitter.com\/iuEeAvTn7S","timestamp":1574996440000,"timestamp_epochs":1574996440,"tweet_id":"1200248180358701056","tweet_url":"\/emosemcontextos\/status\/1200248180358701056","user_id":"981872467340914689","username":"emosemcontextos"},{"fullname":"Jeferson Delgado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos l\u00e1 amigos, repitam comigo\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA ALUGUEL\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA LUZ\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA \u00c1GUA \nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA MERCADO\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA PENS\u00c3O \nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA VIDA DIGNA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3116,"replies":6,"retweet_id":"1200251721055920128","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":578,"text":"Vamos l\u00e1 amigos, repitam comigo\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA ALUGUEL\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA LUZ\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA \u00c1GUA \nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA MERCADO\nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA PENS\u00c3O \nVISIBILIDADE N\u00c3O PAGA VIDA DIGNA","timestamp":1574951803000,"timestamp_epochs":1574951803,"tweet_id":"1200060960918163458","tweet_url":"\/_jefdelgado\/status\/1200060960918163458","user_id":"1076662578330419200","username":"_jefdelgado"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ter irm\u00e3 orgulhosa sim <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\nFoto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1076662578330419200\" dir=\"ltr\" href=\"\/_jefdelgado\"><s>@<\/s><b>_jefdelgado<\/b><\/a> na Folha no caderno  Ilustrada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aYW9MtLBW0\">pic.twitter.com\/aYW9MtLBW0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1028,"replies":7,"retweet_id":"1200251593767243776","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38,"text":"Vai ter irm\u00e3 orgulhosa sim \nFoto do @_jefdelgado na Folha no caderno  Ilustradapic.twitter.com\/aYW9MtLBW0","timestamp":1574952230000,"timestamp_epochs":1574952230,"tweet_id":"1200062752355766272","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1200062752355766272","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu, n\u00e9?\n\n\u00e0 convite do pai, tive a honra de escrever e colaborar junto com outras pessoas incr\u00edveis uma parte da antologia inspirada na \"Pra quem j\u00e1 mordeu um cachorro por comida...\"\n\nobrigado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21054053\" dir=\"ltr\" href=\"\/emicida\"><s>@<\/s><b>emicida<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\naproveitem a pr\u00e9-venda, tem brinde!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K6128xeUAh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2OslNAQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63eww3kHud\">pic.twitter.com\/63eww3kHud<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":530,"replies":18,"retweet_id":"1200248945492086789","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":65,"text":"saiu, n\u00e9?\n\n\u00e0 convite do pai, tive a honra de escrever e colaborar junto com outras pessoas incr\u00edveis uma parte da antologia inspirada na \"Pra quem j\u00e1 mordeu um cachorro por comida...\"\n\nobrigado, @emicida \n\naproveitem a pr\u00e9-venda, tem brinde!\nhttp:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\u00a0pic.twitter.com\/63eww3kHud","timestamp":1574977334000,"timestamp_epochs":1574977334,"tweet_id":"1200168045462933506","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1200168045462933506","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"Startupdareal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea: oba vou as promo\u00e7\u00f5es de black friday. Condi\u00e7\u00f5es especiais geram competi\u00e7\u00f5es e abaixam o pre\u00e7o.\n\nCapitalismo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5EXLMeqIs2\">pic.twitter.com\/5EXLMeqIs2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3067,"replies":62,"retweet_id":"1200248702792871936","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":793,"text":"Voc\u00ea: oba vou as promo\u00e7\u00f5es de black friday. Condi\u00e7\u00f5es especiais geram competi\u00e7\u00f5es e abaixam o pre\u00e7o.\n\nCapitalismo:pic.twitter.com\/5EXLMeqIs2","timestamp":1574984054000,"timestamp_epochs":1574984054,"tweet_id":"1200196228564344832","tweet_url":"\/startupdareal\/status\/1200196228564344832","user_id":"932675351913926656","username":"startupdareal"},{"fullname":"Andr\u00e9 Paste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">ASMR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XsGl99mBmE\">pic.twitter.com\/XsGl99mBmE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":615,"replies":28,"retweet_id":"1200248306812817418","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":157,"text":"ASMRpic.twitter.com\/XsGl99mBmE","timestamp":1574957316000,"timestamp_epochs":1574957316,"tweet_id":"1200084084103491591","tweet_url":"\/andrepaste\/status\/1200084084103491591","user_id":"35336427","username":"andrepaste"},{"fullname":"100 FRONTEIRA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vd7a037KUY\">pic.twitter.com\/Vd7a037KUY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20999,"replies":99,"retweet_id":"1200247949776883712","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5303,"text":"pic.twitter.com\/Vd7a037KUY","timestamp":1574966436000,"timestamp_epochs":1574966436,"tweet_id":"1200122334578970624","tweet_url":"\/semfronteiraaa\/status\/1200122334578970624","user_id":"1084834373688590336","username":"semfronteiraaa"},{"fullname":"queijo do pinto do mac demarco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aiai se ela soubesse oq o presidente do brasil tuita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KimChi_Chic\/status\/1200092511596728320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qUKQZhiot\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KimChi_Chic\/status\/1200092511596728320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KimChi_Chic\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200092511596728320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75422,"replies":77,"retweet_id":"1200247537464152066","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":22268,"text":"Aiai se ela soubesse oq o presidente do brasil tuitahttps:\/\/twitter.com\/KimChi_Chic\/status\/1200092511596728320\u00a0\u2026","timestamp":1574968698000,"timestamp_epochs":1574968698,"tweet_id":"1200131822803443712","tweet_url":"\/sulistahrabudo\/status\/1200131822803443712","user_id":"1036191194383085568","username":"sulistahrabudo"},{"fullname":"daniel bn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha personalidade \/ minha roupa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jk_zswagger\/status\/1199417473675808770\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8RDaTOfVT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jk_zswagger\/status\/1199417473675808770\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jk_zswagger\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199417473675808770<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8858,"replies":18,"retweet_id":"1200247481604485120","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4191,"text":"minha personalidade \/ minha roupahttps:\/\/twitter.com\/jk_zswagger\/status\/1199417473675808770\u00a0\u2026","timestamp":1574974207000,"timestamp_epochs":1574974207,"tweet_id":"1200154929538773000","tweet_url":"\/danielbugvi\/status\/1200154929538773000","user_id":"2574521813","username":"danielbugvi"},{"fullname":"Tavos s\u00f3 queria f\u00e9rias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Teve gente que perdeu a cabe\u00e7a na Fran\u00e7a por coment\u00e1rios desse tipo no s\u00e9culo XVIII.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t8E5eV0j8a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio24horas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1200139111232876545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32793,"replies":78,"retweet_id":"1200245834044116992","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8787,"text":"Teve gente que perdeu a cabe\u00e7a na Fran\u00e7a por coment\u00e1rios desse tipo no s\u00e9culo XVIII.https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\u00a0\u2026","timestamp":1574971103000,"timestamp_epochs":1574971103,"tweet_id":"1200141910918205441","tweet_url":"\/tavosmm\/status\/1200141910918205441","user_id":"37412336","username":"tavosmm"},{"fullname":"o radinho rosa da mariah carey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse video= QUALQUER musica da mariah entre 1997 e 2004<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GqvAuXpoIh\">pic.twitter.com\/GqvAuXpoIh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2524,"replies":35,"retweet_id":"1200161441707446272","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":742,"text":"esse video= QUALQUER musica da mariah entre 1997 e 2004pic.twitter.com\/GqvAuXpoIh","timestamp":1574529969000,"timestamp_epochs":1574529969,"tweet_id":"1198291659160793089","tweet_url":"\/fabfroot\/status\/1198291659160793089","user_id":"88308054","username":"fabfroot"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielparaibaa\/status\/1199499259311210497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57DWSKhDUg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielparaibaa\/status\/1199499259311210497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielparaiba<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1199499259311210497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAe6Zdk6Ku\">pic.twitter.com\/vAe6Zdk6Ku<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"1200139087593852928","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15,"text":"https:\/\/twitter.com\/gabrielparaibaa\/status\/1199499259311210497\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vAe6Zdk6Ku","timestamp":1574970346000,"timestamp_epochs":1574970346,"tweet_id":"1200138733879746567","tweet_url":"\/matheheheus\/status\/1200138733879746567","user_id":"129348461","username":"matheheheus"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@masmenino","timestamp":1574968788000,"timestamp_epochs":1574968788,"tweet_id":"1200132199510614017","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200132199510614017","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">16:00 da tarde sabe bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjyFiqAWis\">pic.twitter.com\/CjyFiqAWis<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"16:00 da tarde sabe bichopic.twitter.com\/CjyFiqAWis","timestamp":1574968760000,"timestamp_epochs":1574968760,"tweet_id":"1200132080837025794","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200132080837025794","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"R A F A E L F R E I R E","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O menino virou rei...\n-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CwzAv5TvLU\">pic.twitter.com\/CwzAv5TvLU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":951,"replies":14,"retweet_id":"1200082872419454976","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":124,"text":"O menino virou rei...\n-pic.twitter.com\/CwzAv5TvLU","timestamp":1574860338000,"timestamp_epochs":1574860338,"tweet_id":"1199677327795462145","tweet_url":"\/Rafaelfreiiire\/status\/1199677327795462145","user_id":"2766299493","username":"Rafaelfreiiire"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom \u00e9 isso, eu vou morrer amanh\u00e3 porque todos os \u00f3rg\u00e3os v\u00e3o parar de funcionar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VarjalClara\/status\/1199462920444370946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a1FXPtQ7gZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VarjalClara\/status\/1199462920444370946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VarjalClara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199462920444370946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom \u00e9 isso, eu vou morrer amanh\u00e3 porque todos os \u00f3rg\u00e3os v\u00e3o parar de funcionarhttps:\/\/twitter.com\/VarjalClara\/status\/1199462920444370946\u00a0\u2026","timestamp":1574956655000,"timestamp_epochs":1574956655,"tweet_id":"1200081309575589888","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200081309575589888","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- qual que pula?\n- n sei, vai apertando os bot\u00e3o a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tm0idmHZcn\">pic.twitter.com\/Tm0idmHZcn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95950,"replies":1115,"retweet_id":"1200080264795475978","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":36394,"text":"- qual que pula?\n- n sei, vai apertando os bot\u00e3o a\u00edpic.twitter.com\/Tm0idmHZcn","timestamp":1574812891000,"timestamp_epochs":1574812891,"tweet_id":"1199478318820708352","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1199478318820708352","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"artie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lLnaVRVZl0\">pic.twitter.com\/lLnaVRVZl0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12041,"replies":272,"retweet_id":"1200079875035541505","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4313,"text":"pic.twitter.com\/lLnaVRVZl0","timestamp":1574890766000,"timestamp_epochs":1574890766,"tweet_id":"1199804951960182785","tweet_url":"\/protoartie\/status\/1199804951960182785","user_id":"1028855221492101120","username":"protoartie"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 desde esse epis\u00f3dio cantarolando a musiquinha da Floribella que eu mesmo citei, af \n\nE por falar nesse epis\u00f3dio a Black Friday t\u00e1 chegando e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2256456476\" dir=\"ltr\" href=\"\/PromobitOficial\"><s>@<\/s><b>PromobitOficial<\/b><\/a> vai LANSA A BRABA, perde n\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FzAIoosjcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199428535510851584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 desde esse epis\u00f3dio cantarolando a musiquinha da Floribella que eu mesmo citei, af \n\nE por falar nesse epis\u00f3dio a Black Friday t\u00e1 chegando e o @PromobitOficial vai LANSA A BRABA, perde n\u00e3o!https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\u00a0\u2026","timestamp":1574956042000,"timestamp_epochs":1574956042,"tweet_id":"1200078738534342658","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1200078738534342658","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a adele vindo com uma sonoridade assim dps do divorcio old q ia hitar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6B34q5Is3Z\">pic.twitter.com\/6B34q5Is3Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4009,"replies":144,"retweet_id":"1200077930384244736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1142,"text":"a adele vindo com uma sonoridade assim dps do divorcio old q ia hitarpic.twitter.com\/6B34q5Is3Z","timestamp":1574898492000,"timestamp_epochs":1574898492,"tweet_id":"1199837357169664008","tweet_url":"\/cafezincombolo\/status\/1199837357169664008","user_id":"2935217140","username":"cafezincombolo"},{"fullname":"\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b \ud835\udd0a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A bundinha que eu queria t\u00e1 comendo <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1199671937850474498\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dUgLSLJ9F8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1199671937850474498\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ihcoisas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199671937850474498<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":2,"retweet_id":"1200035863322906624","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":170,"text":"A bundinha que eu queria t\u00e1 comendo https:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1199671937850474498\u00a0\u2026","timestamp":1574886314000,"timestamp_epochs":1574886314,"tweet_id":"1199786278822318081","tweet_url":"\/denixboy_\/status\/1199786278822318081","user_id":"1117430132262801409","username":"denixboy_"},{"fullname":"Thiago Apresentador","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a CULTURA DO CANCELAMENTO est\u00e1 DESTRUINDO CARREIRAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uh9H7Zejdv\">pic.twitter.com\/uh9H7Zejdv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3454,"replies":61,"retweet_id":"1200035625799471104","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":513,"text":"a CULTURA DO CANCELAMENTO est\u00e1 DESTRUINDO CARREIRASpic.twitter.com\/uh9H7Zejdv","timestamp":1574945717000,"timestamp_epochs":1574945717,"tweet_id":"1200035434820251648","tweet_url":"\/oraporra\/status\/1200035434820251648","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cade a promo\u00e7\u00e3o 6 dose de serotonina por 15 reais<\/p>","is_retweet":1,"likes":10496,"replies":19,"retweet_id":"1200032535763439616","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6506,"text":"cade a promo\u00e7\u00e3o 6 dose de serotonina por 15 reais","timestamp":1574881531000,"timestamp_epochs":1574881531,"tweet_id":"1199766215759151104","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1199766215759151104","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"Maur\u00edcio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esta manchete \u00e9 tudo pra mim e me deu motiva\u00e7\u00e3o de viver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/forumeplay\/status\/996579471607107584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cOpBEKJ6H5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/forumeplay\/status\/996579471607107584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/forumeplay\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/996579471607107584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":193,"replies":1,"retweet_id":"1200031027357458432","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":55,"text":"Esta manchete \u00e9 tudo pra mim e me deu motiva\u00e7\u00e3o de viverhttps:\/\/twitter.com\/forumeplay\/status\/996579471607107584\u00a0\u2026","timestamp":1574944228000,"timestamp_epochs":1574944228,"tweet_id":"1200029189124055040","tweet_url":"\/maaumartins\/status\/1200029189124055040","user_id":"53823342","username":"maaumartins"},{"fullname":"Animated Text","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJ7NwY9Dab\">pic.twitter.com\/rJ7NwY9Dab<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4025,"replies":4,"retweet_id":"1200030643251548160","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":979,"text":"pic.twitter.com\/rJ7NwY9Dab","timestamp":1574944200000,"timestamp_epochs":1574944200,"tweet_id":"1200029069464743936","tweet_url":"\/animatedtext\/status\/1200029069464743936","user_id":"91593332","username":"animatedtext"},{"fullname":"as can\u00e7\u00f5es que voc\u00ea fez pra mim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o brasil n\u00e3o aguenta mais trag\u00e9dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1199723810292977664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UjHYI1qf16\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1199723810292977664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199723810292977664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22627,"replies":489,"retweet_id":"1200029544087994368","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5784,"text":"o brasil n\u00e3o aguenta mais trag\u00e9diashttps:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1199723810292977664\u00a0\u2026","timestamp":1574871917000,"timestamp_epochs":1574871917,"tweet_id":"1199725892030914562","tweet_url":"\/bluesbloods\/status\/1199725892030914562","user_id":"3158351109","username":"bluesbloods"},{"fullname":"twerkyago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">pussycat dolls, sandy e junior, jonas brothers, spice girls, lizzie mcguire... tudo voltando esse ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H09OHBvuTc\">pic.twitter.com\/H09OHBvuTc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6311,"replies":28,"retweet_id":"1200029412705615877","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1558,"text":"pussycat dolls, sandy e junior, jonas brothers, spice girls, lizzie mcguire... tudo voltando esse anopic.twitter.com\/H09OHBvuTc","timestamp":1574893779000,"timestamp_epochs":1574893779,"tweet_id":"1199817591109439488","tweet_url":"\/yagoagain\/status\/1199817591109439488","user_id":"1025961837219774464","username":"yagoagain"},{"fullname":"Felipe Dantas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ruim de ouvir Billie Eilish \u00e9 que sempre tem que aumentar o volume pra escutar ela cantando<\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":12,"retweet_id":"1200028595487494151","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25,"text":"O ruim de ouvir Billie Eilish \u00e9 que sempre tem que aumentar o volume pra escutar ela cantando","timestamp":1574941425000,"timestamp_epochs":1574941425,"tweet_id":"1200017432670285831","tweet_url":"\/dantas\/status\/1200017432670285831","user_id":"43969063","username":"dantas"},{"fullname":"insta: marcel.gois","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo esse v\u00eddeo q as Dolls trancaram a Melody no banheiro mas ela conseguiu escapar a tempo de soltar uns agudos. 0:48 segundos de v\u00eddeo hahahaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HnHbPCO8Et\">pic.twitter.com\/HnHbPCO8Et<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5904,"replies":166,"retweet_id":"1200028055403675649","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1209,"text":"Eu amo esse v\u00eddeo q as Dolls trancaram a Melody no banheiro mas ela conseguiu escapar a tempo de soltar uns agudos. 0:48 segundos de v\u00eddeo hahahaapic.twitter.com\/HnHbPCO8Et","timestamp":1574875892000,"timestamp_epochs":1574875892,"tweet_id":"1199742564619956224","tweet_url":"\/marcelgois\/status\/1199742564619956224","user_id":"15476068","username":"marcelgois"},{"fullname":"franciele.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">O PE DE GALINHA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKDKKKKKDAAKKKJJJJJKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NkkQpBUauM\">pic.twitter.com\/NkkQpBUauM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"1199898580192026624","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"O PE DE GALINHA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKDKKKKKDAAKKKJJJJJKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/NkkQpBUauM","timestamp":1574910674000,"timestamp_epochs":1574910674,"tweet_id":"1199888451191087104","tweet_url":"\/francieleboom\/status\/1199888451191087104","user_id":"409595837","username":"francieleboom"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a mais recente, a gente vendo drag Race uk e ele deitado na minha bunda pra provar que era um bom travesseiro \n\nte amo, cabe\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"710274484532543489\" dir=\"ltr\" href=\"\/eduardohcds\"><s>@<\/s><b>eduardohcds<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/48bgXImkGE\">pic.twitter.com\/48bgXImkGE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a mais recente, a gente vendo drag Race uk e ele deitado na minha bunda pra provar que era um bom travesseiro \n\nte amo, cabe\u00e7\u00e3o @eduardohcdspic.twitter.com\/48bgXImkGE","timestamp":1574912404000,"timestamp_epochs":1574912404,"tweet_id":"1199895709518094336","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199895709518094336","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bonus track: um dia ele foi me buscar com a camiseta do Jake que usamos no halloween, eu tava com a do Finn sem combinar, no fim a gente saiu assim mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aUiDUMKB6R\">pic.twitter.com\/aUiDUMKB6R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bonus track: um dia ele foi me buscar com a camiseta do Jake que usamos no halloween, eu tava com a do Finn sem combinar, no fim a gente saiu assim mesmopic.twitter.com\/aUiDUMKB6R","timestamp":1574911635000,"timestamp_epochs":1574911635,"tweet_id":"1199892483548893185","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199892483548893185","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tbt de anivers\u00e1rio do homem mais lindo <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"710274484532543489\" dir=\"ltr\" href=\"\/eduardohcds\"><s>@<\/s><b>eduardohcds<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLPF3XQLBf\">pic.twitter.com\/nLPF3XQLBf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tbt de anivers\u00e1rio do homem mais lindo  @eduardohcdspic.twitter.com\/nLPF3XQLBf","timestamp":1574911479000,"timestamp_epochs":1574911479,"tweet_id":"1199891827102507008","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199891827102507008","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4MaT1r2ls\">pic.twitter.com\/h4MaT1r2ls<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19525,"replies":50,"retweet_id":"1199876435130884096","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2862,"text":"pic.twitter.com\/h4MaT1r2ls","timestamp":1574895048000,"timestamp_epochs":1574895048,"tweet_id":"1199822914016677888","tweet_url":"\/amordaspreta\/status\/1199822914016677888","user_id":"2819852254","username":"amordaspreta"},{"fullname":"Lim\u00e3o Tahiti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Com cinco ou seis retas \u00e9 f\u00e1cil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1199863360092852224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TB2qkOXBhh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1199863360092852224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199863360092852224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"1199874910203588609","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26,"text":"Com cinco ou seis retas \u00e9 f\u00e1cil.https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1199863360092852224\u00a0\u2026","timestamp":1574905096000,"timestamp_epochs":1574905096,"tweet_id":"1199865055329828864","tweet_url":"\/ClimaoTahiti\/status\/1199865055329828864","user_id":"830204248860262404","username":"ClimaoTahiti"},{"fullname":"Thi(ago)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Xuxa ataca novamente e Big Ice Cream n\u00e3o tem um minuto de paz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JlCdmVvNrR\">pic.twitter.com\/JlCdmVvNrR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2126,"replies":140,"retweet_id":"1199869100782235648","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":248,"text":"Xuxa ataca novamente e Big Ice Cream n\u00e3o tem um minuto de paz.pic.twitter.com\/JlCdmVvNrR","timestamp":1574896062000,"timestamp_epochs":1574896062,"tweet_id":"1199827162951569415","tweet_url":"\/thiago_p\/status\/1199827162951569415","user_id":"16033602","username":"thiago_p"},{"fullname":"paulista n\u00e3o praticante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pera l\u00e1, racistas s\u00e3o pessoas, s\u00e3o seres humanos. Eles j\u00e1 foram crian\u00e7as, t\u00eam fam\u00edlia. Alguns s\u00e3o pais ou ser\u00e3o. T\u00eam sonhos e sentimentos. Eles dormem, comem, sentem sono, ficam doentes e envelhecem...\n\nOu seja, AINDA SIM SUAS VIDAS N\u00c3O IMPORTAM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/emicida\/status\/1199669660721074177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wZotVucAY3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/emicida\/status\/1199669660721074177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/emicida\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199669660721074177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16118,"replies":139,"retweet_id":"1199868665157574657","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4009,"text":"Pera l\u00e1, racistas s\u00e3o pessoas, s\u00e3o seres humanos. Eles j\u00e1 foram crian\u00e7as, t\u00eam fam\u00edlia. Alguns s\u00e3o pais ou ser\u00e3o. T\u00eam sonhos e sentimentos. Eles dormem, comem, sentem sono, ficam doentes e envelhecem...\n\nOu seja, AINDA SIM SUAS VIDAS N\u00c3O IMPORTAMhttps:\/\/twitter.com\/emicida\/status\/1199669660721074177\u00a0\u2026","timestamp":1574859529000,"timestamp_epochs":1574859529,"tweet_id":"1199673936516132864","tweet_url":"\/Sukitabr\/status\/1199673936516132864","user_id":"21209312","username":"Sukitabr"},{"fullname":"Rafa Uccman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo mundo \u00e9 t\u00f3xico menos voc\u00ea n\u00e9 fada da empatia<\/p>","is_retweet":1,"likes":49848,"replies":176,"retweet_id":"1199868618542063619","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":31336,"text":"todo mundo \u00e9 t\u00f3xico menos voc\u00ea n\u00e9 fada da empatia","timestamp":1574746047000,"timestamp_epochs":1574746047,"tweet_id":"1199197955137425409","tweet_url":"\/eurafauccman\/status\/1199197955137425409","user_id":"1169751345710215173","username":"eurafauccman"},{"fullname":"porca afeminada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser bicha \u00e9 ser livre!\nAssista o document\u00e1rio completo\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0cik7j-0cVU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rv1a5kaQlC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0cik7j-0cVU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=0cik7j<\/span><span class=\"invisible\">-0cVU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n+ info\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/bichasdoc\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WChU1qBvAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/bichasdoc\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/bichasdoc\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uMsDwrQ3H7\">pic.twitter.com\/uMsDwrQ3H7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":636,"replies":26,"retweet_id":"1199867780742500352","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":264,"text":"Ser bicha \u00e9 ser livre!\nAssista o document\u00e1rio completo\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0cik7j-0cVU\u00a0\u2026\n\n+ info\nhttps:\/\/www.facebook.com\/bichasdoc\/\u00a0pic.twitter.com\/uMsDwrQ3H7","timestamp":1455985626000,"timestamp_epochs":1455985626,"tweet_id":"701080646568042497","tweet_url":"\/marlonparente\/status\/701080646568042497","user_id":"38155396","username":"marlonparente"},{"fullname":"emicida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vidas racistas N\u00c3O importam.<\/p>","is_retweet":1,"likes":89115,"replies":2112,"retweet_id":"1199867632515719169","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25680,"text":"Vidas racistas N\u00c3O importam.","timestamp":1574858510000,"timestamp_epochs":1574858510,"tweet_id":"1199669660721074177","tweet_url":"\/emicida\/status\/1199669660721074177","user_id":"21054053","username":"emicida"},{"fullname":"tuane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a black friday de 6 terapia por 15 reais<\/p>","is_retweet":1,"likes":54182,"replies":114,"retweet_id":"1199867058823061506","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":36253,"text":"Cad\u00ea a black friday de 6 terapia por 15 reais","timestamp":1574810894000,"timestamp_epochs":1574810894,"tweet_id":"1199469946037788674","tweet_url":"\/tuanecarvalho_\/status\/1199469946037788674","user_id":"1044313549156306947","username":"tuanecarvalho_"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abriram espa\u00e7o pro fifth harmony nesse quesito <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/niggavo\/status\/1199750175352381441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ch2pZdZik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/niggavo\/status\/1199750175352381441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/niggavo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199750175352381441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTyo5leNV7\">pic.twitter.com\/dTyo5leNV7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abriram espa\u00e7o pro fifth harmony nesse quesito https:\/\/twitter.com\/niggavo\/status\/1199750175352381441\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dTyo5leNV7","timestamp":1574905561000,"timestamp_epochs":1574905561,"tweet_id":"1199867006926938112","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199867006926938112","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"vini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">euphoria (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EOpugHlEH4\">pic.twitter.com\/EOpugHlEH4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":819,"replies":4,"retweet_id":"1199831392840028160","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":117,"text":"euphoria (2019)pic.twitter.com\/EOpugHlEH4","timestamp":1574896548000,"timestamp_epochs":1574896548,"tweet_id":"1199829204361191424","tweet_url":"\/s4ttolo\/status\/1199829204361191424","user_id":"1082635586861711360","username":"s4ttolo"},{"fullname":"Cl\u00e9 Colucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">MIAW CARALIUNNNNN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWuo0YPcIp\">pic.twitter.com\/nWuo0YPcIp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3479,"replies":224,"retweet_id":"1199828236265500677","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1061,"text":"MIAW CARALIUNNNNNpic.twitter.com\/nWuo0YPcIp","timestamp":1574891581000,"timestamp_epochs":1574891581,"tweet_id":"1199808369311277063","tweet_url":"\/CleColucci\/status\/1199808369311277063","user_id":"181739621","username":"CleColucci"},{"fullname":"Sapat\u00e3o Arom\u00e1tica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1, pessoas \nBusco emprego, sou formada em adm. de empresas (2018.2), pode ser tempor\u00e1rio! \nJ\u00e1 fui caixa, dei refor\u00e7o de ingl\u00eas, fui auxiliar administrativa\/financeira, fui auditora cont\u00e1bil... Resido no Recife (PE), mas dispon\u00edvel para vagas em todo o planeta.\n\nRT pra ajudar :)<\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":11,"retweet_id":"1199827942626476033","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":320,"text":"Ol\u00e1, pessoas \nBusco emprego, sou formada em adm. de empresas (2018.2), pode ser tempor\u00e1rio! \nJ\u00e1 fui caixa, dei refor\u00e7o de ingl\u00eas, fui auxiliar administrativa\/financeira, fui auditora cont\u00e1bil... Resido no Recife (PE), mas dispon\u00edvel para vagas em todo o planeta.\n\nRT pra ajudar :)","timestamp":1574814290000,"timestamp_epochs":1574814290,"tweet_id":"1199484188203913217","tweet_url":"\/deepseababy93\/status\/1199484188203913217","user_id":"79279798","username":"deepseababy93"},{"fullname":"thiago \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 cansativo ser resiliente<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1199827901102862336","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"\u00c9 cansativo ser resiliente","timestamp":1574896170000,"timestamp_epochs":1574896170,"tweet_id":"1199827619082047491","tweet_url":"\/omeuecomaga\/status\/1199827619082047491","user_id":"68782410","username":"omeuecomaga"},{"fullname":"Antonio Valente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei e estava na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16725544\" dir=\"ltr\" href=\"\/carasbrasil\"><s>@<\/s><b>carasbrasil<\/b><\/a> jumto com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12078472\" dir=\"ltr\" href=\"\/xuxameneghel\"><s>@<\/s><b>xuxameneghel<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57375782\" dir=\"ltr\" href=\"\/AdrianaBombom\"><s>@<\/s><b>adrianabombom<\/b><\/a>. Eu to muito feliz por ter feito parte desse time incr\u00edvel. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89DaMinhaConta?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9DaMinhaConta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTEfQPvTY2\">pic.twitter.com\/dTEfQPvTY2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1199765814305533952","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Acordei e estava na @carasbrasil jumto com a @xuxameneghel e @adrianabombom. Eu to muito feliz por ter feito parte desse time incr\u00edvel. \n#\u00c9DaMinhaContapic.twitter.com\/dTEfQPvTY2","timestamp":1573227258000,"timestamp_epochs":1573227258,"tweet_id":"1192827691885637633","tweet_url":"\/toniopaozinho\/status\/1192827691885637633","user_id":"1082967199462117376","username":"toniopaozinho"},{"fullname":"E A\u00cd CK","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> \u00e9 simplesmente lend\u00e1rio.\n\nperfeito no podcast do sampa aaaaa<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1199765136317276161","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"o @cacobapt \u00e9 simplesmente lend\u00e1rio.\n\nperfeito no podcast do sampa aaaaa","timestamp":1574865903000,"timestamp_epochs":1574865903,"tweet_id":"1199700669797670912","tweet_url":"\/imaginedrugs\/status\/1199700669797670912","user_id":"84053376","username":"imaginedrugs"},{"fullname":"Sakyamuni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"V\u00e1lido lembrar que os norte-americanos t\u00eam senso de superioridade, onde eles falam ingl\u00eas e o resto do mundo se adequam a eles, mas muitos deles n\u00e3o sabem falar nem a pr\u00f3pria lingua direito.\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>\n\nPreconceito lingu\u00edstico \u00e9 escroto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1199765123092680705","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"\"V\u00e1lido lembrar que os norte-americanos t\u00eam senso de superioridade, onde eles falam ingl\u00eas e o resto do mundo se adequam a eles, mas muitos deles n\u00e3o sabem falar nem a pr\u00f3pria lingua direito.\" @cacobapt \n\nPreconceito lingu\u00edstico \u00e9 escroto.","timestamp":1574866382000,"timestamp_epochs":1574866382,"tweet_id":"1199702677304819712","tweet_url":"\/1996hldr\/status\/1199702677304819712","user_id":"76484259","username":"1996hldr"},{"fullname":"Duda Dello Russo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Raf Fem: Drag queen \u00e9 um refor\u00e7o de padr\u00e3o feminino! <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/> \nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AHa2nfXmK5\">pic.twitter.com\/AHa2nfXmK5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6287,"replies":81,"retweet_id":"1199629894000533504","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":688,"text":"Raf Fem: Drag queen \u00e9 um refor\u00e7o de padr\u00e3o feminino!  \nEu:pic.twitter.com\/AHa2nfXmK5","timestamp":1574814273000,"timestamp_epochs":1574814273,"tweet_id":"1199484117118791681","tweet_url":"\/dudadellorusso\/status\/1199484117118791681","user_id":"41148699","username":"dudadellorusso"},{"fullname":"bi sex uai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o equivalente a pessoa falar AT\u00c9 AI TUDO BEM porque j\u00e1 n\u00e3o estava nada bem e s\u00f3 tende a piorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusviniciu\/status\/1198915480549036032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWEWPjzY0d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusviniciu\/status\/1198915480549036032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusviniciu<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198915480549036032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65217,"replies":147,"retweet_id":"1199548179508875265","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25333,"text":"\u00e9 o equivalente a pessoa falar AT\u00c9 AI TUDO BEM porque j\u00e1 n\u00e3o estava nada bem e s\u00f3 tende a piorarhttps:\/\/twitter.com\/matheusviniciu\/status\/1198915480549036032\u00a0\u2026","timestamp":1574699854000,"timestamp_epochs":1574699854,"tweet_id":"1199004208843894787","tweet_url":"\/ehkoda\/status\/1199004208843894787","user_id":"110148404","username":"ehkoda"},{"fullname":"Phillip Henry","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gonna tell my kids this is Harry Styles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cTly4YtTfP\">pic.twitter.com\/cTly4YtTfP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6695,"replies":67,"retweet_id":"1199546253299851264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1031,"text":"Gonna tell my kids this is Harry Stylespic.twitter.com\/cTly4YtTfP","timestamp":1574754179000,"timestamp_epochs":1574754179,"tweet_id":"1199232066447192064","tweet_url":"\/MajorPhilebrity\/status\/1199232066447192064","user_id":"20299825","username":"MajorPhilebrity"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num vem de black friday que nois vamo de tupperware<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/syuDwzcZ84\">pic.twitter.com\/syuDwzcZ84<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50571,"replies":694,"retweet_id":"1199537990353215491","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12086,"text":"num vem de black friday que nois vamo de tupperwarepic.twitter.com\/syuDwzcZ84","timestamp":1574793183000,"timestamp_epochs":1574793183,"tweet_id":"1199395661260742657","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1199395661260742657","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"Yonc\u00e9 Vocals","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this was the epitome of black excellence.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RDY8c58IO3\">pic.twitter.com\/RDY8c58IO3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69045,"replies":125,"retweet_id":"1199536484052803585","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":21317,"text":"this was the epitome of black excellence.pic.twitter.com\/RDY8c58IO3","timestamp":1574716415000,"timestamp_epochs":1574716415,"tweet_id":"1199073670511001600","tweet_url":"\/YonceVocals\/status\/1199073670511001600","user_id":"702883696626397184","username":"YonceVocals"},{"fullname":"GIF NATION 1814","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w66xYspPFe\">pic.twitter.com\/w66xYspPFe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1534,"replies":43,"retweet_id":"1199535899899498496","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":420,"text":"pic.twitter.com\/w66xYspPFe","timestamp":1574824861000,"timestamp_epochs":1574824861,"tweet_id":"1199528524555702272","tweet_url":"\/gifnation1814\/status\/1199528524555702272","user_id":"1021562446866264065","username":"gifnation1814"},{"fullname":"gabeu #SugarDaddy \ud83d\udcb8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa pessoa \u00e9 podre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bazzismalls\/status\/1198281054811049984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AeQP5ZKTOd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bazzismalls\/status\/1198281054811049984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bazzismalls\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198281054811049984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"1199535474924232704","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10,"text":"Essa pessoa \u00e9 podrehttps:\/\/twitter.com\/bazzismalls\/status\/1198281054811049984\u00a0\u2026","timestamp":1574825639000,"timestamp_epochs":1574825639,"tweet_id":"1199531790525964288","tweet_url":"\/eugabeu\/status\/1199531790525964288","user_id":"775044792120184833","username":"eugabeu"},{"fullname":"\u2744\ufe0f Faridah \u2744\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Anti-blackness is the reason y\u2019all aren\u2019t screaming about Lil Nas\u2019s fashion. \n\nIf he was a basic white cis man wearing a sheer top y\u2019all would lose it.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NGYhuurYgL\">pic.twitter.com\/NGYhuurYgL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67086,"replies":296,"retweet_id":"1199534005420474368","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15430,"text":"Anti-blackness is the reason y\u2019all aren\u2019t screaming about Lil Nas\u2019s fashion. \n\nIf he was a basic white cis man wearing a sheer top y\u2019all would lose it.pic.twitter.com\/NGYhuurYgL","timestamp":1574674059000,"timestamp_epochs":1574674059,"tweet_id":"1198896016323420161","tweet_url":"\/faridahlikestea\/status\/1198896016323420161","user_id":"890288541317648384","username":"faridahlikestea"},{"fullname":"fala madame","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vale perceber que ningu\u00e9m deu essa blusa de gola alta pro menino. Ele simplesmente foi lendo Foucault e ela foi crescendo sobre a pele dele.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1199009854662172675\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XeJYw3XuWx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1199009854662172675\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199009854662172675<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42899,"replies":126,"retweet_id":"1199531609847939072","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7233,"text":"Vale perceber que ningu\u00e9m deu essa blusa de gola alta pro menino. Ele simplesmente foi lendo Foucault e ela foi crescendo sobre a pele dele.https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1199009854662172675\u00a0\u2026","timestamp":1574814454000,"timestamp_epochs":1574814454,"tweet_id":"1199484877227331584","tweet_url":"\/belinera\/status\/1199484877227331584","user_id":"35390433","username":"belinera"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">jlo's pole dance scene in hustlers ur welcome gays &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TlWuBNoYof\">pic.twitter.com\/TlWuBNoYof<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":472,"replies":6,"retweet_id":"1199510810931978241","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":150,"text":"jlo's pole dance scene in hustlers ur welcome gays <3pic.twitter.com\/TlWuBNoYof","timestamp":1574731778000,"timestamp_epochs":1574731778,"tweet_id":"1199138109994291201","tweet_url":"\/ANNALlSEKEATNG\/status\/1199138109994291201","user_id":"792690960","username":"ANNALlSEKEATNG"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AGRO \u00c9 POP\n\nagora eu entendi.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1199466642490773505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F7Po8ab7cO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1199466642490773505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199466642490773505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AGRO \u00c9 POP\n\nagora eu entendi.https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1199466642490773505\u00a0\u2026","timestamp":1574820571000,"timestamp_epochs":1574820571,"tweet_id":"1199510530865676288","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199510530865676288","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A nota de 1 d\u00f3lar t\u00e1 diferente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bYol9OeP0\">pic.twitter.com\/4bYol9OeP0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":108327,"replies":293,"retweet_id":"1199497451616555009","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":33234,"text":"A nota de 1 d\u00f3lar t\u00e1 diferente...pic.twitter.com\/4bYol9OeP0","timestamp":1574717158000,"timestamp_epochs":1574717158,"tweet_id":"1199076787134877698","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1199076787134877698","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"drama king \ud83d\udc51","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo \u00e9 incerto. menos o amor de m\u00e3e. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeM%C3%A3e?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeM\u00e3e<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/trxZ3oQefo\">pic.twitter.com\/trxZ3oQefo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"1199497315914076167","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"tudo \u00e9 incerto. menos o amor de m\u00e3e. #AmorDeM\u00e3epic.twitter.com\/trxZ3oQefo","timestamp":1574817363000,"timestamp_epochs":1574817363,"tweet_id":"1199497076184428545","tweet_url":"\/leocataldo\/status\/1199497076184428545","user_id":"18272147","username":"leocataldo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E vamos de STREAM nas LEND\u00c1RIAS <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fe.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FzAIoosjcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199428535510851584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E vamos de STREAM nas LEND\u00c1RIAS https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1199428535510851584\u00a0\u2026","timestamp":1574801171000,"timestamp_epochs":1574801171,"tweet_id":"1199429163213623296","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199429163213623296","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem bicha que s\u00f3 interage com branco e nem disfar\u00e7a n\u00e9? seja pra amizade, afetividade a\u00ed fics indignada quando \u00e9 chamada de racista<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"tem bicha que s\u00f3 interage com branco e nem disfar\u00e7a n\u00e9? seja pra amizade, afetividade a\u00ed fics indignada quando \u00e9 chamada de racista","timestamp":1574800502000,"timestamp_epochs":1574800502,"tweet_id":"1199426357865914369","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199426357865914369","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"l\u00f8la.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem teve esses cadernos hoje \u00e9 egirl e quem teve da jolie provavelmente cresceu e virou loira odonto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thecreature2001\/status\/1199018622833889282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wxa5IC5rwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thecreature2001\/status\/1199018622833889282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thecreature200<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1199018622833889282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62795,"replies":2220,"retweet_id":"1199422906872274944","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13155,"text":"quem teve esses cadernos hoje \u00e9 egirl e quem teve da jolie provavelmente cresceu e virou loira odontohttps:\/\/twitter.com\/thecreature2001\/status\/1199018622833889282\u00a0\u2026","timestamp":1574767730000,"timestamp_epochs":1574767730,"tweet_id":"1199288900226895874","tweet_url":"\/toplarriee\/status\/1199288900226895874","user_id":"706548434652831744","username":"toplarriee"},{"fullname":"Trashye","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Weeknd dropping new music today<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jWosFaSds5\">pic.twitter.com\/jWosFaSds5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3217,"replies":5,"retweet_id":"1199422514541318147","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":972,"text":"The Weeknd dropping new music todaypic.twitter.com\/jWosFaSds5","timestamp":1574794260000,"timestamp_epochs":1574794260,"tweet_id":"1199400177250910208","tweet_url":"\/TrashyeWest\/status\/1199400177250910208","user_id":"730539514024714240","username":"TrashyeWest"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amei a vers\u00e3o PAMELA DARK PUNCH das sapat\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199405178958630913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wlBZpBcbD1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199405178958630913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/inVEJOza\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199405178958630913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu amei a vers\u00e3o PAMELA DARK PUNCH das sapat\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199405178958630913\u00a0\u2026","timestamp":1574796150000,"timestamp_epochs":1574796150,"tweet_id":"1199408102333964288","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199408102333964288","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Jaciana.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro passo pra um autocuidado efetivo: saber dizer n\u00e3o!\n\nN\u00e3o tem qua aceitar tudo quanto \u00e9 convite: serve pra date, trabalho, festa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6324,"replies":21,"retweet_id":"1199406637741740032","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2144,"text":"Primeiro passo pra um autocuidado efetivo: saber dizer n\u00e3o!\n\nN\u00e3o tem qua aceitar tudo quanto \u00e9 convite: serve pra date, trabalho, festa.","timestamp":1574766209000,"timestamp_epochs":1574766209,"tweet_id":"1199282522821185536","tweet_url":"\/Jacianaa\/status\/1199282522821185536","user_id":"27007718","username":"Jacianaa"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado\n- entre outras coisinhas tamb\u00e9m\n\nQuem souber de algo, me d\u00ea um al\u00f4 <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fe.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"- Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado\n- entre outras coisinhas tamb\u00e9m\n\nQuem souber de algo, me d\u00ea um al\u00f4 ","timestamp":1574788795000,"timestamp_epochs":1574788795,"tweet_id":"1199377254591148032","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199377254591148032","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Felippe Cordeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora chamar esse talent\u00e3o da porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kTCUN7itLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199376240442052609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1199376822598873088","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Bora chamar esse talent\u00e3o da porrahttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\u00a0\u2026","timestamp":1574788667000,"timestamp_epochs":1574788667,"tweet_id":"1199376717405667328","tweet_url":"\/pipsetc\/status\/1199376717405667328","user_id":"29589378","username":"pipsetc"},{"fullname":"\u2728\ud83c\udf3f\ud83c\udf08 johncito @ CCXP D25 \ud83e\udd20\ud83c\udf3f\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AJUDEM MINHA AMIGA RUIVA NATURAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBDBZornxH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199376240442052609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1199376739677417473","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"AJUDEM MINHA AMIGA RUIVA NATURALhttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\u00a0\u2026","timestamp":1574788592000,"timestamp_epochs":1574788592,"tweet_id":"1199376403537580032","tweet_url":"\/mejohncito\/status\/1199376403537580032","user_id":"53736098","username":"mejohncito"},{"fullname":"Duds Saldanha \u26bd\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OI PRECISANDO DE DUPLINHA???? chama eu e o caco <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZuqyzzV1dY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199376240442052609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1199376609654034432","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"OI PRECISANDO DE DUPLINHA???? chama eu e o caco https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1199376240442052609\u00a0\u2026","timestamp":1574788623000,"timestamp_epochs":1574788623,"tweet_id":"1199376532558503936","tweet_url":"\/ddsaldanha\/status\/1199376532558503936","user_id":"419939853","username":"ddsaldanha"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> ATEN\u00c7\u00c3O <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n\nESSE PERFIL ESTA ACEITANDO FREELAS \n\n- reda\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria\n- community management\n\nSabendo de algo pra grande SP\/ou trabalho remoto, favor indicar\n\nRT pra divulgar prfvr <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":" ATEN\u00c7\u00c3O \n\nESSE PERFIL ESTA ACEITANDO FREELAS \n\n- reda\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria\n- community management\n\nSabendo de algo pra grande SP\/ou trabalho remoto, favor indicar\n\nRT pra divulgar prfvr ","timestamp":1574788553000,"timestamp_epochs":1574788553,"tweet_id":"1199376240442052609","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199376240442052609","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Monia Ashibi \ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlackCosplayerHere?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlackCosplayerHere<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher levantando a m\u00e3o (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher levantando a m\u00e3o (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/teamrocket?src=hash\"><s>#<\/s><b>teamrocket<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pokemon?src=hash\"><s>#<\/s><b>pokemon<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/blackcosplay?src=hash\"><s>#<\/s><b>blackcosplay<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/blackcosplayer?src=hash\"><s>#<\/s><b>blackcosplayer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/blackcosplayers?src=hash\"><s>#<\/s><b>blackcosplayers<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkUMHJOi6K\">pic.twitter.com\/nkUMHJOi6K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90526,"replies":766,"retweet_id":"1199374848931307521","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20787,"text":"#BlackCosplayerHere  #teamrocket #pokemon #blackcosplay #blackcosplayer #blackcosplayers pic.twitter.com\/nkUMHJOi6K","timestamp":1574744994000,"timestamp_epochs":1574744994,"tweet_id":"1199193538375770112","tweet_url":"\/ydecosplay\/status\/1199193538375770112","user_id":"919237892488052738","username":"ydecosplay"},{"fullname":"Thay\u00f4 Amaral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoa posta um trem q eu acho engra\u00e7ado a\u00ed dou like\n\nA\u00ed algu\u00e9m problematiza o que eu dei like e eu penso REALMENTE e vou l\u00e1 e dou like\n\nA\u00ed algu\u00e9m problematiza a problematiza\u00e7\u00e3o e eu PUTZ \u00c9  MERMO vou l\u00e1 e dou like tb pq n\u00e9 \n\nSinceramente mt dif\u00edcil viver no s\u00e9culo XXI<\/p>","is_retweet":1,"likes":40760,"replies":138,"retweet_id":"1199374481925517312","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12363,"text":"As pessoa posta um trem q eu acho engra\u00e7ado a\u00ed dou like\n\nA\u00ed algu\u00e9m problematiza o que eu dei like e eu penso REALMENTE e vou l\u00e1 e dou like\n\nA\u00ed algu\u00e9m problematiza a problematiza\u00e7\u00e3o e eu PUTZ \u00c9  MERMO vou l\u00e1 e dou like tb pq n\u00e9 \n\nSinceramente mt dif\u00edcil viver no s\u00e9culo XXI","timestamp":1574384188000,"timestamp_epochs":1574384188,"tweet_id":"1197680211879485446","tweet_url":"\/meninadaviola\/status\/1197680211879485446","user_id":"213851561","username":"meninadaviola"},{"fullname":"Jones Manoel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confirmei o que eu suspeitava. \n\nA Jovem Pan, e outros ve\u00edculos de m\u00eddia, est\u00e3o normalizando e defendendo o liberal-fascista do Paulo Guedes e sua defesa do AI-5. \n\nQuerem saber como se cria uma ditadura reacion\u00e1ria? Olhem em volta. T\u00e1 tudo acontecendo aqui e agora!<\/p>","is_retweet":1,"likes":6708,"replies":64,"retweet_id":"1199373669136506888","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1338,"text":"Confirmei o que eu suspeitava. \n\nA Jovem Pan, e outros ve\u00edculos de m\u00eddia, est\u00e3o normalizando e defendendo o liberal-fascista do Paulo Guedes e sua defesa do AI-5. \n\nQuerem saber como se cria uma ditadura reacion\u00e1ria? Olhem em volta. T\u00e1 tudo acontecendo aqui e agora!","timestamp":1574785236000,"timestamp_epochs":1574785236,"tweet_id":"1199362328329932800","tweet_url":"\/_makavelijones\/status\/1199362328329932800","user_id":"889628930436730881","username":"_makavelijones"},{"fullname":"flamenbo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de se autosabotar lembre que o contrario de sabotagem \u00e9 megatobas<\/p>","is_retweet":1,"likes":16554,"replies":104,"retweet_id":"1199366835768049664","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4609,"text":"antes de se autosabotar lembre que o contrario de sabotagem \u00e9 megatobas","timestamp":1574651240000,"timestamp_epochs":1574651240,"tweet_id":"1198800307918114816","tweet_url":"\/dumbtective\/status\/1198800307918114816","user_id":"194361946","username":"dumbtective"},{"fullname":"ariane est\u00e1 exausta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se a gente n\u00e3o acreditar nos pr\u00f3prios clich\u00eas, perde a chance de crescer. e algu\u00e9m sempre vai passar na frente...<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1199366137244454913","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"se a gente n\u00e3o acreditar nos pr\u00f3prios clich\u00eas, perde a chance de crescer. e algu\u00e9m sempre vai passar na frente...","timestamp":1574784765000,"timestamp_epochs":1574784765,"tweet_id":"1199360350212296704","tweet_url":"\/lovemaltine\/status\/1199360350212296704","user_id":"8430412","username":"lovemaltine"},{"fullname":"Leoni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando o povo n\u00e3o pode se manifestar em seu pr\u00f3prio pa\u00eds, estamos numa ditadura.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oglobopolitica\/status\/1199127246734278657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UaZTJj2WGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oglobopolitica\/status\/1199127246734278657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oglobopolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199127246734278657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6964,"replies":135,"retweet_id":"1199365912329105413","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1870,"text":"Quando o povo n\u00e3o pode se manifestar em seu pr\u00f3prio pa\u00eds, estamos numa ditadura.https:\/\/twitter.com\/oglobopolitica\/status\/1199127246734278657\u00a0\u2026","timestamp":1574732658000,"timestamp_epochs":1574732658,"tweet_id":"1199141800730144770","tweet_url":"\/Leoni_a_jato\/status\/1199141800730144770","user_id":"16968506","username":"Leoni_a_jato"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cantora &amp; Estado brasileiro Ciara<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"1199365834881327105","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11,"text":"a cantora & Estado brasileiro Ciara","timestamp":1574784518000,"timestamp_epochs":1574784518,"tweet_id":"1199359317025206272","tweet_url":"\/candidatonica\/status\/1199359317025206272","user_id":"2243814252","username":"candidatonica"},{"fullname":"Afro-Lietino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Azealia tried to tell us!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DarronAMarble\/status\/1199025673731334144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RvQcZeuCzn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DarronAMarble\/status\/1199025673731334144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DarronAMarble\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199025673731334144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6TGvtyqNx5\">pic.twitter.com\/6TGvtyqNx5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12092,"replies":96,"retweet_id":"1199364726632931328","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3779,"text":"Azealia tried to tell us!!  https:\/\/twitter.com\/DarronAMarble\/status\/1199025673731334144\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6TGvtyqNx5","timestamp":1574717392000,"timestamp_epochs":1574717392,"tweet_id":"1199077770489401346","tweet_url":"\/latroy4u\/status\/1199077770489401346","user_id":"818702649726038025","username":"latroy4u"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2019 est\u00e1 te deixando sem energia?\nToma um sol no cu que passa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sisterofonline\/status\/1198818434152161280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KR3poZTd62\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sisterofonline\/status\/1198818434152161280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sisterofonline<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198818434152161280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6352,"replies":293,"retweet_id":"1199364209378779143","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1205,"text":"2019 est\u00e1 te deixando sem energia?\nToma um sol no cu que passahttps:\/\/twitter.com\/sisterofonline\/status\/1198818434152161280\u00a0\u2026","timestamp":1574766135000,"timestamp_epochs":1574766135,"tweet_id":"1199282212895625218","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1199282212895625218","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Ethos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00f3lar a R$4,25... Grande Dia!!\n'Fora Dilma! Quero ir pra Disney de novo'\nA Dilma: N\u00e3o vai pra Disney e vai comer ovo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KHMgBAFAgA\">pic.twitter.com\/KHMgBAFAgA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1362,"replies":22,"retweet_id":"1199363771602493440","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":345,"text":"D\u00f3lar a R$4,25... Grande Dia!!\n'Fora Dilma! Quero ir pra Disney de novo'\nA Dilma: N\u00e3o vai pra Disney e vai comer ovo!pic.twitter.com\/KHMgBAFAgA","timestamp":1574776119000,"timestamp_epochs":1574776119,"tweet_id":"1199324086087954433","tweet_url":"\/ethosnem_ai\/status\/1199324086087954433","user_id":"2996419918","username":"ethosnem_ai"},{"fullname":"Vitor Rubi\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoa que assiste Star Wars e \u00e9 a favor de ditadura.\n\nPessoa preconceituosa que adora a franquia X-Men.\n\nE agora temos r4df3m que \u00e9 f\u00e3 de Steven Universe e She-Ra.\n\nExemplos de gente que n\u00e3o entende a pr\u00f3pria obra que gosta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22672,"replies":147,"retweet_id":"1199363745241325570","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6366,"text":"Pessoa que assiste Star Wars e \u00e9 a favor de ditadura.\n\nPessoa preconceituosa que adora a franquia X-Men.\n\nE agora temos r4df3m que \u00e9 f\u00e3 de Steven Universe e She-Ra.\n\nExemplos de gente que n\u00e3o entende a pr\u00f3pria obra que gosta.","timestamp":1574703433000,"timestamp_epochs":1574703433,"tweet_id":"1199019222459932672","tweet_url":"\/vitor_rubiao\/status\/1199019222459932672","user_id":"2969728043","username":"vitor_rubiao"},{"fullname":"latino fodido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Li que Gugu doou todos os \u00f3rg\u00e3os que p\u00f4de. Muito nobre. Se fosse o Luciano Huck ia fazer o pessoal disputar numa gincana.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4406,"replies":40,"retweet_id":"1199310894519504897","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":600,"text":"Li que Gugu doou todos os \u00f3rg\u00e3os que p\u00f4de. Muito nobre. Se fosse o Luciano Huck ia fazer o pessoal disputar numa gincana.","timestamp":1574709036000,"timestamp_epochs":1574709036,"tweet_id":"1199042721324949504","tweet_url":"\/ronaldrios\/status\/1199042721324949504","user_id":"8174292","username":"ronaldrios"},{"fullname":"\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gays brinco de cruz<\/p>","is_retweet":1,"likes":9767,"replies":339,"retweet_id":"1199171653860831235","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1741,"text":"gays brinco de cruz","timestamp":1574614243000,"timestamp_epochs":1574614243,"tweet_id":"1198645131823501313","tweet_url":"\/cudegracah\/status\/1198645131823501313","user_id":"1103104448375783424","username":"cudegracah"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consegui escolher um \u00e1lbum s\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Uunhhhh\/status\/1199146389755875328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2jXTgEcgIo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Uunhhhh\/status\/1199146389755875328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Uunhhhh\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199146389755875328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MzX8j86iS4\">pic.twitter.com\/MzX8j86iS4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consegui escolher um \u00e1lbum s\u00f3 https:\/\/twitter.com\/Uunhhhh\/status\/1199146389755875328\u00a0\u2026pic.twitter.com\/MzX8j86iS4","timestamp":1574737119000,"timestamp_epochs":1574737119,"tweet_id":"1199160508772958208","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199160508772958208","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"mari lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal que \u00e9 adulto h\u00e1 mais tempo pode me informar se em algum momento essa sensa\u00e7\u00e3o de que eu t\u00f4 fazendo tudo errado passa?<\/p>","is_retweet":1,"likes":118,"replies":10,"retweet_id":"1199155069670834177","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":74,"text":"Pessoal que \u00e9 adulto h\u00e1 mais tempo pode me informar se em algum momento essa sensa\u00e7\u00e3o de que eu t\u00f4 fazendo tudo errado passa?","timestamp":1574721696000,"timestamp_epochs":1574721696,"tweet_id":"1199095821888819200","tweet_url":"\/mariblima\/status\/1199095821888819200","user_id":"35987185","username":"mariblima"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">0,9g foi o bastante pra rafael braga se tornar traficante, quanto seria pra que um branco fosse enquadrado no mesmo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlYg2pueq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LilPingaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198574712827330566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47483,"replies":345,"retweet_id":"1199153652667166725","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10389,"text":"0,9g foi o bastante pra rafael braga se tornar traficante, quanto seria pra que um branco fosse enquadrado no mesmo?https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\u00a0\u2026","timestamp":1574692011000,"timestamp_epochs":1574692011,"tweet_id":"1198971311638433792","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198971311638433792","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"imaginago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMuita gente vai morrer por causa desse filme do Coringa\u201d\n\nFrozen 2:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qt8q1tyRWE\">pic.twitter.com\/Qt8q1tyRWE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54545,"replies":240,"retweet_id":"1199153038159536128","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15465,"text":"\u201cMuita gente vai morrer por causa desse filme do Coringa\u201d\n\nFrozen 2:pic.twitter.com\/Qt8q1tyRWE","timestamp":1574675299000,"timestamp_epochs":1574675299,"tweet_id":"1198901217159778305","tweet_url":"\/imaginago\/status\/1198901217159778305","user_id":"376500011","username":"imaginago"},{"fullname":"Tammy \ud83d\udc7e #RiotNaCCXP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cGERSO, DESCE MAIS UMA QUE HOJE VO D\u00c1 CHOQUE DO TROV\u00c3O AT\u00c9 O CU FAZER BICO\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tERZUEWga1\">pic.twitter.com\/tERZUEWga1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":155,"replies":3,"retweet_id":"1199152624064438272","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":44,"text":"\u201cGERSO, DESCE MAIS UMA QUE HOJE VO D\u00c1 CHOQUE DO TROV\u00c3O AT\u00c9 O CU FAZER BICO\u201dpic.twitter.com\/tERZUEWga1","timestamp":1574733804000,"timestamp_epochs":1574733804,"tweet_id":"1199146604919427073","tweet_url":"\/tammynhoca\/status\/1199146604919427073","user_id":"16867831","username":"tammynhoca"},{"fullname":"caique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZaIF5e4gbc\">pic.twitter.com\/ZaIF5e4gbc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9875,"replies":44,"retweet_id":"1199152537267519489","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2586,"text":"pic.twitter.com\/ZaIF5e4gbc","timestamp":1574600745000,"timestamp_epochs":1574600745,"tweet_id":"1198588514398560256","tweet_url":"\/caiquems\/status\/1198588514398560256","user_id":"45760280","username":"caiquems"},{"fullname":"Pose Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Elektra Abuncande em Amor de M\u00e3e.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7j26ecex52\">pic.twitter.com\/7j26ecex52<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5521,"replies":36,"retweet_id":"1199152433143963648","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1270,"text":"Elektra Abuncande em Amor de M\u00e3e.pic.twitter.com\/7j26ecex52","timestamp":1574733617000,"timestamp_epochs":1574733617,"tweet_id":"1199145821712912384","tweet_url":"\/PoseBR\/status\/1199145821712912384","user_id":"1019423985967288320","username":"PoseBR"},{"fullname":"c\u00e9lebs distorcidas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkmclndP4T\">pic.twitter.com\/kkmclndP4T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6173,"replies":189,"retweet_id":"1199151790408777729","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2041,"text":"pic.twitter.com\/kkmclndP4T","timestamp":1574711714000,"timestamp_epochs":1574711714,"tweet_id":"1199053953993977856","tweet_url":"\/celebdistorcida\/status\/1199053953993977856","user_id":"3024436931","username":"celebdistorcida"},{"fullname":"CENTRAL VITTAR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Arzf8X4pOy\">pic.twitter.com\/Arzf8X4pOy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5708,"replies":120,"retweet_id":"1199151543670464512","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1038,"text":"pic.twitter.com\/Arzf8X4pOy","timestamp":1574723622000,"timestamp_epochs":1574723622,"tweet_id":"1199103898667094016","tweet_url":"\/acentralvittar\/status\/1199103898667094016","user_id":"880891634841419776","username":"acentralvittar"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHA Ja no aguardo do top 10 palavras mais faladas do poc <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Carneiro_Math\/status\/1199074370725003264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xSQr8oaqmW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Carneiro_Math\/status\/1199074370725003264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Carneiro_Math\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199074370725003264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHA Ja no aguardo do top 10 palavras mais faladas do poc https:\/\/twitter.com\/Carneiro_Math\/status\/1199074370725003264\u00a0\u2026","timestamp":1574718608000,"timestamp_epochs":1574718608,"tweet_id":"1199082870385414144","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199082870385414144","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"John Chermond","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse tempo t\u00e1 muito estranho pra um fim de ano\nDois mil e dezenove n\u00e3o entendo o seu conceito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"1199051557129654273","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"Esse tempo t\u00e1 muito estranho pra um fim de ano\nDois mil e dezenove n\u00e3o entendo o seu conceito.","timestamp":1574710742000,"timestamp_epochs":1574710742,"tweet_id":"1199049876467789825","tweet_url":"\/johnchermond\/status\/1199049876467789825","user_id":"314421736","username":"johnchermond"},{"fullname":"Christina Aguilera Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> M\u00c1GICO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LP2oqmPYcJ\">pic.twitter.com\/LP2oqmPYcJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":3,"retweet_id":"1199050294304395264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":49,"text":" M\u00c1GICO!pic.twitter.com\/LP2oqmPYcJ","timestamp":1574654992000,"timestamp_epochs":1574654992,"tweet_id":"1198816044116250624","tweet_url":"\/CAguileraBR\/status\/1198816044116250624","user_id":"244248938","username":"CAguileraBR"},{"fullname":"Christina Aguilera Now","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Congrats <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632340157\" dir=\"ltr\" href=\"\/AGreatBigWorld\"><s>@<\/s><b>AGreatBigWorld<\/b><\/a> for another #1 on <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66515223\" dir=\"ltr\" href=\"\/iTunes\"><s>@<\/s><b>iTunes<\/b><\/a>! Talent wins again! <img alt=\"1\ufe0f\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla de d\u00edgito um\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/31-20e3.png\" title=\"Tecla de d\u00edgito um\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fallonme?src=hash\"><s>#<\/s><b>fallonme<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tLmVrCRdzj\">pic.twitter.com\/tLmVrCRdzj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212,"replies":0,"retweet_id":"1199050152062963714","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":60,"text":"Congrats @xtina and @AGreatBigWorld for another #1 on @iTunes! Talent wins again!  #fallonmepic.twitter.com\/tLmVrCRdzj","timestamp":1574708079000,"timestamp_epochs":1574708079,"tweet_id":"1199038705186549765","tweet_url":"\/caguileranow\/status\/1199038705186549765","user_id":"176665268","username":"caguileranow"},{"fullname":"Christina Aguilera Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACLAMA\u00c7\u00c3O: <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YhcCYIIhbx\">pic.twitter.com\/YhcCYIIhbx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"1199049992109010946","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"ACLAMA\u00c7\u00c3O: pic.twitter.com\/YhcCYIIhbx","timestamp":1574710400000,"timestamp_epochs":1574710400,"tweet_id":"1199048442607218691","tweet_url":"\/CAguileraBR\/status\/1199048442607218691","user_id":"244248938","username":"CAguileraBR"},{"fullname":"Leandro Demori","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Excelente entrevista da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1083774484123975680\" dir=\"ltr\" href=\"\/DamaresAlves\"><s>@<\/s><b>DamaresAlves<\/b><\/a>. N\u00e3o d\u00e1 s\u00f3 pra criticar, temos que elogiar tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1199041823534125057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lyIJdYbgEJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1199041823534125057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199041823534125057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6863,"replies":378,"retweet_id":"1199049659156697088","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":846,"text":"Excelente entrevista da @DamaresAlves. N\u00e3o d\u00e1 s\u00f3 pra criticar, temos que elogiar tamb\u00e9m.https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1199041823534125057\u00a0\u2026","timestamp":1574710438000,"timestamp_epochs":1574710438,"tweet_id":"1199048602078855170","tweet_url":"\/demori\/status\/1199048602078855170","user_id":"15675149","username":"demori"},{"fullname":"\u00c9ri  \ud83e\udd84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS, TWITTER. EU TE AMO, MAS \u00c9 2019 E A GENTE AINDA PRECISA DELETAR TWEET PRA ARRUMAR ERRO GRAMATICAL!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":776,"replies":10,"retweet_id":"1199049414712709120","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":179,"text":"MEU DEUS, TWITTER. EU TE AMO, MAS \u00c9 2019 E A GENTE AINDA PRECISA DELETAR TWEET PRA ARRUMAR ERRO GRAMATICAL!!!!!!!!","timestamp":1574710571000,"timestamp_epochs":1574710571,"tweet_id":"1199049157928988672","tweet_url":"\/ImenesErica\/status\/1199049157928988672","user_id":"864615026572894208","username":"ImenesErica"},{"fullname":"Harry Stylist","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids this was Paramore<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fd6IFEpqMR\">pic.twitter.com\/fd6IFEpqMR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"1199047908546482176","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":18,"text":"gonna tell my kids this was Paramorepic.twitter.com\/fd6IFEpqMR","timestamp":1574707770000,"timestamp_epochs":1574707770,"tweet_id":"1199037412976087040","tweet_url":"\/heartontography\/status\/1199037412976087040","user_id":"1108730722762874881","username":"heartontography"},{"fullname":"Progress Bar 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2019 is 90% complete.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a7nPOnHitF\">pic.twitter.com\/a7nPOnHitF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79806,"replies":654,"retweet_id":"1199047709526769664","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":27824,"text":"2019 is 90% complete.pic.twitter.com\/a7nPOnHitF","timestamp":1574683214000,"timestamp_epochs":1574683214,"tweet_id":"1198934416678109185","tweet_url":"\/ProgressBar201X\/status\/1198934416678109185","user_id":"4685749051","username":"ProgressBar201X"},{"fullname":"Sean Perrodin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">That's my son and Beyonce when she was about 15 yrs with Destiny child. Beyonce said she will be famous one day and so we took the picture at her mom beauty salon.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/julesperrodinn\/status\/1198644788523872256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cVA6ElvOkp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/julesperrodinn\/status\/1198644788523872256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/julesperrodinn<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198644788523872256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178892,"replies":181,"retweet_id":"1199047004753743872","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26973,"text":"That's my son and Beyonce when she was about 15 yrs with Destiny child. Beyonce said she will be famous one day and so we took the picture at her mom beauty salon.https:\/\/twitter.com\/julesperrodinn\/status\/1198644788523872256\u00a0\u2026","timestamp":1574635687000,"timestamp_epochs":1574635687,"tweet_id":"1198735072435867654","tweet_url":"\/chefseanp72\/status\/1198735072435867654","user_id":"254551283","username":"chefseanp72"},{"fullname":"Bernardo Fala","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na minha atual situa\u00e7\u00e3o, s\u00f3 vai dar pra aproveitar o black friday com promo\u00e7\u00e3o de 100% de desconto<\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"1199046875816636416","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":28,"text":"na minha atual situa\u00e7\u00e3o, s\u00f3 vai dar pra aproveitar o black friday com promo\u00e7\u00e3o de 100% de desconto","timestamp":1574709582000,"timestamp_epochs":1574709582,"tweet_id":"1199045009439436801","tweet_url":"\/bernardofala\/status\/1199045009439436801","user_id":"17447593","username":"bernardofala"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma latina, uma loira e uma negra. A quebra de padr\u00f5es a gente v\u00ea aqui. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PcWALhzHW9\">pic.twitter.com\/PcWALhzHW9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13092,"replies":526,"retweet_id":"1199046646245527556","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1904,"text":"Uma latina, uma loira e uma negra. A quebra de padr\u00f5es a gente v\u00ea aqui. #AMAspic.twitter.com\/PcWALhzHW9","timestamp":1574653293000,"timestamp_epochs":1574653293,"tweet_id":"1198808916580356096","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1198808916580356096","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Preta mesmo, olha s\u00f3 o Black Power ai preso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/representatividade?src=hash\"><s>#<\/s><b>representatividade<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1199041565852753920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/st3yx7deuY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1199041565852753920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PopCrave\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199041565852753920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preta mesmo, olha s\u00f3 o Black Power ai preso #representatividadehttps:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1199041565852753920\u00a0\u2026","timestamp":1574709746000,"timestamp_epochs":1574709746,"tweet_id":"1199045698936807431","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1199045698936807431","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"LEGAD\u00c3O\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAUST\u00c3O LANSO A BRABA AO VIVO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L1SIZmYBp8\">pic.twitter.com\/L1SIZmYBp8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69564,"replies":895,"retweet_id":"1198968192569352192","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16390,"text":"FAUST\u00c3O LANSO A BRABA AO VIVOpic.twitter.com\/L1SIZmYBp8","timestamp":1574639637000,"timestamp_epochs":1574639637,"tweet_id":"1198751641803087880","tweet_url":"\/legadaodamassa\/status\/1198751641803087880","user_id":"3875236456","username":"legadaodamassa"},{"fullname":"Mateus Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\" mas porque tem mais negros nas pris\u00f5es do que brancos? \"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sw9N8QhOFl\">pic.twitter.com\/sw9N8QhOFl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60884,"replies":214,"retweet_id":"1198956333413916675","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":30982,"text":"\" mas porque tem mais negros nas pris\u00f5es do que brancos? \"pic.twitter.com\/sw9N8QhOFl","timestamp":1574559514000,"timestamp_epochs":1574559514,"tweet_id":"1198415580837154816","tweet_url":"\/olacomuna\/status\/1198415580837154816","user_id":"262300061","username":"olacomuna"},{"fullname":"Bradley Stern","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">They may have deleted, but the shame will live on forever.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t4Et0mRQmk\">pic.twitter.com\/t4Et0mRQmk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"1198830668131778560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"They may have deleted, but the shame will live on forever.pic.twitter.com\/t4Et0mRQmk","timestamp":1574657052000,"timestamp_epochs":1574657052,"tweet_id":"1198824685766623233","tweet_url":"\/MuuMuse\/status\/1198824685766623233","user_id":"16411682","username":"MuuMuse"},{"fullname":"xiaominion tardio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IW6FuEp0e4\">pic.twitter.com\/IW6FuEp0e4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":318,"replies":5,"retweet_id":"1198830216409501697","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":91,"text":"apic.twitter.com\/IW6FuEp0e4","timestamp":1574628678000,"timestamp_epochs":1574628678,"tweet_id":"1198705674886234112","tweet_url":"\/LucasAtende\/status\/1198705674886234112","user_id":"18291912","username":"LucasAtende"},{"fullname":"becky bloom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">samira close da sua opini\u00e3o sobre o cantor jao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TJ2XXO2gIT\">pic.twitter.com\/TJ2XXO2gIT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14821,"replies":211,"retweet_id":"1198827642855792640","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4166,"text":"samira close da sua opini\u00e3o sobre o cantor jaopic.twitter.com\/TJ2XXO2gIT","timestamp":1574639413000,"timestamp_epochs":1574639413,"tweet_id":"1198750700454514688","tweet_url":"\/dessacohen\/status\/1198750700454514688","user_id":"180158382","username":"dessacohen"},{"fullname":"Steve Kim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is probably my favorite Pixar short.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/miz5Xr5zJe\">pic.twitter.com\/miz5Xr5zJe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3206,"replies":40,"retweet_id":"1198827224457187328","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":822,"text":"This is probably my favorite Pixar short.pic.twitter.com\/miz5Xr5zJe","timestamp":1574629970000,"timestamp_epochs":1574629970,"tweet_id":"1198711092450476032","tweet_url":"\/Fobwashed\/status\/1198711092450476032","user_id":"108446116","username":"Fobwashed"},{"fullname":"o beb\u00ea com uma quantidade ok de cabelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a ludmilla completamente TORTA meu mood demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198733496300244992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BPzEuWleh8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198733496300244992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198733496300244992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1198821980901953536","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"a ludmilla completamente TORTA meu mood demaishttps:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198733496300244992\u00a0\u2026","timestamp":1574655749000,"timestamp_epochs":1574655749,"tweet_id":"1198819219808358401","tweet_url":"\/penislima\/status\/1198819219808358401","user_id":"29791756","username":"penislima"},{"fullname":"Giulia Bianchini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S4uoK6WtP8\">pic.twitter.com\/S4uoK6WtP8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":730,"replies":5,"retweet_id":"1198820562933616640","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":134,"text":"pic.twitter.com\/S4uoK6WtP8","timestamp":1574642046000,"timestamp_epochs":1574642046,"tweet_id":"1198761744765722624","tweet_url":"\/bianchin1ss\/status\/1198761744765722624","user_id":"889320715115220993","username":"bianchin1ss"},{"fullname":"mundinho harry styles br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu quero agradecer o G\u00caNIO que colocou a Samira Close nesse contexto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bianchin1ss\/status\/1198761744765722624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lDEEtg886d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bianchin1ss\/status\/1198761744765722624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bianchin1ss\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198761744765722624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"1198820527516930053","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"eu quero agradecer o G\u00caNIO que colocou a Samira Close nesse contextohttps:\/\/twitter.com\/bianchin1ss\/status\/1198761744765722624\u00a0\u2026","timestamp":1574655219000,"timestamp_epochs":1574655219,"tweet_id":"1198816997930348545","tweet_url":"\/isadorapurissim\/status\/1198816997930348545","user_id":"1064657509959507970","username":"isadorapurissim"},{"fullname":"Joey Nolfi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Xtina\u2019s lil finger flicks said FUCK \u2018Artist of the Decade\u2019 I\u2019m THAT bitch <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>of <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>all <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>time <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihGndYMOoP\">pic.twitter.com\/ihGndYMOoP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2116,"replies":42,"retweet_id":"1198820035759951873","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":642,"text":"Xtina\u2019s lil finger flicks said FUCK \u2018Artist of the Decade\u2019 I\u2019m THAT bitch of all time #AMAs2019pic.twitter.com\/ihGndYMOoP","timestamp":1574652469000,"timestamp_epochs":1574652469,"tweet_id":"1198805460343775233","tweet_url":"\/joeynolfi\/status\/1198805460343775233","user_id":"73463687","username":"joeynolfi"},{"fullname":"Xtina Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotos da performance de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FallOnMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>FallOnMe<\/b><\/a> da Xtina e A Great Big World hoje no <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCti9IhTfS\">pic.twitter.com\/FCti9IhTfS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":86,"replies":1,"retweet_id":"1198819639268126720","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26,"text":"Fotos da performance de #FallOnMe da Xtina e A Great Big World hoje no #AMAspic.twitter.com\/FCti9IhTfS","timestamp":1574655387000,"timestamp_epochs":1574655387,"tweet_id":"1198817699465482242","tweet_url":"\/TeamXtinaBrasil\/status\/1198817699465482242","user_id":"4728700997","username":"TeamXtinaBrasil"},{"fullname":"GIPHY Pop","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> serving VOCALS as per usual<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52536879\" dir=\"ltr\" href=\"\/AMAs\"><s>@<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aQbP2WLm2i\">pic.twitter.com\/aQbP2WLm2i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":1,"retweet_id":"1198819587992805381","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":76,"text":".@xtina serving VOCALS as per usual\n#AMAs @AMAspic.twitter.com\/aQbP2WLm2i","timestamp":1574652809000,"timestamp_epochs":1574652809,"tweet_id":"1198806886209863681","tweet_url":"\/GiphyPop\/status\/1198806886209863681","user_id":"3415916687","username":"GiphyPop"},{"fullname":"Let\u00edcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ch\u00e1 de camomila combatendo a ansiedade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6a2K12FVDm\">pic.twitter.com\/6a2K12FVDm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144780,"replies":1581,"retweet_id":"1198816324073463808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":67915,"text":"O ch\u00e1 de camomila combatendo a ansiedadepic.twitter.com\/6a2K12FVDm","timestamp":1574535938000,"timestamp_epochs":1574535938,"tweet_id":"1198316694315454464","tweet_url":"\/empolguei\/status\/1198316694315454464","user_id":"2305199874","username":"empolguei"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ciara t\u00e1 a\u00ed fazendo m\u00fasica boa e coisa foda, Lizzo, Normani entre v\u00e1rias outras e parece que nenhuma dessas premia\u00e7\u00f5es lembram da qualidade dessas artistas e o que ganha visibilidade \u00e9 a mediocridade<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ciara t\u00e1 a\u00ed fazendo m\u00fasica boa e coisa foda, Lizzo, Normani entre v\u00e1rias outras e parece que nenhuma dessas premia\u00e7\u00f5es lembram da qualidade dessas artistas e o que ganha visibilidade \u00e9 a mediocridade","timestamp":1574654946000,"timestamp_epochs":1574654946,"tweet_id":"1198815851006353408","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198815851006353408","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Christina Aguilera Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi lindo demais! <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XAgcyCAY24\">pic.twitter.com\/XAgcyCAY24<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"1198815437225709568","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"Foi lindo demais! pic.twitter.com\/XAgcyCAY24","timestamp":1574654828000,"timestamp_epochs":1574654828,"tweet_id":"1198815357152190475","tweet_url":"\/CAguileraBR\/status\/1198815357152190475","user_id":"244248938","username":"CAguileraBR"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o adianta nada lutar pela ind\u00fastria se n\u00e3o for capaz de perceber como o privil\u00e9gio branco beneficia a poucos.\n\n\u00c9 sempre uma leva de artistas pretos que cantam, performam, dan\u00e7am que s\u00e3o esnobados pelas premia\u00e7\u00f5es e quem segue ganhando? Chega a ser pat\u00e9tico ver  <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o adianta nada lutar pela ind\u00fastria se n\u00e3o for capaz de perceber como o privil\u00e9gio branco beneficia a poucos.\n\n\u00c9 sempre uma leva de artistas pretos que cantam, performam, dan\u00e7am que s\u00e3o esnobados pelas premia\u00e7\u00f5es e quem segue ganhando? Chega a ser pat\u00e9tico ver  #AMAs2019","timestamp":1574654769000,"timestamp_epochs":1574654769,"tweet_id":"1198815110397083648","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198815110397083648","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo cantar any man of mine, sem cantar \"etc e tal\" de Sandy e Junior <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo cantar any man of mine, sem cantar \"etc e tal\" de Sandy e Junior #AMAs2019","timestamp":1574654446000,"timestamp_epochs":1574654446,"tweet_id":"1198813755561381888","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198813755561381888","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Eli\u0290o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem ventilador, sem botas nos joelhos, sem short apertado e sem as \u201cduas l\u00e1\u201d deu um dos tributos mais aclamados da hist\u00f3ria... sossega gay branco, beyonc\u00e9 \u00e9 muito maior do que voc\u00ea possa compreender <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samncs\/status\/1198205029582286850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/728KHLsKba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samncs\/status\/1198205029582286850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samncs\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1198205029582286850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YMOlO92IMz\">pic.twitter.com\/YMOlO92IMz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3046,"replies":56,"retweet_id":"1198813526145556480","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":742,"text":"sem ventilador, sem botas nos joelhos, sem short apertado e sem as \u201cduas l\u00e1\u201d deu um dos tributos mais aclamados da hist\u00f3ria... sossega gay branco, beyonc\u00e9 \u00e9 muito maior do que voc\u00ea possa compreender https:\/\/twitter.com\/samncs\/status\/1198205029582286850\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YMOlO92IMz","timestamp":1574610909000,"timestamp_epochs":1574610909,"tweet_id":"1198631148018130947","tweet_url":"\/elizoyonce\/status\/1198631148018130947","user_id":"1138588319456124929","username":"elizoyonce"},{"fullname":"billboard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>Xtina<\/b><\/a> discusses collaborating with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632340157\" dir=\"ltr\" href=\"\/AGreatBigWorld\"><s>@<\/s><b>AGreatBigWorld<\/b><\/a> and reflects upon her 'Mickey Mouse Club' days on the <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> red carpet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9TdoAXSs7p\">pic.twitter.com\/9TdoAXSs7p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":781,"replies":19,"retweet_id":"1198813336437186560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":196,"text":".@Xtina discusses collaborating with @AGreatBigWorld and reflects upon her 'Mickey Mouse Club' days on the #AMAs red carpet.pic.twitter.com\/9TdoAXSs7p","timestamp":1574653740000,"timestamp_epochs":1574653740,"tweet_id":"1198810791652155392","tweet_url":"\/billboard\/status\/1198810791652155392","user_id":"9695312","username":"billboard"},{"fullname":"T\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035bO\u035b\u035b\u035bP\u035b\u035b\u035bH\u035b\u035b\u035bY\u035b\u035b\u035b \u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b3\u035b\u035b\u035b.\u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b2\u035b\u035b\u035b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O peso, impacto e relev\u00e2ncia de sua arte, talvez? Sei l\u00e1, s\u00f3 chutando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stevergerz\/status\/1198812352604524551\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HfuDv587yY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stevergerz\/status\/1198812352604524551\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stevergerz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198812352604524551<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":8,"retweet_id":"1198812850334191616","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"O peso, impacto e relev\u00e2ncia de sua arte, talvez? Sei l\u00e1, s\u00f3 chutando.https:\/\/twitter.com\/stevergerz\/status\/1198812352604524551\u00a0\u2026","timestamp":1574654191000,"timestamp_epochs":1574654191,"tweet_id":"1198812685678383104","tweet_url":"\/GuiTintel\/status\/1198812685678383104","user_id":"47846061","username":"GuiTintel"},{"fullname":"\u0299\u0280\u1d1c\u0274\u026a\u0274\u029c\u1d0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acredito que se a lizzo fosse bem menos retinta e tivesse um corpo de rihanna ela ja seria vista como a-list e nova \u00edcone gay kk essas bichas nem disfar\u00e7am<\/p>","is_retweet":1,"likes":16574,"replies":80,"retweet_id":"1198812816699990016","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3495,"text":"acredito que se a lizzo fosse bem menos retinta e tivesse um corpo de rihanna ela ja seria vista como a-list e nova \u00edcone gay kk essas bichas nem disfar\u00e7am","timestamp":1574649369000,"timestamp_epochs":1574649369,"tweet_id":"1198792457590362113","tweet_url":"\/bissexonce\/status\/1198792457590362113","user_id":"738927584512204800","username":"bissexonce"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">For\u00e7ou <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WrD9OxRpBM\">pic.twitter.com\/WrD9OxRpBM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"For\u00e7ou #AMAs2019pic.twitter.com\/WrD9OxRpBM","timestamp":1574654124000,"timestamp_epochs":1574654124,"tweet_id":"1198812403808514048","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198812403808514048","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"PAPELPOP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Christina Aguilera (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a>) e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632340157\" dir=\"ltr\" href=\"\/AGreatBigWorld\"><s>@<\/s><b>AGreatBigWorld<\/b><\/a> cantam \u201cFall On Me\u201d pela 1\u00aa vez ao vivo durante <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.papelpop.com\/2019\/11\/christina-aguilera-e-a-great-big-world-cantam-fall-on-me-pela-1a-vez-ao-vivo-durante-amas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/72MCRt1oQo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.papelpop.com\/2019\/11\/christina-aguilera-e-a-great-big-world-cantam-fall-on-me-pela-1a-vez-ao-vivo-durante-amas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">papelpop.com\/2019\/11\/christ<\/span><span class=\"invisible\">ina-aguilera-e-a-great-big-world-cantam-fall-on-me-pela-1a-vez-ao-vivo-durante-amas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxDzcsIZtV\">pic.twitter.com\/IxDzcsIZtV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":218,"replies":7,"retweet_id":"1198810131003252736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":52,"text":"Christina Aguilera (@xtina) e @AGreatBigWorld cantam \u201cFall On Me\u201d pela 1\u00aa vez ao vivo durante #AMAs:\nhttps:\/\/www.papelpop.com\/2019\/11\/christina-aguilera-e-a-great-big-world-cantam-fall-on-me-pela-1a-vez-ao-vivo-durante-amas\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/IxDzcsIZtV","timestamp":1574653529000,"timestamp_epochs":1574653529,"tweet_id":"1198809908008964096","tweet_url":"\/papelpop\/status\/1198809908008964096","user_id":"7751462","username":"papelpop"},{"fullname":"fancy sinatra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra que serve um bilion\u00e1rio?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhySuIAka1\">pic.twitter.com\/xhySuIAka1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1357,"replies":13,"retweet_id":"1198810115132076034","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":641,"text":"pra que serve um bilion\u00e1rio?pic.twitter.com\/xhySuIAka1","timestamp":1574528590000,"timestamp_epochs":1574528590,"tweet_id":"1198285875190337536","tweet_url":"\/vitormesmo\/status\/1198285875190337536","user_id":"126384274","username":"vitormesmo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Tirulipa t\u00e1 a pr\u00f3pria irm\u00e3 g\u00eamea da Katy n\u00e9? At\u00e9 as performance meio perdida na coreografia com a sensualidade de uma salsicha <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Tirulipa t\u00e1 a pr\u00f3pria irm\u00e3 g\u00eamea da Katy n\u00e9? At\u00e9 as performance meio perdida na coreografia com a sensualidade de uma salsicha #AMAs2019","timestamp":1574653451000,"timestamp_epochs":1574653451,"tweet_id":"1198809579150356483","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198809579150356483","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2020 eu ainda vou ver essa mulher, quest\u00e3o de honra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a>, t\u00e1 me lendo? Me descola um vip<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em 2020 eu ainda vou ver essa mulher, quest\u00e3o de honra @xtina, t\u00e1 me lendo? Me descola um vip","timestamp":1574653289000,"timestamp_epochs":1574653289,"tweet_id":"1198808902797856769","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198808902797856769","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"camale\u00e3o dalt\u00f4nico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hu\">Tudoh? Tudoh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198806979566821376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltaq5hPJfd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198806979566821376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PopCrave\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198806979566821376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1198808247207170049","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Tudoh? Tudohhttps:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198806979566821376\u00a0\u2026","timestamp":1574652948000,"timestamp_epochs":1574652948,"tweet_id":"1198807472997310465","tweet_url":"\/camadalto\/status\/1198807472997310465","user_id":"40552270","username":"camadalto"},{"fullname":"mundinho harry styles br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu Deus do c\u00e9u EXUMARAM o ozzy pra essa apresenta\u00e7\u00e3o <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1198808049730949120","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"meu Deus do c\u00e9u EXUMARAM o ozzy pra essa apresenta\u00e7\u00e3o #AMAs","timestamp":1574652905000,"timestamp_epochs":1574652905,"tweet_id":"1198807292252237824","tweet_url":"\/isadorapurissim\/status\/1198807292252237824","user_id":"1064657509959507970","username":"isadorapurissim"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa mulher me enche de orgulho, vocais perfeitos, o look perfeito, ela bel\u00edssima, apresenta\u00e7\u00e3o simples e poderosa, qualidade acima de tudo, af <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa mulher me enche de orgulho, vocais perfeitos, o look perfeito, ela bel\u00edssima, apresenta\u00e7\u00e3o simples e poderosa, qualidade acima de tudo, af ","timestamp":1574652593000,"timestamp_epochs":1574652593,"tweet_id":"1198805982773743617","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198805982773743617","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ASSIM QUE SE PERFORMA, PORRA!!!!!!!! \n\nAPLAUDIDA DE P\u00c9!!!!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ASSIM QUE SE PERFORMA, PORRA!!!!!!!! \n\nAPLAUDIDA DE P\u00c9!!!!!! @xtina #AMAs2019","timestamp":1574652326000,"timestamp_epochs":1574652326,"tweet_id":"1198804860273119232","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198804860273119232","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"camale\u00e3o dalt\u00f4nico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 o momento do Mundinho Aguilera BR (composto por mim e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a>) enlouquecer <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1198804066341720064","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"agora \u00e9 o momento do Mundinho Aguilera BR (composto por mim e @cacobapt) enlouquecer #AMAs2019","timestamp":1574652113000,"timestamp_epochs":1574652113,"tweet_id":"1198803969486868480","tweet_url":"\/camadalto\/status\/1198803969486868480","user_id":"40552270","username":"camadalto"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIL\u00caNCIO QUE \u00c9 A VOZ DE DEUS NO PALCO <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"SIL\u00caNCIO QUE \u00c9 A VOZ DE DEUS NO PALCO #AMAs2019 @xtina","timestamp":1574652060000,"timestamp_epochs":1574652060,"tweet_id":"1198803747247398912","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198803747247398912","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lil Nas X mostrando que as bicha preta tem vez sim, todo poder aos boiolinhas <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> \n\nE pelo amor de deus a cada premia\u00e7\u00e3o um look melhor que o outro<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Lil Nas X mostrando que as bicha preta tem vez sim, todo poder aos boiolinhas #AMAs2019 \n\nE pelo amor de deus a cada premia\u00e7\u00e3o um look melhor que o outro","timestamp":1574652020000,"timestamp_epochs":1574652020,"tweet_id":"1198803578602868738","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198803578602868738","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed pra completar me vem a ouro branco e picum\u00e3 pra completar o role, triste. \n\nIsso me faz lembrar a performance da Rihanna no MJ award no VMA, saudades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1198799161489010688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rjr3nxXeRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1198799161489010688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198799161489010688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed pra completar me vem a ouro branco e picum\u00e3 pra completar o role, triste. \n\nIsso me faz lembrar a performance da Rihanna no MJ award no VMA, saudadeshttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1198799161489010688\u00a0\u2026","timestamp":1574651178000,"timestamp_epochs":1574651178,"tweet_id":"1198800045006569472","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198800045006569472","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser bom profissional \u00e9 algo diferente de ser um bom artista, mas sabemos que tudo isso \u00e9 um oferecimento de privil\u00e9gio branco <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ser bom profissional \u00e9 algo diferente de ser um bom artista, mas sabemos que tudo isso \u00e9 um oferecimento de privil\u00e9gio branco #AMAs2019","timestamp":1574650967000,"timestamp_epochs":1574650967,"tweet_id":"1198799161489010688","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198799161489010688","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"T\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035bO\u035b\u035b\u035bP\u035b\u035b\u035bH\u035b\u035b\u035bY\u035b\u035b\u035b \u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b3\u035b\u035b\u035b.\u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b2\u035b\u035b\u035b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Privil\u00e9gio branco \u00e9 um neg\u00f3cio muito doido de engolir. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":28,"retweet_id":"1198798817283510272","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11,"text":"Privil\u00e9gio branco \u00e9 um neg\u00f3cio muito doido de engolir. #AMAs","timestamp":1574650714000,"timestamp_epochs":1574650714,"tweet_id":"1198798102959923200","tweet_url":"\/GuiTintel\/status\/1198798102959923200","user_id":"47846061","username":"GuiTintel"},{"fullname":"alyssa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">sorry for being inactive i was overtaken by melancholic homosexuality, low levels of serotonin and capitalism all at once. it's been a wild ride. hello now. how are you doing<\/p>","is_retweet":1,"likes":6153,"replies":11,"retweet_id":"1198798555374374913","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1691,"text":"sorry for being inactive i was overtaken by melancholic homosexuality, low levels of serotonin and capitalism all at once. it's been a wild ride. hello now. how are you doing","timestamp":1574475018000,"timestamp_epochs":1574475018,"tweet_id":"1198061180226592768","tweet_url":"\/yourholygaymom\/status\/1198061180226592768","user_id":"885052620733374464","username":"yourholygaymom"},{"fullname":"T\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035bO\u035b\u035b\u035bP\u035b\u035b\u035bH\u035b\u035b\u035bY\u035b\u035b\u035b \u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b3\u035b\u035b\u035b.\u035b\u035b\u035b1\u035b\u035b\u035b2\u035b\u035b\u035b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 foda pensar que as maiores conquistas da ****** s\u00e3o puramente comerciais, vendas, recordes, n\u00fameros atr\u00e1s de n\u00fameros. Isso n\u00e3o define o artista de nenhuma d\u00e9cada, s\u00f3 quem mais vendeu. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":331,"replies":127,"retweet_id":"1198798080855949313","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38,"text":"\u00c9 foda pensar que as maiores conquistas da ****** s\u00e3o puramente comerciais, vendas, recordes, n\u00fameros atr\u00e1s de n\u00fameros. Isso n\u00e3o define o artista de nenhuma d\u00e9cada, s\u00f3 quem mais vendeu. #AMAs","timestamp":1574650686000,"timestamp_epochs":1574650686,"tweet_id":"1198797981442625536","tweet_url":"\/GuiTintel\/status\/1198797981442625536","user_id":"47846061","username":"GuiTintel"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o importa o quanto o Post Malone esteja limpo ele sempre vai ter essa carinha de queijo na piroca n\u00e9? Puxado <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o importa o quanto o Post Malone esteja limpo ele sempre vai ter essa carinha de queijo na piroca n\u00e9? Puxado #AMAs2019","timestamp":1574649358000,"timestamp_epochs":1574649358,"tweet_id":"1198792414896513024","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198792414896513024","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"American Music Awards","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You betta WORK, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> \u2655 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ds4SQJ86dU\">pic.twitter.com\/Ds4SQJ86dU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2571,"replies":59,"retweet_id":"1198789242744381442","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":579,"text":"You betta WORK, @xtina \u2655 #AMAspic.twitter.com\/Ds4SQJ86dU","timestamp":1574647892000,"timestamp_epochs":1574647892,"tweet_id":"1198786264666820608","tweet_url":"\/AMAs\/status\/1198786264666820608","user_id":"52536879","username":"AMAs"},{"fullname":"Access Xtina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">QUEEN! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AMAs\/status\/1198786264666820608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5DqzQqSU9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AMAs\/status\/1198786264666820608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AMAs\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">98786264666820608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":0,"retweet_id":"1198789215078768640","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25,"text":"QUEEN! https:\/\/twitter.com\/AMAs\/status\/1198786264666820608\u00a0\u2026","timestamp":1574647957000,"timestamp_epochs":1574647957,"tweet_id":"1198786539133841408","tweet_url":"\/AccessXtina\/status\/1198786539133841408","user_id":"721124386003161088","username":"AccessXtina"},{"fullname":"yasutoki","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sextafeirarosa\/status\/1198763296616329216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xuHrlsh6J2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sextafeirarosa\/status\/1198763296616329216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sextafeirarosa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198763296616329216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jSCAdbeL2Q\">pic.twitter.com\/jSCAdbeL2Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13718,"replies":92,"retweet_id":"1198789174649872384","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3895,"text":"https:\/\/twitter.com\/sextafeirarosa\/status\/1198763296616329216\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jSCAdbeL2Q","timestamp":1574642871000,"timestamp_epochs":1574642871,"tweet_id":"1198765206601646080","tweet_url":"\/yungmonsterx\/status\/1198765206601646080","user_id":"1111745948","username":"yungmonsterx"},{"fullname":"Kanye West - 500 Graus.mp3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> \u00e9 por vota\u00e7\u00e3o do publico n\u00e9? S\u00f3 isso explica algumas coisas abjetas ganhando<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1198789112595177473","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"O #AMAs \u00e9 por vota\u00e7\u00e3o do publico n\u00e9? S\u00f3 isso explica algumas coisas abjetas ganhando","timestamp":1574647967000,"timestamp_epochs":1574647967,"tweet_id":"1198786577159331845","tweet_url":"\/x16lucas\/status\/1198786577159331845","user_id":"1012721468080381955","username":"x16lucas"},{"fullname":"\u261c\u2605\ud835\udd1b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd36\u2605\u261e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> LIVE STREAM LINK: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/123tvnow.com\/watch\/abc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HlAMhqXdDd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/123tvnow.com\/watch\/abc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">123tvnow.com\/watch\/abc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FallOnMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>FallOnMe<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6lwXBNzTug\">pic.twitter.com\/6lwXBNzTug<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"1198788939206873089","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"#AMAs LIVE STREAM LINK: http:\/\/123tvnow.com\/watch\/abc\u00a0 #FallOnMepic.twitter.com\/6lwXBNzTug","timestamp":1574647975000,"timestamp_epochs":1574647975,"tweet_id":"1198786613406384129","tweet_url":"\/legendxdaily\/status\/1198786613406384129","user_id":"2553549498","username":"legendxdaily"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois que a Halsey, ouro branco do pop, resolveu parar com aquelas palha\u00e7ada, ela resolveu fazer uns conceitinho bem agrad\u00e1vel n\u00e9? <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs2019<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs2019?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois que a Halsey, ouro branco do pop, resolveu parar com aquelas palha\u00e7ada, ela resolveu fazer uns conceitinho bem agrad\u00e1vel n\u00e9? #AMAs2019","timestamp":1574648493000,"timestamp_epochs":1574648493,"tweet_id":"1198788787129782272","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198788787129782272","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"\ud835\udd98\ud835\udd97. \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8oC51UGnNu\">pic.twitter.com\/8oC51UGnNu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"1198788452369780737","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16,"text":"#AMAspic.twitter.com\/8oC51UGnNu","timestamp":1574648035000,"timestamp_epochs":1574648035,"tweet_id":"1198786865194815488","tweet_url":"\/srthiagomoraes\/status\/1198786865194815488","user_id":"94573648","username":"srthiagomoraes"},{"fullname":"\ud835\udd98\ud835\udd97. \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tada h\u00e9tero tem sua gay<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ntrg8NEC0R\">pic.twitter.com\/Ntrg8NEC0R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1198787737702322177","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"tada h\u00e9tero tem sua gaypic.twitter.com\/Ntrg8NEC0R","timestamp":1574648136000,"timestamp_epochs":1574648136,"tweet_id":"1198787286927904768","tweet_url":"\/srthiagomoraes\/status\/1198787286927904768","user_id":"94573648","username":"srthiagomoraes"},{"fullname":"il vento d'oro natalino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm telling my kids this was backstreet boys<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SufZhhyau5\">pic.twitter.com\/SufZhhyau5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2412,"replies":7,"retweet_id":"1198787616096817161","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":881,"text":"I'm telling my kids this was backstreet boyspic.twitter.com\/SufZhhyau5","timestamp":1574578924000,"timestamp_epochs":1574578924,"tweet_id":"1198496991988387841","tweet_url":"\/Venanshurikin\/status\/1198496991988387841","user_id":"2807883261","username":"Venanshurikin"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que virei vegana kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xZ5CpIupCK\">pic.twitter.com\/xZ5CpIupCK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14032,"replies":292,"retweet_id":"1198787287271780354","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1537,"text":"E eu que virei vegana kkkkpic.twitter.com\/xZ5CpIupCK","timestamp":1574627788000,"timestamp_epochs":1574627788,"tweet_id":"1198701942085750784","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198701942085750784","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No dia 29\/11 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ludmilla\"><s>@<\/s><b>Ludmilla<\/b><\/a> vai lan\u00e7ar um EP sobre agricultura e cultivo do verde, com parcerias de Marcelo d2, Snoop Dogg, Gloria Groove. O EP sai com apoio da zippo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198701942085750784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XGFL9SmT8Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198701942085750784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198701942085750784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No dia 29\/11 a @Ludmilla vai lan\u00e7ar um EP sobre agricultura e cultivo do verde, com parcerias de Marcelo d2, Snoop Dogg, Gloria Groove. O EP sai com apoio da zippohttps:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1198701942085750784\u00a0\u2026","timestamp":1574648133000,"timestamp_epochs":1574648133,"tweet_id":"1198787276546985984","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198787276546985984","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu esque\u00e7o que essas premia\u00e7\u00f5es atuais s\u00e3o baseadas em quem vai e em quem a gravadora investe mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu esque\u00e7o que essas premia\u00e7\u00f5es atuais s\u00e3o baseadas em quem vai e em quem a gravadora investe mais","timestamp":1574647948000,"timestamp_epochs":1574647948,"tweet_id":"1198786500122611712","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198786500122611712","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio mesmo que com todas as m\u00fasicas concorrendo, incluindo shallow essa musiquinha morna desse casal sem sal ganhou a collaboration of the year?<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"S\u00e9rio mesmo que com todas as m\u00fasicas concorrendo, incluindo shallow essa musiquinha morna desse casal sem sal ganhou a collaboration of the year?","timestamp":1574647856000,"timestamp_epochs":1574647856,"tweet_id":"1198786115156742145","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198786115156742145","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Samir (interlude)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Refor\u00e7ando: todas as gays do Brasil est\u00e3o conectadas entre si por saliva s\u00eamen ou \u00f3dio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":964,"replies":14,"retweet_id":"1198625027618463746","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":135,"text":"Refor\u00e7ando: todas as gays do Brasil est\u00e3o conectadas entre si por saliva s\u00eamen ou \u00f3dio.","timestamp":1574553362000,"timestamp_epochs":1574553362,"tweet_id":"1198389775935389696","tweet_url":"\/samsworld\/status\/1198389775935389696","user_id":"15158782","username":"samsworld"},{"fullname":"sardinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/taoJc1VFUt\">pic.twitter.com\/taoJc1VFUt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4355,"replies":22,"retweet_id":"1198624903664218113","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1061,"text":"pic.twitter.com\/taoJc1VFUt","timestamp":1574534778000,"timestamp_epochs":1574534778,"tweet_id":"1198311828029411331","tweet_url":"\/risardinha\/status\/1198311828029411331","user_id":"883674177307373568","username":"risardinha"},{"fullname":"Animal Forum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Glenn Greenwald and David Miranda came up with the revolutionary idea for the new type of animal shelter. The couple knows of the bond between homeless people and their pets and decided to tap into that power.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/animalforum?src=hash\"><s>#<\/s><b>animalforum<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dogs?src=hash\"><s>#<\/s><b>dogs<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/animals?src=hash\"><s>#<\/s><b>animals<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pets?src=hash\"><s>#<\/s><b>pets<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/puppy?src=hash\"><s>#<\/s><b>puppy<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/animalforum.net\/homeless-shelter-project\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f8XoHUl3Fa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/animalforum.net\/homeless-shelter-project\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">animalforum.net\/homeless-shelt<\/span><span class=\"invisible\">er-project<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":989,"replies":14,"retweet_id":"1198624743282356224","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":240,"text":"Glenn Greenwald and David Miranda came up with the revolutionary idea for the new type of animal shelter. The couple knows of the bond between homeless people and their pets and decided to tap into that power.\n#animalforum #dogs #animals #pets #puppyhttps:\/\/animalforum.net\/homeless-shelter-project\u00a0\u2026","timestamp":1574592439000,"timestamp_epochs":1574592439,"tweet_id":"1198553679411810304","tweet_url":"\/animal_forum\/status\/1198553679411810304","user_id":"1658754595","username":"animal_forum"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Artista da d\u00e9cada \u00e9 o auge da falta de bom senso, nem vou citar nomes sen\u00e3o a fanbase DOENTE me ataca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ie6WIWFGdy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ciara\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">198617266767593476<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Artista da d\u00e9cada \u00e9 o auge da falta de bom senso, nem vou citar nomes sen\u00e3o a fanbase DOENTE me atacahttps:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\u00a0\u2026","timestamp":1574609304000,"timestamp_epochs":1574609304,"tweet_id":"1198624415199748096","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198624415199748096","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Becca Pires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">200% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p5WlWnQWBk\">pic.twitter.com\/p5WlWnQWBk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52685,"replies":368,"retweet_id":"1198623695381712897","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26983,"text":"200% eupic.twitter.com\/p5WlWnQWBk","timestamp":1574602238000,"timestamp_epochs":1574602238,"tweet_id":"1198594776733491207","tweet_url":"\/beccapires\/status\/1198594776733491207","user_id":"58380358","username":"beccapires"},{"fullname":"\u03b1\u03b7j\u03c3s \u0475\u03c3\u03b1\u03b7\u2202\u03c3 \u03b7\u0454ss\u0454 c\u03c5z\u03b1\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trabalhar pra pagar gracinha de imbecil <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1198614609873252352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2dYVKcz52V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1198614609873252352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGloboPolitica<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198614609873252352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52118,"replies":157,"retweet_id":"1198622613481938946","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11213,"text":"Trabalhar pra pagar gracinha de imbecil https:\/\/twitter.com\/OGloboPolitica\/status\/1198614609873252352\u00a0\u2026","timestamp":1574607256000,"timestamp_epochs":1574607256,"tweet_id":"1198615824526954496","tweet_url":"\/randonadm\/status\/1198615824526954496","user_id":"928674506088083456","username":"randonadm"},{"fullname":"\u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o t\u00e1 escrito em psipsipsi n\u00e3o consigo ler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BillionTwiTs\/status\/1195956823892877312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TF2Qx7jDpe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BillionTwiTs\/status\/1195956823892877312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BillionTwiTs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195956823892877312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26868,"replies":81,"retweet_id":"1198622517960859654","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11007,"text":"n\u00e3o t\u00e1 escrito em psipsipsi n\u00e3o consigo lerhttps:\/\/twitter.com\/BillionTwiTs\/status\/1195956823892877312\u00a0\u2026","timestamp":1574208128000,"timestamp_epochs":1574208128,"tweet_id":"1196941758577414144","tweet_url":"\/overheardpilots\/status\/1196941758577414144","user_id":"155711446","username":"overheardpilots"},{"fullname":"hiago triste com o segundo fim de sandy e junior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEdlDOUf5b\">pic.twitter.com\/pEdlDOUf5b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1198622359139344386","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"aipic.twitter.com\/pEdlDOUf5b","timestamp":1574608496000,"timestamp_epochs":1574608496,"tweet_id":"1198621027187773441","tweet_url":"\/bfhiago\/status\/1198621027187773441","user_id":"37776435","username":"bfhiago"},{"fullname":"Dora Figueiredo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei o que falaram pro time do Flamengo no intervalo, mas eu quero ouvir pra ver se eu dou um jeito na minha vida tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":88117,"replies":135,"retweet_id":"1198622206097592321","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":43617,"text":"Eu n\u00e3o sei o que falaram pro time do Flamengo no intervalo, mas eu quero ouvir pra ver se eu dou um jeito na minha vida tamb\u00e9m","timestamp":1574548358000,"timestamp_epochs":1574548358,"tweet_id":"1198368789026488321","tweet_url":"\/dorafigueiredo\/status\/1198368789026488321","user_id":"313074549","username":"dorafigueiredo"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto na minha cabe\u00e7a \/ eu tirando ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAGCcLTg9b\">pic.twitter.com\/VAGCcLTg9b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8176,"replies":26,"retweet_id":"1198622123520135168","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3213,"text":"A foto na minha cabe\u00e7a \/ eu tirando elapic.twitter.com\/VAGCcLTg9b","timestamp":1574553733000,"timestamp_epochs":1574553733,"tweet_id":"1198391335079858178","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1198391335079858178","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Laura Sabino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas j\u00e1 pararam p pensar que se o Flamengo n\u00e3o tivesse disputado a libertadores o Ciro Gomes ganharia a libertadores?<\/p>","is_retweet":1,"likes":5011,"replies":209,"retweet_id":"1198621853201436673","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":949,"text":"Voc\u00eas j\u00e1 pararam p pensar que se o Flamengo n\u00e3o tivesse disputado a libertadores o Ciro Gomes ganharia a libertadores?","timestamp":1574600603000,"timestamp_epochs":1574600603,"tweet_id":"1198587920996880384","tweet_url":"\/mylaura_m\/status\/1198587920996880384","user_id":"149957015","username":"mylaura_m"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">notas pra esse bolo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8DsdNuI8B\">pic.twitter.com\/K8DsdNuI8B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25016,"replies":1114,"retweet_id":"1198618542641426432","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3055,"text":"notas pra esse bolopic.twitter.com\/K8DsdNuI8B","timestamp":1574525412000,"timestamp_epochs":1574525412,"tweet_id":"1198272545679708161","tweet_url":"\/cafezincombolo\/status\/1198272545679708161","user_id":"2935217140","username":"cafezincombolo"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh a crian\u00e7a ensinando o papel da pessoa branca na luta contra o racismo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hphoFrEMI7\">pic.twitter.com\/hphoFrEMI7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":247864,"replies":1173,"retweet_id":"1198605057559842816","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":74342,"text":"oh a crian\u00e7a ensinando o papel da pessoa branca na luta contra o racismo:pic.twitter.com\/hphoFrEMI7","timestamp":1574593426000,"timestamp_epochs":1574593426,"tweet_id":"1198557817411649536","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198557817411649536","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"Ex On The Beach","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Will <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"412806234\" dir=\"ltr\" href=\"\/AdoreDelano\"><s>@<\/s><b>AdoreDelano<\/b><\/a> be throwing hands if her ex shows up? <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/> You don't want to miss the premiere of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ExOnTheBeach?src=hash\"><s>#<\/s><b>ExOnTheBeach<\/b><\/a>: Peak Of Love, airing 12\/5 at 9PM only on <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2367911\" dir=\"ltr\" href=\"\/MTV\"><s>@<\/s><b>MTV<\/b><\/a> <img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QApsdAQyVy\">pic.twitter.com\/QApsdAQyVy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3269,"replies":83,"retweet_id":"1198467217035350017","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":496,"text":"Will @AdoreDelano be throwing hands if her ex shows up?  You don't want to miss the premiere of #ExOnTheBeach: Peak Of Love, airing 12\/5 at 9PM only on @MTV pic.twitter.com\/QApsdAQyVy","timestamp":1574542800000,"timestamp_epochs":1574542800,"tweet_id":"1198345475742502912","tweet_url":"\/ExOnTheBeach\/status\/1198345475742502912","user_id":"956601359888998400","username":"ExOnTheBeach"},{"fullname":"ALEXTOSPIROSE \ud800\udc8a\u2408","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anna Wintour da Azealia Banks seria o hino gay da d\u00e9cada se n\u00f3s,  gays brancas, n\u00e3o tiv\u00e9ssemos apagado a Azealia Banks da cultura gay. O que \u00e9 uma merda.<\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":4,"retweet_id":"1198466798879944704","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"Anna Wintour da Azealia Banks seria o hino gay da d\u00e9cada se n\u00f3s,  gays brancas, n\u00e3o tiv\u00e9ssemos apagado a Azealia Banks da cultura gay. O que \u00e9 uma merda.","timestamp":1574566695000,"timestamp_epochs":1574566695,"tweet_id":"1198445699815366657","tweet_url":"\/indignokid\/status\/1198445699815366657","user_id":"37996754","username":"indignokid"},{"fullname":"J\u00e9ferfon Menezes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE BAGULHO BIZARRO\n\nRAPAZ\nLembram das reportagens sobre apari\u00e7\u00f5es de mortos no programa do Gugu?\n\nFicavam tr\u00eas pessoas -Gugu, Padre Quevedo e o rep\u00f3rter Saulo Gomes - apresentando os casos de apari\u00e7\u00f5es no palco. Fui ver por onde andava o rep\u00f3rter e\u2026\n\nOS TR\u00caS morreram nesse ano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":17728,"replies":247,"retweet_id":"1198464623395180545","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2341,"text":"QUE BAGULHO BIZARRO\n\nRAPAZ\nLembram das reportagens sobre apari\u00e7\u00f5es de mortos no programa do Gugu?\n\nFicavam tr\u00eas pessoas -Gugu, Padre Quevedo e o rep\u00f3rter Saulo Gomes - apresentando os casos de apari\u00e7\u00f5es no palco. Fui ver por onde andava o rep\u00f3rter e\u2026\n\nOS TR\u00caS morreram nesse ano.","timestamp":1574483516000,"timestamp_epochs":1574483516,"tweet_id":"1198096819684810752","tweet_url":"\/JefinhoMenes\/status\/1198096819684810752","user_id":"357200663","username":"JefinhoMenes"},{"fullname":"Mohammed Al-Khwarizmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aiaiai63\/status\/1197966473249079296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZdeGKmRsBU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aiaiai63\/status\/1197966473249079296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aiaiai63\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197966473249079296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xeSJMDMGua\">pic.twitter.com\/xeSJMDMGua<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28830,"replies":37,"retweet_id":"1198431168913383424","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16971,"text":"https:\/\/twitter.com\/aiaiai63\/status\/1197966473249079296\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xeSJMDMGua","timestamp":1574505186000,"timestamp_epochs":1574505186,"tweet_id":"1198187713645678593","tweet_url":"\/al_Khwariizmi\/status\/1198187713645678593","user_id":"15668927","username":"al_Khwariizmi"},{"fullname":"Nick Judd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gabigol hype in over drive. Jeez.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ypVwEvN6p\">pic.twitter.com\/9ypVwEvN6p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1502,"replies":27,"retweet_id":"1198430253967953921","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":251,"text":"Gabigol hype in over drive. Jeez.pic.twitter.com\/9ypVwEvN6p","timestamp":1574545945000,"timestamp_epochs":1574545945,"tweet_id":"1198358666723893258","tweet_url":"\/NickJudd78\/status\/1198358666723893258","user_id":"104195845","username":"NickJudd78"},{"fullname":"Luke Nason","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This was the funniest part of the night! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550480601\" dir=\"ltr\" href=\"\/ChipShopBird\"><s>@<\/s><b>ChipShopBird<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824807053164154880\" dir=\"ltr\" href=\"\/BluHydrangea_\"><s>@<\/s><b>BluHydrangea_<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1861920012\" dir=\"ltr\" href=\"\/Divinadecampo\"><s>@<\/s><b>Divinadecampo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JgNYOAccfS\">pic.twitter.com\/JgNYOAccfS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11384,"replies":223,"retweet_id":"1198415655495712768","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2417,"text":"This was the funniest part of the night! @ChipShopBird @BluHydrangea_ @Divinadecampopic.twitter.com\/JgNYOAccfS","timestamp":1574204425000,"timestamp_epochs":1574204425,"tweet_id":"1196926228755886082","tweet_url":"\/LukeNason\/status\/1196926228755886082","user_id":"536570412","username":"LukeNason"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei esse live onde a divina faz o Whistle ao vivo TUDO PRA MIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Bh2EnTrAiEY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mn7fDShyrX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Bh2EnTrAiEY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Bh2EnTrAiEY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei esse live onde a divina faz o Whistle ao vivo TUDO PRA MIMhttps:\/\/youtu.be\/Bh2EnTrAiEY\u00a0","timestamp":1574559172000,"timestamp_epochs":1574559172,"tweet_id":"1198414144296411137","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198414144296411137","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"nikki mccann ram\u00edrez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ok they win.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmkVoiRpOQ\">pic.twitter.com\/RmkVoiRpOQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":300708,"replies":2525,"retweet_id":"1198399828402823168","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":71975,"text":"Ok they win.pic.twitter.com\/RmkVoiRpOQ","timestamp":1574527509000,"timestamp_epochs":1574527509,"tweet_id":"1198281339583250442","tweet_url":"\/NikkiMcR\/status\/1198281339583250442","user_id":"551349832","username":"NikkiMcR"},{"fullname":"Lucca Najar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai sempre foi de ficar sem camisa em casa e eu sempre quis ficar tamb\u00e9m. Hoje aos 28 anos de idade tive mais um daqueles momentos do \u201cchegar l\u00e1\u201d eu e ele sem camisa esbanjado essa belezinha de corpo.\nPara mim essa \u00e9 uma das minhas fotos preferidas <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1l39N6rhd1\">pic.twitter.com\/1l39N6rhd1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19509,"replies":67,"retweet_id":"1198399552191115264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1158,"text":"Meu pai sempre foi de ficar sem camisa em casa e eu sempre quis ficar tamb\u00e9m. Hoje aos 28 anos de idade tive mais um daqueles momentos do \u201cchegar l\u00e1\u201d eu e ele sem camisa esbanjado essa belezinha de corpo.\nPara mim essa \u00e9 uma das minhas fotos preferidas pic.twitter.com\/1l39N6rhd1","timestamp":1574555464000,"timestamp_epochs":1574555464,"tweet_id":"1198398592572182534","tweet_url":"\/LuccaNajar\/status\/1198398592572182534","user_id":"772512408216698880","username":"LuccaNajar"},{"fullname":"\u2728silva jo\u00e3o CCXP19 MESA H42 PRE\u00c7OS NO FIXADO\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caraio TODOS s\u00e3o a mesma pessoa em diferentes tamanhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HKuakoski\/status\/1198363259725844480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hC0bg6NiTH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HKuakoski\/status\/1198363259725844480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HKuakoski\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198363259725844480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73430,"replies":339,"retweet_id":"1198399432716439552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":18540,"text":"caraio TODOS s\u00e3o a mesma pessoa em diferentes tamanhoshttps:\/\/twitter.com\/HKuakoski\/status\/1198363259725844480\u00a0\u2026","timestamp":1574550061000,"timestamp_epochs":1574550061,"tweet_id":"1198375932949516288","tweet_url":"\/silvazuao\/status\/1198375932949516288","user_id":"756545333577060352","username":"silvazuao"},{"fullname":"Bianca DellaFancy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AmauriDomingoos\/status\/1198396709019275265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26KxCLXfgW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AmauriDomingoos\/status\/1198396709019275265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AmauriDomingoo<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1198396709019275265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":443,"replies":2,"retweet_id":"1198398839218147329","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":57,"text":"https:\/\/twitter.com\/AmauriDomingoos\/status\/1198396709019275265\u00a0\u2026","timestamp":1574555052000,"timestamp_epochs":1574555052,"tweet_id":"1198396866058170369","tweet_url":"\/DELLAFANCY\/status\/1198396866058170369","user_id":"916028275104911360","username":"DELLAFANCY"},{"fullname":"\u2022 violet blue green red \u2022","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">IMPERIO BRONZEEEE\nTRABALHO LINDOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fentxyy\/status\/1198012504934354945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9lcUwOGsQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fentxyy\/status\/1198012504934354945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fentxyy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198012504934354945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"1198396720830459904","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17,"text":"IMPERIO BRONZEEEE\nTRABALHO LINDOOOhttps:\/\/twitter.com\/fentxyy\/status\/1198012504934354945\u00a0\u2026","timestamp":1574554804000,"timestamp_epochs":1574554804,"tweet_id":"1198395825413591042","tweet_url":"\/feelmeinstereo\/status\/1198395825413591042","user_id":"230842554","username":"feelmeinstereo"},{"fullname":"Alysson Villalba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">trabalho lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthuiz\/status\/1198392899609731075\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HIgapjA9y8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthuiz\/status\/1198392899609731075\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthuiz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198392899609731075<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1198396154133782528","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"trabalho lindohttps:\/\/twitter.com\/arthuiz\/status\/1198392899609731075\u00a0\u2026","timestamp":1574554413000,"timestamp_epochs":1574554413,"tweet_id":"1198394185780473856","tweet_url":"\/alysvillalba\/status\/1198394185780473856","user_id":"887335823758282756","username":"alysvillalba"},{"fullname":"extra ordin\u00e1ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">corajosa \u00e9 quem confiar quando eles disserem que t\u00e3o tomando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1197682399867473920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QRXPz03LBD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1197682399867473920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiarioPE\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197682399867473920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19634,"replies":42,"retweet_id":"1198395396558610433","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4469,"text":"corajosa \u00e9 quem confiar quando eles disserem que t\u00e3o tomandohttps:\/\/twitter.com\/DiarioPE\/status\/1197682399867473920\u00a0\u2026","timestamp":1574392668000,"timestamp_epochs":1574392668,"tweet_id":"1197715779308982273","tweet_url":"\/banhadaaouro\/status\/1197715779308982273","user_id":"1641672145","username":"banhadaaouro"},{"fullname":"Maryo \u2744\ufe0f \u200f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let's a go.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2QB3zstRTl\">pic.twitter.com\/2QB3zstRTl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26360,"replies":37,"retweet_id":"1198395216685862914","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6002,"text":"Let's a go.pic.twitter.com\/2QB3zstRTl","timestamp":1574444913000,"timestamp_epochs":1574444913,"tweet_id":"1197934907227615236","tweet_url":"\/MaryoZimmerman\/status\/1197934907227615236","user_id":"740738783809703936","username":"MaryoZimmerman"},{"fullname":"Uai s\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o besta mas t\u00f4 rindo tanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lAbN9JmHFL\">pic.twitter.com\/lAbN9JmHFL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":206,"replies":8,"retweet_id":"1198384531704860672","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":65,"text":"\u00c9 t\u00e3o besta mas t\u00f4 rindo tantopic.twitter.com\/lAbN9JmHFL","timestamp":1574548180000,"timestamp_epochs":1574548180,"tweet_id":"1198368043681951744","tweet_url":"\/vagnersancho\/status\/1198368043681951744","user_id":"82981634","username":"vagnersancho"},{"fullname":"Camila Rocha \ud83c\udd8e+","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, sapat\u00f5es do site! Se voc\u00ea mora em S\u00e3o Paulo e quer tirar umas fotos com sua namorada\/esposa\/mulher\/bae\/crush\/contatinho, me manda uma DM? Vai casar? MELHOR AINDA. Vem de DM (rt pra ajudar a preta aqui a achar os casais haha)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ti4LdkY2D\">pic.twitter.com\/3ti4LdkY2D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1333,"replies":34,"retweet_id":"1198384380084998144","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":651,"text":"Al\u00f4, sapat\u00f5es do site! Se voc\u00ea mora em S\u00e3o Paulo e quer tirar umas fotos com sua namorada\/esposa\/mulher\/bae\/crush\/contatinho, me manda uma DM? Vai casar? MELHOR AINDA. Vem de DM (rt pra ajudar a preta aqui a achar os casais haha)pic.twitter.com\/3ti4LdkY2D","timestamp":1574530972000,"timestamp_epochs":1574530972,"tweet_id":"1198295865686941696","tweet_url":"\/camirocha\/status\/1198295865686941696","user_id":"9275562","username":"camirocha"},{"fullname":"deb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de uns tro\u00e7o simples que a vida tornou complicado<\/p>","is_retweet":1,"likes":1593,"replies":7,"retweet_id":"1198384315111018497","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":817,"text":"vontade de uns tro\u00e7o simples que a vida tornou complicado","timestamp":1574549611000,"timestamp_epochs":1574549611,"tweet_id":"1198374045244256256","tweet_url":"\/deborista\/status\/1198374045244256256","user_id":"78139929","username":"deborista"},{"fullname":"brunkaos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem tudo precisa ser uma thread conta prum amigo seu<\/p>","is_retweet":1,"likes":27511,"replies":68,"retweet_id":"1198384245951156224","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6659,"text":"nem tudo precisa ser uma thread conta prum amigo seu","timestamp":1574542966000,"timestamp_epochs":1574542966,"tweet_id":"1198346171137298432","tweet_url":"\/brunkies\/status\/1198346171137298432","user_id":"899468851213201408","username":"brunkies"},{"fullname":"Zelune","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aang era o \u00faltimo air bender, mas se ele tivesse usado bem o fogo com ar, seria o primeiro air fryer.\npense nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inT5iSUfjf\">pic.twitter.com\/inT5iSUfjf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11591,"replies":138,"retweet_id":"1198373111579709445","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2767,"text":"aang era o \u00faltimo air bender, mas se ele tivesse usado bem o fogo com ar, seria o primeiro air fryer.\npense nissopic.twitter.com\/inT5iSUfjf","timestamp":1574344297000,"timestamp_epochs":1574344297,"tweet_id":"1197512895594213377","tweet_url":"\/zelune\/status\/1197512895594213377","user_id":"57567614","username":"zelune"},{"fullname":"Tikiwinki","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pitty: N\u00e3o deixe nada pra depois\n n\u00e3o deixe o tempo passar N\u00e3o deixei nada pra semana que vem pq semana  que vem pode n\u00e3o chegar\n\nEu deixando tudo pra semana que vem sabendo q ela pode n\u00e3o chegar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PtOBoirCRa\">pic.twitter.com\/PtOBoirCRa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1198373082941075456","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12,"text":"Pitty: N\u00e3o deixe nada pra depois\n n\u00e3o deixe o tempo passar N\u00e3o deixei nada pra semana que vem pq semana  que vem pode n\u00e3o chegar\n\nEu deixando tudo pra semana que vem sabendo q ela pode n\u00e3o chegar:pic.twitter.com\/PtOBoirCRa","timestamp":1574513826000,"timestamp_epochs":1574513826,"tweet_id":"1198223952709111809","tweet_url":"\/art4mis_\/status\/1198223952709111809","user_id":"3097307572","username":"art4mis_"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FUNFACT: eu participei do A Liga, alguns anos atr\u00e1s assistindo jogo do s\u00e3o Paulo com a Mariana Weickert, com direito a dar selinho nela \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/GSINX8Twrv0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mu8GOTS139\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/GSINX8Twrv0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/GSINX8Twrv0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> (a era *normadiva* era real)<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FUNFACT: eu participei do A Liga, alguns anos atr\u00e1s assistindo jogo do s\u00e3o Paulo com a Mariana Weickert, com direito a dar selinho nela \nhttps:\/\/youtu.be\/GSINX8Twrv0\u00a0 (a era *normadiva* era real)","timestamp":1574548595000,"timestamp_epochs":1574548595,"tweet_id":"1198369783978311681","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198369783978311681","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"INHA KERELHO, FALAMOS AO VIVO DO EST\u00c1DIO DO MORUMBI, ISSO AQUI TA UM SURURU NERVOSO\" \n\n\"\u00c9 ISSO MESMO GALV\u00c3O, ELAS QUE LUTEM PELO T\u00cdTULO\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"\"INHA KERELHO, FALAMOS AO VIVO DO EST\u00c1DIO DO MORUMBI, ISSO AQUI TA UM SURURU NERVOSO\" \n\n\"\u00c9 ISSO MESMO GALV\u00c3O, ELAS QUE LUTEM PELO T\u00cdTULO\"","timestamp":1574547796000,"timestamp_epochs":1574547796,"tweet_id":"1198366430745497603","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198366430745497603","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lan\u00e7ando uma ideia a\u00ed: um canal de futebol narrado por pocs, usando s\u00f3 express\u00f5es de diva pop, ia ser TU-DO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1405,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":217,"text":"Lan\u00e7ando uma ideia a\u00ed: um canal de futebol narrado por pocs, usando s\u00f3 express\u00f5es de diva pop, ia ser TU-DO","timestamp":1574547610000,"timestamp_epochs":1574547610,"tweet_id":"1198365651150233602","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198365651150233602","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Walisson com W, 1L e 2S","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria uma reviravolta na minha vida igual a que o flamengo fez agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":2048,"replies":8,"retweet_id":"1198365272551366656","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":673,"text":"queria uma reviravolta na minha vida igual a que o flamengo fez agora","timestamp":1574546153000,"timestamp_epochs":1574546153,"tweet_id":"1198359540393299969","tweet_url":"\/Wallisson57\/status\/1198359540393299969","user_id":"388448640","username":"Wallisson57"},{"fullname":"rosal\u00eda furtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e vamos de brasileirao emplacando assim dois hit na hot 100<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYaQYnDMG6\">pic.twitter.com\/zYaQYnDMG6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1198365142020509696","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"e vamos de brasileirao emplacando assim dois hit na hot 100pic.twitter.com\/zYaQYnDMG6","timestamp":1574546522000,"timestamp_epochs":1574546522,"tweet_id":"1198361088720592897","tweet_url":"\/eduardirs\/status\/1198361088720592897","user_id":"435877791","username":"eduardirs"},{"fullname":"a av\u00f3 traficante de michelle bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tweet da gaga dos heteros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1198359484923568135\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lid4yVb306\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1198359484923568135\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198359484923568135<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":0,"retweet_id":"1198364797777125376","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38,"text":"o tweet da gaga dos heteroshttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1198359484923568135\u00a0\u2026","timestamp":1574547200000,"timestamp_epochs":1574547200,"tweet_id":"1198363933045854208","tweet_url":"\/lvcasribeiro\/status\/1198363933045854208","user_id":"579236270","username":"lvcasribeiro"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive amando a representividade, muitos LGBTs falando de futebol \n\nSe continuar assim teremos Superbowl em breve<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive amando a representividade, muitos LGBTs falando de futebol \n\nSe continuar assim teremos Superbowl em breve","timestamp":1574546915000,"timestamp_epochs":1574546915,"tweet_id":"1198362735937015810","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198362735937015810","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"ARTH","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CR\u00cdTICA <img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>\n\nEm novo artigo, o jornal Washington Post criticou o Grammy por n\u00e3o representar a ind\u00fastria da m\u00fasica de forma justa:\n\n\u201cEstamos prestes a terminar uma d\u00e9cada - a era de Beyonc\u00e9, Rihanna, Kendrick Lamar e Kanye West - em que nenhum artista negro ganhou o \u00e1lbum do ano!\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pRSvxMIyLx\">pic.twitter.com\/pRSvxMIyLx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25310,"replies":138,"retweet_id":"1198362295799353345","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4286,"text":"CR\u00cdTICA \n\nEm novo artigo, o jornal Washington Post criticou o Grammy por n\u00e3o representar a ind\u00fastria da m\u00fasica de forma justa:\n\n\u201cEstamos prestes a terminar uma d\u00e9cada - a era de Beyonc\u00e9, Rihanna, Kendrick Lamar e Kanye West - em que nenhum artista negro ganhou o \u00e1lbum do ano!\u201dpic.twitter.com\/pRSvxMIyLx","timestamp":1574449026000,"timestamp_epochs":1574449026,"tweet_id":"1197952158819323904","tweet_url":"\/anthunesarth\/status\/1197952158819323904","user_id":"363979363","username":"anthunesarth"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acompanho 1 caraio de futebol desde a \u00faltima vit\u00f3ria da libertadores do s\u00e3o Paulo quando ligava pra futebol mas parab\u00e9ns flamengo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRjHCxINif\">pic.twitter.com\/LRjHCxINif<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acompanho 1 caraio de futebol desde a \u00faltima vit\u00f3ria da libertadores do s\u00e3o Paulo quando ligava pra futebol mas parab\u00e9ns flamengopic.twitter.com\/LRjHCxINif","timestamp":1574546429000,"timestamp_epochs":1574546429,"tweet_id":"1198360698910322689","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198360698910322689","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"R2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria muito saber o que essa senhora fez para merecer isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadGirlVeneno\/status\/1198033899277996037\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xEHirhZkrP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadGirlVeneno\/status\/1198033899277996037\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadGirlVeneno\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198033899277996037<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1198353384807575561","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"queria muito saber o que essa senhora fez para merecer issohttps:\/\/twitter.com\/BadGirlVeneno\/status\/1198033899277996037\u00a0\u2026","timestamp":1574544376000,"timestamp_epochs":1574544376,"tweet_id":"1198352088864034818","tweet_url":"\/psicopomp\/status\/1198352088864034818","user_id":"2826832722","username":"psicopomp"},{"fullname":"N\u00e3o Me Kahlo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores do Fabio Pinochet, vem a\u00ed o palha\u00e7o Siririca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Ng2VuhsAy\">pic.twitter.com\/6Ng2VuhsAy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":1,"retweet_id":"1198353134835372033","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":36,"text":"Dos mesmos criadores do Fabio Pinochet, vem a\u00ed o palha\u00e7o Siriricapic.twitter.com\/6Ng2VuhsAy","timestamp":1574544511000,"timestamp_epochs":1574544511,"tweet_id":"1198352655019589633","tweet_url":"\/NAOKAHLO\/status\/1198352655019589633","user_id":"2620301570","username":"NAOKAHLO"},{"fullname":"LIVRE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado meu Deus .. agrade\u00e7o aos meus f\u00e3s por toda for\u00e7a e digo que se n\u00e3o fosse voc\u00eas eu n\u00e3o seria nada <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\nAS MULHERES DA MINHA VIDA \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RENNANDAPENHALIVRE?src=hash\"><s>#<\/s><b>RENNANDAPENHALIVRE<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIwLDoXnUJ\">pic.twitter.com\/sIwLDoXnUJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212163,"replies":1749,"retweet_id":"1198352850440654853","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":47527,"text":"Muito obrigado meu Deus .. agrade\u00e7o aos meus f\u00e3s por toda for\u00e7a e digo que se n\u00e3o fosse voc\u00eas eu n\u00e3o seria nada \nAS MULHERES DA MINHA VIDA \n#RENNANDAPENHALIVREpic.twitter.com\/sIwLDoXnUJ","timestamp":1574522473000,"timestamp_epochs":1574522473,"tweet_id":"1198260219664650243","tweet_url":"\/rennan_penha\/status\/1198260219664650243","user_id":"2866958762","username":"rennan_penha"},{"fullname":"Ana Luiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que o racismo em uma l\u00f3gica neoliberal influenciou:\n\nAs pessoas acharem que Orix\u00e1 \u00e9 signo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4710,"replies":38,"retweet_id":"1198352090759909376","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":795,"text":"Coisas que o racismo em uma l\u00f3gica neoliberal influenciou:\n\nAs pessoas acharem que Orix\u00e1 \u00e9 signo.","timestamp":1574518068000,"timestamp_epochs":1574518068,"tweet_id":"1198241742128107521","tweet_url":"\/analuizamahin\/status\/1198241742128107521","user_id":"356912393","username":"analuizamahin"},{"fullname":"Thiago Apresentador","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1198335042226929664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V3VHZAuz1r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1198335042226929664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198335042226929664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":3,"retweet_id":"1198351524902166529","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20,"text":"Rindohttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1198335042226929664\u00a0\u2026","timestamp":1574541303000,"timestamp_epochs":1574541303,"tweet_id":"1198339199176450048","tweet_url":"\/oraporra\/status\/1198339199176450048","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 faz pelo menos umas duas semanas do nada cantarolando\n\nBAGA CHIPZ IS STUNNING\nBAGA CHIPZ IS CLASS<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 faz pelo menos umas duas semanas do nada cantarolando\n\nBAGA CHIPZ IS STUNNING\nBAGA CHIPZ IS CLASS","timestamp":1574544230000,"timestamp_epochs":1574544230,"tweet_id":"1198351475363262466","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198351475363262466","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids this was karl marx<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UCnO9YvS9a\">pic.twitter.com\/UCnO9YvS9a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56474,"replies":821,"retweet_id":"1198350731138535424","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":22149,"text":"gonna tell my kids this was karl marxpic.twitter.com\/UCnO9YvS9a","timestamp":1574534252000,"timestamp_epochs":1574534252,"tweet_id":"1198309625017356290","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1198309625017356290","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Sommelier de miojo \ud83d\udeb2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Psic\u00f3loga: o chupa cu tatuado na bunda n\u00e3o \u00e9 real e n\u00e3o pode te machucar.\n\nO chupa cu tatuado na bunda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SaegesserB\/status\/1197966805773537282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1aW0JHS7uC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SaegesserB\/status\/1197966805773537282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SaegesserB\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197966805773537282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uBflQpTlpd\">pic.twitter.com\/uBflQpTlpd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32181,"replies":1637,"retweet_id":"1198350019599970305","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5791,"text":"Psic\u00f3loga: o chupa cu tatuado na bunda n\u00e3o \u00e9 real e n\u00e3o pode te machucar.\n\nO chupa cu tatuado na bunda: https:\/\/twitter.com\/SaegesserB\/status\/1197966805773537282\u00a0\u2026pic.twitter.com\/uBflQpTlpd","timestamp":1574457745000,"timestamp_epochs":1574457745,"tweet_id":"1197988730965024768","tweet_url":"\/SaegesserB\/status\/1197988730965024768","user_id":"67466120","username":"SaegesserB"},{"fullname":"GrindrPrints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma princesa da disney<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qOOxzM6j2T\">pic.twitter.com\/qOOxzM6j2T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17844,"replies":92,"retweet_id":"1198349906601230342","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3627,"text":"uma princesa da disneypic.twitter.com\/qOOxzM6j2T","timestamp":1574513705000,"timestamp_epochs":1574513705,"tweet_id":"1198223444141334528","tweet_url":"\/GrindrPrints\/status\/1198223444141334528","user_id":"1169638901163671552","username":"GrindrPrints"},{"fullname":"Charli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">being a human being is hard.<\/p>","is_retweet":1,"likes":57837,"replies":382,"retweet_id":"1198349034857082880","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16775,"text":"being a human being is hard.","timestamp":1574537646000,"timestamp_epochs":1574537646,"tweet_id":"1198323859163881473","tweet_url":"\/charli_xcx\/status\/1198323859163881473","user_id":"103012173","username":"charli_xcx"},{"fullname":"ana guadalupe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ideia de filme de terror:\njovem moradora de s\u00e3o paulo descobre que tem fantasma em sua quitinete alugada e decide rescindir o contrato, mas n\u00e3o tem dinheiro pra pagar a multa de 6 mil reais\n\n(ela fica na kit mal-assombrada? ela faz empr\u00e9stimo no bradesco? ela ouve marina lima?)<\/p>","is_retweet":1,"likes":19399,"replies":296,"retweet_id":"1198348967634968576","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2357,"text":"ideia de filme de terror:\njovem moradora de s\u00e3o paulo descobre que tem fantasma em sua quitinete alugada e decide rescindir o contrato, mas n\u00e3o tem dinheiro pra pagar a multa de 6 mil reais\n\n(ela fica na kit mal-assombrada? ela faz empr\u00e9stimo no bradesco? ela ouve marina lima?)","timestamp":1574454019000,"timestamp_epochs":1574454019,"tweet_id":"1197973100371103745","tweet_url":"\/anaguadalupe\/status\/1197973100371103745","user_id":"8493302","username":"anaguadalupe"},{"fullname":"Stavros Halkias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">she has to dress like this so Drake stops texting her<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8EdcAPSRjN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lnfosSeriesFR\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197433624154562561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":377141,"replies":543,"retweet_id":"1198348837934583808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":37336,"text":"she has to dress like this so Drake stops texting herhttps:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\u00a0\u2026","timestamp":1574541183000,"timestamp_epochs":1574541183,"tweet_id":"1198338695063097345","tweet_url":"\/stavvybaby\/status\/1198338695063097345","user_id":"597761406","username":"stavvybaby"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vida sou sempre o atendente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vT6nBx7Iq3\">pic.twitter.com\/vT6nBx7Iq3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101453,"replies":418,"retweet_id":"1198347303603572736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":34685,"text":"Na vida sou sempre o atendentepic.twitter.com\/vT6nBx7Iq3","timestamp":1573223621000,"timestamp_epochs":1573223621,"tweet_id":"1192812439794069505","tweet_url":"\/thiagochareti\/status\/1192812439794069505","user_id":"15233266","username":"thiagochareti"},{"fullname":"LEGAD\u00c3O\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">?\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf????\u00bf<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0PzCdf3CaD\">pic.twitter.com\/0PzCdf3CaD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":949,"replies":36,"retweet_id":"1198241814232387590","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":107,"text":"?\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf????\u00bfpic.twitter.com\/0PzCdf3CaD","timestamp":1574514029000,"timestamp_epochs":1574514029,"tweet_id":"1198224801657167875","tweet_url":"\/legadaodamassa\/status\/1198224801657167875","user_id":"3875236456","username":"legadaodamassa"},{"fullname":"Linn da Quebrada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jemt vim aqui avisar que n\u00e3o sou mais underground ta bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f2ShjOcrQP\">pic.twitter.com\/f2ShjOcrQP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10912,"replies":234,"retweet_id":"1198209188381507584","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":632,"text":"jemt vim aqui avisar que n\u00e3o sou mais underground ta bjspic.twitter.com\/f2ShjOcrQP","timestamp":1574468546000,"timestamp_epochs":1574468546,"tweet_id":"1198034034330349568","tweet_url":"\/linndaquebrada\/status\/1198034034330349568","user_id":"808827182571286528","username":"linndaquebrada"},{"fullname":"D","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o fa\u00e7o ideia do porqu\u00ea ou onde o Sacha Baron Cohen resolveu fazer esse discurso, mas que BAITA traulitada no Mark Zuckerberg.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6evrty7gUA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nowthisnews\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198001458773450752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":604,"replies":17,"retweet_id":"1198207124033167361","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":133,"text":"N\u00e3o fa\u00e7o ideia do porqu\u00ea ou onde o Sacha Baron Cohen resolveu fazer esse discurso, mas que BAITA traulitada no Mark Zuckerberg.https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1198001458773450752\u00a0\u2026","timestamp":1574496333000,"timestamp_epochs":1574496333,"tweet_id":"1198150580616794113","tweet_url":"\/gerawareness\/status\/1198150580616794113","user_id":"3291621","username":"gerawareness"},{"fullname":"mahle omhle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Beyonc\u00e9 is a celebrity to the celebrities <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Torikellysweave\/status\/1197380181717065728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmQf6NrRXQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Torikellysweave\/status\/1197380181717065728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Torikellysweav<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1197380181717065728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":400416,"replies":361,"retweet_id":"1198206877483642881","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":87330,"text":"Beyonc\u00e9 is a celebrity to the celebrities https:\/\/twitter.com\/Torikellysweave\/status\/1197380181717065728\u00a0\u2026","timestamp":1574361003000,"timestamp_epochs":1574361003,"tweet_id":"1197582963661320194","tweet_url":"\/__azee___\/status\/1197582963661320194","user_id":"867660742765531137","username":"__azee___"},{"fullname":"Luiz Hygino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se matarmos todos os seres humanos, o desemprego chega a 0%.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1197893813014016003\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FNqoWq4PCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1197893813014016003\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valoreconomico<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1197893813014016003<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12678,"replies":123,"retweet_id":"1198206781928943618","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3172,"text":"Se matarmos todos os seres humanos, o desemprego chega a 0%.https:\/\/twitter.com\/valoreconomico\/status\/1197893813014016003\u00a0\u2026","timestamp":1574441506000,"timestamp_epochs":1574441506,"tweet_id":"1197920618664071170","tweet_url":"\/lhygino\/status\/1197920618664071170","user_id":"66592860","username":"lhygino"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aguardo a nova forma\u00e7\u00e3o das pussycat dolls com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> (isso se ela deixar a pabllo cantar)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleScherzy\/status\/1197966232571375616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Usf9mRL5py\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleScherzy\/status\/1197966232571375616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NicoleScherzy\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197966232571375616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aguardo a nova forma\u00e7\u00e3o das pussycat dolls com a @pabllovittar (isso se ela deixar a pabllo cantar)https:\/\/twitter.com\/NicoleScherzy\/status\/1197966232571375616\u00a0\u2026","timestamp":1574509582000,"timestamp_epochs":1574509582,"tweet_id":"1198206150073835520","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198206150073835520","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm gonna tell my kids this was Daft Punk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZV5JvLsRHX\">pic.twitter.com\/ZV5JvLsRHX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6091,"replies":23,"retweet_id":"1198205851049312256","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1530,"text":"I'm gonna tell my kids this was Daft Punkpic.twitter.com\/ZV5JvLsRHX","timestamp":1574431264000,"timestamp_epochs":1574431264,"tweet_id":"1197877662561251330","tweet_url":"\/mthlimao\/status\/1197877662561251330","user_id":"210221247","username":"mthlimao"},{"fullname":"Andrew Fishman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Enquanto o mundo est\u00e1 abrindo seus olhos ao grande potencial terap\u00eautico do MDMA, a Veja continua presa na d\u00e9cada de 90, fazendo propaganda alarmista a favor a guerra \u00e0s drogas. O MDMA deve ser legalizado para uso medicinal nos EUA em 2021.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1197816993405194240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0EHDEGu0J6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1197816993405194240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">97816993405194240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6689,"replies":110,"retweet_id":"1198205615220363264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1333,"text":"Enquanto o mundo est\u00e1 abrindo seus olhos ao grande potencial terap\u00eautico do MDMA, a Veja continua presa na d\u00e9cada de 90, fazendo propaganda alarmista a favor a guerra \u00e0s drogas. O MDMA deve ser legalizado para uso medicinal nos EUA em 2021.https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1197816993405194240\u00a0\u2026","timestamp":1574422710000,"timestamp_epochs":1574422710,"tweet_id":"1197841782920404993","tweet_url":"\/AndrewDFish\/status\/1197841782920404993","user_id":"266649726","username":"AndrewDFish"},{"fullname":"Isaquiel Winchester","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mercado da moda deveria ser realmente inclusivo, mas sabemos que n\u00e3o \u00e9 essa a verdade! \n\nEnt\u00e3o juntamos esse bando de preto gordo, favelado e barbudos pra mostrar que moda se faz para todos e com todos! \n\nPretos no topo!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/africanize?src=hash\"><s>#<\/s><b>africanize<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Afropunk?src=hash\"><s>#<\/s><b>Afropunk<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/plussize?src=hash\"><s>#<\/s><b>plussize<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/plussizemodel?src=hash\"><s>#<\/s><b>plussizemodel<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/barba?src=hash\"><s>#<\/s><b>barba<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qnoH2MOKKG\">pic.twitter.com\/qnoH2MOKKG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":7,"retweet_id":"1198205243844116480","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17,"text":"O mercado da moda deveria ser realmente inclusivo, mas sabemos que n\u00e3o \u00e9 essa a verdade! \n\nEnt\u00e3o juntamos esse bando de preto gordo, favelado e barbudos pra mostrar que moda se faz para todos e com todos! \n\nPretos no topo!\n\n#africanize #Afropunk #plussize #plussizemodel #barbapic.twitter.com\/qnoH2MOKKG","timestamp":1574508789000,"timestamp_epochs":1574508789,"tweet_id":"1198202825567866880","tweet_url":"\/ialef1beta\/status\/1198202825567866880","user_id":"2544149809","username":"ialef1beta"},{"fullname":"Rafael Bastos - rafabrilustra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Triggered<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cLXUMmPAqh\">pic.twitter.com\/cLXUMmPAqh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3108,"replies":23,"retweet_id":"1198203808351997952","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1166,"text":"Triggeredpic.twitter.com\/cLXUMmPAqh","timestamp":1574479436000,"timestamp_epochs":1574479436,"tweet_id":"1198079709160099840","tweet_url":"\/rafabrilustra\/status\/1198079709160099840","user_id":"593906239","username":"rafabrilustra"},{"fullname":"Vini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogPwcRAD6o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1198065637500825601","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574475982000,"timestamp_epochs":1574475982,"tweet_id":"1198065223573364736","tweet_url":"\/_VinNyrx\/status\/1198065223573364736","user_id":"954848939672522752","username":"_VinNyrx"},{"fullname":"PSIC\u00d3LOGO DE F\u00c9RIAS NO TERCEIRO PER\u00cdODO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 apaixonado em todos os homens desse ensaio maravilhoso \u00e9 isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HA9p9qdAqS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1198051417807867904","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Eu t\u00f4 apaixonado em todos os homens desse ensaio maravilhoso \u00e9 issohttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574472260000,"timestamp_epochs":1574472260,"tweet_id":"1198049609202962437","tweet_url":"\/Guilheniel\/status\/1198049609202962437","user_id":"830740064925843456","username":"Guilheniel"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7a a \u00daNICA brasileira indicada ao <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GRAMMYs?src=hash\"><s>#<\/s><b>GRAMMYs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GRAMMYs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Grammys_Emoji_2020\/Grammys_Emoji_2020.png\"\/><\/a><\/span> 2020: Thalma de Freitas representa o pa\u00eds na categoria \"Melhor \u00c1lbum de Jazz Latino\" pelo disco \"Sorte!\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/37pVMJZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PMj4Cuy1Di\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/37pVMJZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/37pVMJZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5w5L4KZIAM\">pic.twitter.com\/5w5L4KZIAM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7657,"replies":143,"retweet_id":"1198051126031065089","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1159,"text":"Conhe\u00e7a a \u00daNICA brasileira indicada ao #GRAMMYs 2020: Thalma de Freitas representa o pa\u00eds na categoria \"Melhor \u00c1lbum de Jazz Latino\" pelo disco \"Sorte!\". http:\/\/bit.ly\/37pVMJZ\u00a0pic.twitter.com\/5w5L4KZIAM","timestamp":1574354589000,"timestamp_epochs":1574354589,"tweet_id":"1197556063152824321","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1197556063152824321","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Nadadi Kek\u00e9, ex-S\u00f3di Kek\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa cena desse casamento de Agno na novela, hein? <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/>\n\nRepresentatividade dos g*ys de direita que n\u00e3o querem incomodar a fam\u00edlia tradicional brasileira tambem importa.  <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":252,"replies":10,"retweet_id":"1198051010561880064","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":32,"text":"E essa cena desse casamento de Agno na novela, hein? \n\nRepresentatividade dos g*ys de direita que n\u00e3o querem incomodar a fam\u00edlia tradicional brasileira tambem importa.  ","timestamp":1574472044000,"timestamp_epochs":1574472044,"tweet_id":"1198048703791153152","tweet_url":"\/ljosuedias\/status\/1198048703791153152","user_id":"80623343","username":"ljosuedias"},{"fullname":"MC Carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSou feia mas t\u00f4 na moda\" document\u00e1rio de 2005 dirigido por Denise Garcia e fotografado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18105503\" dir=\"ltr\" href=\"\/MATIASMAXX\"><s>@<\/s><b>MATIASMAXX<\/b><\/a> e Paulo Camacho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jQraVsaQ2O\">pic.twitter.com\/jQraVsaQ2O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14910,"replies":209,"retweet_id":"1198050779665444864","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1860,"text":"\u201cSou feia mas t\u00f4 na moda\" document\u00e1rio de 2005 dirigido por Denise Garcia e fotografado por @MATIASMAXX e Paulo Camacho.pic.twitter.com\/jQraVsaQ2O","timestamp":1574471878000,"timestamp_epochs":1574471878,"tweet_id":"1198048007029186560","tweet_url":"\/mc_caroloficial\/status\/1198048007029186560","user_id":"2997722560","username":"mc_caroloficial"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KAM2WXvl05\">pic.twitter.com\/KAM2WXvl05<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/KAM2WXvl05","timestamp":1574470812000,"timestamp_epochs":1574470812,"tweet_id":"1198043535469162496","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198043535469162496","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pjGYQ3QF1e\">pic.twitter.com\/pjGYQ3QF1e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/pjGYQ3QF1e","timestamp":1574470792000,"timestamp_epochs":1574470792,"tweet_id":"1198043453587939330","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198043453587939330","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Nadadi Kek\u00e9, ex-S\u00f3di Kek\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NA MORAL, S\u00d3 OS HOMENS MAIS LINDOS DO BRASIL, SIMPLESMENTE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0AJ85PBQku\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1198037092963672064","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"NA MORAL, S\u00d3 OS HOMENS MAIS LINDOS DO BRASIL, SIMPLESMENTE.https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574469225000,"timestamp_epochs":1574469225,"tweet_id":"1198036879939125249","tweet_url":"\/ljosuedias\/status\/1198036879939125249","user_id":"80623343","username":"ljosuedias"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado ele \u00e9 astucioso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SjtUezWiQT\">pic.twitter.com\/SjtUezWiQT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26858,"replies":1309,"retweet_id":"1198035809947000833","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7488,"text":"o c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado ele \u00e9 astuciosopic.twitter.com\/SjtUezWiQT","timestamp":1574447100000,"timestamp_epochs":1574447100,"tweet_id":"1197944082565345281","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1197944082565345281","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem quiser biscoitar todos os modelos participantes e os fot\u00f3grafos e toda a equipe de produ\u00e7\u00e3o desse bel\u00edssimo ensaio, t\u00e1 na m\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rY8mLnqNT\">pic.twitter.com\/4rY8mLnqNT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem quiser biscoitar todos os modelos participantes e os fot\u00f3grafos e toda a equipe de produ\u00e7\u00e3o desse bel\u00edssimo ensaio, t\u00e1 na m\u00e3opic.twitter.com\/4rY8mLnqNT","timestamp":1574468755000,"timestamp_epochs":1574468755,"tweet_id":"1198034911174766592","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198034911174766592","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Rick Trindade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vem ver que lindeza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mWxnAA4Ahk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1198031163836817408","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Vem ver que lindeza.https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574467706000,"timestamp_epochs":1574467706,"tweet_id":"1198030510272000002","tweet_url":"\/RickTrindade\/status\/1198030510272000002","user_id":"38943908","username":"RickTrindade"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E desde ontem t\u00e1 no ar um projeto sobre sa\u00fade mental de criadores de conte\u00fado. Um guia de como sobreviver na internet \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/comocrescer.com\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k93K2FUyGe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/comocrescer.com\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">comocrescer.com<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156433303\" dir=\"ltr\" href=\"\/neggata\"><s>@<\/s><b>neggata<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"993166139265044480\" dir=\"ltr\" href=\"\/br000na\"><s>@<\/s><b>br000na<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3003600214\" dir=\"ltr\" href=\"\/spartakusvlog\"><s>@<\/s><b>spartakusvlog<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54448193\" dir=\"ltr\" href=\"\/ElloraHaonne\"><s>@<\/s><b>ElloraHaonne<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824314706164858881\" dir=\"ltr\" href=\"\/transdiario\"><s>@<\/s><b>transdiario<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57854085\" dir=\"ltr\" href=\"\/vitordicastro\"><s>@<\/s><b>vitordicastro<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"709953102372327424\" dir=\"ltr\" href=\"\/luizajunquerida\"><s>@<\/s><b>luizajunquerida<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"313074549\" dir=\"ltr\" href=\"\/dorafigueiredo\"><s>@<\/s><b>dorafigueiredo<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/eusaholiveira?src=hash\"><s>#<\/s><b>eusaholiveira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197719854977040384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wplrzeeRJF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197719854977040384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197719854977040384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5MODsSpeNg\">pic.twitter.com\/5MODsSpeNg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E desde ontem t\u00e1 no ar um projeto sobre sa\u00fade mental de criadores de conte\u00fado. Um guia de como sobreviver na internet \nhttps:\/\/comocrescer.com\/\u00a0\n@neggata\n@br000na\n@spartakusvlog\n@ElloraHaonne\n@transdiario\n@vitordicastro\n@luizajunquerida\n@dorafigueiredo\n#eusaholiveira https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197719854977040384\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5MODsSpeNg","timestamp":1574467777000,"timestamp_epochs":1574467777,"tweet_id":"1198030806545043457","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1198030806545043457","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Double sagit\u00e1rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Beleza que chama?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G6dcoHLOmo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1198028411937181697","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Beleza que chama?https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574467024000,"timestamp_epochs":1574467024,"tweet_id":"1198027647646937090","tweet_url":"\/theherganon\/status\/1198027647646937090","user_id":"1133453935728054274","username":"theherganon"},{"fullname":"CATA O MUCO DA MONA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XVc6ZSzgY7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1198025533973512193","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574466164000,"timestamp_epochs":1574466164,"tweet_id":"1198024044043481088","tweet_url":"\/guioncy\/status\/1198024044043481088","user_id":"308702715","username":"guioncy"},{"fullname":"Valesca Popozuda #Furduncinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2007 foi um estouro total , fizemos shows por todo Brasil, EUA e Europa! Tocamos nas novelas e fomos comparadas ao Destiny's  Child Nacional<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/> \" Da favela para o mundo\" era nosso slogan <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> olha Gaby s\u00f3 quem viveu sabe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hf7eIOZvhk\">pic.twitter.com\/hf7eIOZvhk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95997,"replies":1398,"retweet_id":"1198018259527692288","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13638,"text":"Em 2007 foi um estouro total , fizemos shows por todo Brasil, EUA e Europa! Tocamos nas novelas e fomos comparadas ao Destiny's  Child Nacional \" Da favela para o mundo\" era nosso slogan  olha Gaby s\u00f3 quem viveu sabe...pic.twitter.com\/hf7eIOZvhk","timestamp":1574427017000,"timestamp_epochs":1574427017,"tweet_id":"1197859845698924544","tweet_url":"\/ValescaOficial\/status\/1197859845698924544","user_id":"85597259","username":"ValescaOficial"},{"fullname":"kata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei feliz de ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34171224\" dir=\"ltr\" href=\"\/SabrinaSato\"><s>@<\/s><b>SabrinaSato<\/b><\/a> falando - eu acho que pela primeira vez? - sobre representatividade dos brasileiros asi\u00e1ticos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UDN2SXjT5K\">pic.twitter.com\/UDN2SXjT5K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":234,"replies":5,"retweet_id":"1198008443413643264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":40,"text":"fiquei feliz de ver a @SabrinaSato falando - eu acho que pela primeira vez? - sobre representatividade dos brasileiros asi\u00e1ticospic.twitter.com\/UDN2SXjT5K","timestamp":1574462030000,"timestamp_epochs":1574462030,"tweet_id":"1198006704832700416","tweet_url":"\/julianakataoka\/status\/1198006704832700416","user_id":"8978802","username":"julianakataoka"},{"fullname":"a atriz jamila jamila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bondage n\u00e3o \u00e9 uma das virtudes do cristianismo? pq vcs querem cancelar?<\/p>","is_retweet":1,"likes":12087,"replies":77,"retweet_id":"1198008309938307073","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3989,"text":"bondage n\u00e3o \u00e9 uma das virtudes do cristianismo? pq vcs querem cancelar?","timestamp":1574343675000,"timestamp_epochs":1574343675,"tweet_id":"1197510287781433344","tweet_url":"\/porrafofo\/status\/1197510287781433344","user_id":"3627677477","username":"porrafofo"},{"fullname":"Yesu Keker\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Molhei. N\u00e3o disse o que.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JnZKjDolWG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197999159221145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1198006243060862977","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Molhei. N\u00e3o disse o que.https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197999159221145600\u00a0\u2026","timestamp":1574460700000,"timestamp_epochs":1574460700,"tweet_id":"1198001123451383809","tweet_url":"\/KleberMesmo\/status\/1198001123451383809","user_id":"67389077","username":"KleberMesmo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FINALMENTE SAIU! \n\nUm ensaio sobre a beleza dos corpos pretos e gordos que eu fiz esses dias (e tive que apagar correndo o spoiler) \nEsse \u00e9 s\u00f3 o making of do role todo, mas so isso j\u00e1 t\u00e1 lindo DEMAIS <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m75ydCtaia\">pic.twitter.com\/m75ydCtaia<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"FINALMENTE SAIU! \n\nUm ensaio sobre a beleza dos corpos pretos e gordos que eu fiz esses dias (e tive que apagar correndo o spoiler) \nEsse \u00e9 s\u00f3 o making of do role todo, mas so isso j\u00e1 t\u00e1 lindo DEMAIS pic.twitter.com\/m75ydCtaia","timestamp":1574460231000,"timestamp_epochs":1574460231,"tweet_id":"1197999159221145600","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197999159221145600","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Regina Case","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respondendo \u00e0 pergunta que ouvi tantas vezes: \n\n- Mas Regina, voc\u00ea vai fazer outra nordestina? Outra empregada? N\u00e3o vai ficar igualzinho? \n\nEspero que voc\u00eas se apaixonem pela dona Lurdes, assim como eu me apaixonei perdidamente. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amordem%C3%A3e?src=hash\"><s>#<\/s><b>amordem\u00e3e<\/b><\/a> faltam 3 dias!!! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ItMJIpe2p\">pic.twitter.com\/0ItMJIpe2p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18615,"replies":319,"retweet_id":"1197996295111282688","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3475,"text":"Respondendo \u00e0 pergunta que ouvi tantas vezes: \n\n- Mas Regina, voc\u00ea vai fazer outra nordestina? Outra empregada? N\u00e3o vai ficar igualzinho? \n\nEspero que voc\u00eas se apaixonem pela dona Lurdes, assim como eu me apaixonei perdidamente. \n#amordem\u00e3e faltam 3 dias!!! pic.twitter.com\/0ItMJIpe2p","timestamp":1574444649000,"timestamp_epochs":1574444649,"tweet_id":"1197933803139940355","tweet_url":"\/ReginaCase\/status\/1197933803139940355","user_id":"24395664","username":"ReginaCase"},{"fullname":"mariano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fq0c8kFnVH\">pic.twitter.com\/Fq0c8kFnVH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"1197996233459146752","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":23,"text":"pic.twitter.com\/Fq0c8kFnVH","timestamp":1574458909000,"timestamp_epochs":1574458909,"tweet_id":"1197993611390078977","tweet_url":"\/guimariaano\/status\/1197993611390078977","user_id":"41554185","username":"guimariaano"},{"fullname":"callate puta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arrumei aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ybUaYYJKOE\">pic.twitter.com\/ybUaYYJKOE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"1197996207722897408","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"Arrumei aquipic.twitter.com\/ybUaYYJKOE","timestamp":1574459117000,"timestamp_epochs":1574459117,"tweet_id":"1197994485659111424","tweet_url":"\/Rodrigues_F\/status\/1197994485659111424","user_id":"25908558","username":"Rodrigues_F"},{"fullname":"Voz das Comunidades","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: 14h52 - Segundo informa\u00e7\u00f5es, Rennan da Penha acaba de deixar a pris\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OIc2PEJFXh\">pic.twitter.com\/OIc2PEJFXh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29944,"replies":126,"retweet_id":"1197979462538797057","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6488,"text":"URGENTE: 14h52 - Segundo informa\u00e7\u00f5es, Rennan da Penha acaba de deixar a pris\u00e3o.pic.twitter.com\/OIc2PEJFXh","timestamp":1574445218000,"timestamp_epochs":1574445218,"tweet_id":"1197936188629364737","tweet_url":"\/vozdacomunidade\/status\/1197936188629364737","user_id":"39000477","username":"vozdacomunidade"},{"fullname":"GN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MATOU! Regina Cas\u00e9 foi perguntada por que estava revisitando a ess\u00eancia de seu papel em \u201cQue Horas Ela Volta?\u201d na novela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeMae?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeMae<\/b><\/a>. A atriz respondeu com outra pergunta: Quantas madames Christiane Torloni havia vivido nas telas sem que recebesse essa pergunta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mAxi4ziRyW\">pic.twitter.com\/mAxi4ziRyW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":559,"replies":15,"retweet_id":"1197978615155171328","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":120,"text":"MATOU! Regina Cas\u00e9 foi perguntada por que estava revisitando a ess\u00eancia de seu papel em \u201cQue Horas Ela Volta?\u201d na novela #AmorDeMae. A atriz respondeu com outra pergunta: Quantas madames Christiane Torloni havia vivido nas telas sem que recebesse essa pergunta.pic.twitter.com\/mAxi4ziRyW","timestamp":1574441931000,"timestamp_epochs":1574441931,"tweet_id":"1197922403046830080","tweet_url":"\/GN_extended\/status\/1197922403046830080","user_id":"884185909368901633","username":"GN_extended"},{"fullname":"se mulher goza pq homem n engravida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quer uma mijada na roda tb chefia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3c83dQF4m\">pic.twitter.com\/F3c83dQF4m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22569,"replies":47,"retweet_id":"1197977151418572801","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6204,"text":"quer uma mijada na roda tb chefia?pic.twitter.com\/F3c83dQF4m","timestamp":1574279094000,"timestamp_epochs":1574279094,"tweet_id":"1197239415120240641","tweet_url":"\/tisgopjl\/status\/1197239415120240641","user_id":"2680187210","username":"tisgopjl"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar passando mal, achar que n\u00e3o era nada, depois entrar num m\u00f3dulo virose e quase desmaiar em casa, sextou pesado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar passando mal, achar que n\u00e3o era nada, depois entrar num m\u00f3dulo virose e quase desmaiar em casa, sextou pesado","timestamp":1574454709000,"timestamp_epochs":1574454709,"tweet_id":"1197975995464200193","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197975995464200193","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"clackson smera","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando voc\u00ea \u00e9 expulso de casa aos 19 anos por ser gay e aos 22 seu nome est\u00e1 estampado em tantas placas, \u00e9 motivo de se orgulhar muito siim!! Exposi\u00e7\u00e3o da 2\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do projeto Ra\u00edzes Negras no Boulevard Shopping em Feira de Santana- BA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2eMG0Zmds\">pic.twitter.com\/Q2eMG0Zmds<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26184,"replies":161,"retweet_id":"1197887482085433344","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4696,"text":"E quando voc\u00ea \u00e9 expulso de casa aos 19 anos por ser gay e aos 22 seu nome est\u00e1 estampado em tantas placas, \u00e9 motivo de se orgulhar muito siim!! Exposi\u00e7\u00e3o da 2\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do projeto Ra\u00edzes Negras no Boulevard Shopping em Feira de Santana- BApic.twitter.com\/Q2eMG0Zmds","timestamp":1574372110000,"timestamp_epochs":1574372110,"tweet_id":"1197629550034870273","tweet_url":"\/inhainclackson\/status\/1197629550034870273","user_id":"1090520631597326336","username":"inhainclackson"},{"fullname":"meiacincodez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito se fala em \"proteger a fam\u00edlia brasileira\", mas o que \u00e9 a fam\u00edlia brasileira? \n\nPra repensar esses conceitos, a 65\/10 se juntou \u00e0 Contente e criou o report \"Pelas Fam\u00edlias\" que traz informa\u00e7\u00f5es reais e atuais sobre os lares brasileiros. Segue a thread:<\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"1197887264212303872","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":22,"text":"Muito se fala em \"proteger a fam\u00edlia brasileira\", mas o que \u00e9 a fam\u00edlia brasileira? \n\nPra repensar esses conceitos, a 65\/10 se juntou \u00e0 Contente e criou o report \"Pelas Fam\u00edlias\" que traz informa\u00e7\u00f5es reais e atuais sobre os lares brasileiros. Segue a thread:","timestamp":1574377672000,"timestamp_epochs":1574377672,"tweet_id":"1197652881773617152","tweet_url":"\/meiacincodez\/status\/1197652881773617152","user_id":"733340688172122112","username":"meiacincodez"},{"fullname":"amor de Q meu anjo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou exaltar minha amiga perfeita porque ela \u00e9 perfeita e ela merece sim <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197569921779216384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M0QJc7LoxU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197569921779216384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197569921779216384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1197886920417783808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Vou exaltar minha amiga perfeita porque ela \u00e9 perfeita e ela merece sim https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197569921779216384\u00a0\u2026","timestamp":1574433260000,"timestamp_epochs":1574433260,"tweet_id":"1197886031212744704","tweet_url":"\/renancentismo\/status\/1197886031212744704","user_id":"28434568","username":"renancentismo"},{"fullname":"POC de Cultura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALO POCZINHAS, POCZONAS E POCZERAS\n\nUma dobradinha do poc essa semana? Tem sim! Estivemos no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InteiraouMeia?src=hash\"><s>#<\/s><b>InteiraouMeia<\/b><\/a> com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29763261\" dir=\"ltr\" href=\"\/quemjurava\"><s>@<\/s><b>quemjurava<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33510483\" dir=\"ltr\" href=\"\/cftakemoto\"><s>@<\/s><b>cftakemoto<\/b><\/a> pra um epis\u00f3dio muito do gostoso \n\nVem dar stream pras lendas que o epis\u00f3dio t\u00e1 gostoso demais! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/inteiraoumeia.eventim.com.br\/episodes\/podcasts-uma-nova-forma-de-produzir-e-consumir-conteudo-NLSdTXKo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHmgHggefn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/inteiraoumeia.eventim.com.br\/episodes\/podcasts-uma-nova-forma-de-produzir-e-consumir-conteudo-NLSdTXKo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">inteiraoumeia.eventim.com.br\/episodes\/podca<\/span><span class=\"invisible\">sts-uma-nova-forma-de-produzir-e-consumir-conteudo-NLSdTXKo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FLpO6YmPYz\">pic.twitter.com\/FLpO6YmPYz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1197856805566734341","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"ALO POCZINHAS, POCZONAS E POCZERAS\n\nUma dobradinha do poc essa semana? Tem sim! Estivemos no #InteiraouMeia com a @quemjurava e @cftakemoto pra um epis\u00f3dio muito do gostoso \n\nVem dar stream pras lendas que o epis\u00f3dio t\u00e1 gostoso demais! \nhttps:\/\/inteiraoumeia.eventim.com.br\/episodes\/podcasts-uma-nova-forma-de-produzir-e-consumir-conteudo-NLSdTXKo\u00a0\u2026pic.twitter.com\/FLpO6YmPYz","timestamp":1574425829000,"timestamp_epochs":1574425829,"tweet_id":"1197854866711945216","tweet_url":"\/pocdecultura\/status\/1197854866711945216","user_id":"1040313030935027713","username":"pocdecultura"},{"fullname":"MEJORES VIDEOS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encantado, soy un le\u00f3n. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>  .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5FpQyXClFM\">pic.twitter.com\/5FpQyXClFM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67278,"replies":262,"retweet_id":"1197856763636338694","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16301,"text":"Encantado, soy un le\u00f3n.   .pic.twitter.com\/5FpQyXClFM","timestamp":1574282550000,"timestamp_epochs":1574282550,"tweet_id":"1197253907652792320","tweet_url":"\/ffoottooss\/status\/1197253907652792320","user_id":"866651533","username":"ffoottooss"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Elon musk lan\u00e7ou aquele gol quadrado dos anos 90 numa vers\u00e3o repaginada e saiu metendo o louco falando que \u00e9 o futuro<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Elon musk lan\u00e7ou aquele gol quadrado dos anos 90 numa vers\u00e3o repaginada e saiu metendo o louco falando que \u00e9 o futuro","timestamp":1574426237000,"timestamp_epochs":1574426237,"tweet_id":"1197856574200520704","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197856574200520704","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"POC de Cultura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AINDA NAO DEU STREAM PRO EPISODIO DE CONSCI\u00caNCIA NEGRA?\n\nPORRA POC! N\u00e3o vacila meu anjo o episodio t\u00e1 lindo e em meio todas as plataformas, corre l\u00e1 e d\u00ea essa moral? Nunca pedimos nada!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VjshGglLke\">pic.twitter.com\/VjshGglLke<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1197856324622651393","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"AINDA NAO DEU STREAM PRO EPISODIO DE CONSCI\u00caNCIA NEGRA?\n\nPORRA POC! N\u00e3o vacila meu anjo o episodio t\u00e1 lindo e em meio todas as plataformas, corre l\u00e1 e d\u00ea essa moral? Nunca pedimos nada!pic.twitter.com\/VjshGglLke","timestamp":1574425959000,"timestamp_epochs":1574425959,"tweet_id":"1197855410910302208","tweet_url":"\/pocdecultura\/status\/1197855410910302208","user_id":"1040313030935027713","username":"pocdecultura"},{"fullname":"C\u2019est No\u00ebl, c\u2019est No\u00ebl, c\u2019est No\u00ebl...","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When gay guys turn 30 they have to pick a subclass:\n- mental health bloggers\n- lgbt charity activists \/ speakers \/ photoshoot models\n- fitness and 10k runs gays\n- pokemon and\/or lara croft gays\n- stans\n- books\/film gays\n- STEM and PhDs\n- dog gays<\/p>","is_retweet":1,"likes":37126,"replies":720,"retweet_id":"1197856089578053635","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4507,"text":"When gay guys turn 30 they have to pick a subclass:\n- mental health bloggers\n- lgbt charity activists \/ speakers \/ photoshoot models\n- fitness and 10k runs gays\n- pokemon and\/or lara croft gays\n- stans\n- books\/film gays\n- STEM and PhDs\n- dog gays","timestamp":1574350567000,"timestamp_epochs":1574350567,"tweet_id":"1197539192953298945","tweet_url":"\/gonzwitter\/status\/1197539192953298945","user_id":"33675058","username":"gonzwitter"},{"fullname":"Pose Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Indya Moore, Elle Magazine, 2019, por Zoey Grossman.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fwuYvBPzMr\">pic.twitter.com\/fwuYvBPzMr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4480,"replies":26,"retweet_id":"1197855867573592064","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1123,"text":"Indya Moore, Elle Magazine, 2019, por Zoey Grossman.pic.twitter.com\/fwuYvBPzMr","timestamp":1574389924000,"timestamp_epochs":1574389924,"tweet_id":"1197704268247109632","tweet_url":"\/PoseBR\/status\/1197704268247109632","user_id":"1019423985967288320","username":"PoseBR"},{"fullname":"Moz\u00e3o Antifascista\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHnRU1ThZg\">pic.twitter.com\/BHnRU1ThZg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1197855792965332992","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"Bom dia!pic.twitter.com\/BHnRU1ThZg","timestamp":1574425446000,"timestamp_epochs":1574425446,"tweet_id":"1197853257420464128","tweet_url":"\/Blaffert\/status\/1197853257420464128","user_id":"26674619","username":"Blaffert"},{"fullname":"n\u00e1dia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids this was noel and liam gallagher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aj0zlApZBF\">pic.twitter.com\/Aj0zlApZBF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16233,"replies":125,"retweet_id":"1197853426769637377","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4112,"text":"gonna tell my kids this was noel and liam gallagherpic.twitter.com\/Aj0zlApZBF","timestamp":1574379532000,"timestamp_epochs":1574379532,"tweet_id":"1197660681757233152","tweet_url":"\/heisenboff\/status\/1197660681757233152","user_id":"70785095","username":"heisenboff"},{"fullname":"The War on Christmark","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">come to brazil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevinjonas\/status\/1197560376126128129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6YznUkRDcX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevinjonas\/status\/1197560376126128129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevinjonas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197560376126128129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92071,"replies":883,"retweet_id":"1197848547225460736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9602,"text":"come to brazil.https:\/\/twitter.com\/kevinjonas\/status\/1197560376126128129\u00a0\u2026","timestamp":1574369240000,"timestamp_epochs":1574369240,"tweet_id":"1197617515423092737","tweet_url":"\/markhoppus\/status\/1197617515423092737","user_id":"21955058","username":"markhoppus"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e no terceiro dia Jesus foi descancelado<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1197848213669191681","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"e no terceiro dia Jesus foi descancelado","timestamp":1574424235000,"timestamp_epochs":1574424235,"tweet_id":"1197848179749863425","tweet_url":"\/candidatonica\/status\/1197848179749863425","user_id":"2243814252","username":"candidatonica"},{"fullname":"tim keurhi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma atriz DESTE FUCKING gabarito que as pessoas lembram s\u00f3 da frase \"quer um caf\u00e9zinho dona Helena?\" \n\nCOMO que n\u00e3o existe racismo gente? olha como o negro foi retratado at\u00e9 hoje na TV. Pqp! \n\nVida longa pra essa maravilhosa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1197564177495285763\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0MQeySLSRL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1197564177495285763\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacronices\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197564177495285763<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13414,"replies":32,"retweet_id":"1197845623430696960","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1654,"text":"uma atriz DESTE FUCKING gabarito que as pessoas lembram s\u00f3 da frase \"quer um caf\u00e9zinho dona Helena?\" \n\nCOMO que n\u00e3o existe racismo gente? olha como o negro foi retratado at\u00e9 hoje na TV. Pqp! \n\nVida longa pra essa maravilhosa!https:\/\/twitter.com\/anacronices\/status\/1197564177495285763\u00a0\u2026","timestamp":1574356904000,"timestamp_epochs":1574356904,"tweet_id":"1197565771154624513","tweet_url":"\/rodrigolromano\/status\/1197565771154624513","user_id":"39450534","username":"rodrigolromano"},{"fullname":"John Chermond","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei \"Favela Chegou\" e \"Combatchy\" lado a lado e mano,\u00e9 quase que a mesma musica,reciclagem total.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VplQqDC2SX\">pic.twitter.com\/VplQqDC2SX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":10,"retweet_id":"1197845329858715648","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Coloquei \"Favela Chegou\" e \"Combatchy\" lado a lado e mano,\u00e9 quase que a mesma musica,reciclagem total.pic.twitter.com\/VplQqDC2SX","timestamp":1574395830000,"timestamp_epochs":1574395830,"tweet_id":"1197729038284013569","tweet_url":"\/johnchermond\/status\/1197729038284013569","user_id":"314421736","username":"johnchermond"},{"fullname":"Valesca Popozuda #Furduncinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me deixou no vacuo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1197539100221411334\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQonckIitC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1197539100221411334\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvxaro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197539100221411334<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":128503,"replies":382,"retweet_id":"1197733215894683649","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9268,"text":"Me deixou no vacuohttps:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1197539100221411334\u00a0\u2026","timestamp":1574369711000,"timestamp_epochs":1574369711,"tweet_id":"1197619488633561095","tweet_url":"\/ValescaOficial\/status\/1197619488633561095","user_id":"85597259","username":"ValescaOficial"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinashe se emociona com a recep\u00e7\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SongsForYou?src=hash\"><s>#<\/s><b>SongsForYou<\/b><\/a>, que foi #1 no iTunes USA. A gente te ama, lenda. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o! J\u00e1 foram ouvir o \u00e1lbum?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2bqbLu0WV\">pic.twitter.com\/s2bqbLu0WV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3935,"replies":155,"retweet_id":"1197733113654366208","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":373,"text":"Tinashe se emociona com a recep\u00e7\u00e3o do #SongsForYou, que foi #1 no iTunes USA. A gente te ama, lenda. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o! J\u00e1 foram ouvir o \u00e1lbum?pic.twitter.com\/s2bqbLu0WV","timestamp":1574395087000,"timestamp_epochs":1574395087,"tweet_id":"1197725925116448769","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1197725925116448769","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Tears for Spears","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids this was rupaul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S4QcZnANoS\">pic.twitter.com\/S4QcZnANoS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7294,"replies":31,"retweet_id":"1197732582999412736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1781,"text":"gonna tell my kids this was rupaulpic.twitter.com\/S4QcZnANoS","timestamp":1574363900000,"timestamp_epochs":1574363900,"tweet_id":"1197595116028006400","tweet_url":"\/camisgray\/status\/1197595116028006400","user_id":"106798647","username":"camisgray"},{"fullname":"A Great Big World","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBT<\/b><\/a> to our 2013 <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> performance of \u201cSay Something\u201d with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/> Can\u2019t wait to take the stage with her again on Sunday <img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o com flecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f498.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o com flecha\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UXAMvyKFJP\">pic.twitter.com\/UXAMvyKFJP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1759,"replies":30,"retweet_id":"1197732136180211714","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":434,"text":"#TBT to our 2013 #AMAs performance of \u201cSay Something\u201d with @xtina  Can\u2019t wait to take the stage with her again on Sunday pic.twitter.com\/UXAMvyKFJP","timestamp":1574381119000,"timestamp_epochs":1574381119,"tweet_id":"1197667336880148480","tweet_url":"\/AGreatBigWorld\/status\/1197667336880148480","user_id":"632340157","username":"AGreatBigWorld"},{"fullname":"A Great Big World","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Spotted in Times Square!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268439864\" dir=\"ltr\" href=\"\/xtina\"><s>@<\/s><b>xtina<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52536879\" dir=\"ltr\" href=\"\/AMAs\"><s>@<\/s><b>amas<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf03\" aria-label=\"Emoji: Noite estrelada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f303.png\" title=\"Noite estrelada\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>AMAs<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/2019AmericanMusicAward_Emoji\/2019AmericanMusicAward_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6kmSXpMW9\">pic.twitter.com\/L6kmSXpMW9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":958,"replies":18,"retweet_id":"1197732084946784257","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":261,"text":"Spotted in Times Square!!! @xtina @amas  #AMAspic.twitter.com\/L6kmSXpMW9","timestamp":1574369131000,"timestamp_epochs":1574369131,"tweet_id":"1197617055517691905","tweet_url":"\/AGreatBigWorld\/status\/1197617055517691905","user_id":"632340157","username":"AGreatBigWorld"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(Da uma olhada em como.crescer no Instagram )<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(Da uma olhada em como.crescer no Instagram )","timestamp":1574393641000,"timestamp_epochs":1574393641,"tweet_id":"1197719858995032071","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197719858995032071","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, \u00e9 capaz que voc\u00eas vejam bastante minha face pela internet (ainda bem?), e enquanto eu me recupero da emo\u00e7\u00e3o da noite e do efeito et\u00edlico eu vou dar um breve spoiler pra fazer a misteriosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2st8Q8q7KO\">pic.twitter.com\/2st8Q8q7KO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom, \u00e9 capaz que voc\u00eas vejam bastante minha face pela internet (ainda bem?), e enquanto eu me recupero da emo\u00e7\u00e3o da noite e do efeito et\u00edlico eu vou dar um breve spoiler pra fazer a misteriosapic.twitter.com\/2st8Q8q7KO","timestamp":1574393640000,"timestamp_epochs":1574393640,"tweet_id":"1197719854977040384","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197719854977040384","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Normani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SavageXNormani?src=hash\"><s>#<\/s><b>SavageXNormani<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"927594927298551808\" dir=\"ltr\" href=\"\/SavageXFenty\"><s>@<\/s><b>SavageXFenty<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6tJvrjqjbb\">pic.twitter.com\/6tJvrjqjbb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99139,"replies":1242,"retweet_id":"1197707889202409474","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":18543,"text":"#SavageXNormani @SavageXFentypic.twitter.com\/6tJvrjqjbb","timestamp":1574371002000,"timestamp_epochs":1574371002,"tweet_id":"1197624903442190337","tweet_url":"\/Normani\/status\/1197624903442190337","user_id":"209003577","username":"Normani"},{"fullname":"Xtina Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ANTECIPOU. Fall On Me j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\nV\u00e3o dar stream, comprem no iTunes e divulguem bastante. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/christinaaguilera.ffm.to\/fallonme\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SxWv8dtGI6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/christinaaguilera.ffm.to\/fallonme\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">christinaaguilera.ffm.to\/fallonme<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5qvlEbAzPl\">pic.twitter.com\/5qvlEbAzPl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":7,"retweet_id":"1197705580774928384","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":38,"text":"ANTECIPOU. Fall On Me j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\nV\u00e3o dar stream, comprem no iTunes e divulguem bastante. \n\nhttps:\/\/christinaaguilera.ffm.to\/fallonme\u00a0pic.twitter.com\/5qvlEbAzPl","timestamp":1574388692000,"timestamp_epochs":1574388692,"tweet_id":"1197699102898823168","tweet_url":"\/TeamXtinaBrasil\/status\/1197699102898823168","user_id":"4728700997","username":"TeamXtinaBrasil"},{"fullname":"CENTRAL VITTAR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ORGULHO!!!! \nPabllo Vittar se emociona ao ser eleita como \u201cDrag Hero 2019\u201d pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17759405\" dir=\"ltr\" href=\"\/gaytimes\"><s>@<\/s><b>gaytimes<\/b><\/a> Honours 500<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HvzF51t8C8\">pic.twitter.com\/HvzF51t8C8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3081,"replies":21,"retweet_id":"1197705202343825414","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":540,"text":"ORGULHO!!!! \nPabllo Vittar se emociona ao ser eleita como \u201cDrag Hero 2019\u201d pela @gaytimes Honours 500pic.twitter.com\/HvzF51t8C8","timestamp":1574375876000,"timestamp_epochs":1574375876,"tweet_id":"1197645348338094080","tweet_url":"\/acentralvittar\/status\/1197645348338094080","user_id":"880891634841419776","username":"acentralvittar"},{"fullname":"Rafael Mercadante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas n\u00e3o conhecem o Caco e n\u00e3o sabem o quanto ele \u00e9 perfeito, t\u00e3o me seguindo errado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5M4sbi0Cp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1197703624631181312","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Se voc\u00eas n\u00e3o conhecem o Caco e n\u00e3o sabem o quanto ele \u00e9 perfeito, t\u00e3o me seguindo errado.https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574369936000,"timestamp_epochs":1574369936,"tweet_id":"1197620431932608512","tweet_url":"\/bis23\/status\/1197620431932608512","user_id":"41909524","username":"bis23"},{"fullname":"Camila Takemoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BORA TACA STREAM NESSAS LENDAS PERFEITAS<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8492922\" dir=\"ltr\" href=\"\/metheoro\"><s>@<\/s><b>metheoro<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56732487\" dir=\"ltr\" href=\"\/oxejose\"><s>@<\/s><b>oxejose<\/b><\/a> vieram representar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1040313030935027713\" dir=\"ltr\" href=\"\/pocdecultura\"><s>@<\/s><b>pocdecultura<\/b><\/a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InteiraouMeia?src=hash\"><s>#<\/s><b>InteiraouMeia<\/b><\/a> e falar sobre o qu\u00ea? TUDO NEAN, mas principalmente o podverso. Eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29763261\" dir=\"ltr\" href=\"\/quemjurava\"><s>@<\/s><b>quemjurava<\/b><\/a> amamos aff <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>VEM: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/1RTW0fFwUzFkNhS3Wetuqt\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nW4yilad1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/1RTW0fFwUzFkNhS3Wetuqt\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/1RTW0f<\/span><span class=\"invisible\">FwUzFkNhS3Wetuqt<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zsQ8g9M3OR\">pic.twitter.com\/zsQ8g9M3OR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1197703514320986112","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"BORA TACA STREAM NESSAS LENDAS PERFEITAS\n@cacobapt, @metheoro e @oxejose vieram representar o @pocdecultura no #InteiraouMeia e falar sobre o qu\u00ea? TUDO NEAN, mas principalmente o podverso. Eu e @quemjurava amamos aff VEM: https:\/\/open.spotify.com\/episode\/1RTW0fFwUzFkNhS3Wetuqt\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zsQ8g9M3OR","timestamp":1574374574000,"timestamp_epochs":1574374574,"tweet_id":"1197639883906527234","tweet_url":"\/cftakemoto\/status\/1197639883906527234","user_id":"33510483","username":"cftakemoto"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd90","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">im telling my kids this was karl marx<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qZiXppqg5f\">pic.twitter.com\/qZiXppqg5f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12555,"replies":92,"retweet_id":"1197581239353565184","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4510,"text":"im telling my kids this was karl marxpic.twitter.com\/qZiXppqg5f","timestamp":1574299156000,"timestamp_epochs":1574299156,"tweet_id":"1197323561796546560","tweet_url":"\/derikgutierre\/status\/1197323561796546560","user_id":"880874560744296448","username":"derikgutierre"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ter representatividade ruiva sim kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai ter representatividade ruiva sim kkk","timestamp":1574357894000,"timestamp_epochs":1574357894,"tweet_id":"1197569925260496901","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197569925260496901","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liberaram algumas das fotos do ensaio que eu fiz (e postei antes da hora ontem) e olha, nunca me senti t\u00e3o bela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4H5BlNHeYL\">pic.twitter.com\/4H5BlNHeYL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Liberaram algumas das fotos do ensaio que eu fiz (e postei antes da hora ontem) e olha, nunca me senti t\u00e3o belapic.twitter.com\/4H5BlNHeYL","timestamp":1574357893000,"timestamp_epochs":1574357893,"tweet_id":"1197569921779216384","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197569921779216384","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"FADA SENSATA NOIVA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que acabar a romantiza\u00e7\u00e3o do perrengue.<\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1197567752522870785","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20,"text":"Tem que acabar a romantiza\u00e7\u00e3o do perrengue.","timestamp":1574350663000,"timestamp_epochs":1574350663,"tweet_id":"1197539596957102083","tweet_url":"\/marigraciolli\/status\/1197539596957102083","user_id":"50380835","username":"marigraciolli"},{"fullname":"leticinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu jeito de falar \/\/ meu jeito de agir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ygf7ikVsqB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yikessamira\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194076661580324864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37705,"replies":269,"retweet_id":"1197567496938819584","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":24456,"text":"meu jeito de falar \/\/ meu jeito de agirhttps:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\u00a0\u2026","timestamp":1574214197000,"timestamp_epochs":1574214197,"tweet_id":"1196967214668271617","tweet_url":"\/ultrxviolencz\/status\/1196967214668271617","user_id":"3185392851","username":"ultrxviolencz"},{"fullname":"Felipe Castanhari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a charge que o deputado racista Coronel Tadeu tentou censurar? \nSer\u00e1 que o problema \u00e9 a charge? Porque de acordo com a Pol\u00edcia Civil a bala que matou a menina \u00c1gatha veio de um PM n\u00e3o de uma charge<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2pUqxrKEPX\">pic.twitter.com\/2pUqxrKEPX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35968,"replies":283,"retweet_id":"1197566730765254656","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7531,"text":"Essa \u00e9 a charge que o deputado racista Coronel Tadeu tentou censurar? \nSer\u00e1 que o problema \u00e9 a charge? Porque de acordo com a Pol\u00edcia Civil a bala que matou a menina \u00c1gatha veio de um PM n\u00e3o de uma chargepic.twitter.com\/2pUqxrKEPX","timestamp":1574260206000,"timestamp_epochs":1574260206,"tweet_id":"1197160192682680320","tweet_url":"\/FeCastanhari\/status\/1197160192682680320","user_id":"226542162","username":"FeCastanhari"},{"fullname":"Amanda Audi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O partido novo do Bolsonaro, Alian\u00e7a pelo Brasil, come\u00e7ou assim: logo feita com balas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Amt9tuH2in\">pic.twitter.com\/Amt9tuH2in<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13142,"replies":1102,"retweet_id":"1197556787869818884","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2778,"text":"O partido novo do Bolsonaro, Alian\u00e7a pelo Brasil, come\u00e7ou assim: logo feita com balaspic.twitter.com\/Amt9tuH2in","timestamp":1574353025000,"timestamp_epochs":1574353025,"tweet_id":"1197549503030661120","tweet_url":"\/amandafaudi\/status\/1197549503030661120","user_id":"971415379103842304","username":"amandafaudi"},{"fullname":"Raphael Salimena - CCXP mesa E37","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 literalmente FASCISMO o nome<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1197545203160305664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1N1tO6Tc2q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1197545203160305664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197545203160305664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":250,"replies":0,"retweet_id":"1197556756307681280","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":84,"text":"\u00c9 literalmente FASCISMO o nomehttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1197545203160305664\u00a0\u2026","timestamp":1574354038000,"timestamp_epochs":1574354038,"tweet_id":"1197553751927742464","tweet_url":"\/linhadotrem\/status\/1197553751927742464","user_id":"35926222","username":"linhadotrem"},{"fullname":"Luisa Marilac da silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que susto que eu tomei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TzVekgWyuv\">pic.twitter.com\/TzVekgWyuv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23333,"replies":861,"retweet_id":"1197556409631748098","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5155,"text":"Que susto que eu tomeipic.twitter.com\/TzVekgWyuv","timestamp":1574246318000,"timestamp_epochs":1574246318,"tweet_id":"1197101939168874496","tweet_url":"\/luisamarilaccc\/status\/1197101939168874496","user_id":"162127159","username":"luisamarilaccc"},{"fullname":"Gabi Coelho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O STJ concedeu nesta quinta-feira, um habeas corpus em favor do DJ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2866958762\" dir=\"ltr\" href=\"\/rennan_penha\"><s>@<\/s><b>rennan_penha<\/b><\/a>. Vale ressaltar que ele ainda n\u00e3o saiu. Segundo informa\u00e7\u00f5es do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81436762\" dir=\"ltr\" href=\"\/raullsantiago\"><s>@<\/s><b>raullsantiago<\/b><\/a>, a decis\u00e3o foi encaminhada para a Vara de Execu\u00e7\u00f5es Penais do RJ. Vamos aguardar + infos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U0wqMsL0G3\">pic.twitter.com\/U0wqMsL0G3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":849,"replies":5,"retweet_id":"1197556062137802752","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":227,"text":"O STJ concedeu nesta quinta-feira, um habeas corpus em favor do DJ @rennan_penha. Vale ressaltar que ele ainda n\u00e3o saiu. Segundo informa\u00e7\u00f5es do @raullsantiago, a decis\u00e3o foi encaminhada para a Vara de Execu\u00e7\u00f5es Penais do RJ. Vamos aguardar + infos.pic.twitter.com\/U0wqMsL0G3","timestamp":1574353835000,"timestamp_epochs":1574353835,"tweet_id":"1197552899649425408","tweet_url":"\/gabicsantos\/status\/1197552899649425408","user_id":"329387295","username":"gabicsantos"},{"fullname":"Alan\ud83d\udca4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Millie Bobby Brown junta com a Larissa Manuela d\u00e1 uns 120 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Reuters\/status\/1197371558500716545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqmzestHtw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Reuters\/status\/1197371558500716545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Reuters\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197371558500716545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"1197554257190440961","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10,"text":"A Millie Bobby Brown junta com a Larissa Manuela d\u00e1 uns 120 anoshttps:\/\/twitter.com\/Reuters\/status\/1197371558500716545\u00a0\u2026","timestamp":1574351172000,"timestamp_epochs":1574351172,"tweet_id":"1197541731627159552","tweet_url":"\/ArtfexMr\/status\/1197541731627159552","user_id":"1139615738212376576","username":"ArtfexMr"},{"fullname":"skinny legend","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gonna tell my kids these were the spice girls<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLfj5Nuzs5\">pic.twitter.com\/KLfj5Nuzs5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7366,"replies":166,"retweet_id":"1197553935579570176","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2657,"text":"Gonna tell my kids these were the spice girlspic.twitter.com\/KLfj5Nuzs5","timestamp":1574294859000,"timestamp_epochs":1574294859,"tweet_id":"1197305536808706049","tweet_url":"\/cmageste\/status\/1197305536808706049","user_id":"66033458","username":"cmageste"},{"fullname":"Dora Figueiredo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o importa o tamanho do p\u00eanis dele o que importa \u00e9 o quanto ele ilumina a sua vida?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marav1lhosa\/status\/1197280358003302407\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EmQD7Ih0uy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marav1lhosa\/status\/1197280358003302407\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marav1lhosa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197280358003302407<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109961,"replies":843,"retweet_id":"1197553874900533250","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20611,"text":"N\u00e3o importa o tamanho do p\u00eanis dele o que importa \u00e9 o quanto ele ilumina a sua vida?https:\/\/twitter.com\/marav1lhosa\/status\/1197280358003302407\u00a0\u2026","timestamp":1574297030000,"timestamp_epochs":1574297030,"tweet_id":"1197314643133419520","tweet_url":"\/dorafigueiredo\/status\/1197314643133419520","user_id":"313074549","username":"dorafigueiredo"},{"fullname":"mc poze falando spotify","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">falar que a sala est\u00e1 parecendo uma senzala por conta do barulho e no dia 20 se dizer antiracista ME POUPE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197538966293110784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E94TtPL074\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197538966293110784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197538966293110784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1197541360624160770","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"falar que a sala est\u00e1 parecendo uma senzala por conta do barulho e no dia 20 se dizer antiracista ME POUPEhttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197538966293110784\u00a0\u2026","timestamp":1574350723000,"timestamp_epochs":1574350723,"tweet_id":"1197539845763149830","tweet_url":"\/blckbigirl\/status\/1197539845763149830","user_id":"623438055","username":"blckbigirl"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e mesmo eu tendo denunciado no passado, ainda seguiram passando pano pra atitude da mesma mina, ah.. a comunica\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e mesmo eu tendo denunciado no passado, ainda seguiram passando pano pra atitude da mesma mina, ah.. a comunica\u00e7\u00e3o","timestamp":1574350513000,"timestamp_epochs":1574350513,"tweet_id":"1197538968155443205","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197538968155443205","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e ainda tem post zuado de consciencia negra compartilhado pela mina mais racista da ag\u00eancia (que todo mundo passa pano, porque \u00e9 o jeitinho dela)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blckbigirl\/status\/1197538082645520384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/njDvIPYdMg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blckbigirl\/status\/1197538082645520384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blckbigirl\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197538082645520384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ainda tem post zuado de consciencia negra compartilhado pela mina mais racista da ag\u00eancia (que todo mundo passa pano, porque \u00e9 o jeitinho dela)https:\/\/twitter.com\/blckbigirl\/status\/1197538082645520384\u00a0\u2026","timestamp":1574350513000,"timestamp_epochs":1574350513,"tweet_id":"1197538966293110784","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197538966293110784","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">walking 6 min\nvoguing 3 min<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B5qNmCTsHw\">pic.twitter.com\/B5qNmCTsHw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30491,"replies":179,"retweet_id":"1197538494928883714","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7710,"text":"walking 6 min\nvoguing 3 minpic.twitter.com\/B5qNmCTsHw","timestamp":1574349997000,"timestamp_epochs":1574349997,"tweet_id":"1197536804414611456","tweet_url":"\/candidatonica\/status\/1197536804414611456","user_id":"2243814252","username":"candidatonica"},{"fullname":"Bearscoito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu j\u00e1 tinha cancelado a ginasta do vale desde que vi essa tatuagem aqui. Num tem um amigo pra avisar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eHvRZqUz3G\">pic.twitter.com\/eHvRZqUz3G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"1197538115159760898","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Mas eu j\u00e1 tinha cancelado a ginasta do vale desde que vi essa tatuagem aqui. Num tem um amigo pra avisarpic.twitter.com\/eHvRZqUz3G","timestamp":1574349351000,"timestamp_epochs":1574349351,"tweet_id":"1197534091547201536","tweet_url":"\/Gardini\/status\/1197534091547201536","user_id":"14669841","username":"Gardini"},{"fullname":"TAYA - OU\u00c7A TRAPSTAR \ud83d\udd25\u2764","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 NA PLAYLIST DA LUDMILLA KERELHOOOOONN! \n\nAcordei com a mona dan\u00e7ando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PretaPatr%C3%ADcia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PretaPatr\u00edcia<\/b><\/a> nos stories dela, eu vou morrer! BAIXADA T\u00c1 VENCENDO <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m9t4O64mXf\">pic.twitter.com\/m9t4O64mXf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1512,"replies":52,"retweet_id":"1197537438245228546","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":148,"text":"EU T\u00d4 NA PLAYLIST DA LUDMILLA KERELHOOOOONN! \n\nAcordei com a mona dan\u00e7ando #PretaPatr\u00edcia nos stories dela, eu vou morrer! BAIXADA T\u00c1 VENCENDO pic.twitter.com\/m9t4O64mXf","timestamp":1574350055000,"timestamp_epochs":1574350055,"tweet_id":"1197537045083828225","tweet_url":"\/mctayaa\/status\/1197537045083828225","user_id":"3856268789","username":"mctayaa"},{"fullname":"cansada \ud83e\udd87\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018: Ningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m\n2019: Eu largando at\u00e9 bra\u00e7o com algumas gays<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YsslFcwB7L\">pic.twitter.com\/YsslFcwB7L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"1197529421923704832","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"2018: Ningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m\n2019: Eu largando at\u00e9 bra\u00e7o com algumas gayspic.twitter.com\/YsslFcwB7L","timestamp":1574347864000,"timestamp_epochs":1574347864,"tweet_id":"1197527854831087618","tweet_url":"\/nemanema\/status\/1197527854831087618","user_id":"59870878","username":"nemanema"},{"fullname":"esse perfil ama o cazares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">elis regina minha filha vc nao faz ideia do quanto eles venceram e o sinal esta fechado pra n\u00f3s q somos jovens<\/p>","is_retweet":1,"likes":51992,"replies":98,"retweet_id":"1197529360548409344","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26020,"text":"elis regina minha filha vc nao faz ideia do quanto eles venceram e o sinal esta fechado pra n\u00f3s q somos jovens","timestamp":1574220237000,"timestamp_epochs":1574220237,"tweet_id":"1196992547945623553","tweet_url":"\/indieferentek\/status\/1196992547945623553","user_id":"904853124661338114","username":"indieferentek"},{"fullname":"Lula Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem mata uma vereadora pode calar um porteiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":7603,"replies":42,"retweet_id":"1197529264737996800","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1826,"text":"Quem mata uma vereadora pode calar um porteiro","timestamp":1574281492000,"timestamp_epochs":1574281492,"tweet_id":"1197249472704724994","tweet_url":"\/lulafalcao\/status\/1197249472704724994","user_id":"112565129","username":"lulafalcao"},{"fullname":"caio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">longe de mim julgar, mas tao fumando prensado num iate? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleePires\/status\/1197281652323557376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4LXtjX18cG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleePires\/status\/1197281652323557376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NicoleePires\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197281652323557376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56382,"replies":869,"retweet_id":"1197525549498933248","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7747,"text":"longe de mim julgar, mas tao fumando prensado num iate? https:\/\/twitter.com\/NicoleePires\/status\/1197281652323557376\u00a0\u2026","timestamp":1574305404000,"timestamp_epochs":1574305404,"tweet_id":"1197349766209912833","tweet_url":"\/w2sted\/status\/1197349766209912833","user_id":"4629438255","username":"w2sted"},{"fullname":"america's next top lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qy9UsKiYqoc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SZFk4zsE3O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qy9UsKiYqoc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=qy9UsK<\/span><span class=\"invisible\">iYqoc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3PjRMVCW3a\">pic.twitter.com\/3PjRMVCW3a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1197525307948969985","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qy9UsKiYqoc\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3PjRMVCW3a","timestamp":1574347177000,"timestamp_epochs":1574347177,"tweet_id":"1197524976410275840","tweet_url":"\/alimenteospombo\/status\/1197524976410275840","user_id":"1633539559","username":"alimenteospombo"},{"fullname":"seu juca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha eu n\u00e3o sei quem inventou o conceito de que mudar de casa tem que ser um momento feliz pq na realidade \u00e9 s\u00f3 muito estressante, cansativo e chato<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1197524915399921666","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"olha eu n\u00e3o sei quem inventou o conceito de que mudar de casa tem que ser um momento feliz pq na realidade \u00e9 s\u00f3 muito estressante, cansativo e chato","timestamp":1574345286000,"timestamp_epochs":1574345286,"tweet_id":"1197517043005841409","tweet_url":"\/quemjurava\/status\/1197517043005841409","user_id":"29763261","username":"quemjurava"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao inv\u00e9s do Morgan Freeman, vamos compartilhar o v\u00eddeo de uma mulher negra brasileira falando sobre a nossa realidade. \n\nMuito obrigado pelas palavras Elisa Lucinda.\n\nPeguei o v\u00eddeo do instagram do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"415236494\" dir=\"ltr\" href=\"\/sitemundonegro\"><s>@<\/s><b>sitemundonegro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2cMiBZtSz\">pic.twitter.com\/Q2cMiBZtSz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54412,"replies":402,"retweet_id":"1197503628401098758","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":24766,"text":"Ao inv\u00e9s do Morgan Freeman, vamos compartilhar o v\u00eddeo de uma mulher negra brasileira falando sobre a nossa realidade. \n\nMuito obrigado pelas palavras Elisa Lucinda.\n\nPeguei o v\u00eddeo do instagram do @sitemundonegropic.twitter.com\/Q2cMiBZtSz","timestamp":1574252909000,"timestamp_epochs":1574252909,"tweet_id":"1197129587270062081","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1197129587270062081","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"Empreendedor Nem \u00e9 Gente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"da\">Enfodere-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hIiReaPvzW\">pic.twitter.com\/hIiReaPvzW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1934,"replies":38,"retweet_id":"1197503306177929216","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":321,"text":"Enfodere-sepic.twitter.com\/hIiReaPvzW","timestamp":1574286793000,"timestamp_epochs":1574286793,"tweet_id":"1197271706466959360","tweet_url":"\/empreendersucks\/status\/1197271706466959360","user_id":"988483789608321024","username":"empreendersucks"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5UtpyQ2Vjn\">pic.twitter.com\/5UtpyQ2Vjn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56625,"replies":706,"retweet_id":"1197503125235683329","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":13802,"text":"pic.twitter.com\/5UtpyQ2Vjn","timestamp":1574294793000,"timestamp_epochs":1574294793,"tweet_id":"1197305261763047425","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1197305261763047425","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"james snowhan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">amanda bynes explaining the infamous \u201cdrake murder my vagina\" tweet is without question one of the most significant cultural moments of the past decade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zoKT9BNAe\">pic.twitter.com\/5zoKT9BNAe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":211913,"replies":475,"retweet_id":"1197502622409863170","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":41888,"text":"amanda bynes explaining the infamous \u201cdrake murder my vagina\" tweet is without question one of the most significant cultural moments of the past decadepic.twitter.com\/5zoKT9BNAe","timestamp":1574213620000,"timestamp_epochs":1574213620,"tweet_id":"1196964796408750080","tweet_url":"\/james_lohan\/status\/1196964796408750080","user_id":"69877305","username":"james_lohan"},{"fullname":"LOLA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this could b us<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ccU3VkwWse\">pic.twitter.com\/ccU3VkwWse<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31509,"replies":94,"retweet_id":"1197501399313068032","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9886,"text":"this could b uspic.twitter.com\/ccU3VkwWse","timestamp":1574219051000,"timestamp_epochs":1574219051,"tweet_id":"1196987575577149441","tweet_url":"\/nickyY2K\/status\/1196987575577149441","user_id":"1053376214","username":"nickyY2K"},{"fullname":"braunie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meninas participei do minidoc de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> falando sobre o dia da consci\u00eancia negra, assistam!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jmpk6XDkyd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1197501142319677440","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Meninas participei do minidoc de @cacobapt falando sobre o dia da consci\u00eancia negra, assistam!!!!https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574341426000,"timestamp_epochs":1574341426,"tweet_id":"1197500853718007808","tweet_url":"\/seubrownie\/status\/1197500853718007808","user_id":"16703849","username":"seubrownie"},{"fullname":"bc avisa que","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">garantiriam a ceia de natal da Nashe <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/> parab\u00e9ns gays<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yKVp75di4N\">pic.twitter.com\/yKVp75di4N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"1197497366577909762","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"garantiriam a ceia de natal da Nashe  parab\u00e9ns gayspic.twitter.com\/yKVp75di4N","timestamp":1574339973000,"timestamp_epochs":1574339973,"tweet_id":"1197494759654338560","tweet_url":"\/muyrilo\/status\/1197494759654338560","user_id":"150816180","username":"muyrilo"},{"fullname":"Xtina Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FallOnMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>FallOnMe<\/b><\/a> da Xtina e A Great Big World estar\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais 00h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nSe preparem pra dar stream pra lenda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y1r0mT6Qim\">pic.twitter.com\/Y1r0mT6Qim<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":3,"retweet_id":"1197492781570314240","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20,"text":"\u00c9 hoje. #FallOnMe da Xtina e A Great Big World estar\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais 00h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nSe preparem pra dar stream pra lenda.pic.twitter.com\/Y1r0mT6Qim","timestamp":1574338207000,"timestamp_epochs":1574338207,"tweet_id":"1197487351922069504","tweet_url":"\/TeamXtinaBrasil\/status\/1197487351922069504","user_id":"4728700997","username":"TeamXtinaBrasil"},{"fullname":"gi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leonardo Da Vinci, Asa Norte \/\/ Escola P\u00fablica, S\u00e3o Sebasti\u00e3o \n\nnem precisa falar mais nada, n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FgHDoU64Nf\">pic.twitter.com\/FgHDoU64Nf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56101,"replies":153,"retweet_id":"1197492731884589056","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":14861,"text":"Leonardo Da Vinci, Asa Norte \/\/ Escola P\u00fablica, S\u00e3o Sebasti\u00e3o \n\nnem precisa falar mais nada, n\u00e9pic.twitter.com\/FgHDoU64Nf","timestamp":1574264728000,"timestamp_epochs":1574264728,"tweet_id":"1197179157693771776","tweet_url":"\/trombinigih\/status\/1197179157693771776","user_id":"350379157","username":"trombinigih"},{"fullname":"pinheiros padr\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi a foto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> e me deu vontade de ouvir paramore. isso \u00e9 influ\u00eancia ruiva emo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1197492373112139778","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"vi a foto do @cacobapt e me deu vontade de ouvir paramore. isso \u00e9 influ\u00eancia ruiva emo?","timestamp":1574338750000,"timestamp_epochs":1574338750,"tweet_id":"1197489628988788736","tweet_url":"\/himynameisrai\/status\/1197489628988788736","user_id":"131231286","username":"himynameisrai"},{"fullname":"Glauber Macario","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Erro \u00e9 o cliente pedir Coca e o gar\u00e7om trazer Pepsi, assassinato de crian\u00e7a \u00e9 outra coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1196964006721835008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8bOWVko7nW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1196964006721835008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196964006721835008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78041,"replies":34,"retweet_id":"1197488598439866369","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":34903,"text":"Erro \u00e9 o cliente pedir Coca e o gar\u00e7om trazer Pepsi, assassinato de crian\u00e7a \u00e9 outra coisahttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1196964006721835008\u00a0\u2026","timestamp":1574218339000,"timestamp_epochs":1574218339,"tweet_id":"1196984586955300864","tweet_url":"\/glaubermacario\/status\/1196984586955300864","user_id":"25417481","username":"glaubermacario"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Little preview of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FallOnMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>FallOnMe<\/b><\/a> for yall. OUT AT MIDNIGHT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sNIN3f8hio\">pic.twitter.com\/sNIN3f8hio<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":433,"replies":22,"retweet_id":"1197487677651726336","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":119,"text":"Little preview of #FallOnMe for yall. OUT AT MIDNIGHT!pic.twitter.com\/sNIN3f8hio","timestamp":1574335652000,"timestamp_epochs":1574335652,"tweet_id":"1197476633810210817","tweet_url":"\/BICONlC\/status\/1197476633810210817","user_id":"2336782052","username":"BICONlC"},{"fullname":"meiacincodez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitamos o Dia da Consci\u00eancia Negra pra lembrar que as campanhas que incluem pessoas negras podem e devem acontecer o ano todo, n\u00e3o s\u00f3 em Novembro. \n\nPessoas negras s\u00e3o maioria no Brasil, mas n\u00e3o na publicidade e isso precisa mudar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":112,"replies":2,"retweet_id":"1197487421077803008","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":43,"text":"Aproveitamos o Dia da Consci\u00eancia Negra pra lembrar que as campanhas que incluem pessoas negras podem e devem acontecer o ano todo, n\u00e3o s\u00f3 em Novembro. \n\nPessoas negras s\u00e3o maioria no Brasil, mas n\u00e3o na publicidade e isso precisa mudar.","timestamp":1574268616000,"timestamp_epochs":1574268616,"tweet_id":"1197195466536038406","tweet_url":"\/meiacincodez\/status\/1197195466536038406","user_id":"733340688172122112","username":"meiacincodez"},{"fullname":"@badgirlriri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que mais amo em apeshit da Beyonce e do Jay Z \u00e9 essa ressignifica\u00e7\u00e3o da \u201carte branca\u201d como negra, n\u00e3o tem uma vez que eu veja esse clipe e n\u00e3o repita, dois pretos fechando o museu do louvre pra recriar a arte, pode chorar branquelos<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1197487391877062656","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"O que mais amo em apeshit da Beyonce e do Jay Z \u00e9 essa ressignifica\u00e7\u00e3o da \u201carte branca\u201d como negra, n\u00e3o tem uma vez que eu veja esse clipe e n\u00e3o repita, dois pretos fechando o museu do louvre pra recriar a arte, pode chorar branquelos","timestamp":1574337570000,"timestamp_epochs":1574337570,"tweet_id":"1197484679798165505","tweet_url":"\/maircos\/status\/1197484679798165505","user_id":"160274077","username":"maircos"},{"fullname":"afropaty","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz parte de um projeto incr\u00edvel do Facebook Brasil,  junto com as meninas do Indique Uma Preta e a Mutato. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3430222996\" dir=\"ltr\" href=\"\/danimattxs\"><s>@<\/s><b>danimattxs<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36257237\" dir=\"ltr\" href=\"\/dudimanv\"><s>@<\/s><b>dudimanv<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4833010905\" dir=\"ltr\" href=\"\/inhotizera\"><s>@<\/s><b>inhotizera<\/b><\/a> voc\u00eas s\u00e3o mulheres de luz, que est\u00e3o abrindo caminhos para as nossas <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3aXhP2w1nM\">pic.twitter.com\/3aXhP2w1nM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":7,"retweet_id":"1197487319927926784","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12,"text":"Fiz parte de um projeto incr\u00edvel do Facebook Brasil,  junto com as meninas do Indique Uma Preta e a Mutato. \n@danimattxs @dudimanv @inhotizera voc\u00eas s\u00e3o mulheres de luz, que est\u00e3o abrindo caminhos para as nossas pic.twitter.com\/3aXhP2w1nM","timestamp":1574296874000,"timestamp_epochs":1574296874,"tweet_id":"1197313987991523329","tweet_url":"\/nayobamis\/status\/1197313987991523329","user_id":"775470781832826880","username":"nayobamis"},{"fullname":"Lucas Schuch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"is\"><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/> V\u00e1 ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojrYQwYmIW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1197482261777723393","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":" V\u00e1 verhttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574336921000,"timestamp_epochs":1574336921,"tweet_id":"1197481957610930177","tweet_url":"\/LucasSchuch\/status\/1197481957610930177","user_id":"24260326","username":"LucasSchuch"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUAL SUA DESCULPA???? \n\nTACA STREAM NO DOC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Guisobrenome\/status\/1197340132959047681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xm0RU4HihG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Guisobrenome\/status\/1197340132959047681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Guisobrenome\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197340132959047681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"QUAL SUA DESCULPA???? \n\nTACA STREAM NO DOChttps:\/\/twitter.com\/Guisobrenome\/status\/1197340132959047681\u00a0\u2026","timestamp":1574336366000,"timestamp_epochs":1574336366,"tweet_id":"1197479630745350146","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197479630745350146","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Samir (interlude)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 implicante?\nEu? N\u00e3o! Imagina:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1179127308071948293\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uh8GNOBUZu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1179127308071948293\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179127308071948293<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":714,"replies":14,"retweet_id":"1197479330244415489","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":110,"text":"Voc\u00ea \u00e9 implicante?\nEu? N\u00e3o! Imagina:https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1179127308071948293\u00a0\u2026","timestamp":1571980488000,"timestamp_epochs":1571980488,"tweet_id":"1187598360376684544","tweet_url":"\/samsworld\/status\/1187598360376684544","user_id":"15158782","username":"samsworld"},{"fullname":"e o gabriel n\u00e3o faz nada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente cancelando o lubrificante K-Y, agora s\u00f3 no cuspe <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1195050120817053696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4WBeRvuvBn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1195050120817053696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">5050120817053696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VKiiJO2fng\">pic.twitter.com\/VKiiJO2fng<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1557,"replies":34,"retweet_id":"1197363714120409091","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":220,"text":"infelizmente cancelando o lubrificante K-Y, agora s\u00f3 no cuspe https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1195050120817053696\u00a0\u2026pic.twitter.com\/VKiiJO2fng","timestamp":1574308436000,"timestamp_epochs":1574308436,"tweet_id":"1197362483905859584","tweet_url":"\/gabvasa\/status\/1197362483905859584","user_id":"72728660","username":"gabvasa"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Professor da Unesp foi xingado de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/macaco?src=hash\"><s>#<\/s><b>macaco<\/b><\/a> e esfaqueado em Bauru. V\u00edtima foi atacada quando caminhava em avenida da cidade. Ele passou por atendimento m\u00e9dico e passa bem; agressor foi detido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaDaConcienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaDaConcienciaNegra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/sao-paulo.estadao.com.br\/noticias\/geral,professor-da-unesp-e-xingado-de-macaco-e-esfaqueado-em-bauru,70003096844?utm_source=estadao:twitter&amp;utm_medium=link\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7XiMNsbG9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/sao-paulo.estadao.com.br\/noticias\/geral,professor-da-unesp-e-xingado-de-macaco-e-esfaqueado-em-bauru,70003096844?utm_source=estadao:twitter&amp;utm_medium=link\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">sao-paulo.estadao.com.br\/noticias\/geral<\/span><span class=\"invisible\">,professor-da-unesp-e-xingado-de-macaco-e-esfaqueado-em-bauru,70003096844?utm_source=estadao:twitter&amp;utm_medium=link<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2109,"replies":39,"retweet_id":"1197363447014539264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":629,"text":"Professor da Unesp foi xingado de #macaco e esfaqueado em Bauru. V\u00edtima foi atacada quando caminhava em avenida da cidade. Ele passou por atendimento m\u00e9dico e passa bem; agressor foi detido #DiaDaConcienciaNegrahttps:\/\/sao-paulo.estadao.com.br\/noticias\/geral,professor-da-unesp-e-xingado-de-macaco-e-esfaqueado-em-bauru,70003096844?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link\u00a0\u2026","timestamp":1574297948000,"timestamp_epochs":1574297948,"tweet_id":"1197318493747724289","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1197318493747724289","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"Maria Edith Cinza\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita porra <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc85\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Esmalte  (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f485-1f3ff.png\" title=\"Esmalte  (tom de pele escuro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6stDeWFqHV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1197362737006960640","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Eita porra https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574307878000,"timestamp_epochs":1574307878,"tweet_id":"1197360140929970177","tweet_url":"\/ReMonChagas\/status\/1197360140929970177","user_id":"775072858359857152","username":"ReMonChagas"},{"fullname":"cadelinha do pedro sampaio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">absolutamente TUDO de b\u00e3o vejam urgentemente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H7KTQeVcr8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1197356119229943808","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"absolutamente TUDO de b\u00e3o vejam urgentementehttps:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574306636000,"timestamp_epochs":1574306636,"tweet_id":"1197354934565507072","tweet_url":"\/qqcoisateaviso\/status\/1197354934565507072","user_id":"43549832","username":"qqcoisateaviso"},{"fullname":"Mussum Alive","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ConscienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>ConscienciaNegra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k0lx8Y0UUp\">pic.twitter.com\/k0lx8Y0UUp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7415,"replies":90,"retweet_id":"1197354076339625985","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2425,"text":"#ConscienciaNegrapic.twitter.com\/k0lx8Y0UUp","timestamp":1574282953000,"timestamp_epochs":1574282953,"tweet_id":"1197255599957917697","tweet_url":"\/MussumAlive\/status\/1197255599957917697","user_id":"20771988","username":"MussumAlive"},{"fullname":"Mc Rebecca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oq foi isso kkkkkkkkk \nGente meu sonho era fazer isso realizei caralhooo \nObs : olha a cara da Anitta kkkkk\nObrigada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"942977541941362693\" dir=\"ltr\" href=\"\/LefundesOhana\"><s>@<\/s><b>LefundesOhana<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M4Tze0P12k\">pic.twitter.com\/M4Tze0P12k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39852,"replies":275,"retweet_id":"1197353825700601856","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4780,"text":"Oq foi isso kkkkkkkkk \nGente meu sonho era fazer isso realizei caralhooo \nObs : olha a cara da Anitta kkkkk\nObrigada @LefundesOhana pic.twitter.com\/M4Tze0P12k","timestamp":1574300827000,"timestamp_epochs":1574300827,"tweet_id":"1197330567676731392","tweet_url":"\/Mcrebeccaofc\/status\/1197330567676731392","user_id":"1070370623082414080","username":"Mcrebeccaofc"},{"fullname":"FLOW ACARAJ\u00c9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Javalis cheiram R$ 88 mil em coca\u00edna escondida em floresta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/d.arede.info\/insana\/303652\/javalis-cheiram-r-88-mil-em-cocaina-escondida-em-floresta?fbclid=IwAR1p7UFQpwz8VqiYULgibvM-s4PK6NNvPlRhi5Hqj1tkD2IlUbp61imZKJo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z4OW8lFIoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/d.arede.info\/insana\/303652\/javalis-cheiram-r-88-mil-em-cocaina-escondida-em-floresta?fbclid=IwAR1p7UFQpwz8VqiYULgibvM-s4PK6NNvPlRhi5Hqj1tkD2IlUbp61imZKJo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">d.arede.info\/insana\/303652\/<\/span><span class=\"invisible\">javalis-cheiram-r-88-mil-em-cocaina-escondida-em-floresta?fbclid=IwAR1p7UFQpwz8VqiYULgibvM-s4PK6NNvPlRhi5Hqj1tkD2IlUbp61imZKJo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1036,"replies":70,"retweet_id":"1197353664010166273","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":290,"text":"Javalis cheiram R$ 88 mil em coca\u00edna escondida em florestahttps:\/\/d.arede.info\/insana\/303652\/javalis-cheiram-r-88-mil-em-cocaina-escondida-em-floresta?fbclid=IwAR1p7UFQpwz8VqiYULgibvM-s4PK6NNvPlRhi5Hqj1tkD2IlUbp61imZKJo\u00a0\u2026","timestamp":1574301529000,"timestamp_epochs":1574301529,"tweet_id":"1197333513315508224","tweet_url":"\/eusourafao\/status\/1197333513315508224","user_id":"180437198","username":"eusourafao"},{"fullname":"KingSpears","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gonna tell my kids that this was pablo picasso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PmOPDkJB72\">pic.twitter.com\/PmOPDkJB72<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72418,"replies":228,"retweet_id":"1197353603318657024","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":16287,"text":"gonna tell my kids that this was pablo picassopic.twitter.com\/PmOPDkJB72","timestamp":1574272329000,"timestamp_epochs":1574272329,"tweet_id":"1197211038233563136","tweet_url":"\/GodneyIsBritney\/status\/1197211038233563136","user_id":"4874995678","username":"GodneyIsBritney"},{"fullname":"camale\u00e3o dalt\u00f4nico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha amiga \u00e9 simplesmente perfeita portanto taquem views nessa lenda\n\n(Tweetar como uma yag b\u00e1sica \u00e9 tudo de bom)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9K5RshXPQp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1197353128187879424","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Minha amiga \u00e9 simplesmente perfeita portanto taquem views nessa lenda\n\n(Tweetar como uma yag b\u00e1sica \u00e9 tudo de bom)https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574306133000,"timestamp_epochs":1574306133,"tweet_id":"1197352821437423617","tweet_url":"\/camadalto\/status\/1197352821437423617","user_id":"40552270","username":"camadalto"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xO5n4ttJrQ\">pic.twitter.com\/xO5n4ttJrQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu no momentopic.twitter.com\/xO5n4ttJrQ","timestamp":1574303990000,"timestamp_epochs":1574303990,"tweet_id":"1197343836445585409","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197343836445585409","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Matheus, produtor e cantor do projeto musical MASM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ASSISTAM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/slqtZO6Mlu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/tbxiTvxlpzY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1197341905572581379","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"ASSISTAMhttps:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\u00a0","timestamp":1574302686000,"timestamp_epochs":1574302686,"tweet_id":"1197338365571616775","tweet_url":"\/masmenino\/status\/1197338365571616775","user_id":"25162221","username":"masmenino"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Spoiler: at\u00e9 o final deste m\u00eas vai rolar OUTRO mini doc <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fe.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Spoiler: at\u00e9 o final deste m\u00eas vai rolar OUTRO mini doc ","timestamp":1574303423000,"timestamp_epochs":1574303423,"tweet_id":"1197341457474080768","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197341457474080768","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Borocox\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistam! <img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a.png\" title=\"Punho levantado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eiZe2VacpF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1197341302519746560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"Assistam! https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574303277000,"timestamp_epochs":1574303277,"tweet_id":"1197340845374156800","tweet_url":"\/KaueOS\/status\/1197340845374156800","user_id":"123037806","username":"KaueOS"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DHILOgDs7p\">pic.twitter.com\/DHILOgDs7p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5169,"replies":111,"retweet_id":"1197337437829238785","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":904,"text":"pic.twitter.com\/DHILOgDs7p","timestamp":1574259420000,"timestamp_epochs":1574259420,"tweet_id":"1197156893908721665","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1197156893908721665","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Ori G. Andrade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gata eu n\u00e3o vou ser famosa ok? vou ser HIST\u00d3RICA<\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"1197337253418283009","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12,"text":"gata eu n\u00e3o vou ser famosa ok? vou ser HIST\u00d3RICA","timestamp":1574277035000,"timestamp_epochs":1574277035,"tweet_id":"1197230778125553665","tweet_url":"\/mist3rlonely\/status\/1197230778125553665","user_id":"752555079811686401","username":"mist3rlonely"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estamos surpresos? Infelizmente, N\u00c3O.\n\nMas ainda queremos saber: QUEM MATOU MARIELLE?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1197276274210885632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F7uVCXwzvM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1197276274210885632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolaescreva\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197276274210885632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"1197336533122080768","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12,"text":"Estamos surpresos? Infelizmente, N\u00c3O.\n\nMas ainda queremos saber: QUEM MATOU MARIELLE?https:\/\/twitter.com\/lolaescreva\/status\/1197276274210885632\u00a0\u2026","timestamp":1574288117000,"timestamp_epochs":1574288117,"tweet_id":"1197277258043539464","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1197277258043539464","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava com a cabe\u00e7a toda cagada, sai pra dar uma volta, tive um breakdown achando que tinha perdido meu celular \n\nO celular tava em cima da minha cama. 2019, ce t\u00e1 INCR\u00cdVEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava com a cabe\u00e7a toda cagada, sai pra dar uma volta, tive um breakdown achando que tinha perdido meu celular \n\nO celular tava em cima da minha cama. 2019, ce t\u00e1 INCR\u00cdVEL","timestamp":1574302218000,"timestamp_epochs":1574302218,"tweet_id":"1197336402955915264","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197336402955915264","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Matheus, produtor e cantor do projeto musical MASM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Projeto muito foda que fiz com essa gente incr\u00edvel e que deve ser ouvida \n\nPrometo que voc\u00eas v\u00e3o gostar <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oR4KSbta5n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacobapt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197331418453544960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1197336141441175552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Projeto muito foda que fiz com essa gente incr\u00edvel e que deve ser ouvida \n\nPrometo que voc\u00eas v\u00e3o gostar https:\/\/twitter.com\/cacobapt\/status\/1197331418453544960\u00a0\u2026","timestamp":1574302010000,"timestamp_epochs":1574302010,"tweet_id":"1197335532172402688","tweet_url":"\/masmenino\/status\/1197335532172402688","user_id":"25162221","username":"masmenino"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um ENORME obrigado ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21209312\" dir=\"ltr\" href=\"\/Sukitabr\"><s>@<\/s><b>Sukitabr<\/b><\/a> e ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16703849\" dir=\"ltr\" href=\"\/seubrownie\"><s>@<\/s><b>seubrownie<\/b><\/a> pela participa\u00e7\u00e3o especial <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um ENORME obrigado ao @Sukitabr e ao @seubrownie pela participa\u00e7\u00e3o especial ","timestamp":1574301755000,"timestamp_epochs":1574301755,"tweet_id":"1197334462020886528","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197334462020886528","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E que fazem com que toda vez que eu ache que ser preto \u00e9 uma forma vem e mostram que \u00c9 ISSO MAS TBM PODE SER ISSO E ISSO E ISSO\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19622905\" dir=\"ltr\" href=\"\/goiaboo\"><s>@<\/s><b>goiaboo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37475261\" dir=\"ltr\" href=\"\/Juliettemanda\"><s>@<\/s><b>Juliettemanda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1012721468080381955\" dir=\"ltr\" href=\"\/x16lucas\"><s>@<\/s><b>x16lucas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1491326910\" dir=\"ltr\" href=\"\/leo_lopes__\"><s>@<\/s><b>leo_lopes__<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45475259\" dir=\"ltr\" href=\"\/thauansqr\"><s>@<\/s><b>thauansqr<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14626595\" dir=\"ltr\" href=\"\/BabiNonato\"><s>@<\/s><b>BabiNonato<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"1197333962806435841","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"E que fazem com que toda vez que eu ache que ser preto \u00e9 uma forma vem e mostram que \u00c9 ISSO MAS TBM PODE SER ISSO E ISSO E ISSO\n\n@goiaboo @Juliettemanda @x16lucas @leo_lopes__ @thauansqr @BabiNonato","timestamp":1574300467000,"timestamp_epochs":1574300467,"tweet_id":"1197329058121617409","tweet_url":"\/f_ryam\/status\/1197329058121617409","user_id":"62733674","username":"f_ryam"},{"fullname":"\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00e9m de tacar fogo em racista hj \u00e9 dia de fortalecer e agradecer as pessoas pretas q direta e indiretamente me ajudam a ser quem eu sou como uma pessoa preta nesse mundo\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30123111\" dir=\"ltr\" href=\"\/cacobapt\"><s>@<\/s><b>cacobapt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160274077\" dir=\"ltr\" href=\"\/maircos\"><s>@<\/s><b>maircos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105544167\" dir=\"ltr\" href=\"\/cardibisha\"><s>@<\/s><b>cardibisha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2468598230\" dir=\"ltr\" href=\"\/chapafenty\"><s>@<\/s><b>chapafenty<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3588674535\" dir=\"ltr\" href=\"\/FitcherNick\"><s>@<\/s><b>FitcherNick<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114889181\" dir=\"ltr\" href=\"\/_hahahannahaha\"><s>@<\/s><b>_hahahannahaha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2216821068\" dir=\"ltr\" href=\"\/cadrix5\"><s>@<\/s><b>cadrix5<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139470859\" dir=\"ltr\" href=\"\/eianjofalacmg\"><s>@<\/s><b>eianjofalacmg<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"935004649\" dir=\"ltr\" href=\"\/sailorpreto\"><s>@<\/s><b>sailorpreto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":8,"retweet_id":"1197333923258413056","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"al\u00e9m de tacar fogo em racista hj \u00e9 dia de fortalecer e agradecer as pessoas pretas q direta e indiretamente me ajudam a ser quem eu sou como uma pessoa preta nesse mundo\n\n@cacobapt @maircos @cardibisha @chapafenty @FitcherNick @_hahahannahaha @cadrix5 @eianjofalacmg @sailorpreto","timestamp":1574300128000,"timestamp_epochs":1574300128,"tweet_id":"1197327637473042435","tweet_url":"\/f_ryam\/status\/1197327637473042435","user_id":"62733674","username":"f_ryam"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MINI DOC NO AR\n\nEu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a> desenvolvemos um mini doc muito do especial em parceria com pessoas maravilhosas que nos contaram um pouco sobre suas negritude e atrav\u00e9s disso discutimos tamb\u00e9m a consci\u00eancia negra\n\nRT PRA DIVULGAR \nE BORA ASSISTIR <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/va1YKjH3P9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/tbxiTvxlpzY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"MINI DOC NO AR\n\nEu e @masmenino desenvolvemos um mini doc muito do especial em parceria com pessoas maravilhosas que nos contaram um pouco sobre suas negritude e atrav\u00e9s disso discutimos tamb\u00e9m a consci\u00eancia negra\n\nRT PRA DIVULGAR \nE BORA ASSISTIR https:\/\/youtu.be\/tbxiTvxlpzY\u00a0","timestamp":1574301030000,"timestamp_epochs":1574301030,"tweet_id":"1197331418453544960","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197331418453544960","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Lola Aronovich","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente boa, parece q \u00e9 esta a bomba: Carluxo estaria envolvido com a execu\u00e7\u00e3o de Marielle.\nVale lembrar q ele mora no msm condom\u00ednio de seu Jair e Ronnie, o Vivendas da Mil\u00edcia. Mas tudo ainda \u00e9 vago: \"hip\u00f3tese\". Vai ser preciso mais do q isso pra derrubar a famiglia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TicTac?src=hash\"><s>#<\/s><b>TicTac<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8OrRNkAAlO\">pic.twitter.com\/8OrRNkAAlO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2726,"replies":201,"retweet_id":"1197278714838605828","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":588,"text":"Gente boa, parece q \u00e9 esta a bomba: Carluxo estaria envolvido com a execu\u00e7\u00e3o de Marielle.\nVale lembrar q ele mora no msm condom\u00ednio de seu Jair e Ronnie, o Vivendas da Mil\u00edcia. Mas tudo ainda \u00e9 vago: \"hip\u00f3tese\". Vai ser preciso mais do q isso pra derrubar a famiglia. #TicTacpic.twitter.com\/8OrRNkAAlO","timestamp":1574287882000,"timestamp_epochs":1574287882,"tweet_id":"1197276274210885632","tweet_url":"\/lolaescreva\/status\/1197276274210885632","user_id":"182573469","username":"lolaescreva"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eram de 2000 a 3000 mensagens de \u00f3dio por dia, al\u00e9m de amigos pr\u00f3ximos que foram atacados por serem meus amigos, a coisa foi tamanha que meu computador da \u00e9poca foi hackeado 3x, o cara chegou at\u00e9 a fazer amea\u00e7as quando soube que foi denunciado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eram de 2000 a 3000 mensagens de \u00f3dio por dia, al\u00e9m de amigos pr\u00f3ximos que foram atacados por serem meus amigos, a coisa foi tamanha que meu computador da \u00e9poca foi hackeado 3x, o cara chegou at\u00e9 a fazer amea\u00e7as quando soube que foi denunciado.","timestamp":1574288354000,"timestamp_epochs":1574288354,"tweet_id":"1197278253129580544","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197278253129580544","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das mat\u00e9rias que sa\u00edram na \u00e9poca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VWSosGPuEQ\">pic.twitter.com\/VWSosGPuEQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma das mat\u00e9rias que sa\u00edram na \u00e9pocapic.twitter.com\/VWSosGPuEQ","timestamp":1574288279000,"timestamp_epochs":1574288279,"tweet_id":"1197277936493252615","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197277936493252615","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi um dos primeiros crimes de internet do pa\u00eds, at\u00e9 entrevista com voz de pato e rosto desconfigurado eu dei, foi a porra toda, pra no fim o cara ter pena alternativa porque era filho de pol\u00edtico<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi um dos primeiros crimes de internet do pa\u00eds, at\u00e9 entrevista com voz de pato e rosto desconfigurado eu dei, foi a porra toda, pra no fim o cara ter pena alternativa porque era filho de pol\u00edtico","timestamp":1574288065000,"timestamp_epochs":1574288065,"tweet_id":"1197277042712174594","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197277042712174594","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fui jogado numa comunidade nazista do Orkut, aos 14 anos, com os dizeres \"se algum deles j\u00e1 te fez mal, vingue-se no pretinho\" onde os ataques direcionados eram em sua grande maioria pra mim porque um branco bo\u00e7al perdeu a vaga na faculdade e culpava pretos pelo sistema de cotas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1197228116105728001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KC3DPpAxHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1197228116105728001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QuebrandoOTabu<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1197228116105728001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Fui jogado numa comunidade nazista do Orkut, aos 14 anos, com os dizeres \"se algum deles j\u00e1 te fez mal, vingue-se no pretinho\" onde os ataques direcionados eram em sua grande maioria pra mim porque um branco bo\u00e7al perdeu a vaga na faculdade e culpava pretos pelo sistema de cotashttps:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1197228116105728001\u00a0\u2026","timestamp":1574288065000,"timestamp_epochs":1574288065,"tweet_id":"1197277041110003725","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197277041110003725","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A POLICIA CIVIL DE SP PRENDEU A M\u00c3E DO LUCAS, MENINO DE 14 ANOS DESAPARECIDO AP\u00d3S SER LEVADO POR POLICIAIS, ELES PREFERIRAM PESQUISAR A VIDA DESSA M\u00c3E PARA PREND\u00ca-LA DO QUE ACHAREM O FILHO DELA\n\nPORQUE TANTO MEDO, ONDE EST\u00c1 O LUCAS????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hnljoXQOm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-de-lucas-e<\/span><span class=\"invisible\">-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":678,"replies":6,"retweet_id":"1197272797535440897","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":292,"text":"A POLICIA CIVIL DE SP PRENDEU A M\u00c3E DO LUCAS, MENINO DE 14 ANOS DESAPARECIDO AP\u00d3S SER LEVADO POR POLICIAIS, ELES PREFERIRAM PESQUISAR A VIDA DESSA M\u00c3E PARA PREND\u00ca-LA DO QUE ACHAREM O FILHO DELA\n\nPORQUE TANTO MEDO, ONDE EST\u00c1 O LUCAS????????https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\u00a0\u2026","timestamp":1574264878000,"timestamp_epochs":1574264878,"tweet_id":"1197179788546445312","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fqfkXW4QjI\">pic.twitter.com\/fqfkXW4QjI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":965,"replies":35,"retweet_id":"1197272707412496386","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":166,"text":"pic.twitter.com\/fqfkXW4QjI","timestamp":1574270220000,"timestamp_epochs":1574270220,"tweet_id":"1197202192572309504","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1197202192572309504","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Geraint Ramon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019m gonna tell my kids this is Satan:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6arZ2aISxH\">pic.twitter.com\/6arZ2aISxH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":224,"replies":26,"retweet_id":"1197272648180359168","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":56,"text":"I\u2019m gonna tell my kids this is Satan:pic.twitter.com\/6arZ2aISxH","timestamp":1574268356000,"timestamp_epochs":1574268356,"tweet_id":"1197194374683254788","tweet_url":"\/GeraintRamon\/status\/1197194374683254788","user_id":"25376359","username":"GeraintRamon"},{"fullname":"thalles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o felipe neto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CgBL16IiKA\">pic.twitter.com\/CgBL16IiKA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":976,"replies":17,"retweet_id":"1197272486922113025","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":243,"text":"o felipe netopic.twitter.com\/CgBL16IiKA","timestamp":1574210543000,"timestamp_epochs":1574210543,"tweet_id":"1196951888803045377","tweet_url":"\/thazdude\/status\/1196951888803045377","user_id":"288224248","username":"thazdude"},{"fullname":"brendon't","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">i'm gonna tell my kids was dora the explorer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1zqIU7Uzg\">pic.twitter.com\/b1zqIU7Uzg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":434407,"replies":1386,"retweet_id":"1197272342688350216","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":159578,"text":"i'm gonna tell my kids was dora the explorerpic.twitter.com\/b1zqIU7Uzg","timestamp":1574188280000,"timestamp_epochs":1574188280,"tweet_id":"1196858513106100227","tweet_url":"\/brendonSkolat\/status\/1196858513106100227","user_id":"344918485","username":"brendonSkolat"},{"fullname":"\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud83d\udc79","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019m gonna tell my kids this was Nicki Minaj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gVtB5JYU7c\">pic.twitter.com\/gVtB5JYU7c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178052,"replies":974,"retweet_id":"1197272286019149824","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":67611,"text":"I\u2019m gonna tell my kids this was Nicki Minajpic.twitter.com\/gVtB5JYU7c","timestamp":1574195680000,"timestamp_epochs":1574195680,"tweet_id":"1196889547990327299","tweet_url":"\/Chitoreyess\/status\/1196889547990327299","user_id":"866364548923699200","username":"Chitoreyess"},{"fullname":"AFRO REVOLT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segue o fio com PDF's escurecidos \n\nMalcolm X\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/afrocentricidade.files.wordpress.com\/2016\/04\/autobiografia-de-malcolm-x-malcolm-x-e-alex-haley.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ht36AvnfHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/afrocentricidade.files.wordpress.com\/2016\/04\/autobiografia-de-malcolm-x-malcolm-x-e-alex-haley.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">afrocentricidade.files.wordpress.com\/2016\/04\/autobi<\/span><span class=\"invisible\">ografia-de-malcolm-x-malcolm-x-e-alex-haley.pdf<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ConscienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>ConscienciaNegra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6pRlSaQyMk\">pic.twitter.com\/6pRlSaQyMk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":4,"retweet_id":"1197272099020255233","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":116,"text":"Segue o fio com PDF's escurecidos \n\nMalcolm X\n\nhttps:\/\/afrocentricidade.files.wordpress.com\/2016\/04\/autobiografia-de-malcolm-x-malcolm-x-e-alex-haley.pdf\u00a0\u2026 #ConscienciaNegrapic.twitter.com\/6pRlSaQyMk","timestamp":1574282507000,"timestamp_epochs":1574282507,"tweet_id":"1197253726714679297","tweet_url":"\/afrorevolt\/status\/1197253726714679297","user_id":"713618014","username":"afrorevolt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei foto do ensaio antes da hora e tive que apagar correndo, mais eu, imposs\u00edvel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Postei foto do ensaio antes da hora e tive que apagar correndo, mais eu, imposs\u00edvel.","timestamp":1574283270000,"timestamp_epochs":1574283270,"tweet_id":"1197256928298188800","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197256928298188800","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois ningu\u00e9m entende porque LGBTQIA+ negros tem ran\u00e7o de bicha branca, pra nossa comunidade voc\u00eas est\u00e3o no mesmo patamar que um homem h\u00e9tero branco e muitas vezes reproduzindo o mesmo n\u00edvel de falas t\u00f3xicas e desnecess\u00e1rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Depois ningu\u00e9m entende porque LGBTQIA+ negros tem ran\u00e7o de bicha branca, pra nossa comunidade voc\u00eas est\u00e3o no mesmo patamar que um homem h\u00e9tero branco e muitas vezes reproduzindo o mesmo n\u00edvel de falas t\u00f3xicas e desnecess\u00e1rias","timestamp":1574251113000,"timestamp_epochs":1574251113,"tweet_id":"1197122053868081153","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197122053868081153","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"JornalismoWando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esses fascistoides com voz mansa e carinha de anjo s\u00e3o os piores tipos de canalha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AntifaWatchdog\/status\/1196913499588440064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcDsv4ICNI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AntifaWatchdog\/status\/1196913499588440064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AntifaWatchdog<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196913499588440064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2179,"replies":50,"retweet_id":"1197120429627973632","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":257,"text":"Esses fascistoides com voz mansa e carinha de anjo s\u00e3o os piores tipos de canalhahttps:\/\/twitter.com\/AntifaWatchdog\/status\/1196913499588440064\u00a0\u2026","timestamp":1574204129000,"timestamp_epochs":1574204129,"tweet_id":"1196924987057291267","tweet_url":"\/JornalismoWando\/status\/1196924987057291267","user_id":"362033655","username":"JornalismoWando"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E por fim, n\u00f3s n\u00e3o somos o Michael  B Jordan, aproveito pra dizer que esse inclusive \u00e9 um padr\u00e3o irreal demais. Ou seja, se voc\u00ea usa desse token pra dizer que curte caras negros tamb\u00e9m, melhore em dobro, voc\u00ea continua sendo um viadinho branco racista igualmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"E por fim, n\u00f3s n\u00e3o somos o Michael  B Jordan, aproveito pra dizer que esse inclusive \u00e9 um padr\u00e3o irreal demais. Ou seja, se voc\u00ea usa desse token pra dizer que curte caras negros tamb\u00e9m, melhore em dobro, voc\u00ea continua sendo um viadinho branco racista igualmente","timestamp":1574250598000,"timestamp_epochs":1574250598,"tweet_id":"1197119892706791425","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197119892706791425","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrar no assunto de fetichiza\u00e7\u00e3o e\/ou exclus\u00e3o de corpos pretos no campo afetivo \u00e9 um assunto complicado por demais. J\u00e1 n\u00e3o basta o racismo estrutural que afeta a gente de todos os jeitos, tem que lidar com problemas da pr\u00f3pria comunidade levantados por voc\u00eas \u00e9 falta de no\u00e7\u00e3o d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Entrar no assunto de fetichiza\u00e7\u00e3o e\/ou exclus\u00e3o de corpos pretos no campo afetivo \u00e9 um assunto complicado por demais. J\u00e1 n\u00e3o basta o racismo estrutural que afeta a gente de todos os jeitos, tem que lidar com problemas da pr\u00f3pria comunidade levantados por voc\u00eas \u00e9 falta de no\u00e7\u00e3o d+","timestamp":1574250470000,"timestamp_epochs":1574250470,"tweet_id":"1197119355793870849","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197119355793870849","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s gays negros que dialogamos com voc\u00ea n\u00e3o somos obrigados a passar por situa\u00e7\u00f5es do tipo ou ser emp\u00e1ticos com a falta de no\u00e7\u00e3o de voc\u00eas ao expor alguns pontos. O racismo na comunidade j\u00e1 \u00e9 grande demais pra gente ter que aceitar isso passivamente, melhorem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"N\u00f3s gays negros que dialogamos com voc\u00ea n\u00e3o somos obrigados a passar por situa\u00e7\u00f5es do tipo ou ser emp\u00e1ticos com a falta de no\u00e7\u00e3o de voc\u00eas ao expor alguns pontos. O racismo na comunidade j\u00e1 \u00e9 grande demais pra gente ter que aceitar isso passivamente, melhorem.","timestamp":1574250146000,"timestamp_epochs":1574250146,"tweet_id":"1197117995107176450","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197117995107176450","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um recorte em espec\u00edfico pra dia da consci\u00eancia negra: \nVoc\u00ea gay branco, tome cuidado em suas coloca\u00e7\u00f5es, muitas delas passam por privil\u00e9gios e at\u00e9 quest\u00f5es que beiram o racismo, n\u00e3o adianta se julgar consciente e esbarrar em quest\u00f5es do tipo por falta de aten\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Um recorte em espec\u00edfico pra dia da consci\u00eancia negra: \nVoc\u00ea gay branco, tome cuidado em suas coloca\u00e7\u00f5es, muitas delas passam por privil\u00e9gios e at\u00e9 quest\u00f5es que beiram o racismo, n\u00e3o adianta se julgar consciente e esbarrar em quest\u00f5es do tipo por falta de aten\u00e7\u00e3o","timestamp":1574250145000,"timestamp_epochs":1574250145,"tweet_id":"1197117993630806016","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197117993630806016","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Ale Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que a hist\u00f3ria REALMENTE sabe sobre Zumbi, quem disse que ele tinha escravos e de onde tirou essa id\u00e9ia?\n\nParticipei de um podcast especial para o dia que celebramos a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ConscienciaNegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>ConscienciaNegra<\/b><\/a> \n\nD\u00e1 o play aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.megafono.host\/podcast\/historia-no-cast\/17-historianocast-quem-foi-zumbi-dos-palmares-historia-no-cast\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H9FJcxImWV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.megafono.host\/podcast\/historia-no-cast\/17-historianocast-quem-foi-zumbi-dos-palmares-historia-no-cast\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">megafono.host\/podcast\/histor<\/span><span class=\"invisible\">ia-no-cast\/17-historianocast-quem-foi-zumbi-dos-palmares-historia-no-cast<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wJLUTL22ps\">pic.twitter.com\/wJLUTL22ps<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1629,"replies":23,"retweet_id":"1197116391083724800","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":469,"text":"O que a hist\u00f3ria REALMENTE sabe sobre Zumbi, quem disse que ele tinha escravos e de onde tirou essa id\u00e9ia?\n\nParticipei de um podcast especial para o dia que celebramos a #ConscienciaNegra \n\nD\u00e1 o play aqui https:\/\/www.megafono.host\/podcast\/historia-no-cast\/17-historianocast-quem-foi-zumbi-dos-palmares-historia-no-cast\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wJLUTL22ps","timestamp":1574249187000,"timestamp_epochs":1574249187,"tweet_id":"1197113972874514433","tweet_url":"\/Savagefiction\/status\/1197113972874514433","user_id":"53738068","username":"Savagefiction"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EPISODIO NOVO NO AR <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\npra quem ainda n\u00e3o ouviu, nosso epis\u00f3dio de consci\u00eancia negra t\u00e1 no ar e t\u00e1 bem especial, TACA STREAM NAS LENDA PRFVR <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1196785562063126528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oe5MQkoMDm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1196785562063126528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocdecultura\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196785562063126528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"EPISODIO NOVO NO AR \n\npra quem ainda n\u00e3o ouviu, nosso epis\u00f3dio de consci\u00eancia negra t\u00e1 no ar e t\u00e1 bem especial, TACA STREAM NAS LENDA PRFVR https:\/\/twitter.com\/pocdecultura\/status\/1196785562063126528\u00a0\u2026","timestamp":1574249745000,"timestamp_epochs":1574249745,"tweet_id":"1197116313900060673","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1197116313900060673","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"paulista n\u00e3o praticante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia da Consci\u00eancia Negra talvez o dia que eu sinta mais raiva no ano, como se fosse poss\u00edvel sentir mais rs<\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":1,"retweet_id":"1197115830737219584","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"Dia da Consci\u00eancia Negra talvez o dia que eu sinta mais raiva no ano, como se fosse poss\u00edvel sentir mais rs","timestamp":1574245417000,"timestamp_epochs":1574245417,"tweet_id":"1197098162495901697","tweet_url":"\/Sukitabr\/status\/1197098162495901697","user_id":"21209312","username":"Sukitabr"},{"fullname":"L\u0394#RE\u03a0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Can confirm this happened, I was Beethoven<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cC4svGh6Qb\">pic.twitter.com\/cC4svGh6Qb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1824,"replies":9,"retweet_id":"1197022728513105920","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":764,"text":"Can confirm this happened, I was Beethovenpic.twitter.com\/cC4svGh6Qb","timestamp":1574126993000,"timestamp_epochs":1574126993,"tweet_id":"1196601453936283648","tweet_url":"\/DesirabyuI\/status\/1196601453936283648","user_id":"852663712662122497","username":"DesirabyuI"},{"fullname":"S\u00f4nia - Leo Jaime.mp3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">diz pra bixa muda faz cara de mist\u00e9rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":650,"replies":13,"retweet_id":"1197022620228685825","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":187,"text":"diz pra bixa muda faz cara de mist\u00e9rio","timestamp":1574190159000,"timestamp_epochs":1574190159,"tweet_id":"1196866393301499905","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1196866393301499905","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando voc\u00ea n\u00e3o esperar vai doer \nE eu sei como vai doer<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quando voc\u00ea n\u00e3o esperar vai doer \nE eu sei como vai doer","timestamp":1574221627000,"timestamp_epochs":1574221627,"tweet_id":"1196998380779692033","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196998380779692033","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paulo Pimenta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Int\u00e9rprete de Libras se emociona durante forte discurso da Benedita da Silva <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75060031\" dir=\"ltr\" href=\"\/dasilvabenedita\"><s>@<\/s><b>dasilvabenedita<\/b><\/a> contra o ataque racista do Coronel Tadeu \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o sobre a Consci\u00eancia Negra na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61843152\" dir=\"ltr\" href=\"\/camaradeputados\"><s>@<\/s><b>camaradeputados<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdaAjo8R5F\">pic.twitter.com\/hdaAjo8R5F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4211,"replies":160,"retweet_id":"1196993030760386560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1480,"text":"Int\u00e9rprete de Libras se emociona durante forte discurso da Benedita da Silva @dasilvabenedita contra o ataque racista do Coronel Tadeu \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o sobre a Consci\u00eancia Negra na @camaradeputadospic.twitter.com\/hdaAjo8R5F","timestamp":1574213503000,"timestamp_epochs":1574213503,"tweet_id":"1196964303955546113","tweet_url":"\/DeputadoFederal\/status\/1196964303955546113","user_id":"22864100","username":"DeputadoFederal"},{"fullname":"Rel\u00f3gio quebrado da ciza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Representatividade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BaianoTrap\/status\/1196885108990599169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j8D0uvTdaH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BaianoTrap\/status\/1196885108990599169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BaianoTrap\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196885108990599169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1196989575635361793","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"Representatividadehttps:\/\/twitter.com\/BaianoTrap\/status\/1196885108990599169\u00a0\u2026","timestamp":1574219403000,"timestamp_epochs":1574219403,"tweet_id":"1196989053163495424","tweet_url":"\/Matheuskj\/status\/1196989053163495424","user_id":"94862853","username":"Matheuskj"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\"Her\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1followernodad\/status\/1196323017837596672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PWqbfDmBfC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1followernodad\/status\/1196323017837596672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1followernodad<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196323017837596672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EuBNfFHD2X\">pic.twitter.com\/EuBNfFHD2X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"1196984137174917121","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"\"Her\" https:\/\/twitter.com\/1followernodad\/status\/1196323017837596672\u00a0\u2026pic.twitter.com\/EuBNfFHD2X","timestamp":1574216806000,"timestamp_epochs":1574216806,"tweet_id":"1196978157171232768","tweet_url":"\/mthlimao\/status\/1196978157171232768","user_id":"210221247","username":"mthlimao"},{"fullname":"Clown | thank u, next AOTY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">realidade: acabou de lan\u00e7ar o sertanejo universit\u00e1rio mais calculado e gen\u00e9rico poss\u00edvel e ainda amanh\u00e3 vai lan\u00e7ar um funk que tem tudo pra ser um 150 bpm fraco escorado em m\u00faltiplas parcerias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AcessoAnittaR\/status\/1196597473134952448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8bO8TLGvUC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AcessoAnittaR\/status\/1196597473134952448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AcessoAnittaR\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196597473134952448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3355,"replies":72,"retweet_id":"1196970244855734276","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":468,"text":"realidade: acabou de lan\u00e7ar o sertanejo universit\u00e1rio mais calculado e gen\u00e9rico poss\u00edvel e ainda amanh\u00e3 vai lan\u00e7ar um funk que tem tudo pra ser um 150 bpm fraco escorado em m\u00faltiplas parceriashttps:\/\/twitter.com\/AcessoAnittaR\/status\/1196597473134952448\u00a0\u2026","timestamp":1574132179000,"timestamp_epochs":1574132179,"tweet_id":"1196623206951587840","tweet_url":"\/neonmagma\/status\/1196623206951587840","user_id":"1171175691456536577","username":"neonmagma"},{"fullname":"conversas q salvaram a internet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBqKfCxDoN\">pic.twitter.com\/FBqKfCxDoN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38479,"replies":503,"retweet_id":"1196969711025754113","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7905,"text":"pic.twitter.com\/FBqKfCxDoN","timestamp":1574168306000,"timestamp_epochs":1574168306,"tweet_id":"1196774736124162048","tweet_url":"\/conversasq\/status\/1196774736124162048","user_id":"1192158597767192577","username":"conversasq"},{"fullname":"Rick Trindade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A branquitude precisa sim discutir racismo, \u00e9 uma \"cria\u00e7\u00e3o\" deles. N\u00e3o tem essa de que a pessoa por ser branca pode n\u00e3o querer falar sobre. Precisa falar, precisa reavaliar seus pensamentos e comportamentos e o do coleguinha tbm.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6844,"replies":22,"retweet_id":"1196969521057280000","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1691,"text":"A branquitude precisa sim discutir racismo, \u00e9 uma \"cria\u00e7\u00e3o\" deles. N\u00e3o tem essa de que a pessoa por ser branca pode n\u00e3o querer falar sobre. Precisa falar, precisa reavaliar seus pensamentos e comportamentos e o do coleguinha tbm.","timestamp":1574098658000,"timestamp_epochs":1574098658,"tweet_id":"1196482610853228544","tweet_url":"\/RickTrindade\/status\/1196482610853228544","user_id":"38943908","username":"RickTrindade"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero novela com esse enredo!\n\n\"o mundo ao seu redor, que tanto se acostumou com fam\u00edlias brancas viajando o mundo e adotando crian\u00e7as negras, n\u00e3o se conformou.\"\n\nAhhh, e antes que problematizem, eles t\u00eam crian\u00e7as negras adotadas tbm.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.hypeness.com.br\/2019\/11\/voces-roubaram-este-bebe-familia-sofre-preconceito-diario-por-ter-adotado-bebe-branco\/?fbclid=IwAR3WUF4a7GbtxoSR9EUo7vCGgxwcMi-4n7ntE369cbLGgH9_Dt8giuRGJZ4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V969UaSzxn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.hypeness.com.br\/2019\/11\/voces-roubaram-este-bebe-familia-sofre-preconceito-diario-por-ter-adotado-bebe-branco\/?fbclid=IwAR3WUF4a7GbtxoSR9EUo7vCGgxwcMi-4n7ntE369cbLGgH9_Dt8giuRGJZ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">hypeness.com.br\/2019\/11\/voces-<\/span><span class=\"invisible\">roubaram-este-bebe-familia-sofre-preconceito-diario-por-ter-adotado-bebe-branco\/?fbclid=IwAR3WUF4a7GbtxoSR9EUo7vCGgxwcMi-4n7ntE369cbLGgH9_Dt8giuRGJZ4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":5,"retweet_id":"1196968838337908736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":28,"text":"J\u00e1 quero novela com esse enredo!\n\n\"o mundo ao seu redor, que tanto se acostumou com fam\u00edlias brancas viajando o mundo e adotando crian\u00e7as negras, n\u00e3o se conformou.\"\n\nAhhh, e antes que problematizem, eles t\u00eam crian\u00e7as negras adotadas tbm.https:\/\/www.hypeness.com.br\/2019\/11\/voces-roubaram-este-bebe-familia-sofre-preconceito-diario-por-ter-adotado-bebe-branco\/?fbclid=IwAR3WUF4a7GbtxoSR9EUo7vCGgxwcMi-4n7ntE369cbLGgH9_Dt8giuRGJZ4\u00a0\u2026","timestamp":1574176085000,"timestamp_epochs":1574176085,"tweet_id":"1196807362897682433","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1196807362897682433","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"dona do meu cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o jeito q a vida me obriga a fazer merda n cabelo para satisfazer minha necessidade d mudan\u00e7a em prol de uma poss\u00edvel melhora d auto estima \u00e9 diferente<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1196968553221623810","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"o jeito q a vida me obriga a fazer merda n cabelo para satisfazer minha necessidade d mudan\u00e7a em prol de uma poss\u00edvel melhora d auto estima \u00e9 diferente","timestamp":1574214481000,"timestamp_epochs":1574214481,"tweet_id":"1196968406467203072","tweet_url":"\/clepttomaniaca\/status\/1196968406467203072","user_id":"4160254997","username":"clepttomaniaca"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">confesso que d\u00e1 um certo desanimo produzir conteudo e ver v\u00e1rios eventos pra criadores pretos rolando e eu n\u00e3o sendo chamado pra nada, mas fazer o que n\u00e9? eu que lute e produza mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"confesso que d\u00e1 um certo desanimo produzir conteudo e ver v\u00e1rios eventos pra criadores pretos rolando e eu n\u00e3o sendo chamado pra nada, mas fazer o que n\u00e9? eu que lute e produza mais","timestamp":1574211002000,"timestamp_epochs":1574211002,"tweet_id":"1196953815938809857","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196953815938809857","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Lola \ud83d\udca6\ud83d\udca6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">CHEGA ZAZAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ou6j1pxjc8\">pic.twitter.com\/ou6j1pxjc8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25905,"replies":368,"retweet_id":"1196953212395368449","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6617,"text":"CHEGA ZAZAAAApic.twitter.com\/ou6j1pxjc8","timestamp":1574198221000,"timestamp_epochs":1574198221,"tweet_id":"1196900209130905607","tweet_url":"\/hotgirlola\/status\/1196900209130905607","user_id":"3174405334","username":"hotgirlola"},{"fullname":"murilo ara\u00fajo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 reais na conta e um tanto de coisa pra pagar pensando seriamente se vou ter que pedir dinheiro ao felipe neto tamb\u00e9m kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":728,"replies":11,"retweet_id":"1196950100762923008","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":97,"text":"10 reais na conta e um tanto de coisa pra pagar pensando seriamente se vou ter que pedir dinheiro ao felipe neto tamb\u00e9m kkkkkkkkk","timestamp":1574208580000,"timestamp_epochs":1574208580,"tweet_id":"1196943656185413632","tweet_url":"\/musaraujo\/status\/1196943656185413632","user_id":"52810524","username":"musaraujo"},{"fullname":"Zumbi Resiste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Rua Jorge Velho no Centro de S\u00e3o Paulo, carrega o nome de um genocida, que matou milhares de pessoas negras e tamb\u00e9m Zumbi dos Palmares. Essa homenagem tem que acabar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AP3ZHhr1Y9\">pic.twitter.com\/AP3ZHhr1Y9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"1196937444643483649","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"A Rua Jorge Velho no Centro de S\u00e3o Paulo, carrega o nome de um genocida, que matou milhares de pessoas negras e tamb\u00e9m Zumbi dos Palmares. Essa homenagem tem que acabar.pic.twitter.com\/AP3ZHhr1Y9","timestamp":1574202922000,"timestamp_epochs":1574202922,"tweet_id":"1196919923148242949","tweet_url":"\/zumbiresiste\/status\/1196919923148242949","user_id":"1189259660668346370","username":"zumbiresiste"},{"fullname":"Resist\u00eancia Afroliter\u00e1ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea conhece a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>WinnieTeca<\/b><\/a>?\n\nO projeto criado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15950939\" dir=\"ltr\" href=\"\/winniebueno\"><s>@<\/s><b>winniebueno<\/b><\/a>, com o apoio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43290742\" dir=\"ltr\" href=\"\/geledes\"><s>@<\/s><b>geledes<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"\/TwitterBrasil\"><s>@<\/s><b>TwitterBrasil<\/b><\/a> tem como objetivo promover a luta contra o racismo. \n\nNele, voc\u00ea pode doar livros para pessoas negras ou receber, caso seja uma pessoa negra.\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PedeUmLivro<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CampaignForChangeBrazil_Emoji\/CampaignForChangeBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CqPmtedGs1\">pic.twitter.com\/CqPmtedGs1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":252,"replies":7,"retweet_id":"1196937248412971008","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":94,"text":"Voc\u00ea conhece a @WinnieTeca?\n\nO projeto criado por @winniebueno, com o apoio de @geledes e @TwitterBrasil tem como objetivo promover a luta contra o racismo. \n\nNele, voc\u00ea pode doar livros para pessoas negras ou receber, caso seja uma pessoa negra.\n#PedeUmLivropic.twitter.com\/CqPmtedGs1","timestamp":1574167824000,"timestamp_epochs":1574167824,"tweet_id":"1196772711768449033","tweet_url":"\/afroliteraria\/status\/1196772711768449033","user_id":"1915113230","username":"afroliteraria"},{"fullname":"IZA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15950939\" dir=\"ltr\" href=\"\/winniebueno\"><s>@<\/s><b>winniebueno<\/b><\/a> tem um projeto incr\u00edvel que promove a doa\u00e7\u00e3o de livros pra pessoas negras <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> fiquei t\u00e3o feliz quando li sobre que decidi compartilhar com vcs! Tem um livro pra doar? Quer pedir um livro? Tem espa\u00e7o pra todo mundo na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>WinnieTeca<\/b><\/a>. Vem ver como funciona aqui: <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQ5zGEGH9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WinnieTeca\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196611783118729216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2687,"replies":27,"retweet_id":"1196937211956092928","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":435,"text":"A @winniebueno tem um projeto incr\u00edvel que promove a doa\u00e7\u00e3o de livros pra pessoas negras  fiquei t\u00e3o feliz quando li sobre que decidi compartilhar com vcs! Tem um livro pra doar? Quer pedir um livro? Tem espa\u00e7o pra todo mundo na @WinnieTeca. Vem ver como funciona aqui: https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\u00a0\u2026","timestamp":1574197830000,"timestamp_epochs":1574197830,"tweet_id":"1196898565928435712","tweet_url":"\/IzaReal\/status\/1196898565928435712","user_id":"801874623176511488","username":"IzaReal"},{"fullname":"Lee Blauersouth","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I dunno. Having a character whose white AND male AND straight AND cis AND allo AND Christian AND totally neurotypical AND not disabled at all, in any way, just seems kind of unrealistic to me. It's just a lot to put on one character, you know?<\/p>","is_retweet":1,"likes":44021,"replies":168,"retweet_id":"1196934705448398850","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10144,"text":"I dunno. Having a character whose white AND male AND straight AND cis AND allo AND Christian AND totally neurotypical AND not disabled at all, in any way, just seems kind of unrealistic to me. It's just a lot to put on one character, you know?","timestamp":1574107216000,"timestamp_epochs":1574107216,"tweet_id":"1196518505471991808","tweet_url":"\/AmmoniteInk\/status\/1196518505471991808","user_id":"54343756","username":"AmmoniteInk"},{"fullname":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Caio Locci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ufa, o Brasil est\u00e1 salvo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2019\/11\/19\/jovem-e-presa-ao-colocar-pes-de-maconha-na-janela-do-apartamento.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqWC3mSAaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2019\/11\/19\/jovem-e-presa-ao-colocar-pes-de-maconha-na-janela-do-apartamento.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/sp\/sao-jose-do<\/span><span class=\"invisible\">-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2019\/11\/19\/jovem-e-presa-ao-colocar-pes-de-maconha-na-janela-do-apartamento.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1196920440503058433","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"Ufa, o Brasil est\u00e1 salvo!https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/noticia\/2019\/11\/19\/jovem-e-presa-ao-colocar-pes-de-maconha-na-janela-do-apartamento.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1574202730000,"timestamp_epochs":1574202730,"tweet_id":"1196919121625178119","tweet_url":"\/C4iO\/status\/1196919121625178119","user_id":"25617433","username":"C4iO"},{"fullname":"Horse ebooks","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Everything happens so much<\/p>","is_retweet":1,"likes":69172,"replies":348,"retweet_id":"1196885179815616514","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":66190,"text":"Everything happens so much","timestamp":1340915032000,"timestamp_epochs":1340915032,"tweet_id":"218439593240956928","tweet_url":"\/Horse_ebooks\/status\/218439593240956928","user_id":"174958347","username":"Horse_ebooks"},{"fullname":"o menino da internet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ser humano potencializa o que h\u00e1 de pior no ser humano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1196885115944787969","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"o ser humano potencializa o que h\u00e1 de pior no ser humano.","timestamp":1574194463000,"timestamp_epochs":1574194463,"tweet_id":"1196884444612845568","tweet_url":"\/beijonalma\/status\/1196884444612845568","user_id":"163127191","username":"beijonalma"},{"fullname":"coisas aleatorias nada a v\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xh0SKhC9gz\">pic.twitter.com\/Xh0SKhC9gz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16618,"replies":135,"retweet_id":"1196870717821902849","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5917,"text":"??pic.twitter.com\/Xh0SKhC9gz","timestamp":1574189620000,"timestamp_epochs":1574189620,"tweet_id":"1196864130986188802","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1196864130986188802","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas brancas hoje indo procurar foto do morgan freeman para dizer que n\u00e3o deveria existir o dia da consci\u00eancia negra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ibe664Rd1U\">pic.twitter.com\/Ibe664Rd1U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2659,"replies":32,"retweet_id":"1196870309586112512","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":846,"text":"pessoas brancas hoje indo procurar foto do morgan freeman para dizer que n\u00e3o deveria existir o dia da consci\u00eancia negrapic.twitter.com\/Ibe664Rd1U","timestamp":1574174908000,"timestamp_epochs":1574174908,"tweet_id":"1196802426512252929","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1196802426512252929","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3p3Ihyt3CK\">pic.twitter.com\/3p3Ihyt3CK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1709,"replies":25,"retweet_id":"1196870266959343618","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":499,"text":"pic.twitter.com\/3p3Ihyt3CK","timestamp":1574118068000,"timestamp_epochs":1574118068,"tweet_id":"1196564022302253059","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1196564022302253059","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"Tabata Viapiana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 espalhando muito r\u00e1pido o fogo... muita fuma\u00e7a preta. O tr\u00e2nsito j\u00e1 come\u00e7a a ficar complicado na Washington Lu\u00eds sentido Interlagos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6P7pVJHegO\">pic.twitter.com\/6P7pVJHegO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":5,"retweet_id":"1196870177872392194","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20,"text":"T\u00e1 espalhando muito r\u00e1pido o fogo... muita fuma\u00e7a preta. O tr\u00e2nsito j\u00e1 come\u00e7a a ficar complicado na Washington Lu\u00eds sentido Interlagos.pic.twitter.com\/6P7pVJHegO","timestamp":1574190831000,"timestamp_epochs":1574190831,"tweet_id":"1196869213522157569","tweet_url":"\/tah_viapiana\/status\/1196869213522157569","user_id":"39366339","username":"tah_viapiana"},{"fullname":"Cristina Andrade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cum\u00e9 que se faz pra explicar o que \u00e9 uma cl\u00e1usula p\u00e9trea, pra quem \"bate contin\u00eancia\" pra uma est\u00e1tua da liberdade falsificada, na porta de uma loja brega?<\/p>","is_retweet":1,"likes":14513,"replies":265,"retweet_id":"1196863832813117443","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2808,"text":"Cum\u00e9 que se faz pra explicar o que \u00e9 uma cl\u00e1usula p\u00e9trea, pra quem \"bate contin\u00eancia\" pra uma est\u00e1tua da liberdade falsificada, na porta de uma loja brega?","timestamp":1574078931000,"timestamp_epochs":1574078931,"tweet_id":"1196399869809831942","tweet_url":"\/cristinaarfrei1\/status\/1196399869809831942","user_id":"2645599089","username":"cristinaarfrei1"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you ever catch your self working too hard at work and be like \u201clet me chill they\u2019re not paying me enough for this\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":463780,"replies":763,"retweet_id":"1196863369896181760","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":99322,"text":"you ever catch your self working too hard at work and be like \u201clet me chill they\u2019re not paying me enough for this\u201d","timestamp":1574043214000,"timestamp_epochs":1574043214,"tweet_id":"1196250059253395457","tweet_url":"\/jakereIates\/status\/1196250059253395457","user_id":"1158601173416468480","username":"jakereIates"},{"fullname":"vitor martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O governo B*lsonaro n\u00e3o nos d\u00e1 1 segundo de paz mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vdTpoZJaso\">pic.twitter.com\/vdTpoZJaso<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":490,"replies":12,"retweet_id":"1196863012377964545","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":76,"text":"O governo B*lsonaro n\u00e3o nos d\u00e1 1 segundo de paz mesmopic.twitter.com\/vdTpoZJaso","timestamp":1574188082000,"timestamp_epochs":1574188082,"tweet_id":"1196857681958584321","tweet_url":"\/vitormrtns\/status\/1196857681958584321","user_id":"772715664968736768","username":"vitormrtns"},{"fullname":"vini cirino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 mais chocado com todas essas coisas no carrinho custando apenas 177 reais kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/casalsurtado1\/status\/1196511732933545984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3RWe0sWqHJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/casalsurtado1\/status\/1196511732933545984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/casalsurtado1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196511732933545984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1196862700955066369","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"t\u00f4 mais chocado com todas essas coisas no carrinho custando apenas 177 reais kkkkhttps:\/\/twitter.com\/casalsurtado1\/status\/1196511732933545984\u00a0\u2026","timestamp":1574188771000,"timestamp_epochs":1574188771,"tweet_id":"1196860571020398593","tweet_url":"\/viniciuscirino\/status\/1196860571020398593","user_id":"337427145","username":"viniciuscirino"},{"fullname":"clari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tw estupro \/ pedofilia\n\ngente eu n\u00e3o vou cansar de bater nessa tecla \ncomparar rela\u00e7\u00e3o de sugar ou bdsm ou qualquer coisa consensual com estupro e pedofilia \u00e9 extremamente problem\u00e1tico e desrespeitoso com a viv\u00eancia de quem passou por esses traumas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moonotonous\/status\/1196239738488922112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wScQd539WD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moonotonous\/status\/1196239738488922112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moonotonous\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196239738488922112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13368,"replies":79,"retweet_id":"1196862235110510594","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2786,"text":"tw estupro \/ pedofilia\n\ngente eu n\u00e3o vou cansar de bater nessa tecla \ncomparar rela\u00e7\u00e3o de sugar ou bdsm ou qualquer coisa consensual com estupro e pedofilia \u00e9 extremamente problem\u00e1tico e desrespeitoso com a viv\u00eancia de quem passou por esses traumashttps:\/\/twitter.com\/moonotonous\/status\/1196239738488922112\u00a0\u2026","timestamp":1574123896000,"timestamp_epochs":1574123896,"tweet_id":"1196588464868868101","tweet_url":"\/clariszes\/status\/1196588464868868101","user_id":"1110946709218230273","username":"clariszes"},{"fullname":"cadelinha do pedro sampaio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa gloria groove com voc\u00ea \u00e9 tudo na base do conceito, aclama\u00e7\u00e3o e impecabilidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1196851880489635841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wweVI50URq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1196851880489635841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gloriagroove\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196851880489635841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1196861858088718337","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"nossa gloria groove com voc\u00ea \u00e9 tudo na base do conceito, aclama\u00e7\u00e3o e impecabilidadehttps:\/\/twitter.com\/gloriagroove\/status\/1196851880489635841\u00a0\u2026","timestamp":1574188352000,"timestamp_epochs":1574188352,"tweet_id":"1196858813888024576","tweet_url":"\/qqcoisateaviso\/status\/1196858813888024576","user_id":"43549832","username":"qqcoisateaviso"},{"fullname":"AC \"Young Santa\" Stuart","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Who's your exception? - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/patreon.com\/awoocomic\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/trSZAILlTy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/patreon.com\/awoocomic\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">patreon.com\/awoocomic<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I5Fe8qpsFB\">pic.twitter.com\/I5Fe8qpsFB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8110,"replies":101,"retweet_id":"1196861605373513728","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1898,"text":"Who's your exception? - http:\/\/patreon.com\/awoocomic\u00a0pic.twitter.com\/I5Fe8qpsFB","timestamp":1571934348000,"timestamp_epochs":1571934348,"tweet_id":"1187404834640666626","tweet_url":"\/NoobtheLoser\/status\/1187404834640666626","user_id":"2296030249","username":"NoobtheLoser"},{"fullname":"procura no insta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um dia de boa mas \u00e9 tanta coisa absurda aparecendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1196861433822273536","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7,"text":"queria um dia de boa mas \u00e9 tanta coisa absurda aparecendo","timestamp":1574188945000,"timestamp_epochs":1574188945,"tweet_id":"1196861303123595265","tweet_url":"\/tchulim\/status\/1196861303123595265","user_id":"42681485","username":"tchulim"},{"fullname":"raleco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS O PLOT TWIST DESSE V\u00cdDEO AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XuCfvU3SQ1\">pic.twitter.com\/XuCfvU3SQ1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126,"replies":7,"retweet_id":"1196852610705301507","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":30,"text":"MEU DEUS O PLOT TWIST DESSE V\u00cdDEO AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAApic.twitter.com\/XuCfvU3SQ1","timestamp":1574176161000,"timestamp_epochs":1574176161,"tweet_id":"1196807682851778569","tweet_url":"\/heyhalex\/status\/1196807682851778569","user_id":"37048475","username":"heyhalex"},{"fullname":"Vivs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs j\u00e1 ouviram falar num projeto que une design e brega funk? POIS \u00c9 MEUS CONSAGRADOS AMANTES DO PASSINHO. Por essa nem o futuro esperava mas... esse projeto existe!!!! \n\nSigam l\u00e1 no insta @chapuletrei \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bregafunk?src=hash\"><s>#<\/s><b>bregafunk<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/design?src=hash\"><s>#<\/s><b>design<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZGHFprexSx\">pic.twitter.com\/ZGHFprexSx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"1196851536615358465","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11,"text":"vcs j\u00e1 ouviram falar num projeto que une design e brega funk? POIS \u00c9 MEUS CONSAGRADOS AMANTES DO PASSINHO. Por essa nem o futuro esperava mas... esse projeto existe!!!! \n\nSigam l\u00e1 no insta @chapuletrei \n\n#bregafunk #designpic.twitter.com\/ZGHFprexSx","timestamp":1574186449000,"timestamp_epochs":1574186449,"tweet_id":"1196850830755946496","tweet_url":"\/ruivivs\/status\/1196850830755946496","user_id":"2868113850","username":"ruivivs"},{"fullname":"N\u00e3o Combina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KVacX0EmO1\">pic.twitter.com\/KVacX0EmO1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26057,"replies":42,"retweet_id":"1196851427278282754","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6756,"text":"pic.twitter.com\/KVacX0EmO1","timestamp":1573918610000,"timestamp_epochs":1573918610,"tweet_id":"1195727432759808000","tweet_url":"\/chanelchora\/status\/1195727432759808000","user_id":"2270561664","username":"chanelchora"},{"fullname":"sardinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho certeza que as pessoas FINGEM que gostam de azeitona<\/p>","is_retweet":1,"likes":1121,"replies":80,"retweet_id":"1196849498502369283","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":488,"text":"eu tenho certeza que as pessoas FINGEM que gostam de azeitona","timestamp":1555261778000,"timestamp_epochs":1555261778,"tweet_id":"1117475009059069953","tweet_url":"\/risardinha\/status\/1117475009059069953","user_id":"883674177307373568","username":"risardinha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira turma de medicina da Federal do Rec\u00f4ncavo, na BA, forma 12 m\u00e9dicos negros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/primeira-turma-de-medicina-da-federal-do-reconcavo-na-ba-forma-12-medicos-negros.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cT6BzWCzYd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/primeira-turma-de-medicina-da-federal-do-reconcavo-na-ba-forma-12-medicos-negros.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/11\/primeira-turma-de-medicina-da-federal-do-reconcavo-na-ba-forma-12-medicos-negros.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25304,"replies":618,"retweet_id":"1196849147581734915","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3479,"text":"Primeira turma de medicina da Federal do Rec\u00f4ncavo, na BA, forma 12 m\u00e9dicos negroshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/primeira-turma-de-medicina-da-federal-do-reconcavo-na-ba-forma-12-medicos-negros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1574162162000,"timestamp_epochs":1574162162,"tweet_id":"1196748966148354048","tweet_url":"\/folha\/status\/1196748966148354048","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"riri haddid","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia da consci\u00eancia humana \u00e9 o caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5RMf2KmmIY\">pic.twitter.com\/5RMf2KmmIY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":551,"replies":2,"retweet_id":"1196843451595276288","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":282,"text":"dia da consci\u00eancia humana \u00e9 o caralhopic.twitter.com\/5RMf2KmmIY","timestamp":1574173024000,"timestamp_epochs":1574173024,"tweet_id":"1196794523696992256","tweet_url":"\/rianito\/status\/1196794523696992256","user_id":"29363029","username":"rianito"},{"fullname":"Lista Preta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Herdeira do legado! \nBlue Ivy Carter ganhou seu primeiro pr\u00eamio ontem \u00e0 noite no Soul Train Awards por suas contribui\u00e7\u00f5es para composi\u00e7\u00e3o de \u201cBrown Skin Girl\u201d, de Beyonc\u00e9, aos 7 anos de idade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AkqPzlARGZ\">pic.twitter.com\/AkqPzlARGZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1094,"replies":2,"retweet_id":"1196843378144686082","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":150,"text":"Herdeira do legado! \nBlue Ivy Carter ganhou seu primeiro pr\u00eamio ontem \u00e0 noite no Soul Train Awards por suas contribui\u00e7\u00f5es para composi\u00e7\u00e3o de \u201cBrown Skin Girl\u201d, de Beyonc\u00e9, aos 7 anos de idade.pic.twitter.com\/AkqPzlARGZ","timestamp":1574109761000,"timestamp_epochs":1574109761,"tweet_id":"1196529178784481282","tweet_url":"\/listapreta\/status\/1196529178784481282","user_id":"874097332689793024","username":"listapreta"},{"fullname":"IG: edsonsena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cOrgulhe-se das pequenas coisas.\nNem tudo s\u00e3o trof\u00e9us e pr\u00eamios.\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1196842924606205953","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"\u201cOrgulhe-se das pequenas coisas.\nNem tudo s\u00e3o trof\u00e9us e pr\u00eamios.\u201d","timestamp":1574182751000,"timestamp_epochs":1574182751,"tweet_id":"1196835321205415936","tweet_url":"\/edson_____\/status\/1196835321205415936","user_id":"72319481","username":"edson_____"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: Eduardo Bolsonaro tem raz\u00e3o pela primeira vez em 35 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNRQCwVDVq\">pic.twitter.com\/iNRQCwVDVq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16258,"replies":141,"retweet_id":"1196842683857330176","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2657,"text":"URGENTE: Eduardo Bolsonaro tem raz\u00e3o pela primeira vez em 35 anospic.twitter.com\/iNRQCwVDVq","timestamp":1574184341000,"timestamp_epochs":1574184341,"tweet_id":"1196841990253666304","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/1196841990253666304","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"dan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">if you don't do this in the mirror after a breakdown, you didn't really have a breakdown<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alonenesss\/status\/1196251336733380609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhNLmRsP7D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alonenesss\/status\/1196251336733380609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alonenesss\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196251336733380609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":513010,"replies":1332,"retweet_id":"1196842566857187328","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":152557,"text":"if you don't do this in the mirror after a breakdown, you didn't really have a breakdownhttps:\/\/twitter.com\/alonenesss\/status\/1196251336733380609\u00a0\u2026","timestamp":1574043910000,"timestamp_epochs":1574043910,"tweet_id":"1196252978954395648","tweet_url":"\/applicabIe\/status\/1196252978954395648","user_id":"1161709113342078976","username":"applicabIe"},{"fullname":"Dibre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Have you tried to turn Brazil off and on again?<\/p>","is_retweet":1,"likes":19347,"replies":38,"retweet_id":"1196842533286023171","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7249,"text":"Have you tried to turn Brazil off and on again?","timestamp":1574113148000,"timestamp_epochs":1574113148,"tweet_id":"1196543385319989250","tweet_url":"\/motadouglas\/status\/1196543385319989250","user_id":"53563360","username":"motadouglas"},{"fullname":"luan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas j\u00e1 sentiram raiva com delay? \n\nacontece uma coisa, voc\u00ea fica de boa, a vida segue\n\ndias depois voc\u00ea t\u00e1 de cara pra cima e pensa:\n\nOXENTE, COMO \u00c9 QUE \u00c9, RAPAZ?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":59158,"replies":256,"retweet_id":"1196842255987941376","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":20978,"text":"voc\u00eas j\u00e1 sentiram raiva com delay? \n\nacontece uma coisa, voc\u00ea fica de boa, a vida segue\n\ndias depois voc\u00ea t\u00e1 de cara pra cima e pensa:\n\nOXENTE, COMO \u00c9 QUE \u00c9, RAPAZ?!","timestamp":1574125012000,"timestamp_epochs":1574125012,"tweet_id":"1196593145007550470","tweet_url":"\/luan_alencar\/status\/1196593145007550470","user_id":"28219016","username":"luan_alencar"},{"fullname":"\u062a\u0645\u0627\u0645","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"et\">Palestine<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/McJesse\/status\/1194814692851511296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FwNMZOwbxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/McJesse\/status\/1194814692851511296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/McJesse\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194814692851511296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33718,"replies":34,"retweet_id":"1196841704575381504","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9494,"text":"Palestinehttps:\/\/twitter.com\/McJesse\/status\/1194814692851511296\u00a0\u2026","timestamp":1574050252000,"timestamp_epochs":1574050252,"tweet_id":"1196279578819514368","tweet_url":"\/Levantinian_\/status\/1196279578819514368","user_id":"3122079674","username":"Levantinian_"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazendo jus ao meu apelido, eu t\u00f4 um caco, mas a foto saiu bem bonitinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkoromMCD5\">pic.twitter.com\/IkoromMCD5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fazendo jus ao meu apelido, eu t\u00f4 um caco, mas a foto saiu bem bonitinhapic.twitter.com\/IkoromMCD5","timestamp":1574182693000,"timestamp_epochs":1574182693,"tweet_id":"1196835076459388929","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196835076459388929","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"e n r i c o.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algumas mudan\u00e7as s\u00e3o dif\u00edceis mas absolutamente necess\u00e1rias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1196834827070255106","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"algumas mudan\u00e7as s\u00e3o dif\u00edceis mas absolutamente necess\u00e1rias.","timestamp":1574179061000,"timestamp_epochs":1574179061,"tweet_id":"1196819843074404355","tweet_url":"\/enrico1830\/status\/1196819843074404355","user_id":"816261294168883200","username":"enrico1830"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MxaQLihGij\">pic.twitter.com\/MxaQLihGij<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":595,"replies":5,"retweet_id":"1196822088637669377","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":123,"text":"pic.twitter.com\/MxaQLihGij","timestamp":1574179091000,"timestamp_epochs":1574179091,"tweet_id":"1196819972225404929","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1196819972225404929","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"anderson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">In reality plants are actually farming us by giving us oxygen daily untill we eventually decompose so they can consume us...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mead0whenderson\/status\/1196140622698156034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szCQb0fqDa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mead0whenderson\/status\/1196140622698156034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mead0whenderso<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1196140622698156034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":652130,"replies":2049,"retweet_id":"1196821973596327936","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":144312,"text":"In reality plants are actually farming us by giving us oxygen daily untill we eventually decompose so they can consume us...https:\/\/twitter.com\/mead0whenderson\/status\/1196140622698156034\u00a0\u2026","timestamp":1574017203000,"timestamp_epochs":1574017203,"tweet_id":"1196140962017353729","tweet_url":"\/xvkinggg\/status\/1196140962017353729","user_id":"3433582653","username":"xvkinggg"},{"fullname":"Startupdareal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPM causou morte de menina Agatha\u201d\n\nrepita PM MATOU AGATHA\n\nmanchetes escritas para tentar aliviar o peso das a\u00e7\u00f5es devem ser corrigidas.\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA<\/p>","is_retweet":1,"likes":7534,"replies":17,"retweet_id":"1196821854536773633","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1978,"text":"\u201cPM causou morte de menina Agatha\u201d\n\nrepita PM MATOU AGATHA\n\nmanchetes escritas para tentar aliviar o peso das a\u00e7\u00f5es devem ser corrigidas.\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA\n\nPM MATOU AGATHA","timestamp":1574179323000,"timestamp_epochs":1574179323,"tweet_id":"1196820941931724800","tweet_url":"\/startupdareal\/status\/1196820941931724800","user_id":"932675351913926656","username":"startupdareal"},{"fullname":"\u1d1b\u026a\u0274\u1d0b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bitches say \u201cI\u2019m fine\u201d then take naps to avoid their feelings, it\u2019s me I\u2019m bitches<\/p>","is_retweet":1,"likes":44290,"replies":32,"retweet_id":"1196631267409879040","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19950,"text":"Bitches say \u201cI\u2019m fine\u201d then take naps to avoid their feelings, it\u2019s me I\u2019m bitches","timestamp":1573875903000,"timestamp_epochs":1573875903,"tweet_id":"1195548308934217728","tweet_url":"\/lullmaxiee\/status\/1195548308934217728","user_id":"1158895298380541953","username":"lullmaxiee"},{"fullname":"Deoxy \ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bizarro esse costume de fazer personagens n\u00e3o brancos passarem 80% do filme sendo outra coisa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWxtEkQBIr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SydneyBrey\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192499263542059009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGiWF1Wfhb\">pic.twitter.com\/eGiWF1Wfhb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23884,"replies":181,"retweet_id":"1196631043488567296","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5468,"text":"Bizarro esse costume de fazer personagens n\u00e3o brancos passarem 80% do filme sendo outra coisa. https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\u00a0\u2026pic.twitter.com\/eGiWF1Wfhb","timestamp":1574105241000,"timestamp_epochs":1574105241,"tweet_id":"1196510222308773889","tweet_url":"\/Deoxy_Diamond\/status\/1196510222308773889","user_id":"400366129","username":"Deoxy_Diamond"},{"fullname":"caleb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chama ser rico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/universitariaOF\/status\/1195845746030985216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hrd5eEsl1t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/universitariaOF\/status\/1195845746030985216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/universitariaO<\/span><span class=\"invisible\">F\/status\/1195845746030985216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36553,"replies":48,"retweet_id":"1196626576156311552","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7102,"text":"chama ser ricohttps:\/\/twitter.com\/universitariaOF\/status\/1195845746030985216\u00a0\u2026","timestamp":1574017577000,"timestamp_epochs":1574017577,"tweet_id":"1196142531756646400","tweet_url":"\/nabucodonosor96\/status\/1196142531756646400","user_id":"1520476429","username":"nabucodonosor96"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 Chika Ofili, um nigeriano de 12 anos, mora no Reino Unido, e recebeu um pr\u00eamio de por realizar uma descoberta matem\u00e1tica\n\nChika acabou de descobrir uma nova f\u00f3rmula para a divisibilidade por 7\n\nImagina ser primo desse menino?\n\nViva a pesquisa e educa\u00e7\u00e3o!\nViva Chika! <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3fb.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toaBDjoXWh\">pic.twitter.com\/toaBDjoXWh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24322,"replies":65,"retweet_id":"1196626379812622336","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5962,"text":"Esse \u00e9 Chika Ofili, um nigeriano de 12 anos, mora no Reino Unido, e recebeu um pr\u00eamio de por realizar uma descoberta matem\u00e1tica\n\nChika acabou de descobrir uma nova f\u00f3rmula para a divisibilidade por 7\n\nImagina ser primo desse menino?\n\nViva a pesquisa e educa\u00e7\u00e3o!\nViva Chika! pic.twitter.com\/toaBDjoXWh","timestamp":1574085196000,"timestamp_epochs":1574085196,"tweet_id":"1196426145136291841","tweet_url":"\/pseudobia_\/status\/1196426145136291841","user_id":"332896752","username":"pseudobia_"},{"fullname":"hawtboy$hizere \ud83e\udd75","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Ask uncle jay what i do to niggas in elevators\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dqjarCQO66\">pic.twitter.com\/dqjarCQO66<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85409,"replies":219,"retweet_id":"1196622739915919361","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":26146,"text":"\"Ask uncle jay what i do to niggas in elevators\"pic.twitter.com\/dqjarCQO66","timestamp":1574019142000,"timestamp_epochs":1574019142,"tweet_id":"1196149094550573056","tweet_url":"\/puusccfein\/status\/1196149094550573056","user_id":"734752823045324800","username":"puusccfein"},{"fullname":"bittersteel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Brazil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IGW9Q6b9QE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RampCapitalLLC<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196536920496594944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38466,"replies":128,"retweet_id":"1196622500995702784","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11184,"text":"Brazilhttps:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\u00a0\u2026","timestamp":1574111766000,"timestamp_epochs":1574111766,"tweet_id":"1196537590096302082","tweet_url":"\/bittersteel01\/status\/1196537590096302082","user_id":"49118282","username":"bittersteel01"},{"fullname":"gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a linn da quebrada que come\u00e7ou o show em jampa com o \u00e1udio da produ\u00e7\u00e3o da parada lgbt que tinha censurado ela <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oJ1TI0xQgz\">pic.twitter.com\/oJ1TI0xQgz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4792,"replies":57,"retweet_id":"1196622392979791872","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1100,"text":"E a linn da quebrada que come\u00e7ou o show em jampa com o \u00e1udio da produ\u00e7\u00e3o da parada lgbt que tinha censurado ela pic.twitter.com\/oJ1TI0xQgz","timestamp":1574107358000,"timestamp_epochs":1574107358,"tweet_id":"1196519099393880066","tweet_url":"\/guztavoliveira\/status\/1196519099393880066","user_id":"3082678989","username":"guztavoliveira"},{"fullname":"Poty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tcheca by danny bond maior ato do rap br qui\u00e7\u00e1 mundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2070,"replies":17,"retweet_id":"1196621721152950277","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":405,"text":"tcheca by danny bond maior ato do rap br qui\u00e7\u00e1 mundo","timestamp":1574098907000,"timestamp_epochs":1574098907,"tweet_id":"1196483652726743041","tweet_url":"\/potyguarabardo\/status\/1196483652726743041","user_id":"152510426","username":"potyguarabardo"},{"fullname":"cinnamon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAAAAAALA NA\u00c7\u00c3O URSINA\nEU SOU O ZOZ\u00c9 DARK WOOF\nJ\u00e1 faz um ano que frequento a ursound, a vieira e a cantho\nJ\u00e1 meti logo um piercing no mamilo, uma tatuagem de pata. \nReproduzo machismos, sou t\u00f3xico e namoro um urs\u00e3o \nWOOOOOOF<\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":25,"retweet_id":"1196621269380276229","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":62,"text":"FAAAAAALA NA\u00c7\u00c3O URSINA\nEU SOU O ZOZ\u00c9 DARK WOOF\nJ\u00e1 faz um ano que frequento a ursound, a vieira e a cantho\nJ\u00e1 meti logo um piercing no mamilo, uma tatuagem de pata. \nReproduzo machismos, sou t\u00f3xico e namoro um urs\u00e3o \nWOOOOOOF","timestamp":1574105042000,"timestamp_epochs":1574105042,"tweet_id":"1196509386555953152","tweet_url":"\/madzoze\/status\/1196509386555953152","user_id":"133076054","username":"madzoze"},{"fullname":"coelce natalia boa tarde por gentileza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">HORRORIZADA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1196554951834636288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QbT57bHbWi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1196554951834636288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/siteptbr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196554951834636288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1196620892090048512","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1,"text":"HORRORIZADAhttps:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1196554951834636288\u00a0\u2026","timestamp":1574126375000,"timestamp_epochs":1574126375,"tweet_id":"1196598861650956289","tweet_url":"\/brenochiavelli\/status\/1196598861650956289","user_id":"1567098529","username":"brenochiavelli"},{"fullname":"amanda cavalcanti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">absolutamente todas as \u00e1reas da minha vida est\u00e3o no modo vamos ver o que vem por a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra saber ainda<\/p>","is_retweet":1,"likes":55968,"replies":67,"retweet_id":"1196620474987491329","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":37199,"text":"absolutamente todas as \u00e1reas da minha vida est\u00e3o no modo vamos ver o que vem por a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra saber ainda","timestamp":1574044191000,"timestamp_epochs":1574044191,"tweet_id":"1196254158082465792","tweet_url":"\/skettchead\/status\/1196254158082465792","user_id":"195136160","username":"skettchead"},{"fullname":"Daniel Zalcman \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vc tem alguem especial\nELOGIA a pessoa\n\nnao atoa, mas pontua sempre as coisas\ntipo se ela te contou algo que fez\nfala \"CARAI AMOR Q FODA\"\n\"vc \u00e9 mto boa nisso cara\"\n\"tenho orgulho de vc sabia?\"\n\npq nada melhor que vc estimular algum talento da pessoa,\nvoc\u00ea cresce junto com ela!<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1196619475409346560","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"se vc tem alguem especial\nELOGIA a pessoa\n\nnao atoa, mas pontua sempre as coisas\ntipo se ela te contou algo que fez\nfala \"CARAI AMOR Q FODA\"\n\"vc \u00e9 mto boa nisso cara\"\n\"tenho orgulho de vc sabia?\"\n\npq nada melhor que vc estimular algum talento da pessoa,\nvoc\u00ea cresce junto com ela!","timestamp":1574126353000,"timestamp_epochs":1574126353,"tweet_id":"1196598769414000645","tweet_url":"\/danielzalcman\/status\/1196598769414000645","user_id":"136773661","username":"danielzalcman"},{"fullname":"e o gabriel n\u00e3o faz nada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escolha um para te proteger o outro vai tentar te matar\n\na gay que fez vakinha online dizendo que tinha sido expulsa de casa e usou o dinheiro pra ir em show da pabllo vittar\na gay que marcava encontro no grindr pra ir comer no coco bambu e fugia sem pagar a conta<\/p>","is_retweet":1,"likes":328,"replies":7,"retweet_id":"1196546923332820994","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":60,"text":"escolha um para te proteger o outro vai tentar te matar\n\na gay que fez vakinha online dizendo que tinha sido expulsa de casa e usou o dinheiro pra ir em show da pabllo vittar\na gay que marcava encontro no grindr pra ir comer no coco bambu e fugia sem pagar a conta","timestamp":1574110481000,"timestamp_epochs":1574110481,"tweet_id":"1196532200474337282","tweet_url":"\/gabvasa\/status\/1196532200474337282","user_id":"72728660","username":"gabvasa"},{"fullname":"Gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1196523229663371264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6AEmI940iq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1196523229663371264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">196523229663371264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X1GFDFf910\">pic.twitter.com\/X1GFDFf910<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4163,"replies":36,"retweet_id":"1196546704344043526","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1112,"text":"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1196523229663371264\u00a0\u2026pic.twitter.com\/X1GFDFf910","timestamp":1574111653000,"timestamp_epochs":1574111653,"tweet_id":"1196537115108093953","tweet_url":"\/gabicattuzzo\/status\/1196537115108093953","user_id":"332310389","username":"gabicattuzzo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia uma vontade de desistir de tudo, a cada minuto um problema novo, ta foda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia uma vontade de desistir de tudo, a cada minuto um problema novo, ta foda.","timestamp":1574111312000,"timestamp_epochs":1574111312,"tweet_id":"1196535683999027200","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196535683999027200","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Midnight Marauder","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 por essas e outras que eu praticamente desistir de dialogar com essa galera. N\u00e3o tem di\u00e1logo. Quero mais \u00e9 que eles se fodam bem longe de mim, do lado deles. Bateu numa crian\u00e7a de 10 anos e se recusa a pedir desculpas, o arrombado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_Wesley_Ley\/status\/1196194137621630976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pY1fW5P6R7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_Wesley_Ley\/status\/1196194137621630976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_Wesley_Ley\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196194137621630976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"1196533618941804547","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":8,"text":"\u00c9 por essas e outras que eu praticamente desistir de dialogar com essa galera. N\u00e3o tem di\u00e1logo. Quero mais \u00e9 que eles se fodam bem longe de mim, do lado deles. Bateu numa crian\u00e7a de 10 anos e se recusa a pedir desculpas, o arrombado.https:\/\/twitter.com\/_Wesley_Ley\/status\/1196194137621630976\u00a0\u2026","timestamp":1574110357000,"timestamp_epochs":1574110357,"tweet_id":"1196531677444612096","tweet_url":"\/pedro_luppi2\/status\/1196531677444612096","user_id":"996428967040208896","username":"pedro_luppi2"},{"fullname":"thay \ud83d\ude1c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to bem, mas se eu pensar muito eu choro<\/p>","is_retweet":1,"likes":58983,"replies":72,"retweet_id":"1196532401754791937","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":49735,"text":"to bem, mas se eu pensar muito eu choro","timestamp":1573857965000,"timestamp_epochs":1573857965,"tweet_id":"1195473070007488512","tweet_url":"\/thayna_lopesx\/status\/1195473070007488512","user_id":"1070981665797869568","username":"thayna_lopesx"},{"fullname":"Kant bota Nietzsche pra mamar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho muita estima pelo termo \"jantou cedo\" usado atualmente na Internet pelo jovem pois est\u00e1 remete a algo prazeroso, agrad\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 \"humilhou\", nem \"calou a boca\" e sim algo que por sua vez mesmo tendo um sentido que seria negativo soa inverso, pois trata se de alimenta\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":178,"replies":1,"retweet_id":"1196531556908703745","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":31,"text":"Tenho muita estima pelo termo \"jantou cedo\" usado atualmente na Internet pelo jovem pois est\u00e1 remete a algo prazeroso, agrad\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 \"humilhou\", nem \"calou a boca\" e sim algo que por sua vez mesmo tendo um sentido que seria negativo soa inverso, pois trata se de alimenta\u00e7\u00e3o.","timestamp":1574031712000,"timestamp_epochs":1574031712,"tweet_id":"1196201817971007488","tweet_url":"\/Juarezelone\/status\/1196201817971007488","user_id":"70139140","username":"Juarezelone"},{"fullname":"\ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00e1quina de lavar: *barulho de ensaboar a roupa*\n\nF\u00e3s da SOPHIE:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o9hSMAqO19\">pic.twitter.com\/o9hSMAqO19<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1196531392789778443","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"m\u00e1quina de lavar: *barulho de ensaboar a roupa*\n\nF\u00e3s da SOPHIE:pic.twitter.com\/o9hSMAqO19","timestamp":1574103725000,"timestamp_epochs":1574103725,"tweet_id":"1196503862133301249","tweet_url":"\/viitooooorr\/status\/1196503862133301249","user_id":"178167336","username":"viitooooorr"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pro tanto que eu t\u00f4 sendo humilhado, o dia que for pra me exaltar eu espero que seja FODIDO porque caralho, n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pro tanto que eu t\u00f4 sendo humilhado, o dia que for pra me exaltar eu espero que seja FODIDO porque caralho, n\u00e3o aguento mais","timestamp":1574110241000,"timestamp_epochs":1574110241,"tweet_id":"1196531191874228224","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196531191874228224","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Sacoliros na cena\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cenas perdidas de up altas aventuras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PKyYYkVXU9\">pic.twitter.com\/PKyYYkVXU9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21055,"replies":145,"retweet_id":"1196515971990740992","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4948,"text":"cenas perdidas de up altas aventuraspic.twitter.com\/PKyYYkVXU9","timestamp":1574044817000,"timestamp_epochs":1574044817,"tweet_id":"1196256786124333057","tweet_url":"\/sacoliro\/status\/1196256786124333057","user_id":"1166774169381588998","username":"sacoliro"},{"fullname":"Luketa da Galera \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 temos o novo \"sco pa tu manaa\" que \u00e9 o \"Bomboclaat\" (voc\u00ea j\u00e1 deve ter visto na sua TL)\n\n\u00c9 uma palavra da Jamaica que um dos significados \u00e9 \"Que merda \u00e9 essa\"?\n\nDe nada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1477,"replies":12,"retweet_id":"1196515459157377024","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":367,"text":"J\u00e1 temos o novo \"sco pa tu manaa\" que \u00e9 o \"Bomboclaat\" (voc\u00ea j\u00e1 deve ter visto na sua TL)\n\n\u00c9 uma palavra da Jamaica que um dos significados \u00e9 \"Que merda \u00e9 essa\"?\n\nDe nada.","timestamp":1573137947000,"timestamp_epochs":1573137947,"tweet_id":"1192453096410165252","tweet_url":"\/lhzanchi\/status\/1192453096410165252","user_id":"131032683","username":"lhzanchi"},{"fullname":"Babi Dewet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Netflix, eu quero s\u00e9ries originais baseadas em livros juvenis nacionais!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1196505761532325888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXKvURA7jN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1196505761532325888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196505761532325888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2107,"replies":44,"retweet_id":"1196515005811896326","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":433,"text":"Netflix, eu quero s\u00e9ries originais baseadas em livros juvenis nacionais!!!https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1196505761532325888\u00a0\u2026","timestamp":1574104802000,"timestamp_epochs":1574104802,"tweet_id":"1196508380338282496","tweet_url":"\/babidewet\/status\/1196508380338282496","user_id":"35303379","username":"babidewet"},{"fullname":"RadiationGhoul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My dad is helping me clean my apartment. He picked up my vr controller and asked \"Do I wanna know what this is? I'm not judging\"\n\nPlease send help, I'm am deceased.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPyPYHfin2\">pic.twitter.com\/oPyPYHfin2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144873,"replies":1471,"retweet_id":"1196514528240046080","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":25263,"text":"My dad is helping me clean my apartment. He picked up my vr controller and asked \"Do I wanna know what this is? I'm not judging\"\n\nPlease send help, I'm am deceased.pic.twitter.com\/oPyPYHfin2","timestamp":1574026943000,"timestamp_epochs":1574026943,"tweet_id":"1196181814378778624","tweet_url":"\/RadiationGhoul\/status\/1196181814378778624","user_id":"1073653903600771072","username":"RadiationGhoul"},{"fullname":"L\u00e9o Pinto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h1CmDd3Irw\">pic.twitter.com\/h1CmDd3Irw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4564,"replies":89,"retweet_id":"1196467213382893568","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":751,"text":"pic.twitter.com\/h1CmDd3Irw","timestamp":1574089279000,"timestamp_epochs":1574089279,"tweet_id":"1196443269833605120","tweet_url":"\/velocirapinto\/status\/1196443269833605120","user_id":"75321245","username":"velocirapinto"},{"fullname":"Patty M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> Clit\u00f3ris<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":55849,"replies":306,"retweet_id":"1196467080175980545","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9333,"text":"\n\n\n\n\n  \n\n\n\n Clit\u00f3ris\n","timestamp":1573946153000,"timestamp_epochs":1573946153,"tweet_id":"1195842957099851779","tweet_url":"\/pattymasc\/status\/1195842957099851779","user_id":"54187837","username":"pattymasc"},{"fullname":"Z\u00e9lia Duncan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa gente marchando, esses devotos da  pat\u00e9tica est\u00e1tua da liberdade em Ara\u00e7atuba, em frente de uma loja, q \u00e9 s\u00edmbolo da ignor\u00e2ncia que dominou o Brasil, n\u00e3o tem gra\u00e7a, s\u00f3 desgra\u00e7a...<\/p>","is_retweet":1,"likes":4971,"replies":125,"retweet_id":"1196463716537184258","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":620,"text":"Essa gente marchando, esses devotos da  pat\u00e9tica est\u00e1tua da liberdade em Ara\u00e7atuba, em frente de uma loja, q \u00e9 s\u00edmbolo da ignor\u00e2ncia que dominou o Brasil, n\u00e3o tem gra\u00e7a, s\u00f3 desgra\u00e7a...","timestamp":1574086984000,"timestamp_epochs":1574086984,"tweet_id":"1196433647278182404","tweet_url":"\/zdoficial\/status\/1196433647278182404","user_id":"40878069","username":"zdoficial"},{"fullname":"SouthernWordPlaya \ud83c\udfc1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">pray for that man. y\u2019all know who I\u2019m talking bout.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5xbH4UJFF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Katherine__Mac<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1194826939346948104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":358805,"replies":1743,"retweet_id":"1196400457494736896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":69324,"text":"pray for that man. y\u2019all know who I\u2019m talking bout.https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\u00a0\u2026","timestamp":1573916674000,"timestamp_epochs":1573916674,"tweet_id":"1195719313321267205","tweet_url":"\/_justchance\/status\/1195719313321267205","user_id":"30356532","username":"_justchance"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mudando o texto pra homem negro LGBT pelo mesmo motivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/0800FABI\/status\/1196382380501671936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1UOxgjIFuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/0800FABI\/status\/1196382380501671936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/0800FABI\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196382380501671936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mudando o texto pra homem negro LGBT pelo mesmo motivohttps:\/\/twitter.com\/0800FABI\/status\/1196382380501671936\u00a0\u2026","timestamp":1574079022000,"timestamp_epochs":1574079022,"tweet_id":"1196400252665966593","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196400252665966593","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"guizin Ohh +Brabo!!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pow As Vezes EU Entro Na Internet E Fico Tristao Lendo Os Bagulhos  ... Eh Toda Hora Brigas Pow Mta Maldade Xingamentos ...<\/p>","is_retweet":1,"likes":5525,"replies":34,"retweet_id":"1196399236591636482","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3008,"text":"Pow As Vezes EU Entro Na Internet E Fico Tristao Lendo Os Bagulhos  ... Eh Toda Hora Brigas Pow Mta Maldade Xingamentos ...","timestamp":1574030491000,"timestamp_epochs":1574030491,"tweet_id":"1196196696314777602","tweet_url":"\/guizin_jeferson\/status\/1196196696314777602","user_id":"1403735768","username":"guizin_jeferson"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37289477\" dir=\"ltr\" href=\"\/gloriagroove\"><s>@<\/s><b>gloriagroove<\/b><\/a> t\u00e1 linda demais nessas fotos, ela com a careca platinada \u00e9 TU-DO <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BRJorjaSmith\/status\/1196254905717186561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogEQ5M83f5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BRJorjaSmith\/status\/1196254905717186561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BRJorjaSmith\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196254905717186561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @gloriagroove t\u00e1 linda demais nessas fotos, ela com a careca platinada \u00e9 TU-DO https:\/\/twitter.com\/BRJorjaSmith\/status\/1196254905717186561\u00a0\u2026","timestamp":1574078263000,"timestamp_epochs":1574078263,"tweet_id":"1196397065452036097","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196397065452036097","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"festive sai \ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Modern problems require modern solutions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Natsecjeff\/status\/925428649880416258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TeDNj293bw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Natsecjeff\/status\/925428649880416258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Natsecjeff\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/925428649880416258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":433750,"replies":400,"retweet_id":"1196396640665518080","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":95527,"text":"Modern problems require modern solutionshttps:\/\/twitter.com\/Natsecjeff\/status\/925428649880416258\u00a0\u2026","timestamp":1573927517000,"timestamp_epochs":1573927517,"tweet_id":"1195764791551438855","tweet_url":"\/Saisailu97\/status\/1195764791551438855","user_id":"39734611","username":"Saisailu97"},{"fullname":"leo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">provavelmente era isso que ele faria com um viado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ramonnjpg\/status\/1195872706526416899\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdurE0GyNw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ramonnjpg\/status\/1195872706526416899\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ramonnjpg\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195872706526416899<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10789,"replies":51,"retweet_id":"1196290523834793985","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1351,"text":"provavelmente era isso que ele faria com um viadohttps:\/\/twitter.com\/ramonnjpg\/status\/1195872706526416899\u00a0\u2026","timestamp":1573953551000,"timestamp_epochs":1573953551,"tweet_id":"1195873989069029376","tweet_url":"\/killsinclair\/status\/1195873989069029376","user_id":"712122533454209026","username":"killsinclair"},{"fullname":"Ingrid silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Domingo! \nEstou na capa da revista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53172012\" dir=\"ltr\" href=\"\/revistatroppo\"><s>@<\/s><b>revistatroppo<\/b><\/a>,  gratid\u00e3o por todas estas incr\u00edveis oportunidades que a vida me d\u00e1. Minha 2nd capa no Brasil, que representatividade!\n-\nSunday!!\nHey whoa that\u2019s my 2nd cover in Brazil!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XoJY5VDgwM\">pic.twitter.com\/XoJY5VDgwM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":351,"replies":10,"retweet_id":"1196290063736459264","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":46,"text":"Que Domingo! \nEstou na capa da revista @revistatroppo,  gratid\u00e3o por todas estas incr\u00edveis oportunidades que a vida me d\u00e1. Minha 2nd capa no Brasil, que representatividade!\n-\nSunday!!\nHey whoa that\u2019s my 2nd cover in Brazil!pic.twitter.com\/XoJY5VDgwM","timestamp":1574002953000,"timestamp_epochs":1574002953,"tweet_id":"1196081192610795520","tweet_url":"\/ingridsilva\/status\/1196081192610795520","user_id":"156289031","username":"ingridsilva"},{"fullname":"Brasil 247","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula reuniu mais gente no Recife do que protestos contra Gilmar no pa\u00eds inteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.brasil247.com\/regionais\/nordeste\/lula-reuniu-mais-gente-no-recife-do-que-protestos-contra-gilmar-no-pais-inteiro#.XdG8HbBnOUs.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EPm5hB9A5X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.brasil247.com\/regionais\/nordeste\/lula-reuniu-mais-gente-no-recife-do-que-protestos-contra-gilmar-no-pais-inteiro#.XdG8HbBnOUs.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">brasil247.com\/regionais\/nord<\/span><span class=\"invisible\">este\/lula-reuniu-mais-gente-no-recife-do-que-protestos-contra-gilmar-no-pais-inteiro#.XdG8HbBnOUs.twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11696,"replies":332,"retweet_id":"1196243211641114624","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2435,"text":"Lula reuniu mais gente no Recife do que protestos contra Gilmar no pa\u00eds inteirohttps:\/\/www.brasil247.com\/regionais\/nordeste\/lula-reuniu-mais-gente-no-recife-do-que-protestos-contra-gilmar-no-pais-inteiro#.XdG8HbBnOUs.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1574026278000,"timestamp_epochs":1574026278,"tweet_id":"1196179024596389888","tweet_url":"\/brasil247\/status\/1196179024596389888","user_id":"248890506","username":"brasil247"},{"fullname":"Rog\u00e9rio Correia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manifesta\u00e7\u00f5es convocadas por grupos da extrema direita para propor o impeachment de Gilmar Mendes reuniram poucas pessoas neste domingo em todo o pa\u00eds. E ainda produziram cenas capazes de causar vergonha alheia. Confira neste v\u00eddeo uma delas. \u00c9 de morrer (de constrangimento)...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAGYlHmFmw\">pic.twitter.com\/uAGYlHmFmw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2645,"replies":370,"retweet_id":"1196243161636655106","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":619,"text":"Manifesta\u00e7\u00f5es convocadas por grupos da extrema direita para propor o impeachment de Gilmar Mendes reuniram poucas pessoas neste domingo em todo o pa\u00eds. E ainda produziram cenas capazes de causar vergonha alheia. Confira neste v\u00eddeo uma delas. \u00c9 de morrer (de constrangimento)...pic.twitter.com\/uAGYlHmFmw","timestamp":1574019012000,"timestamp_epochs":1574019012,"tweet_id":"1196148552491253760","tweet_url":"\/RogerioCorreia_\/status\/1196148552491253760","user_id":"245392082","username":"RogerioCorreia_"},{"fullname":"VITILDA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y0qqj5Cqby\">pic.twitter.com\/Y0qqj5Cqby<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5541,"replies":34,"retweet_id":"1196243087703629825","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1944,"text":"pic.twitter.com\/Y0qqj5Cqby","timestamp":1574003588000,"timestamp_epochs":1574003588,"tweet_id":"1196083858606833664","tweet_url":"\/itsmevictor_\/status\/1196083858606833664","user_id":"39121217","username":"itsmevictor_"},{"fullname":"rumen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">since hair can\u2019t be preserved in fossils we can\u2019t rule out the possibility that dinosaurs looked like this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9XbE8ttLFH\">pic.twitter.com\/9XbE8ttLFH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":316075,"replies":725,"retweet_id":"1196242930836672519","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":79135,"text":"since hair can\u2019t be preserved in fossils we can\u2019t rule out the possibility that dinosaurs looked like thispic.twitter.com\/9XbE8ttLFH","timestamp":1573952176000,"timestamp_epochs":1573952176,"tweet_id":"1195868222194515971","tweet_url":"\/rumenoodless\/status\/1195868222194515971","user_id":"1185575039275556866","username":"rumenoodless"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lexa: Mas n\u00e3o fui s\u00f3 eu que fui atacada, duas bombeiras do local tbm relataram abusos da produ\u00e7\u00e3o da Pitty!!!!!!\n\nA Bombeira:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0rKnnOJFMK\">pic.twitter.com\/0rKnnOJFMK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3094,"replies":52,"retweet_id":"1196242851199377418","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":415,"text":"Lexa: Mas n\u00e3o fui s\u00f3 eu que fui atacada, duas bombeiras do local tbm relataram abusos da produ\u00e7\u00e3o da Pitty!!!!!!\n\nA Bombeira:pic.twitter.com\/0rKnnOJFMK","timestamp":1574037376000,"timestamp_epochs":1574037376,"tweet_id":"1196225572986380288","tweet_url":"\/g1lsontavares\/status\/1196225572986380288","user_id":"58289051","username":"g1lsontavares"},{"fullname":"maria capitolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">metade dos meus problemas eu resolveria com dinheiro e a outra metade eu resolveria pagando algu\u00e9m pra resolver<\/p>","is_retweet":1,"likes":1629,"replies":2,"retweet_id":"1196242813010268162","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":826,"text":"metade dos meus problemas eu resolveria com dinheiro e a outra metade eu resolveria pagando algu\u00e9m pra resolver","timestamp":1574039853000,"timestamp_epochs":1574039853,"tweet_id":"1196235963829280769","tweet_url":"\/anttrindade\/status\/1196235963829280769","user_id":"390434624","username":"anttrindade"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: n\u00e3o vou pensar muito nisso\n\n5 min depois...\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L50ey789up\">pic.twitter.com\/L50ey789up<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61902,"replies":205,"retweet_id":"1196242239850196993","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":35954,"text":"Eu: n\u00e3o vou pensar muito nisso\n\n5 min depois...\n\nEu:pic.twitter.com\/L50ey789up","timestamp":1573905522000,"timestamp_epochs":1573905522,"tweet_id":"1195672537495195648","tweet_url":"\/moissdesouza\/status\/1195672537495195648","user_id":"713402742","username":"moissdesouza"},{"fullname":"lacan\u00e1s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a linha entre \"estou dando meu melhor e respeitando o meu tempo\" e \"meu deus ser\u00e1 q eu sou um completo FRACASSO\" eh EXTREMAMENTE t\u00eanue<\/p>","is_retweet":1,"likes":79194,"replies":81,"retweet_id":"1196242185001279513","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":52029,"text":"a linha entre \"estou dando meu melhor e respeitando o meu tempo\" e \"meu deus ser\u00e1 q eu sou um completo FRACASSO\" eh EXTREMAMENTE t\u00eanue","timestamp":1572976687000,"timestamp_epochs":1572976687,"tweet_id":"1191776723752366080","tweet_url":"\/killercookie77\/status\/1191776723752366080","user_id":"767491530374451200","username":"killercookie77"},{"fullname":"sapatiti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Om1O5Czh7K\">pic.twitter.com\/Om1O5Czh7K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38724,"replies":32,"retweet_id":"1196240819587559425","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19142,"text":"pic.twitter.com\/Om1O5Czh7K","timestamp":1573993075000,"timestamp_epochs":1573993075,"tweet_id":"1196039763406573568","tweet_url":"\/omfgangel\/status\/1196039763406573568","user_id":"1473291654","username":"omfgangel"},{"fullname":"p baby","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">who names their daughter pregame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/grindcitymedia\/status\/1195493513410105344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4tjGtietyt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/grindcitymedia\/status\/1195493513410105344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/grindcitymedia<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195493513410105344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":493734,"replies":1416,"retweet_id":"1196240607552905217","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":71090,"text":"who names their daughter pregamehttps:\/\/twitter.com\/grindcitymedia\/status\/1195493513410105344\u00a0\u2026","timestamp":1573914477000,"timestamp_epochs":1573914477,"tweet_id":"1195710100922683396","tweet_url":"\/BengalGalPia\/status\/1195710100922683396","user_id":"2233787100","username":"BengalGalPia"},{"fullname":"queijo do pinto do mac demarco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pq gays so namoram clones exatos deles meu pai amado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MrDrewy\/status\/1195710957462396935\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7dW0kFlzZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MrDrewy\/status\/1195710957462396935\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MrDrewy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195710957462396935<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51285,"replies":640,"retweet_id":"1196239063575154689","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6603,"text":"pq gays so namoram clones exatos deles meu pai amadohttps:\/\/twitter.com\/MrDrewy\/status\/1195710957462396935\u00a0\u2026","timestamp":1574004398000,"timestamp_epochs":1574004398,"tweet_id":"1196087256630669312","tweet_url":"\/sulistahrabudo\/status\/1196087256630669312","user_id":"1036191194383085568","username":"sulistahrabudo"},{"fullname":"Dreadlock Rasta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My son wanted to show me his abc\u2019s so it was only right that I rocked out with him.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ni7GoP0McC\">pic.twitter.com\/ni7GoP0McC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":421677,"replies":1288,"retweet_id":"1196233471812947969","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":98276,"text":"My son wanted to show me his abc\u2019s so it was only right that I rocked out with him.pic.twitter.com\/ni7GoP0McC","timestamp":1573912290000,"timestamp_epochs":1573912290,"tweet_id":"1195700924527841281","tweet_url":"\/DreadlockLon\/status\/1195700924527841281","user_id":"1495643774","username":"DreadlockLon"},{"fullname":"lusca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagens de dor e desespero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tKDqOSjGoj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lcamps_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195868260681633792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":76,"replies":8,"retweet_id":"1196232773108936704","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4,"text":"imagens de dor e desesperohttps:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\u00a0\u2026","timestamp":1574035842000,"timestamp_epochs":1574035842,"tweet_id":"1196219142627454976","tweet_url":"\/blckklucas\/status\/1196219142627454976","user_id":"2668690258","username":"blckklucas"},{"fullname":"Lenny S","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pay attention to the things they invite you to vs the things they leave you out of.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4524,"replies":23,"retweet_id":"1196232572906491904","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2212,"text":"Pay attention to the things they invite you to vs the things they leave you out of.","timestamp":1574005095000,"timestamp_epochs":1574005095,"tweet_id":"1196090176751243266","tweet_url":"\/kodaklens\/status\/1196090176751243266","user_id":"1548523850","username":"kodaklens"},{"fullname":"The Gay Burn Book","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me @ my life right now<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wmYgEvTODT\">pic.twitter.com\/wmYgEvTODT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2072,"replies":3,"retweet_id":"1196232359319920641","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":779,"text":"Me @ my life right nowpic.twitter.com\/wmYgEvTODT","timestamp":1574035178000,"timestamp_epochs":1574035178,"tweet_id":"1196216355021832192","tweet_url":"\/SouthernHomo\/status\/1196216355021832192","user_id":"1559340594","username":"SouthernHomo"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os personagens mais merda t\u00e3o tudo vivo, j\u00e1 come\u00e7a o erro a\u00ed. A trama t\u00e1 completamente aleat\u00f3ria, uns di\u00e1logo ruim, umas coisa nada a ver, j\u00e1 podia matar todo o elenco e acabar de uma vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os personagens mais merda t\u00e3o tudo vivo, j\u00e1 come\u00e7a o erro a\u00ed. A trama t\u00e1 completamente aleat\u00f3ria, uns di\u00e1logo ruim, umas coisa nada a ver, j\u00e1 podia matar todo o elenco e acabar de uma vez","timestamp":1574038245000,"timestamp_epochs":1574038245,"tweet_id":"1196229221795926016","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196229221795926016","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi atualizar os epis\u00f3dios da 16 temporada que tavam faltando de greys anatomy, agora to quase mandando um email pra shondaland pedindo de volta o tempo que eu perdi<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resolvi atualizar os epis\u00f3dios da 16 temporada que tavam faltando de greys anatomy, agora to quase mandando um email pra shondaland pedindo de volta o tempo que eu perdi","timestamp":1574038057000,"timestamp_epochs":1574038057,"tweet_id":"1196228429672267777","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196228429672267777","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Diamond Dorris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">being single is fun. being in love is fun.  enjoying where you are is fun.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11803,"replies":6,"retweet_id":"1196192935966126080","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":4490,"text":"being single is fun. being in love is fun.  enjoying where you are is fun.","timestamp":1573941907000,"timestamp_epochs":1573941907,"tweet_id":"1195825148374347776","tweet_url":"\/lovethediosa\/status\/1195825148374347776","user_id":"263402201","username":"lovethediosa"},{"fullname":"m\u00fasicas famosas s\u00f3 q erradas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">des\u00e7o\nempinando a bunda\nsubo\ncom as costa doendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":32514,"replies":281,"retweet_id":"1196192157394190339","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":15147,"text":"des\u00e7o\nempinando a bunda\nsubo\ncom as costa doendo","timestamp":1574016428000,"timestamp_epochs":1574016428,"tweet_id":"1196137712673284096","tweet_url":"\/famosaserradas\/status\/1196137712673284096","user_id":"1180085086823301120","username":"famosaserradas"},{"fullname":"Bizarre Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ti6bq1RGQ\">pic.twitter.com\/6ti6bq1RGQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":275836,"replies":1162,"retweet_id":"1196191162429771776","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":104217,"text":"pic.twitter.com\/6ti6bq1RGQ","timestamp":1573912380000,"timestamp_epochs":1573912380,"tweet_id":"1195701303047004160","tweet_url":"\/memes_bizarre\/status\/1195701303047004160","user_id":"1191496587853348864","username":"memes_bizarre"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cultura pra eles \u00e9 coisa de comunista. Mas cultura pra gente \u00e9 liberta\u00e7\u00e3o. \u00c9 educa\u00e7\u00e3o e conhecimento.<\/p>","is_retweet":1,"likes":17983,"replies":376,"retweet_id":"1196190872364290050","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3199,"text":"Cultura pra eles \u00e9 coisa de comunista. Mas cultura pra gente \u00e9 liberta\u00e7\u00e3o. \u00c9 educa\u00e7\u00e3o e conhecimento.","timestamp":1574028340000,"timestamp_epochs":1574028340,"tweet_id":"1196187674182389761","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1196187674182389761","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o fa\u00e7o boas a\u00e7\u00f5es esperando retribui\u00e7\u00e3o das pessoas\n\nmas automaticamente eu ODEIO \n\n&gt;DETESTO&lt;\n\npessoas ingratas<\/p>","is_retweet":1,"likes":608,"replies":1,"retweet_id":"1196190359212232706","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":176,"text":"eu n\u00e3o fa\u00e7o boas a\u00e7\u00f5es esperando retribui\u00e7\u00e3o das pessoas\n\nmas automaticamente eu ODEIO \n\n>DETESTO<\n\npessoas ingratas","timestamp":1574025638000,"timestamp_epochs":1574025638,"tweet_id":"1196176343005831168","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1196176343005831168","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"murilo ara\u00fajo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 no ar o 16\u00ba v\u00eddeo do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pot%C3%AAnciasNegras?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pot\u00eanciasNegras<\/b><\/a>, que traz um papo maravilhoso com a galera da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1039913106347053062\" dir=\"ltr\" href=\"\/PerifaCon\"><s>@<\/s><b>PerifaCon<\/b><\/a>, a Comic Con da favela: um projeto super incr\u00edvel que resgata a rela\u00e7\u00e3o da periferia com a cultura nerd e geek.\n\nCorre pra ver! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jB-Uc8KwJXE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HoMWZbEM9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jB-Uc8KwJXE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jB-Uc8KwJXE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OZ2Fo6QqSC\">pic.twitter.com\/OZ2Fo6QqSC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":5,"retweet_id":"1196190251347304448","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":35,"text":"T\u00e1 no ar o 16\u00ba v\u00eddeo do #Pot\u00eanciasNegras, que traz um papo maravilhoso com a galera da @PerifaCon, a Comic Con da favela: um projeto super incr\u00edvel que resgata a rela\u00e7\u00e3o da periferia com a cultura nerd e geek.\n\nCorre pra ver! https:\/\/youtu.be\/jB-Uc8KwJXE\u00a0pic.twitter.com\/OZ2Fo6QqSC","timestamp":1574025767000,"timestamp_epochs":1574025767,"tweet_id":"1196176881676099584","tweet_url":"\/musaraujo\/status\/1196176881676099584","user_id":"52810524","username":"musaraujo"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a serotonina agindo no meu c\u00e9rebro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qeI6zb8Wyy\">pic.twitter.com\/qeI6zb8Wyy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8891,"replies":19,"retweet_id":"1196181421490155521","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2979,"text":"a serotonina agindo no meu c\u00e9rebropic.twitter.com\/qeI6zb8Wyy","timestamp":1574000695000,"timestamp_epochs":1574000695,"tweet_id":"1196071724380491778","tweet_url":"\/eueduramos\/status\/1196071724380491778","user_id":"69893044","username":"eueduramos"},{"fullname":"Consequence of Sound","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/cos.lv\/GzZw50xcWc1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/33Us3Skc0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/cos.lv\/GzZw50xcWc1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cos.lv\/GzZw50xcWc1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":9,"retweet_id":"1196180174628425730","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":6,"text":"http:\/\/cos.lv\/GzZw50xcWc1\u00a0","timestamp":1574026213000,"timestamp_epochs":1574026213,"tweet_id":"1196178754747404288","tweet_url":"\/consequence\/status\/1196178754747404288","user_id":"15553222","username":"consequence"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem morte mais horr\u00edvel do que quando acaba o ch\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tem morte mais horr\u00edvel do que quando acaba o ch\u00e1","timestamp":1574023488000,"timestamp_epochs":1574023488,"tweet_id":"1196167324518244352","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1196167324518244352","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Godo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mood:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGDUCkomYr\">pic.twitter.com\/KGDUCkomYr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130,"replies":0,"retweet_id":"1196070383281229824","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":57,"text":"Mood:pic.twitter.com\/KGDUCkomYr","timestamp":1573914178000,"timestamp_epochs":1573914178,"tweet_id":"1195708846821523458","tweet_url":"\/artgodo\/status\/1195708846821523458","user_id":"707959722918486016","username":"artgodo"},{"fullname":"@badgirlriri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Transformar o negro em hist\u00e9rico pra deslegitimar tudo que ele diz \u00e9 uma das faces mais crueis do racismo, e aqui nessa rede social ta cheio desses<\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":1,"retweet_id":"1196069750843072512","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":45,"text":"Transformar o negro em hist\u00e9rico pra deslegitimar tudo que ele diz \u00e9 uma das faces mais crueis do racismo, e aqui nessa rede social ta cheio desses","timestamp":1573994773000,"timestamp_epochs":1573994773,"tweet_id":"1196046884583944192","tweet_url":"\/maircos\/status\/1196046884583944192","user_id":"160274077","username":"maircos"},{"fullname":"marcus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- e em que ano voc\u00ea nasceu\n- 2019\n- e qual \u00e9 seu nome mesmo\n- cancelly<\/p>","is_retweet":1,"likes":5482,"replies":23,"retweet_id":"1195916421160734720","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":761,"text":"- e em que ano voc\u00ea nasceu\n- 2019\n- e qual \u00e9 seu nome mesmo\n- cancelly","timestamp":1573915270000,"timestamp_epochs":1573915270,"tweet_id":"1195713426691149827","tweet_url":"\/osidius\/status\/1195713426691149827","user_id":"14649317","username":"osidius"},{"fullname":"NotRivalVoices","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I wonder if people know that Google's incognito logo refers to famous 20th century Portuguese poet and alcoholic Fernando Pessoa who wrote under 81 known heteronyms, each with a unique biography, temperament, philosophy, appearance, writing style, signature, and astrological map.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3zN5jrCR05\">pic.twitter.com\/3zN5jrCR05<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31659,"replies":166,"retweet_id":"1195915446500962304","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":10804,"text":"I wonder if people know that Google's incognito logo refers to famous 20th century Portuguese poet and alcoholic Fernando Pessoa who wrote under 81 known heteronyms, each with a unique biography, temperament, philosophy, appearance, writing style, signature, and astrological map.pic.twitter.com\/3zN5jrCR05","timestamp":1573467685000,"timestamp_epochs":1573467685,"tweet_id":"1193836116367028224","tweet_url":"\/nosilverv\/status\/1193836116367028224","user_id":"1163743742764998658","username":"nosilverv"},{"fullname":"indy na\u00edse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00eaem RT nos trabalhos de artistas independentes (pretos). \n\nCusta zero dols. E voc\u00eas ajudam a expandir nosso espa\u00e7o na cena, seja ela qual for. \n\n<img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1195909137575620609","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5,"text":"D\u00eaem RT nos trabalhos de artistas independentes (pretos). \n\nCusta zero dols. E voc\u00eas ajudam a expandir nosso espa\u00e7o na cena, seja ela qual for. \n\n","timestamp":1573945214000,"timestamp_epochs":1573945214,"tweet_id":"1195839017381748737","tweet_url":"\/indynaise\/status\/1195839017381748737","user_id":"760513127461126144","username":"indynaise"},{"fullname":"Alexandre Dutra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como se n\u00e3o bastasse o lixo e o \u00f3leo nas praias, agora me aparece esse tipo de coisa no nosso litoral. T\u00e1 puxado demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UEY57I8Nif\">pic.twitter.com\/UEY57I8Nif<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":653,"replies":32,"retweet_id":"1195908987713130496","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":132,"text":"Como se n\u00e3o bastasse o lixo e o \u00f3leo nas praias, agora me aparece esse tipo de coisa no nosso litoral. T\u00e1 puxado demais!pic.twitter.com\/UEY57I8Nif","timestamp":1573960454000,"timestamp_epochs":1573960454,"tweet_id":"1195902941393309696","tweet_url":"\/Alexfrd\/status\/1195902941393309696","user_id":"68676377","username":"Alexfrd"},{"fullname":"Ale Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe dia da Consci\u00eancia branca no Brasil? \n\nV\u00e1rios, um deles se chama oktoberfest. A diferen\u00e7a \u00e9 que eles se enxergam como \"humanos padr\u00e3o\" e n\u00e3o uma etnia branca europ\u00e9ia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFPn9X2k3O\">pic.twitter.com\/NFPn9X2k3O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3407,"replies":58,"retweet_id":"1195902093988683777","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":562,"text":"Existe dia da Consci\u00eancia branca no Brasil? \n\nV\u00e1rios, um deles se chama oktoberfest. A diferen\u00e7a \u00e9 que eles se enxergam como \"humanos padr\u00e3o\" e n\u00e3o uma etnia branca europ\u00e9ia.pic.twitter.com\/NFPn9X2k3O","timestamp":1573945786000,"timestamp_epochs":1573945786,"tweet_id":"1195841418100723715","tweet_url":"\/Savagefiction\/status\/1195841418100723715","user_id":"53738068","username":"Savagefiction"},{"fullname":"j\u00e3o da Embrulha 13\/12\ud83d\udc17\ud83d\udc2f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquela m\u00fasica:\n\nmamar at\u00e9 \nmamar at\u00e9 \nat\u00e9 quando deus quiser<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1195901437571686402","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"aquela m\u00fasica:\n\nmamar at\u00e9 \nmamar at\u00e9 \nat\u00e9 quando deus quiser","timestamp":1573959894000,"timestamp_epochs":1573959894,"tweet_id":"1195900590024515585","tweet_url":"\/prostiranha69\/status\/1195900590024515585","user_id":"732226113016070144","username":"prostiranha69"},{"fullname":"\u03b1\u03b7j\u03c3s \u0475\u03c3\u03b1\u03b7\u2202\u03c3 \u03b7\u0454ss\u0454 c\u03c5z\u03b1\u03c3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coitada da sapat\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rennxn\/status\/1195482262692872197\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N3zPipFYGD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rennxn\/status\/1195482262692872197\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rennxn\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195482262692872197<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24571,"replies":118,"retweet_id":"1195897114506780672","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3633,"text":"Coitada da sapat\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/rennxn\/status\/1195482262692872197\u00a0\u2026","timestamp":1573918520000,"timestamp_epochs":1573918520,"tweet_id":"1195727057227042817","tweet_url":"\/randonadm\/status\/1195727057227042817","user_id":"928674506088083456","username":"randonadm"},{"fullname":"Supostamente Ge\u00f3loga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso pq o kanye q levou a proposta de projeto de reformula\u00e7\u00e3o das politicas prisionais nos EUA pro Trump, que atinge massivamente o povo preto, ne demente?? E quem apelou pela soltura do A$AP ao Trump? Kanye tb ata <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cucentrismo\/status\/1195774340266123264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/22wrM52pbg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cucentrismo\/status\/1195774340266123264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cucentrismo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195774340266123264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":200,"replies":11,"retweet_id":"1195894034809737216","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":37,"text":"isso pq o kanye q levou a proposta de projeto de reformula\u00e7\u00e3o das politicas prisionais nos EUA pro Trump, que atinge massivamente o povo preto, ne demente?? E quem apelou pela soltura do A$AP ao Trump? Kanye tb ata https:\/\/twitter.com\/cucentrismo\/status\/1195774340266123264\u00a0\u2026","timestamp":1573931390000,"timestamp_epochs":1573931390,"tweet_id":"1195781036866703361","tweet_url":"\/revertindo\/status\/1195781036866703361","user_id":"155566562","username":"revertindo"},{"fullname":"nefrandili","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando a gaga foi levar o joanne pra v\u00f3 dela ouvir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fungoanal\/status\/1195153911050571777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9uW8lnT2bI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fungoanal\/status\/1195153911050571777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fungoanal\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195153911050571777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2113,"replies":34,"retweet_id":"1195891382776455169","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":607,"text":"quando a gaga foi levar o joanne pra v\u00f3 dela ouvirhttps:\/\/twitter.com\/fungoanal\/status\/1195153911050571777\u00a0\u2026","timestamp":1573869226000,"timestamp_epochs":1573869226,"tweet_id":"1195520304401068032","tweet_url":"\/bloodywitchy\/status\/1195520304401068032","user_id":"469245097","username":"bloodywitchy"},{"fullname":"en film av ingmar bergman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NkPWCchEur\">pic.twitter.com\/NkPWCchEur<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3335,"replies":43,"retweet_id":"1195879767012257793","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":766,"text":"pic.twitter.com\/NkPWCchEur","timestamp":1573873079000,"timestamp_epochs":1573873079,"tweet_id":"1195536464320385025","tweet_url":"\/halfacha\/status\/1195536464320385025","user_id":"763383746234028032","username":"halfacha"},{"fullname":"holi-DAYONC\u00c9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFkYAoWjue\">pic.twitter.com\/UFkYAoWjue<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59966,"replies":51,"retweet_id":"1195877183790702592","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":17611,"text":"pic.twitter.com\/UFkYAoWjue","timestamp":1573938876000,"timestamp_epochs":1573938876,"tweet_id":"1195812435287953409","tweet_url":"\/daydelgadillo\/status\/1195812435287953409","user_id":"937425360135716864","username":"daydelgadillo"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"o brasileiro tem que desperta, n\u00f3s estamos virando escravos nesse pa\u00eds\"\n\n5 anos, olha o tamanho dessa blusa escolar suja de sangue, n\u00e3o d\u00e1 pra ver crian\u00e7as e jovens morrendo e s\u00f3 se revoltar aqui na internet, temos que ir pra rua quebrar tudo at\u00e9 eles entenderem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1Fn1Hvfmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/riodepaz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195030036593680384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25680,"replies":47,"retweet_id":"1195875072461934594","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11578,"text":"\"o brasileiro tem que desperta, n\u00f3s estamos virando escravos nesse pa\u00eds\"\n\n5 anos, olha o tamanho dessa blusa escolar suja de sangue, n\u00e3o d\u00e1 pra ver crian\u00e7as e jovens morrendo e s\u00f3 se revoltar aqui na internet, temos que ir pra rua quebrar tudo at\u00e9 eles entenderem.https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\u00a0\u2026","timestamp":1573921920000,"timestamp_epochs":1573921920,"tweet_id":"1195741317768331265","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195741317768331265","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Liv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">we live in hell<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dw_business\/status\/1195351949337616386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7C0XqgORuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dw_business\/status\/1195351949337616386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dw_business\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195351949337616386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":302236,"replies":836,"retweet_id":"1195874652935086080","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":64593,"text":"we live in hellhttps:\/\/twitter.com\/dw_business\/status\/1195351949337616386\u00a0\u2026","timestamp":1573931568000,"timestamp_epochs":1573931568,"tweet_id":"1195781783771648000","tweet_url":"\/LivPosting\/status\/1195781783771648000","user_id":"1104547601880436736","username":"LivPosting"},{"fullname":"A Liga Gay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brigette Lundy-Paine que interpreta  Casey Gardner na s\u00e9rie <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Atypical?src=hash\"><s>#<\/s><b>Atypical<\/b><\/a> usou o Instagram para contar que \u00e9 uma pessoa N\u00e3o Bin\u00e1rie.  Link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4k6MXNF4y-\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t7Ziwv9HUY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4k6MXNF4y-\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4k6MXNF4y-\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4uXZxAmXRL\">pic.twitter.com\/4uXZxAmXRL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":7,"retweet_id":"1195874422822973441","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12,"text":"Brigette Lundy-Paine que interpreta  Casey Gardner na s\u00e9rie #Atypical usou o Instagram para contar que \u00e9 uma pessoa N\u00e3o Bin\u00e1rie.  Link: https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4k6MXNF4y-\/\u00a0pic.twitter.com\/4uXZxAmXRL","timestamp":1573851086000,"timestamp_epochs":1573851086,"tweet_id":"1195444216383639553","tweet_url":"\/aligagay\/status\/1195444216383639553","user_id":"448897642","username":"aligagay"},{"fullname":"luan vinicius lovato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR FAVOR QUANDO EU MORRER ME ENTERREM COM ESSA BRUSINHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KSrB9ABHo5\">pic.twitter.com\/KSrB9ABHo5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25760,"replies":141,"retweet_id":"1195873924996829190","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7903,"text":"POR FAVOR QUANDO EU MORRER ME ENTERREM COM ESSA BRUSINHApic.twitter.com\/KSrB9ABHo5","timestamp":1573913391000,"timestamp_epochs":1573913391,"tweet_id":"1195705544000049153","tweet_url":"\/luanlovato\/status\/1195705544000049153","user_id":"107156276","username":"luanlovato"},{"fullname":"Ernano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Ludimila Winner do primeiro Snatch game Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/onlyingrid_\/status\/1195418117092126721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PvZfvLxv8P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/onlyingrid_\/status\/1195418117092126721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/onlyingrid_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195418117092126721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":3,"retweet_id":"1195873358962933760","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"Ludimila Winner do primeiro Snatch game Brasilhttps:\/\/twitter.com\/onlyingrid_\/status\/1195418117092126721\u00a0\u2026","timestamp":1573932829000,"timestamp_epochs":1573932829,"tweet_id":"1195787074101764098","tweet_url":"\/Ernan0\/status\/1195787074101764098","user_id":"1271541757","username":"Ernan0"},{"fullname":"Lucy Ramos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que o dia de voc\u00eas seja t\u00e3o lindo como o ensaio dessa sereia <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V7wsx46xB7\">pic.twitter.com\/V7wsx46xB7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38539,"replies":105,"retweet_id":"1195872906020085760","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5639,"text":"Que o dia de voc\u00eas seja t\u00e3o lindo como o ensaio dessa sereia pic.twitter.com\/V7wsx46xB7","timestamp":1573916575000,"timestamp_epochs":1573916575,"tweet_id":"1195718896927608832","tweet_url":"\/lucyramos\/status\/1195718896927608832","user_id":"221403798","username":"lucyramos"},{"fullname":"\ud83c\udf78\ud83c\udf79\ud83e\udd43\ud83e\udd42\ud83c\udf7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei que vc gosta de brincar\n\n                               horrooooooores<\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":2,"retweet_id":"1195869752666836993","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":40,"text":"sei que vc gosta de brincar\n\n                               horrooooooores","timestamp":1518213667000,"timestamp_epochs":1518213667,"tweet_id":"962083967527776256","tweet_url":"\/gutodrinks\/status\/962083967527776256","user_id":"178723576","username":"gutodrinks"},{"fullname":"block","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">holy fucking shit<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xZjghhtl5D\">pic.twitter.com\/xZjghhtl5D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":643458,"replies":2186,"retweet_id":"1195869616213499904","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":217372,"text":"holy fucking shitpic.twitter.com\/xZjghhtl5D","timestamp":1573821422000,"timestamp_epochs":1573821422,"tweet_id":"1195319800181870592","tweet_url":"\/horrorflicked\/status\/1195319800181870592","user_id":"2625198201","username":"horrorflicked"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi exatamente isso \nAgora t\u00f4 aguardando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afropiranha\/status\/1195372678930206720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kYkpI0ex5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afropiranha\/status\/1195372678930206720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afropiranha\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195372678930206720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi exatamente isso \nAgora t\u00f4 aguardandohttps:\/\/twitter.com\/afropiranha\/status\/1195372678930206720\u00a0\u2026","timestamp":1573952399000,"timestamp_epochs":1573952399,"tweet_id":"1195869154672332801","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1195869154672332801","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"aranta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria tanto que isso viralizasse e eu conseguisse ajuda pra processar esse babaca que ainda tira sarro falando de tribunal. Voc\u00eas podiam me ajudar, please.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeiorS8VYj\">pic.twitter.com\/HeiorS8VYj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27885,"replies":285,"retweet_id":"1195864224918052865","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":12121,"text":"eu queria tanto que isso viralizasse e eu conseguisse ajuda pra processar esse babaca que ainda tira sarro falando de tribunal. Voc\u00eas podiam me ajudar, please.pic.twitter.com\/HeiorS8VYj","timestamp":1573490065000,"timestamp_epochs":1573490065,"tweet_id":"1193929986257895424","tweet_url":"\/brrunoarantes\/status\/1193929986257895424","user_id":"111681141","username":"brrunoarantes"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rincredible\/status\/1194510200511709187\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxgDZRCzh3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rincredible\/status\/1194510200511709187\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rincredible\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194510200511709187<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BRQyrbeqfS\">pic.twitter.com\/BRQyrbeqfS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/rincredible\/status\/1194510200511709187\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BRQyrbeqfS","timestamp":1573951138000,"timestamp_epochs":1573951138,"tweet_id":"1195863865189437442","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1195863865189437442","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"Billy Dixon #VIGILANTE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Blessed be. Amen.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.out.com\/film\/2019\/11\/16\/paris-burning-about-release-hour-unseen-footage\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/74mM71weix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.out.com\/film\/2019\/11\/16\/paris-burning-about-release-hour-unseen-footage\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">out.com\/film\/2019\/11\/1<\/span><span class=\"invisible\">6\/paris-burning-about-release-hour-unseen-footage<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1195862786909392896","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":3,"text":"Blessed be. Amen.https:\/\/www.out.com\/film\/2019\/11\/16\/paris-burning-about-release-hour-unseen-footage\u00a0\u2026","timestamp":1573944356000,"timestamp_epochs":1573944356,"tweet_id":"1195835420627652608","tweet_url":"\/TheBillyDixon\/status\/1195835420627652608","user_id":"3590095882","username":"TheBillyDixon"},{"fullname":"tchelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Vdd <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eli_Brodare\/status\/1195695910103265280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flGTQmFso4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eli_Brodare\/status\/1195695910103265280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eli_Brodare\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195695910103265280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3W23q0Gwvx\">pic.twitter.com\/3W23q0Gwvx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"1195862229612150791","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":9,"text":"Vdd https:\/\/twitter.com\/Eli_Brodare\/status\/1195695910103265280\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3W23q0Gwvx","timestamp":1573945972000,"timestamp_epochs":1573945972,"tweet_id":"1195842198845218819","tweet_url":"\/tchelogouveia\/status\/1195842198845218819","user_id":"2602521512","username":"tchelogouveia"},{"fullname":"MAT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiz algo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1195803850814480385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/17wIzjhHdJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1195803850814480385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LipyEntrins\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195803850814480385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wNZU9biABg\">pic.twitter.com\/wNZU9biABg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23771,"replies":367,"retweet_id":"1195861936128372738","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7388,"text":"eu fiz algo https:\/\/twitter.com\/LipyEntrins\/status\/1195803850814480385\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wNZU9biABg","timestamp":1573940228000,"timestamp_epochs":1573940228,"tweet_id":"1195818107736076288","tweet_url":"\/matnascimentto\/status\/1195818107736076288","user_id":"1129914400125718528","username":"matnascimentto"},{"fullname":"Lola \ud83d\udca6\ud83d\udca6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Branca que sonha em ter uma filha igual a Stormi, vive dando rt em foto do Michael B Jordan sem camisa e n\u00e3o consegue olhar pra um homem negro sem pensar em sexo ou no tamanho da pica eu tenho um recado, voc\u00ea \u00e9 racista igual sua av\u00f3 que votou no bolsonaro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":19260,"replies":92,"retweet_id":"1195861568732434433","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":5122,"text":"Branca que sonha em ter uma filha igual a Stormi, vive dando rt em foto do Michael B Jordan sem camisa e n\u00e3o consegue olhar pra um homem negro sem pensar em sexo ou no tamanho da pica eu tenho um recado, voc\u00ea \u00e9 racista igual sua av\u00f3 que votou no bolsonaro.","timestamp":1573902900000,"timestamp_epochs":1573902900,"tweet_id":"1195661542194331649","tweet_url":"\/hotgirlola\/status\/1195661542194331649","user_id":"3174405334","username":"hotgirlola"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O mesmo serve pra gay branco que compartilha foto do Michael b Jordan mas n\u00e3o pega um preto sequer na vida \nE muitas vezes secretamente ou n\u00e3o t\u00e3o secreto assim fetichiza todos os gays pretos resumindo tudo a pau <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fe.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1195661542194331649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nCAAdaxLCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1195661542194331649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hotgirlola\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195661542194331649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O mesmo serve pra gay branco que compartilha foto do Michael b Jordan mas n\u00e3o pega um preto sequer na vida \nE muitas vezes secretamente ou n\u00e3o t\u00e3o secreto assim fetichiza todos os gays pretos resumindo tudo a pau https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1195661542194331649\u00a0\u2026","timestamp":1573950587000,"timestamp_epochs":1573950587,"tweet_id":"1195861555935666177","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1195861555935666177","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"derrocta beckham \ud83e\udd19\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">apertou 17 com for\u00e7a e n\u00e3o aguentou o baque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radiotupi\/status\/1195330475537129472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErdIrcboT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radiotupi\/status\/1195330475537129472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radiotupi\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195330475537129472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1003,"replies":7,"retweet_id":"1195851570736488454","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":216,"text":"apertou 17 com for\u00e7a e n\u00e3o aguentou o baquehttps:\/\/twitter.com\/radiotupi\/status\/1195330475537129472\u00a0\u2026","timestamp":1573931709000,"timestamp_epochs":1573931709,"tweet_id":"1195782375948599297","tweet_url":"\/buenomrcs\/status\/1195782375948599297","user_id":"2388422313","username":"buenomrcs"},{"fullname":"Paquita Preta, a bicha sinistra.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem \u00e9 clipe oficial da falecida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"872374136\" dir=\"ltr\" href=\"\/FifthHarmony\"><s>@<\/s><b>FifthHarmony<\/b><\/a> mas t\u00e1 quase melhor que metade da discografia, inclusive nunca vou perdoar por n\u00e3o terem lan\u00e7ado isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ji3tob9Jii4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fpAfB3o9D4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ji3tob9Jii4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ji3tob9Jii4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem \u00e9 clipe oficial da falecida @FifthHarmony mas t\u00e1 quase melhor que metade da discografia, inclusive nunca vou perdoar por n\u00e3o terem lan\u00e7ado issohttps:\/\/youtu.be\/Ji3tob9Jii4\u00a0","timestamp":1573916981000,"timestamp_epochs":1573916981,"tweet_id":"1195720603619201024","tweet_url":"\/cacobapt\/status\/1195720603619201024","user_id":"30123111","username":"cacobapt"},{"fullname":"C\u00e1ssia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se conhecer e se amar o suficiente pra entender q em certos lugares tu n\u00e3o se encaixa mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":34858,"replies":35,"retweet_id":"1195718940225396736","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":19382,"text":"se conhecer e se amar o suficiente pra entender q em certos lugares tu n\u00e3o se encaixa mais","timestamp":1573882900000,"timestamp_epochs":1573882900,"tweet_id":"1195577655652966400","tweet_url":"\/cassiaselsoc\/status\/1195577655652966400","user_id":"114739314","username":"cassiaselsoc"},{"fullname":"david \ud83d\udc7e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/snollygoster123\/status\/1195214489093844992\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hwKu0aGxh5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/snollygoster123\/status\/1195214489093844992\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/snollygoster123\/status\/1195214489093844992\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/hwKu0aGxh5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6745,"replies":340,"retweet_id":"1195717979624882183","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":998,"text":"https:\/\/twitter.com\/snollygoster123\/status\/1195214489093844992\/photo\/1pic.twitter.com\/hwKu0aGxh5\u00a0","timestamp":1573825529000,"timestamp_epochs":1573825529,"tweet_id":"1195337022325624834","tweet_url":"\/wellimover\/status\/1195337022325624834","user_id":"2809020580","username":"wellimover"},{"fullname":"andr\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Humor h\u00e9tero \u00e9 uma merda de sem gra\u00e7a kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5arX9AlBm7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/photogr3h\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194726717505646592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48414,"replies":276,"retweet_id":"1195701075271135232","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11292,"text":"Humor h\u00e9tero \u00e9 uma merda de sem gra\u00e7a kkhttps:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\u00a0\u2026","timestamp":1573831411000,"timestamp_epochs":1573831411,"tweet_id":"1195361694689759232","tweet_url":"\/andreariell\/status\/1195361694689759232","user_id":"4577970257","username":"andreariell"},{"fullname":"Fuzzco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O show completo das meninas do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111054412\" dir=\"ltr\" href=\"\/csssuxxx\"><s>@<\/s><b>csssuxxx<\/b><\/a> ontem no Popload: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/V-l9sTAkCxw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cmdjsrm9Qd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/V-l9sTAkCxw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/V-l9sTAkCxw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1195699196847968261","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":2,"text":"O show completo das meninas do @csssuxxx ontem no Popload: https:\/\/youtu.be\/V-l9sTAkCxw\u00a0","timestamp":1573911360000,"timestamp_epochs":1573911360,"tweet_id":"1195697027067367425","tweet_url":"\/FuzzcoNews\/status\/1195697027067367425","user_id":"2261882644","username":"FuzzcoNews"},{"fullname":"Hannah B","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 faltou chamar a traficante de Doutora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n0HT3Ic1Ne\">pic.twitter.com\/n0HT3Ic1Ne<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32205,"replies":60,"retweet_id":"1195699160307175425","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":11601,"text":"S\u00f3 faltou chamar a traficante de Doutorapic.twitter.com\/n0HT3Ic1Ne","timestamp":1573835015000,"timestamp_epochs":1573835015,"tweet_id":"1195376812857184258","tweet_url":"\/Hannah______B\/status\/1195376812857184258","user_id":"1092847158418644992","username":"Hannah______B"},{"fullname":"peyt\u00f8n","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">damn that sucks alexa play that\u2019s what you get by paramore<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thehill\/status\/1020346867614351361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iL2MrgEWaY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thehill\/status\/1020346867614351361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thehill\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1020346867614351361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":384718,"replies":296,"retweet_id":"1195698866449981440","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":73449,"text":"damn that sucks alexa play that\u2019s what you get by paramorehttps:\/\/twitter.com\/thehill\/status\/1020346867614351361\u00a0\u2026","timestamp":1573847763000,"timestamp_epochs":1573847763,"tweet_id":"1195430281483890688","tweet_url":"\/peytnhaag\/status\/1195430281483890688","user_id":"2513562288","username":"peytnhaag"},{"fullname":"Daniel Soberas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me tornei aquilo que mais admirava:\n\na Mar\u00edlia Gabriela.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MCLq3EmVax\">pic.twitter.com\/MCLq3EmVax<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10752,"replies":73,"retweet_id":"1195697767462703104","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":7051,"text":"Eu me tornei aquilo que mais admirava:\n\na Mar\u00edlia Gabriela.pic.twitter.com\/MCLq3EmVax","timestamp":1524595445000,"timestamp_epochs":1524595445,"tweet_id":"988851083874394112","tweet_url":"\/DanielSoberas\/status\/988851083874394112","user_id":"52062047","username":"DanielSoberas"},{"fullname":"Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a pessoa \u00e9:\n\n\u2022bolsominion \n\u2022ancap \n\u2022gay branco musculoso com s\u00edndrome de Regina George\n\u2022f\u00e3 da cantora transracial \n\u2022daquela vertente daquele movimento \n\nEu simplesmente deixo falando sozinha<\/p>","is_retweet":1,"likes":6081,"replies":82,"retweet_id":"1195695524193681409","retweeter_userid":"30123111","retweeter_username":"cacobapt","retweets":1154,"text":"Se a pessoa \u00e9:\n\n\u2022bolsominion \n\u2022ancap \n\u2022gay branco musculoso com s\u00edndrome de Regina George\n\u2022f\u00e3 da cantora transracial \n\u2022daquela vertente daquele movimento \n\nEu simplesmente deixo falando sozinha","timestamp":1573857887000,"timestamp_epochs":1573857887,"tweet_id":"1195472745385152514","tweet_url":"\/whosluiz\/status\/1195472745385152514","user_id":"140056341","username":"whosluiz"}]