[{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sertanejo e pagode s\u00e3o os melhores g\u00eaneros musicais, sem clubismo<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"846572337466105856","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":19,"text":"sertanejo e pagode s\u00e3o os melhores g\u00eaneros musicais, sem clubismo","timestamp":1490673527000,"timestamp_epochs":1490673527,"tweet_id":"846572247628369920","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/846572247628369920","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 ai blz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoboEmerson\/status\/846234688075255808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v8vXWCK2iF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoboEmerson\/status\/846234688075255808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoboEmerson\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/846234688075255808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"846572224307978240","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"At\u00e9 ai blz https:\/\/twitter.com\/LoboEmerson\/status\/846234688075255808\u00a0\u2026","timestamp":1490654379000,"timestamp_epochs":1490654379,"tweet_id":"846491936492081152","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/846491936492081152","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Vibe Positiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algum dia tudo far\u00e1 sentido irm\u00e3o. Enquanto isso, ria da confus\u00e3o, chore pouco, e entenda que tudo acontece por alguma raz\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":347,"replies":0,"retweet_id":"816702723366256647","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":320,"text":"Algum dia tudo far\u00e1 sentido irm\u00e3o. Enquanto isso, ria da confus\u00e3o, chore pouco, e entenda que tudo acontece por alguma raz\u00e3o.","timestamp":1483542661000,"timestamp_epochs":1483542661,"tweet_id":"816663229132902400","tweet_url":"\/VibePositiva\/status\/816663229132902400","user_id":"254827032","username":"VibePositiva"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei minha m\u00e3e me criou por 21 anos pra me levarem pro mal caminho com 5 dias<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"816701922728087552","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Vei minha m\u00e3e me criou por 21 anos pra me levarem pro mal caminho com 5 dias","timestamp":1483498802000,"timestamp_epochs":1483498802,"tweet_id":"816479269689954304","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/816479269689954304","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"Kelvin Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me encontra, ou deixa eu te encontrar<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"811060271431241729","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"me encontra, ou deixa eu te encontrar","timestamp":1482206456000,"timestamp_epochs":1482206456,"tweet_id":"811058778976251904","tweet_url":"\/kelvimReis\/status\/811058778976251904","user_id":"303490891","username":"kelvimReis"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">retrospectiva 2016: comi de janeiro a dezembro<\/p>","is_retweet":1,"likes":198,"replies":2,"retweet_id":"811060239722287104","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":381,"text":"retrospectiva 2016: comi de janeiro a dezembro","timestamp":1482206424000,"timestamp_epochs":1482206424,"tweet_id":"811058645513474048","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/811058645513474048","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> O teu sil\u00eancio como resposta \u00e0s vezes do\u00ed mais do que as palavras.<\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":0,"retweet_id":"811052356091658242","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":143,"text":"#Escorpi\u00e3o O teu sil\u00eancio como resposta \u00e0s vezes do\u00ed mais do que as palavras.","timestamp":1482204819000,"timestamp_epochs":1482204819,"tweet_id":"811051911885492224","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/811051911885492224","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qe loucura<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qe loucura","timestamp":1482204747000,"timestamp_epochs":1482204747,"tweet_id":"811051610910720000","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/811051610910720000","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fds j\u00e1 \u00e9 natal a\u00ed ce pensa oq fez no ano todo ? NADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fds j\u00e1 \u00e9 natal a\u00ed ce pensa oq fez no ano todo ? NADA","timestamp":1482204736000,"timestamp_epochs":1482204736,"tweet_id":"811051566920769536","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/811051566920769536","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 1 ano atr\u00e1s muita coisa era diferente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":316,"replies":3,"retweet_id":"811051366810578945","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":432,"text":"H\u00e1 1 ano atr\u00e1s muita coisa era diferente.","timestamp":1482203665000,"timestamp_epochs":1482203665,"tweet_id":"811047074775134209","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/811047074775134209","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"escitaloprado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"hoje eu durmo cedo\"\n\n3 horas da manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3iPlkaKDD\">pic.twitter.com\/e3iPlkaKDD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":856,"replies":2,"retweet_id":"811051276142333954","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1986,"text":"\"hoje eu durmo cedo\"\n\n3 horas da manh\u00e3pic.twitter.com\/e3iPlkaKDD","timestamp":1481519275000,"timestamp_epochs":1481519275,"tweet_id":"808176534334881796","tweet_url":"\/guilhotines\/status\/808176534334881796","user_id":"2728660811","username":"guilhotines"},{"fullname":"Futebol Marketing","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BACK TO BLACK. A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"415859364\" dir=\"ltr\" href=\"\/Nike\"><s>@<\/s><b>Nike<\/b><\/a> divulgou essa vers\u00e3o preta da Tiempo. E a\u00ed, voc\u00eas preferem as chuteiras pretas ou coloridas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xtZJCL7eGj\">pic.twitter.com\/xtZJCL7eGj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"811051238255104003","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"BACK TO BLACK. A @Nike divulgou essa vers\u00e3o preta da Tiempo. E a\u00ed, voc\u00eas preferem as chuteiras pretas ou coloridas?pic.twitter.com\/xtZJCL7eGj","timestamp":1482204573000,"timestamp_epochs":1482204573,"tweet_id":"811050883173810176","tweet_url":"\/FutebolMkt\/status\/811050883173810176","user_id":"121415595","username":"FutebolMkt"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed os caras falam : a pessoa \u00e9 s\u00f3 bonita por foto pessoalmente e feia . Cara voc\u00ea \u00e9 feio dos dois jeitos <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed os caras falam : a pessoa \u00e9 s\u00f3 bonita por foto pessoalmente e feia . Cara voc\u00ea \u00e9 feio dos dois jeitos ","timestamp":1482204626000,"timestamp_epochs":1482204626,"tweet_id":"811051102745542656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/811051102745542656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Ta\u00edza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu deveria estar dormindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"811050873501745153","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Eu deveria estar dormindo","timestamp":1482204552000,"timestamp_epochs":1482204552,"tweet_id":"811050793868685312","tweet_url":"\/taizaturatti\/status\/811050793868685312","user_id":"339820896","username":"taizaturatti"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a bad vem e osso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a bad vem e osso","timestamp":1482204430000,"timestamp_epochs":1482204430,"tweet_id":"811050283891625984","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/811050283891625984","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixe a f\u00e9 te guiar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":327,"replies":2,"retweet_id":"805540018261491713","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":403,"text":"Deixe a f\u00e9 te guiar.","timestamp":1458570431000,"timestamp_epochs":1458570431,"tweet_id":"711922105898700800","tweet_url":"\/RelatandoFrase\/status\/711922105898700800","user_id":"3372694930","username":"RelatandoFrase"},{"fullname":"\u2728 A culpa \u00e9 do signo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vou praticar o desapego.<\/p>","is_retweet":1,"likes":78,"replies":0,"retweet_id":"802980533328171010","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":53,"text":"Hoje vou praticar o desapego.","timestamp":1480280341000,"timestamp_epochs":1480280341,"tweet_id":"802980066896519168","tweet_url":"\/FicaDoMeuLado\/status\/802980066896519168","user_id":"313809703","username":"FicaDoMeuLado"},{"fullname":"Doentes por Futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Willian Jos\u00e9 1 x 0 Barcelona\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/informei?src=hash\"><s>#<\/s><b>informei<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":2,"retweet_id":"802979873736237057","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":54,"text":"Willian Jos\u00e9 1 x 0 Barcelona\n#informei","timestamp":1480280225000,"timestamp_epochs":1480280225,"tweet_id":"802979581409927168","tweet_url":"\/DoentesPFutebol\/status\/802979581409927168","user_id":"124658538","username":"DoentesPFutebol"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds ganhar um jogo, arrombado do caralho <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>atletico<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"802979379944955905","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Sdds ganhar um jogo, arrombado do caralho @atletico","timestamp":1480280015000,"timestamp_epochs":1480280015,"tweet_id":"802978701851955204","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/802978701851955204","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Tamara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256125815\" dir=\"ltr\" href=\"\/dan_nepomuceno\"><s>@<\/s><b>dan_nepomuceno<\/b><\/a>!<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"802979337716830208","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns @dan_nepomuceno!","timestamp":1480280037000,"timestamp_epochs":1480280037,"tweet_id":"802978791379189760","tweet_url":"\/tamaarals\/status\/802978791379189760","user_id":"195917267","username":"tamaarals"},{"fullname":"Rodrigo Alves \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 o Brasil \u00e9 Vit\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"802979126655098880","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Amanh\u00e3 o Brasil \u00e9 Vit\u00f3ria.","timestamp":1480280072000,"timestamp_epochs":1480280072,"tweet_id":"802978938695852038","tweet_url":"\/RodrigoAlvesCAM\/status\/802978938695852038","user_id":"90194494","username":"RodrigoAlvesCAM"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz por cuca, namoral<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz por cuca, namoral","timestamp":1480280044000,"timestamp_epochs":1480280044,"tweet_id":"802978822614302724","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/802978822614302724","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse galoooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse galoooo","timestamp":1480279974000,"timestamp_epochs":1480279974,"tweet_id":"802978528757067776","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/802978528757067776","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me indica um filme ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me indica um filme ?","timestamp":1480126061000,"timestamp_epochs":1480126061,"tweet_id":"802332972087029760","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/802332972087029760","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Oi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi","timestamp":1480126052000,"timestamp_epochs":1480126052,"tweet_id":"802332934577553408","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/802332934577553408","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que realmente fazem quest\u00e3o de cv com voc\u00ea, d\u00e3o bom dia, boa noite... me add<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"802331991093940224","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":34,"text":"Pessoas que realmente fazem quest\u00e3o de cv com voc\u00ea, d\u00e3o bom dia, boa noite... me add","timestamp":1480034334000,"timestamp_epochs":1480034334,"tweet_id":"801948241281642497","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/801948241281642497","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fico puto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico puto","timestamp":1479672372000,"timestamp_epochs":1479672372,"tweet_id":"800430062759792640","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/800430062759792640","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar mau humorado, muito eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar mau humorado, muito eu","timestamp":1479672354000,"timestamp_epochs":1479672354,"tweet_id":"800429986847084544","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/800429986847084544","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu festa do japaa,  japacama <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Partiu festa do japaa,  japacama ","timestamp":1478833507000,"timestamp_epochs":1478833507,"tweet_id":"796911605074296832","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796911605074296832","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse neg\u00f3cio de dormir todo dia 1h t\u00e1 me matandoooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse neg\u00f3cio de dormir todo dia 1h t\u00e1 me matandoooooo","timestamp":1478833166000,"timestamp_epochs":1478833166,"tweet_id":"796910176041308160","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796910176041308160","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Miga Sua Loka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando esconder dos meus problemas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/962Cp3pvdJ\">pic.twitter.com\/962Cp3pvdJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":278,"replies":1,"retweet_id":"796909373402546176","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":432,"text":"Eu tentando esconder dos meus problemaspic.twitter.com\/962Cp3pvdJ","timestamp":1478832786000,"timestamp_epochs":1478832786,"tweet_id":"796908582260326400","tweet_url":"\/migasuaIoka\/status\/796908582260326400","user_id":"192608058","username":"migasuaIoka"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A miss\u00e3o de dormir cedo fracassou novamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A miss\u00e3o de dormir cedo fracassou novamente","timestamp":1478832440000,"timestamp_epochs":1478832440,"tweet_id":"796907132889235456","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796907132889235456","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de maldade, dia de dar biot\u00f4nico fontoura pra mendigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"796900667680030720","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Hoje \u00e9 dia de maldade, dia de dar biot\u00f4nico fontoura pra mendigo","timestamp":1478830864000,"timestamp_epochs":1478830864,"tweet_id":"796900521504292864","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/796900521504292864","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Visualizou n\u00e3o respondeu acabo o amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Visualizou n\u00e3o respondeu acabo o amor","timestamp":1478830555000,"timestamp_epochs":1478830555,"tweet_id":"796899225502105600","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796899225502105600","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Esporte Interativo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BONITO\nQUE BONITO, HEIN\nQUE CENA MAIS LINDA SER\u00c1 QUE EU ESTOU\nATRAPALHANDO O CASALZINHO A\u00cd...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CRiK44rOgG\">pic.twitter.com\/CRiK44rOgG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1935,"replies":17,"retweet_id":"796898522100617216","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2004,"text":"BONITO\nQUE BONITO, HEIN\nQUE CENA MAIS LINDA SER\u00c1 QUE EU ESTOU\nATRAPALHANDO O CASALZINHO A\u00cd...pic.twitter.com\/CRiK44rOgG","timestamp":1478830142000,"timestamp_epochs":1478830142,"tweet_id":"796897494273785856","tweet_url":"\/Esp_Interativo\/status\/796897494273785856","user_id":"15911679","username":"Esp_Interativo"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paulinho chamamos de Paultric<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"796898276549201920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Paulinho chamamos de Paultric","timestamp":1478830240000,"timestamp_epochs":1478830240,"tweet_id":"796897902186688512","tweet_url":"\/pixotx\/status\/796897902186688512","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00h30 eu vo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"00h30 eu vo","timestamp":1478830204000,"timestamp_epochs":1478830204,"tweet_id":"796897753871872000","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796897753871872000","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 eu que programo a hora pra dormir ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 eu que programo a hora pra dormir ?","timestamp":1478830194000,"timestamp_epochs":1478830194,"tweet_id":"796897711370944512","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796897711370944512","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Vem*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem*","timestamp":1478830162000,"timestamp_epochs":1478830162,"tweet_id":"796897577270738944","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796897577270738944","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ae seus fdp <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2495199115\" dir=\"ltr\" href=\"\/Argentina\"><s>@<\/s><b>Argentina<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L58bV3yH9C\">pic.twitter.com\/L58bV3yH9C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"796897447683510273","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ae seus fdp @Argentinapic.twitter.com\/L58bV3yH9C","timestamp":1478830019000,"timestamp_epochs":1478830019,"tweet_id":"796896977808199680","tweet_url":"\/pqp_guiii\/status\/796896977808199680","user_id":"340432851","username":"pqp_guiii"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a bad bem juntoo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a bad bem juntoo","timestamp":1478830120000,"timestamp_epochs":1478830120,"tweet_id":"796897401076412417","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796897401076412417","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor r\u00e1dio, r\u00e1dio clube<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor r\u00e1dio, r\u00e1dio clube","timestamp":1478830114000,"timestamp_epochs":1478830114,"tweet_id":"796897373268144129","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/796897373268144129","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"cau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor parte do dia: dormir depois do almo\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"796896683867144192","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"melhor parte do dia: dormir depois do almo\u00e7o","timestamp":1478788774000,"timestamp_epochs":1478788774,"tweet_id":"796723980937940992","tweet_url":"\/caacaug_\/status\/796723980937940992","user_id":"319339525","username":"caacaug_"},{"fullname":"Lob\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando o carnaval galera, s\u00f3 colar com meu chegado colli, que ele mostrar\u00e1 o caminho da felicidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/svrQV9GMoL\">pic.twitter.com\/svrQV9GMoL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"796896276541534209","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"chegando o carnaval galera, s\u00f3 colar com meu chegado colli, que ele mostrar\u00e1 o caminho da felicidadepic.twitter.com\/svrQV9GMoL","timestamp":1478740079000,"timestamp_epochs":1478740079,"tweet_id":"796519740151889920","tweet_url":"\/l0bat0\/status\/796519740151889920","user_id":"155699091","username":"l0bat0"},{"fullname":"isabela camila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com tanta vontade de tomar uma cerveja<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"796896235567415298","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Acordei com tanta vontade de tomar uma cerveja","timestamp":1478776993000,"timestamp_epochs":1478776993,"tweet_id":"796674569192894464","tweet_url":"\/isabelaacamilaa\/status\/796674569192894464","user_id":"722195922944450560","username":"isabelaacamilaa"},{"fullname":"Fail Futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa boca a\u00ed, ela s\u00f3 grita gol do Brasil ou tamb\u00e9m beija?<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"796895998534684672","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":74,"text":"E essa boca a\u00ed, ela s\u00f3 grita gol do Brasil ou tamb\u00e9m beija?","timestamp":1478829726000,"timestamp_epochs":1478829726,"tweet_id":"796895748709351424","tweet_url":"\/Fail_Futebol\/status\/796895748709351424","user_id":"453102178","username":"Fail_Futebol"},{"fullname":"Signos Mitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O segredo \u00e9 ter F\u00e9 em Deus.<\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":0,"retweet_id":"795081461808459776","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":158,"text":"O segredo \u00e9 ter F\u00e9 em Deus.","timestamp":1478396882000,"timestamp_epochs":1478396882,"tweet_id":"795080268172460032","tweet_url":"\/SignosMitos\/status\/795080268172460032","user_id":"387962112","username":"SignosMitos"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mudei meus conceitos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mudei meus conceitos","timestamp":1478396198000,"timestamp_epochs":1478396198,"tweet_id":"795077397829840896","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/795077397829840896","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beber com o veio n tem melhooooor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Beber com o veio n tem melhooooor","timestamp":1478396140000,"timestamp_epochs":1478396140,"tweet_id":"795077154916761600","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/795077154916761600","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">somos a gera\u00e7\u00e3o dor na coluna antes dos 20<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"793953983215915009","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"somos a gera\u00e7\u00e3o dor na coluna antes dos 20","timestamp":1478124460000,"timestamp_epochs":1478124460,"tweet_id":"793937647936802816","tweet_url":"\/pixotx\/status\/793937647936802816","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A paix\u00e3o \u00e9 a realidade, o amor a nossa verdade <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GALO?src=hash\"><s>#<\/s><b>GALO<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc14\" aria-label=\"Emoji: Galinha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f414.png\" title=\"Galinha \"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KEHBRG9Tzy\">pic.twitter.com\/KEHBRG9Tzy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"793953909190565888","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":27,"text":"A paix\u00e3o \u00e9 a realidade, o amor a nossa verdade #GALO pic.twitter.com\/KEHBRG9Tzy","timestamp":1478126160000,"timestamp_epochs":1478126160,"tweet_id":"793944777901359104","tweet_url":"\/_danisevc\/status\/793944777901359104","user_id":"2573874090","username":"_danisevc"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to de bu\u00eanas, pegando as mutchachas, cerveja gelada, tequila e lim\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"793925749577228288","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"eu to de bu\u00eanas, pegando as mutchachas, cerveja gelada, tequila e lim\u00e3o","timestamp":1478103588000,"timestamp_epochs":1478103588,"tweet_id":"793850103228469249","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/793850103228469249","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Marcos Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">17 mil ingressos vendidos. Caldeir\u00e3o lotado. Atleticano \u00e9 diferenciado.Temos A MELHOR TORCIDA DO BRASIL. Partiu final!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1477,"replies":66,"retweet_id":"793925366473695233","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":468,"text":"17 mil ingressos vendidos. Caldeir\u00e3o lotado. Atleticano \u00e9 diferenciado.Temos A MELHOR TORCIDA DO BRASIL. Partiu final!","timestamp":1478008165000,"timestamp_epochs":1478008165,"tweet_id":"793449871256743937","tweet_url":"\/marcosrocha_sl\/status\/793449871256743937","user_id":"68860713","username":"marcosrocha_sl"},{"fullname":"MINION","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faz falta no dia a dia...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5DYNP5Xe8L\">pic.twitter.com\/5DYNP5Xe8L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":460,"replies":3,"retweet_id":"793925326963343361","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":682,"text":"Faz falta no dia a dia...pic.twitter.com\/5DYNP5Xe8L","timestamp":1478032572000,"timestamp_epochs":1478032572,"tweet_id":"793552241445728256","tweet_url":"\/OnlinePraVcs\/status\/793552241445728256","user_id":"456147820","username":"OnlinePraVcs"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 sei que hoje:\n\u00e9 dia de Galo\n\u00e9 feriado\n\u00e9 dia de Horto lotado\n\u00e9 dia de decis\u00e3o\n\u00e9 dia de sofrer\n\u00e9 dia de emo\u00e7\u00e3o\n\nVAAAAAAAAAAAAAAAAAMO GALO<\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":2,"retweet_id":"793925299910082572","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":294,"text":"S\u00f3 sei que hoje:\n\u00e9 dia de Galo\n\u00e9 feriado\n\u00e9 dia de Horto lotado\n\u00e9 dia de decis\u00e3o\n\u00e9 dia de sofrer\n\u00e9 dia de emo\u00e7\u00e3o\n\nVAAAAAAAAAAAAAAAAAMO GALO","timestamp":1478056710000,"timestamp_epochs":1478056710,"tweet_id":"793653484197404673","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/793653484197404673","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAQUI A POUCO TEM GAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAALOOO, VAAAAMO MEU GLORIOSOOO, RUMO A FINAL!<\/p>","is_retweet":1,"likes":228,"replies":0,"retweet_id":"793924999983816704","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":147,"text":"DAQUI A POUCO TEM GAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAALOOO, VAAAAMO MEU GLORIOSOOO, RUMO A FINAL!","timestamp":1478113542000,"timestamp_epochs":1478113542,"tweet_id":"793891855578660864","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/793891855578660864","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE N\u00c3O POSSO HOJE TEM GALO!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":1,"retweet_id":"793924974637637632","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":163,"text":"HOJE N\u00c3O POSSO HOJE TEM GALO!!","timestamp":1478052117000,"timestamp_epochs":1478052117,"tweet_id":"793634218748342272","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/793634218748342272","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 penso em comida vei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 penso em comida vei","timestamp":1477963742000,"timestamp_epochs":1477963742,"tweet_id":"793263546289233920","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/793263546289233920","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Asuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a barca que nois queria agora \/\/ a barca que nois queria tambem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAXleBzpv3\">pic.twitter.com\/uAXleBzpv3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":639,"replies":3,"retweet_id":"793262372005748736","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1317,"text":"a barca que nois queria agora \/\/ a barca que nois queria tambempic.twitter.com\/uAXleBzpv3","timestamp":1477103732000,"timestamp_epochs":1477103732,"tweet_id":"789656404344840193","tweet_url":"\/Brunaepietrobom\/status\/789656404344840193","user_id":"430426403","username":"Brunaepietrobom"},{"fullname":"Asuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que eu gostaria de ouvir hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CAOMPuJxtn\">pic.twitter.com\/CAOMPuJxtn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":464,"replies":2,"retweet_id":"793262349348179968","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":903,"text":"Tudo que eu gostaria de ouvir hojepic.twitter.com\/CAOMPuJxtn","timestamp":1477063903000,"timestamp_epochs":1477063903,"tweet_id":"789489350526525440","tweet_url":"\/Brunaepietrobom\/status\/789489350526525440","user_id":"430426403","username":"Brunaepietrobom"},{"fullname":"Asuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que me faria feliz nesse momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sh56cgMCqa\">pic.twitter.com\/sh56cgMCqa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":512,"replies":1,"retweet_id":"793261097470062592","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1167,"text":"O que me faria feliz nesse momentopic.twitter.com\/sh56cgMCqa","timestamp":1477959973000,"timestamp_epochs":1477959973,"tweet_id":"793247741061242880","tweet_url":"\/Brunaepietrobom\/status\/793247741061242880","user_id":"430426403","username":"Brunaepietrobom"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc tem q pensar um pouco\"\na\u00ed q ta o problema<\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":0,"retweet_id":"793261087361818628","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":317,"text":"\"vc tem q pensar um pouco\"\na\u00ed q ta o problema","timestamp":1477963122000,"timestamp_epochs":1477963122,"tweet_id":"793260945179025408","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/793260945179025408","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanha e dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanha e dia","timestamp":1477963030000,"timestamp_epochs":1477963030,"tweet_id":"793260561144373248","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/793260561144373248","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Duny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o mundo tivesse acabado em 2012 eu n tava passando por isso<\/p>","is_retweet":1,"likes":751,"replies":3,"retweet_id":"793255742266630148","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1713,"text":"se o mundo tivesse acabado em 2012 eu n tava passando por isso","timestamp":1477931978000,"timestamp_epochs":1477931978,"tweet_id":"793130317657808897","tweet_url":"\/souvodka\/status\/793130317657808897","user_id":"227678669","username":"souvodka"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda mesmo e a torcida do Galo\nvoc\u00ea e no m\u00e1ximo gente boa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mnrKoB0Ian\">pic.twitter.com\/mnrKoB0Ian<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":485,"replies":1,"retweet_id":"793255096616443905","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":284,"text":"Foda mesmo e a torcida do Galo\nvoc\u00ea e no m\u00e1ximo gente boa.pic.twitter.com\/mnrKoB0Ian","timestamp":1477948549000,"timestamp_epochs":1477948549,"tweet_id":"793199822115405824","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/793199822115405824","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MIq9i5kcvh\">pic.twitter.com\/MIq9i5kcvh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Choreipic.twitter.com\/MIq9i5kcvh","timestamp":1477877392000,"timestamp_epochs":1477877392,"tweet_id":"792901370521198592","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792901370521198592","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensei qe p\u00e2nico tava feio, at\u00e9 qe n t\u00e1 mt n kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensei qe p\u00e2nico tava feio, at\u00e9 qe n t\u00e1 mt n kkk","timestamp":1477877189000,"timestamp_epochs":1477877189,"tweet_id":"792900516791681024","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792900516791681024","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Web bulling do p\u00e2nico foi doido dms hj kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Web bulling do p\u00e2nico foi doido dms hj kkk","timestamp":1477877175000,"timestamp_epochs":1477877175,"tweet_id":"792900457383469060","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792900457383469060","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"m\u00f4nica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMANH\u00c3 J\u00c1 \u00c9 SEGUNDA-FEILA PUTA QUE PALIU<\/p>","is_retweet":1,"likes":528,"replies":3,"retweet_id":"792888921021636608","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1376,"text":"AMANH\u00c3 J\u00c1 \u00c9 SEGUNDA-FEILA PUTA QUE PALIU","timestamp":1477846647000,"timestamp_epochs":1477846647,"tweet_id":"792772415042547714","tweet_url":"\/monicanopc\/status\/792772415042547714","user_id":"1190624936","username":"monicanopc"},{"fullname":"Duda Lage","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">B\u00eabados s\u00e3o as melhores pessoas<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"792887670586351616","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"B\u00eabados s\u00e3o as melhores pessoas","timestamp":1477873928000,"timestamp_epochs":1477873928,"tweet_id":"792886839900200960","tweet_url":"\/dudalage_\/status\/792886839900200960","user_id":"4835559675","username":"dudalage_"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 t\u00f4 no clima do feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 t\u00f4 no clima do feriado","timestamp":1477873782000,"timestamp_epochs":1477873782,"tweet_id":"792886229012480000","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792886229012480000","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Rafael Andrade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outubro passou voando<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"792885558351659008","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Outubro passou voando","timestamp":1477873054000,"timestamp_epochs":1477873054,"tweet_id":"792883175844372480","tweet_url":"\/r_andrade8\/status\/792883175844372480","user_id":"317259813","username":"r_andrade8"},{"fullname":"italo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em Monlevade ningu\u00e9m \u00e9 de ningu\u00e9m hauahauhua<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"792885413404958721","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Em Monlevade ningu\u00e9m \u00e9 de ningu\u00e9m hauahauhua","timestamp":1477873468000,"timestamp_epochs":1477873468,"tweet_id":"792884909832597505","tweet_url":"\/yunglince\/status\/792884909832597505","user_id":"1053798246","username":"yunglince"},{"fullname":"kylo jenner","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">custa um total de 00,00 puxar assunto comigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"792883571392442369","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":12,"text":"custa um total de 00,00 puxar assunto comigo","timestamp":1477872930000,"timestamp_epochs":1477872930,"tweet_id":"792882654056222720","tweet_url":"\/kylojennerr\/status\/792882654056222720","user_id":"373644340","username":"kylojennerr"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENA : ce n\u00e3o para hein . EU : se eu parar qm vai ter hist\u00f3ria pra contar <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENA : ce n\u00e3o para hein . EU : se eu parar qm vai ter hist\u00f3ria pra contar ","timestamp":1477873034000,"timestamp_epochs":1477873034,"tweet_id":"792883091916394498","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792883091916394498","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeira coisa que pe\u00e7o quando conhe\u00e7o uma pessoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tpRYdlYqd\">pic.twitter.com\/7tpRYdlYqd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":4,"retweet_id":"792882692631191552","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":554,"text":"primeira coisa que pe\u00e7o quando conhe\u00e7o uma pessoapic.twitter.com\/7tpRYdlYqd","timestamp":1477872907000,"timestamp_epochs":1477872907,"tweet_id":"792882558547525633","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/792882558547525633","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dennis e o melhor show da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dennis e o melhor show da vida","timestamp":1477872925000,"timestamp_epochs":1477872925,"tweet_id":"792882632103235586","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792882632103235586","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Dennnissssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dennnissssss","timestamp":1477872797000,"timestamp_epochs":1477872797,"tweet_id":"792882095844626432","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792882095844626432","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 bolamos r\u00e9veillon e carnaval <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 bolamos r\u00e9veillon e carnaval ","timestamp":1477872686000,"timestamp_epochs":1477872686,"tweet_id":"792881632709664768","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881632709664768","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agr ter\u00e7a tem Naiara, hmmmmmmm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agr ter\u00e7a tem Naiara, hmmmmmmm","timestamp":1477872663000,"timestamp_epochs":1477872663,"tweet_id":"792881534911086592","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881534911086592","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu moro num lugar desse, meu Deuss<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu moro num lugar desse, meu Deuss","timestamp":1477872641000,"timestamp_epochs":1477872641,"tweet_id":"792881440459546624","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881440459546624","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho qe parar de andar com fl\u00e1vim mais luisao n t\u00e1 dando kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho qe parar de andar com fl\u00e1vim mais luisao n t\u00e1 dando kk","timestamp":1477872597000,"timestamp_epochs":1477872597,"tweet_id":"792881255977222145","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881255977222145","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viciosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viciosa","timestamp":1477872582000,"timestamp_epochs":1477872582,"tweet_id":"792881194572607488","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881194572607488","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fds, \u00f3 lugaaaaaar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que fds, \u00f3 lugaaaaaar","timestamp":1477872577000,"timestamp_epochs":1477872577,"tweet_id":"792881175043997696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881175043997696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara t\u00f4 morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cara t\u00f4 morto","timestamp":1477872568000,"timestamp_epochs":1477872568,"tweet_id":"792881134455623680","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881134455623680","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite","timestamp":1477872536000,"timestamp_epochs":1477872536,"tweet_id":"792881002955800577","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792881002955800577","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com puta sono e ainda hj vou pra vi\u00e7osa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 com puta sono e ainda hj vou pra vi\u00e7osa","timestamp":1477735888000,"timestamp_epochs":1477735888,"tweet_id":"792307860197736448","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792307860197736448","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom e dormir toda hr kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom e dormir toda hr kk","timestamp":1477735873000,"timestamp_epochs":1477735873,"tweet_id":"792307796842872832","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792307796842872832","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempo bom pra dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempo bom pra dormir","timestamp":1477735861000,"timestamp_epochs":1477735861,"tweet_id":"792307745571663872","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792307745571663872","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Bommdia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bommdia","timestamp":1477735853000,"timestamp_epochs":1477735853,"tweet_id":"792307710134018048","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792307710134018048","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Larissa Mariani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me explica pra que acordar cedo hj?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"792304981298864128","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Me explica pra que acordar cedo hj?","timestamp":1477732608000,"timestamp_epochs":1477732608,"tweet_id":"792294102813605892","tweet_url":"\/larimarianii\/status\/792294102813605892","user_id":"735450675686080512","username":"larimarianii"},{"fullname":"F1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"e ai filh\u00e3o como foi na escola hj?\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pacoquinho_\/status\/786744975853809664\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oiZbkdQZeV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pacoquinho_\/status\/786744975853809664\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pacoquinho_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/786744975853809664\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12933,"replies":752,"retweet_id":"792222595835949056","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":13995,"text":"\"e ai filh\u00e3o como foi na escola hj?\" https:\/\/twitter.com\/Pacoquinho_\/status\/786744975853809664\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1477664358000,"timestamp_epochs":1477664358,"tweet_id":"792007841892761600","tweet_url":"\/cheireifarinha\/status\/792007841892761600","user_id":"348591798","username":"cheireifarinha"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>:\" \u00d3timo dia para ficar em casa e curtir a fam\u00edlia. Acelere alguns projetos em casa e resolva assuntos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/7SsUbjaOT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tLcgL5n4an\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/7SsUbjaOT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/7SsUbjaOT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"792222545974099968","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":8,"text":"#Escorpi\u00e3o:\" \u00d3timo dia para ficar em casa e curtir a fam\u00edlia. Acelere alguns projetos em casa e resolva assuntos... http:\/\/fb.me\/7SsUbjaOT\u00a0","timestamp":1477715404000,"timestamp_epochs":1477715404,"tweet_id":"792221943663648768","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/792221943663648768","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oq qe eu t\u00f4 fazendo acordado cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Oq qe eu t\u00f4 fazendo acordado cara","timestamp":1477715516000,"timestamp_epochs":1477715516,"tweet_id":"792222414268690432","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/792222414268690432","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE \u00c9 DIA DE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GALO?src=hash\"><s>#<\/s><b>GALO<\/b><\/a>. HOJE \u00c9 DIA DE MINEIR\u00c3O LOTADO. HOJE \u00c9 DIA DE CANTAR AT\u00c9 A GARGANTA SANGRAR. ABEN\u00c7OADO SEJA O CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO!<\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":0,"retweet_id":"792221898662899712","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":122,"text":"HOJE \u00c9 DIA DE #GALO. HOJE \u00c9 DIA DE MINEIR\u00c3O LOTADO. HOJE \u00c9 DIA DE CANTAR AT\u00c9 A GARGANTA SANGRAR. ABEN\u00c7OADO SEJA O CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO!","timestamp":1477706626000,"timestamp_epochs":1477706626,"tweet_id":"792185126826471424","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/792185126826471424","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 fudidooooooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 fudidooooooooo","timestamp":1477662445000,"timestamp_epochs":1477662445,"tweet_id":"791999816800825344","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/791999816800825344","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra acordou e n\u00e3o foi trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra acordou e n\u00e3o foi trabalhar","timestamp":1477662438000,"timestamp_epochs":1477662438,"tweet_id":"791999785452630017","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/791999785452630017","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Vagalumes-Pollo.mp3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje n\u00e3o to no pique n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"790390025502519297","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Hoje n\u00e3o to no pique n\u00e3o","timestamp":1477278618000,"timestamp_epochs":1477278618,"tweet_id":"790389930044297216","tweet_url":"\/Ferreira1Heitor\/status\/790389930044297216","user_id":"1888211918","username":"Ferreira1Heitor"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1h pq to enrolando pra dormir vei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1h pq to enrolando pra dormir vei","timestamp":1477278565000,"timestamp_epochs":1477278565,"tweet_id":"790389708559974400","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/790389708559974400","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem Z\u00e9 neto <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem Z\u00e9 neto ","timestamp":1477278520000,"timestamp_epochs":1477278520,"tweet_id":"790389519686262784","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/790389519686262784","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode pular pra sexta pf<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 pode pular pra sexta pf","timestamp":1477278506000,"timestamp_epochs":1477278506,"tweet_id":"790389459837739009","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/790389459837739009","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Otero mandou \"l\u00e1 do meio da rua\" e abriu o placar para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> no Independ\u00eancia! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GALOxFIG?src=hash\"><s>#<\/s><b>GALOxFIG<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0ClkHdEiU\">pic.twitter.com\/R0ClkHdEiU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":403,"replies":6,"retweet_id":"790389408188997632","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":220,"text":"Otero mandou \"l\u00e1 do meio da rua\" e abriu o placar para o #Galo no Independ\u00eancia! #GALOxFIGpic.twitter.com\/R0ClkHdEiU","timestamp":1477272091000,"timestamp_epochs":1477272091,"tweet_id":"790362553142607872","tweet_url":"\/Atletico\/status\/790362553142607872","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55558918\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoleiteBH\"><s>@<\/s><b>joaoleiteBH<\/b><\/a> \u00e9 o pior candidato da hist\u00f3ria de BH. N\u00e3o serve nem pra vereador. Bizarro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":2,"retweet_id":"790389050205212672","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":35,"text":"Esse @joaoleiteBH \u00e9 o pior candidato da hist\u00f3ria de BH. N\u00e3o serve nem pra vereador. Bizarro.","timestamp":1477274991000,"timestamp_epochs":1477274991,"tweet_id":"790374715944730628","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/790374715944730628","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Duny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria fazer tatuagem mas n\u00e3o conhe\u00e7o nenhum est\u00fadio que aceite 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel como forma de pagamento<\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":2,"retweet_id":"789862357757489153","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":578,"text":"queria fazer tatuagem mas n\u00e3o conhe\u00e7o nenhum est\u00fadio que aceite 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel como forma de pagamento","timestamp":1477152668000,"timestamp_epochs":1477152668,"tweet_id":"789861657879150592","tweet_url":"\/souvodka\/status\/789861657879150592","user_id":"227678669","username":"souvodka"},{"fullname":"Isabella Fialho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colli distribui curtidas no Facebook, todas as fotos que vejo o nome dele \u00e9 o primeiro l\u00e1 de quem curtiu kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789862301230833665","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Colli distribui curtidas no Facebook, todas as fotos que vejo o nome dele \u00e9 o primeiro l\u00e1 de quem curtiu kkkkkkkkk","timestamp":1477152704000,"timestamp_epochs":1477152704,"tweet_id":"789861809201217536","tweet_url":"\/Bella_Fialho\/status\/789861809201217536","user_id":"331010282","username":"Bella_Fialho"},{"fullname":"Doentes por Futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MESSI GUARDA E NEYMAR LEVA UMA GARRAFADA!<\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":8,"retweet_id":"789861523397177344","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":117,"text":"MESSI GUARDA E NEYMAR LEVA UMA GARRAFADA!","timestamp":1477152426000,"timestamp_epochs":1477152426,"tweet_id":"789860639967744000","tweet_url":"\/DoentesPFutebol\/status\/789860639967744000","user_id":"124658538","username":"DoentesPFutebol"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mangala no City n\u00e3o jogava assim contra o Barcelona<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789861421920157696","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Mangala no City n\u00e3o jogava assim contra o Barcelona","timestamp":1477150459000,"timestamp_epochs":1477150459,"tweet_id":"789852393068429312","tweet_url":"\/G7_Victorio\/status\/789852393068429312","user_id":"339928981","username":"G7_Victorio"},{"fullname":"Isabella Fialho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contar pra qu\u00ea, ningu\u00e9m precisa entender que quando a cidade dorme a gente sair pra se veeer<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"789861332388548614","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"Contar pra qu\u00ea, ningu\u00e9m precisa entender que quando a cidade dorme a gente sair pra se veeer","timestamp":1477151933000,"timestamp_epochs":1477151933,"tweet_id":"789858572062617602","tweet_url":"\/Bella_Fialho\/status\/789858572062617602","user_id":"331010282","username":"Bella_Fialho"},{"fullname":"Arthur Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que jog\u00e3o, pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"789861159532912644","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Que jog\u00e3o, pqp","timestamp":1477150515000,"timestamp_epochs":1477150515,"tweet_id":"789852627706216448","tweet_url":"\/ArthurMartinsR\/status\/789852627706216448","user_id":"1458249211","username":"ArthurMartinsR"},{"fullname":"Larissa Gomes  \u270c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero o dia em q vou poder acordar tarde<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789803721882468352","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"J\u00e1 quero o dia em q vou poder acordar tarde","timestamp":1477126521000,"timestamp_epochs":1477126521,"tweet_id":"789751988175134720","tweet_url":"\/_LarisMotta\/status\/789751988175134720","user_id":"1636857162","username":"_LarisMotta"},{"fullname":"nanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ser solteiro \u00e9 um mar de possibilidade, mas as vezes \u00e9 um mar muito grande, as vezes voc\u00ea n\u00e3o sabe nadar\" kkkkkkkkkkkkkkkk to chorand<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789803465979592704","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"\"ser solteiro \u00e9 um mar de possibilidade, mas as vezes \u00e9 um mar muito grande, as vezes voc\u00ea n\u00e3o sabe nadar\" kkkkkkkkkkkkkkkk to chorand","timestamp":1477113230000,"timestamp_epochs":1477113230,"tweet_id":"789696242272043008","tweet_url":"\/nandawcl\/status\/789696242272043008","user_id":"1664019716","username":"nandawcl"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 num relaciomemnto serio com a \u00e1gua gelada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 num relaciomemnto serio com a \u00e1gua gelada","timestamp":1477106617000,"timestamp_epochs":1477106617,"tweet_id":"789668504802820096","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789668504802820096","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano vo dormir, hj tem churrasco na casa de luisao. Pretendo esquecer meu nome hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano vo dormir, hj tem churrasco na casa de luisao. Pretendo esquecer meu nome hoje","timestamp":1477106314000,"timestamp_epochs":1477106314,"tweet_id":"789667234897616896","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789667234897616896","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria t\u00e1 na.msm doideira qe esses b\u00eabados est\u00e3o na porta de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria t\u00e1 na.msm doideira qe esses b\u00eabados est\u00e3o na porta de casa","timestamp":1477106273000,"timestamp_epochs":1477106273,"tweet_id":"789667063732310016","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789667063732310016","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Duda Lage","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais umas por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lpgeovv\/status\/789659622680461313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SyWmudM9og\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lpgeovv\/status\/789659622680461313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lpgeovv\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/789659622680461313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789666246006542336","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Mais umas por favorhttps:\/\/twitter.com\/lpgeovv\/status\/789659622680461313\u00a0\u2026","timestamp":1477105909000,"timestamp_epochs":1477105909,"tweet_id":"789665533788651520","tweet_url":"\/dudalage_\/status\/789665533788651520","user_id":"4835559675","username":"dudalage_"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem mais rabisco por a\u00ed <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem mais rabisco por a\u00ed ","timestamp":1477106059000,"timestamp_epochs":1477106059,"tweet_id":"789666165761118208","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789666165761118208","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 aqi olhando mais tatto pra fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 aqi olhando mais tatto pra fazer","timestamp":1477106044000,"timestamp_epochs":1477106044,"tweet_id":"789666101554712576","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789666101554712576","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no pist\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no pist\u00e3o","timestamp":1477105851000,"timestamp_epochs":1477105851,"tweet_id":"789665293874397188","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/789665293874397188","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MELHOR CT DO BRASIL PASSANDO NA SUA TL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7rjUrjQ2CE\">pic.twitter.com\/7rjUrjQ2CE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":382,"replies":3,"retweet_id":"789665253651021825","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":171,"text":"MELHOR CT DO BRASIL PASSANDO NA SUA TLpic.twitter.com\/7rjUrjQ2CE","timestamp":1477063480000,"timestamp_epochs":1477063480,"tweet_id":"789487575094456320","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/789487575094456320","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei da loira @ na festa em nova era, t\u00e1 louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrei da loira @ na festa em nova era, t\u00e1 louco","timestamp":1476840202000,"timestamp_epochs":1476840202,"tweet_id":"788551078220562432","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788551078220562432","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falando em dan\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falando em dan\u00e7a","timestamp":1476840181000,"timestamp_epochs":1476840181,"tweet_id":"788550992874835968","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788550992874835968","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher qe sabe dan\u00e7a me ganha dmmms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mulher qe sabe dan\u00e7a me ganha dmmms","timestamp":1476839956000,"timestamp_epochs":1476839956,"tweet_id":"788550048120442880","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788550048120442880","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Correio An\u00f4nimo !","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 feio cuspir no prato que tentou comer e n\u00e3o conseguiu<\/p>","is_retweet":1,"likes":1176,"replies":5,"retweet_id":"788549951051669504","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2093,"text":"\u00e9 feio cuspir no prato que tentou comer e n\u00e3o conseguiu","timestamp":1476755491000,"timestamp_epochs":1476755491,"tweet_id":"788195775272607744","tweet_url":"\/correiodaora\/status\/788195775272607744","user_id":"4699835791","username":"correiodaora"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica boaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica boaaaaaa","timestamp":1476839896000,"timestamp_epochs":1476839896,"tweet_id":"788549795417821185","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788549795417821185","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Taaaaaa e louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Taaaaaa e louco","timestamp":1476839887000,"timestamp_epochs":1476839887,"tweet_id":"788549758851944449","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788549758851944449","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei essa Anita dan\u00e7ando e mt gostosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei essa Anita dan\u00e7ando e mt gostosa","timestamp":1476839875000,"timestamp_epochs":1476839875,"tweet_id":"788549708222439424","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788549708222439424","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora ! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAqiWOGEhH\">pic.twitter.com\/VAqiWOGEhH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora ! pic.twitter.com\/VAqiWOGEhH","timestamp":1476721880000,"timestamp_epochs":1476721880,"tweet_id":"788054802756431872","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/788054802756431872","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Sam \u2076\ud80c\udd53","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre a segunda feira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qjiPgzDO9S\">pic.twitter.com\/qjiPgzDO9S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":399,"replies":1,"retweet_id":"787853267346882560","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":988,"text":"sobre a segunda feirapic.twitter.com\/qjiPgzDO9S","timestamp":1476673745000,"timestamp_epochs":1476673745,"tweet_id":"787852906439606273","tweet_url":"\/SamCriscolo\/status\/787852906439606273","user_id":"2613358347","username":"SamCriscolo"},{"fullname":"toMaath\ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer que eu fa\u00e7a um caf\u00e9? Ou fa\u00e7a minha vida se encaixar na sua?<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"787849343671894016","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Quer que eu fa\u00e7a um caf\u00e9? Ou fa\u00e7a minha vida se encaixar na sua?","timestamp":1476672776000,"timestamp_epochs":1476672776,"tweet_id":"787848844004450304","tweet_url":"\/TiihBittencourt\/status\/787848844004450304","user_id":"71350329","username":"TiihBittencourt"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flw vlw<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flw vlw","timestamp":1476672716000,"timestamp_epochs":1476672716,"tweet_id":"787848590790197248","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848590790197248","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chego aqi s\u00f3 pra reclamar msm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chego aqi s\u00f3 pra reclamar msm","timestamp":1476672706000,"timestamp_epochs":1476672706,"tweet_id":"787848548616396800","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848548616396800","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 brigass,  \u00f3 atrasooo de vida kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 brigass,  \u00f3 atrasooo de vida kk","timestamp":1476672694000,"timestamp_epochs":1476672694,"tweet_id":"787848501434707968","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848501434707968","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E no festeja n vi porra nenhuma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E no festeja n vi porra nenhuma","timestamp":1476672675000,"timestamp_epochs":1476672675,"tweet_id":"787848420753113088","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848420753113088","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara \u00e9 mito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara \u00e9 mito","timestamp":1476672665000,"timestamp_epochs":1476672665,"tweet_id":"787848376037539841","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848376037539841","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"ricardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e mais um fim de semana vai acabando e com ele mais uma segunda vem chegando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFnQbEEs8C\">pic.twitter.com\/TFnQbEEs8C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":112,"replies":2,"retweet_id":"787848262623621120","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":215,"text":"e mais um fim de semana vai acabando e com ele mais uma segunda vem chegandopic.twitter.com\/TFnQbEEs8C","timestamp":1476670337000,"timestamp_epochs":1476670337,"tweet_id":"787838613534965760","tweet_url":"\/twittzendo\/status\/787838613534965760","user_id":"38991839","username":"twittzendo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero um show do Gusttavo lima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero um show do Gusttavo lima","timestamp":1476672632000,"timestamp_epochs":1476672632,"tweet_id":"787848239672426499","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787848239672426499","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo ser roubado em reta final de campeonato e \"brigando\" pelo o t\u00edtulo \u00e9 t\u00e3o natural quanto a luz do dia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":11,"retweet_id":"787847972679712768","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":143,"text":"Galo ser roubado em reta final de campeonato e \"brigando\" pelo o t\u00edtulo \u00e9 t\u00e3o natural quanto a luz do dia.","timestamp":1476648363000,"timestamp_epochs":1476648363,"tweet_id":"787746449136246785","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/787746449136246785","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256125815\" dir=\"ltr\" href=\"\/dan_nepomuceno\"><s>@<\/s><b>dan_nepomuceno<\/b><\/a> n\u00e3o deixa essa m\u00e1fia chamada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35856249\" dir=\"ltr\" href=\"\/CBF_Futebol\"><s>@<\/s><b>CBF_Futebol<\/b><\/a> utilizar a Cidade do Galo, pelo amor de Deus.<\/p>","is_retweet":1,"likes":209,"replies":9,"retweet_id":"787847859051913216","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":133,"text":"Al\u00f4 @dan_nepomuceno n\u00e3o deixa essa m\u00e1fia chamada @CBF_Futebol utilizar a Cidade do Galo, pelo amor de Deus.","timestamp":1476652234000,"timestamp_epochs":1476652234,"tweet_id":"787762684225843200","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/787762684225843200","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Luana La\u00eds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 gol ajeitado com a m\u00e3o,1p\u00eanalti n\u00e3o marcado pro galo,1 falta n\u00e3o marcada que gerou o terceiro gol do botafogo N\u00c3O o galo n\u00e3o foi roubado !<\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":6,"retweet_id":"787847038075596801","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":61,"text":"1 gol ajeitado com a m\u00e3o,1p\u00eanalti n\u00e3o marcado pro galo,1 falta n\u00e3o marcada que gerou o terceiro gol do botafogo N\u00c3O o galo n\u00e3o foi roubado !","timestamp":1476652952000,"timestamp_epochs":1476652952,"tweet_id":"787765695853518848","tweet_url":"\/alternativolu\/status\/787765695853518848","user_id":"3105728387","username":"alternativolu"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando falam pra eu me cuidar KKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YepR7eiyr2\">pic.twitter.com\/YepR7eiyr2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"787846934077775872","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Quando falam pra eu me cuidar KKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/YepR7eiyr2","timestamp":1476666048000,"timestamp_epochs":1476666048,"tweet_id":"787820625343700993","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/787820625343700993","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Fdppppppp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fdppppppp","timestamp":1476638973000,"timestamp_epochs":1476638973,"tweet_id":"787707063916957696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787707063916957696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Continue andando claro <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> fa\u00e7a bom aproveito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Continue andando claro  fa\u00e7a bom aproveito","timestamp":1476638968000,"timestamp_epochs":1476638968,"tweet_id":"787707042794442757","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787707042794442757","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 senti um pux\u00e3o, qndo olhei pra tras 15 nego eu sozinho, oq qe eu fiz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 senti um pux\u00e3o, qndo olhei pra tras 15 nego eu sozinho, oq qe eu fiz?","timestamp":1476638938000,"timestamp_epochs":1476638938,"tweet_id":"787706915061137409","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787706915061137409","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensa na manta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensa na manta","timestamp":1476638902000,"timestamp_epochs":1476638902,"tweet_id":"787706764439515136","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787706764439515136","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roubaram meu cord\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Roubaram meu cord\u00e3o","timestamp":1476638895000,"timestamp_epochs":1476638895,"tweet_id":"787706738191507458","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787706738191507458","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Planeta CAM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Posso ganhar mil coisas ainda na minha vida, mas pra superar aquela conquista vai ser dif\u00edcil\" - Cuca, sobre a Libertadores 2013<\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"787706486734684162","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":21,"text":"\"Posso ganhar mil coisas ainda na minha vida, mas pra superar aquela conquista vai ser dif\u00edcil\" - Cuca, sobre a Libertadores 2013","timestamp":1476637411000,"timestamp_epochs":1476637411,"tweet_id":"787700511994679296","tweet_url":"\/PlanetaCAM\/status\/787700511994679296","user_id":"481472992","username":"PlanetaCAM"},{"fullname":"Atleticano Xiita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta muito para o jogo do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"787698552327827456","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Falta muito para o jogo do #Galo ?","timestamp":1476636925000,"timestamp_epochs":1476636925,"tweet_id":"787698471784574976","tweet_url":"\/AtleticoMGHonra\/status\/787698471784574976","user_id":"178845286","username":"AtleticoMGHonra"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MENTIRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MENTIRA","timestamp":1476636919000,"timestamp_epochs":1476636919,"tweet_id":"787698447604445185","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787698447604445185","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prometo agora \u00e9 s\u00f3 sorveteria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prometo agora \u00e9 s\u00f3 sorveteria","timestamp":1476636912000,"timestamp_epochs":1476636912,"tweet_id":"787698417233453059","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787698417233453059","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Decideeeeeeeee aiiiii<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Decideeeeeeeee aiiiii","timestamp":1476636877000,"timestamp_epochs":1476636877,"tweet_id":"787698274094485504","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787698274094485504","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirando a cerveja meio quente, t\u00e1 tudo certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirando a cerveja meio quente, t\u00e1 tudo certo","timestamp":1476636837000,"timestamp_epochs":1476636837,"tweet_id":"787698103692488705","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787698103692488705","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pirra\u00e7a tava vazio sim,mas deu bom dmss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pirra\u00e7a tava vazio sim,mas deu bom dmss","timestamp":1476636822000,"timestamp_epochs":1476636822,"tweet_id":"787698039809015808","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787698039809015808","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namoraaaaaaaal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Namoraaaaaaaal","timestamp":1476636796000,"timestamp_epochs":1476636796,"tweet_id":"787697931222736896","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787697931222736896","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOOOOOOOOLTAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kJdvzeHjIX\">pic.twitter.com\/kJdvzeHjIX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOOOOOOOOLTAAAAAAAAAAApic.twitter.com\/kJdvzeHjIX","timestamp":1476636760000,"timestamp_epochs":1476636760,"tweet_id":"787697781884477441","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787697781884477441","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Trecho de Pagode \ud83c\udfa7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 gostava dela, mas gostava mais de bar, de role... De pagode<\/p>","is_retweet":1,"likes":104,"replies":0,"retweet_id":"787083645496463360","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":109,"text":"At\u00e9 gostava dela, mas gostava mais de bar, de role... De pagode","timestamp":1476490305000,"timestamp_epochs":1476490305,"tweet_id":"787083506602180608","tweet_url":"\/pagodeiro_citou\/status\/787083506602180608","user_id":"4480488142","username":"pagodeiro_citou"},{"fullname":"Humordido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nois qria ta como<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmgue1E3kt\">pic.twitter.com\/bmgue1E3kt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":1,"retweet_id":"787083052283490304","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":162,"text":"nois qria ta comopic.twitter.com\/bmgue1E3kt","timestamp":1476490169000,"timestamp_epochs":1476490169,"tweet_id":"787082935082123264","tweet_url":"\/OHumordido\/status\/787082935082123264","user_id":"111647235","username":"OHumordido"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara t\u00f4 morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara t\u00f4 morto","timestamp":1476490164000,"timestamp_epochs":1476490164,"tweet_id":"787082913242312704","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787082913242312704","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1476490137000,"timestamp_epochs":1476490137,"tweet_id":"787082801850048512","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787082801850048512","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papos novos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Papos novos","timestamp":1476490130000,"timestamp_epochs":1476490130,"tweet_id":"787082771046993920","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787082771046993920","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hist\u00f3rias novas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hist\u00f3rias novas","timestamp":1476490120000,"timestamp_epochs":1476490120,"tweet_id":"787082728948822016","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787082728948822016","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto de conhecer pessoas novas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gosto de conhecer pessoas novas","timestamp":1476490113000,"timestamp_epochs":1476490113,"tweet_id":"787082697650892800","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/787082697650892800","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO, UMA VEZ AT\u00c9 MORRER <img alt=\"\ud83d\udc14\" aria-label=\"Emoji: Galinha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f414.png\" title=\"Galinha \"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GALO?src=hash\"><s>#<\/s><b>GALO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XRxGB9Qa0\">pic.twitter.com\/1XRxGB9Qa0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"787081670453321728","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO, UMA VEZ AT\u00c9 MORRER #GALOpic.twitter.com\/1XRxGB9Qa0","timestamp":1476404928000,"timestamp_epochs":1476404928,"tweet_id":"786725407538221056","tweet_url":"\/_danisevc\/status\/786725407538221056","user_id":"2573874090","username":"_danisevc"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meio da sala parando o pagodeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meio da sala parando o pagodeee","timestamp":1476288964000,"timestamp_epochs":1476288964,"tweet_id":"786239020867133440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786239020867133440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 pensando se solto ou n\u00e3o solto a picutre de ontem na casa de LF<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 pensando se solto ou n\u00e3o solto a picutre de ontem na casa de LF","timestamp":1476288948000,"timestamp_epochs":1476288948,"tweet_id":"786238952059666434","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238952059666434","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3oo bicho escrotoooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3oo bicho escrotoooo","timestamp":1476288902000,"timestamp_epochs":1476288902,"tweet_id":"786238758001737728","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238758001737728","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veeeeeeei n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 pra ir nas resenhas e n\u00e3o rir com Delano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veeeeeeei n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 pra ir nas resenhas e n\u00e3o rir com Delano","timestamp":1476288891000,"timestamp_epochs":1476288891,"tweet_id":"786238711247802368","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238711247802368","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi decreto antecipado na casa do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3755502135\" dir=\"ltr\" href=\"\/luiz_dpereira\"><s>@<\/s><b>luiz_dpereira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ontem foi decreto antecipado na casa do @luiz_dpereira","timestamp":1476288856000,"timestamp_epochs":1476288856,"tweet_id":"786238567509000192","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238567509000192","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem brasileirao mas galo n joga, paia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem brasileirao mas galo n joga, paia","timestamp":1476288838000,"timestamp_epochs":1476288838,"tweet_id":"786238492900753408","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238492900753408","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Oioi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oioi","timestamp":1476288803000,"timestamp_epochs":1476288803,"tweet_id":"786238344078458880","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/786238344078458880","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MINION","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc tem 18 anos e ainda ganha presente no dia das crian\u00e7as\" \"vc tem 12 e ta gravida\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"786237934718648320","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":75,"text":"\"vc tem 18 anos e ainda ganha presente no dia das crian\u00e7as\" \"vc tem 12 e ta gravida\"","timestamp":1476288690000,"timestamp_epochs":1476288690,"tweet_id":"786237870906437632","tweet_url":"\/OnlinePraVcs\/status\/786237870906437632","user_id":"456147820","username":"OnlinePraVcs"},{"fullname":"Nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada rock uma hist\u00f3ria diferente<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"785661212889640960","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Cada rock uma hist\u00f3ria diferente","timestamp":1476139935000,"timestamp_epochs":1476139935,"tweet_id":"785613946975883264","tweet_url":"\/assuncao_nati\/status\/785613946975883264","user_id":"334115542","username":"assuncao_nati"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter dinheiro deve ser bom dms kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ter dinheiro deve ser bom dms kk","timestamp":1476063778000,"timestamp_epochs":1476063778,"tweet_id":"785294521693265920","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785294521693265920","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Luana La\u00eds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa em off, nosso amor \u00e9 mais gostoso em off proibido escondido em off<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"785294210408845312","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"Deixa em off, nosso amor \u00e9 mais gostoso em off proibido escondido em off","timestamp":1476024358000,"timestamp_epochs":1476024358,"tweet_id":"785129183185952768","tweet_url":"\/alternativolu\/status\/785129183185952768","user_id":"3105728387","username":"alternativolu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dps do pirra\u00e7a vou namorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dps do pirra\u00e7a vou namorar","timestamp":1476063650000,"timestamp_epochs":1476063650,"tweet_id":"785293984377741312","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785293984377741312","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana qe vem tem PIRRA\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Semana qe vem tem PIRRA\u00c7A","timestamp":1476063623000,"timestamp_epochs":1476063623,"tweet_id":"785293872574365696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785293872574365696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tt foi feito pra reclamar da vida,s\u00f3 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tt foi feito pra reclamar da vida,s\u00f3 isso","timestamp":1476063606000,"timestamp_epochs":1476063606,"tweet_id":"785293799761248256","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785293799761248256","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse siso meu t\u00e1 ossooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse siso meu t\u00e1 ossooooo","timestamp":1476063594000,"timestamp_epochs":1476063594,"tweet_id":"785293749731614720","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785293749731614720","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comantande chego<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comantande chego","timestamp":1476063566000,"timestamp_epochs":1476063566,"tweet_id":"785293633058705410","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/785293633058705410","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Esporte Interativo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando sai a escala do fim de semana e seu nome est\u00e1 nela! <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KWWc5zF2gJ\">pic.twitter.com\/KWWc5zF2gJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"784455885397581825","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":29,"text":"Quando sai a escala do fim de semana e seu nome est\u00e1 nela! pic.twitter.com\/KWWc5zF2gJ","timestamp":1475863680000,"timestamp_epochs":1475863680,"tweet_id":"784455249264316416","tweet_url":"\/Esp_Interativo\/status\/784455249264316416","user_id":"15911679","username":"Esp_Interativo"},{"fullname":"Trecho de Pagode \ud83c\udfa7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Volta logo pra mim que o meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 querendo parar...<img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"784455765750841344","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":82,"text":"Volta logo pra mim que o meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 querendo parar...","timestamp":1475863779000,"timestamp_epochs":1475863779,"tweet_id":"784455662222860288","tweet_url":"\/pagodeiro_citou\/status\/784455662222860288","user_id":"4480488142","username":"pagodeiro_citou"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qe dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qe dor","timestamp":1475862965000,"timestamp_epochs":1475862965,"tweet_id":"784452248462032896","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784452248462032896","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porq existe dente siso ? <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porq existe dente siso ? ","timestamp":1475862958000,"timestamp_epochs":1475862958,"tweet_id":"784452221773766656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784452221773766656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"RAP NA JANTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkk, procede?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaA2V6FlFU\">pic.twitter.com\/GaA2V6FlFU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":7,"retweet_id":"784085744818225154","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":132,"text":"kkkkkkkkkkk, procede?pic.twitter.com\/GaA2V6FlFU","timestamp":1475774956000,"timestamp_epochs":1475774956,"tweet_id":"784083111646679041","tweet_url":"\/advan7zon11\/status\/784083111646679041","user_id":"243383455","username":"advan7zon11"},{"fullname":"Isabella Fialho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 tenho amigos cachaceiros que chamam pra beber de segunda a segunda<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"784083105799864320","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 tenho amigos cachaceiros que chamam pra beber de segunda a segunda","timestamp":1475771585000,"timestamp_epochs":1475771585,"tweet_id":"784068974346633216","tweet_url":"\/Bella_Fialho\/status\/784068974346633216","user_id":"331010282","username":"Bella_Fialho"},{"fullname":"wars","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd o despertador toca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/782890521379430400\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIyKpX4CYi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/782890521379430400\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/782890521379430400\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/VIyKpX4CYi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":443,"replies":1,"retweet_id":"784082898186014721","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":820,"text":"qnd o despertador toca https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/782890521379430400\/photo\/1pic.twitter.com\/VIyKpX4CYi\u00a0","timestamp":1475724805000,"timestamp_epochs":1475724805,"tweet_id":"783872765782847488","tweet_url":"\/heywars\/status\/783872765782847488","user_id":"3353116035","username":"heywars"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qmm mm sou eu, n sei qndo estou com voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qmm mm sou eu, n sei qndo estou com voc\u00ea","timestamp":1475774891000,"timestamp_epochs":1475774891,"tweet_id":"784082839801331712","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784082839801331712","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amor, esse amor,balan\u00e7ar  voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amor, esse amor,balan\u00e7ar  voc\u00ea","timestamp":1475774864000,"timestamp_epochs":1475774864,"tweet_id":"784082726517370880","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784082726517370880","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica boaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica boaa","timestamp":1475774728000,"timestamp_epochs":1475774728,"tweet_id":"784082158826774528","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784082158826774528","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pixote e mumuzinho, que pegada.  TOP<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pixote e mumuzinho, que pegada.  TOP","timestamp":1475774723000,"timestamp_epochs":1475774723,"tweet_id":"784082137825894400","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/784082137825894400","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Isabella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me chama de plano de sa\u00fade que te tiro essa car\u00eancia<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783868283854417920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Me chama de plano de sa\u00fade que te tiro essa car\u00eancia","timestamp":1475723670000,"timestamp_epochs":1475723670,"tweet_id":"783868006556377088","tweet_url":"\/_bellabrandao\/status\/783868006556377088","user_id":"239166665","username":"_bellabrandao"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed chega <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed chega ","timestamp":1475723289000,"timestamp_epochs":1475723289,"tweet_id":"783866407138320385","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866407138320385","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed dps 50$<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed dps 50$","timestamp":1475723282000,"timestamp_epochs":1475723282,"tweet_id":"783866377497112576","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866377497112576","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira tem Z\u00e9 neto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira tem Z\u00e9 neto","timestamp":1475723275000,"timestamp_epochs":1475723275,"tweet_id":"783866347772141568","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866347772141568","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois do pirraca eu paro e namoro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois do pirraca eu paro e namoro","timestamp":1475723266000,"timestamp_epochs":1475723266,"tweet_id":"783866310795067392","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866310795067392","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras j\u00e1 levam um arsenal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os caras j\u00e1 levam um arsenal","timestamp":1475723245000,"timestamp_epochs":1475723245,"tweet_id":"783866219879424001","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866219879424001","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com medo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 com medo","timestamp":1475723228000,"timestamp_epochs":1475723228,"tweet_id":"783866149847109632","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866149847109632","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero s\u00e1bado que v\u00eam de prefer\u00eancia, pirra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 quero s\u00e1bado que v\u00eam de prefer\u00eancia, pirra\u00e7a","timestamp":1475723214000,"timestamp_epochs":1475723214,"tweet_id":"783866091311366144","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866091311366144","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero s\u00e1bado !<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"J\u00e1 quero s\u00e1bado !","timestamp":1475723192000,"timestamp_epochs":1475723192,"tweet_id":"783866001318445057","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783866001318445057","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Planeta CAM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema da ter jogadores como o Hyuri no elenco \u00e9 que uma hora eles entram em campo. Que finaliza\u00e7\u00e3o bisonha...<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"783865654076137472","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"O problema da ter jogadores como o Hyuri no elenco \u00e9 que uma hora eles entram em campo. Que finaliza\u00e7\u00e3o bisonha...","timestamp":1475714145000,"timestamp_epochs":1475714145,"tweet_id":"783828053424164864","tweet_url":"\/PlanetaCAM\/status\/783828053424164864","user_id":"481472992","username":"PlanetaCAM"},{"fullname":"Miga Sua Loka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na Escola, a chamada deveria ser assim: T\u00e9dio? Presente. Sono? Aquiii. Pregui\u00e7a? Eu. Vontade de estudar? Falto<\/p>","is_retweet":1,"likes":248,"replies":1,"retweet_id":"783865630630023169","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":294,"text":"Na Escola, a chamada deveria ser assim: T\u00e9dio? Presente. Sono? Aquiii. Pregui\u00e7a? Eu. Vontade de estudar? Falto","timestamp":1475716083000,"timestamp_epochs":1475716083,"tweet_id":"783836181146525696","tweet_url":"\/migasuaIoka\/status\/783836181146525696","user_id":"192608058","username":"migasuaIoka"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para de cornetar e vai comprar o seu ingresso para o pr\u00f3ximo jogo, juntos somos mais fortes! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuAcredito?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuAcredito<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":10,"retweet_id":"783865445564710917","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":75,"text":"Para de cornetar e vai comprar o seu ingresso para o pr\u00f3ximo jogo, juntos somos mais fortes! #EuAcredito","timestamp":1475720983000,"timestamp_epochs":1475720983,"tweet_id":"783856733051580416","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/783856733051580416","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso comprar um perfume novo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"783865362496487429","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"preciso comprar um perfume novo","timestamp":1475678725000,"timestamp_epochs":1475678725,"tweet_id":"783679489779888128","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/783679489779888128","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso comprar dinheiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"783864933083734016","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":12,"text":"preciso comprar dinheiro","timestamp":1475678763000,"timestamp_epochs":1475678763,"tweet_id":"783679651738705920","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/783679651738705920","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara como esqueci do tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara como esqueci do tt","timestamp":1475722927000,"timestamp_epochs":1475722927,"tweet_id":"783864888544337920","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783864888544337920","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Pedro Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse moleque de 13 anos que entrou na partida sub 20 do celtic? que issssso, diferenciado<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783517384145600513","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"E esse moleque de 13 anos que entrou na partida sub 20 do celtic? que issssso, diferenciado","timestamp":1475639895000,"timestamp_epochs":1475639895,"tweet_id":"783516625345601536","tweet_url":"\/pehenriqee\/status\/783516625345601536","user_id":"156378180","username":"pehenriqee"},{"fullname":"lolo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o angu? Sera que eles sabem deixar aquela rapinha maravilhosa no fundo??<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783509825179312128","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"E o angu? Sera que eles sabem deixar aquela rapinha maravilhosa no fundo??","timestamp":1475638265000,"timestamp_epochs":1475638265,"tweet_id":"783509789884223488","tweet_url":"\/lorecalegario\/status\/783509789884223488","user_id":"534617209","username":"lorecalegario"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBr?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBr<\/b><\/a> tem uns caras querendo aparecer mais no jogo que o H\u00e9ber Roberto Lopes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":118,"replies":1,"retweet_id":"783508944421543937","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":54,"text":"Esse #MasterChefBr tem uns caras querendo aparecer mais no jogo que o H\u00e9ber Roberto Lopes.","timestamp":1475638016000,"timestamp_epochs":1475638016,"tweet_id":"783508744189669376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/783508744189669376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Minha filha eu tenho crian\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jo\u00e3o eu sou a Chef aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtK2gzIult\">pic.twitter.com\/mtK2gzIult<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"783508520989753345","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":55,"text":"Jo\u00e3o eu sou a Chef aquipic.twitter.com\/mtK2gzIult","timestamp":1475637299000,"timestamp_epochs":1475637299,"tweet_id":"783505739096686592","tweet_url":"\/valner\/status\/783505739096686592","user_id":"46268834","username":"valner"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a> est\u00e1 t\u00e3o em clima de futebol, que quem \u00e9 expulso vai direto para o vesti\u00e1rio!<\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":4,"retweet_id":"783507604752465920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":64,"text":"Esse #MasterChefBR est\u00e1 t\u00e3o em clima de futebol, que quem \u00e9 expulso vai direto para o vesti\u00e1rio!","timestamp":1475637296000,"timestamp_epochs":1475637296,"tweet_id":"783505725322657792","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/783505725322657792","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"1 9 9 9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A madrugada vem e os pensamentos v\u00e3o al\u00e9m.<\/p>","is_retweet":1,"likes":474,"replies":0,"retweet_id":"783507499865571328","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":714,"text":"A madrugada vem e os pensamentos v\u00e3o al\u00e9m.","timestamp":1475545198000,"timestamp_epochs":1475545198,"tweet_id":"783119439449423872","tweet_url":"\/TalPoeta\/status\/783119439449423872","user_id":"3772316601","username":"TalPoeta"},{"fullname":"Milton Neves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a> O trio de jurados da Band \u00e9 t\u00e3o perfeito quanto Coutinho, Pel\u00e9 e Pepe!<\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":7,"retweet_id":"783505416059809792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":15,"text":"#MasterChefBR O trio de jurados da Band \u00e9 t\u00e3o perfeito quanto Coutinho, Pel\u00e9 e Pepe!","timestamp":1475637170000,"timestamp_epochs":1475637170,"tweet_id":"783505197041586176","tweet_url":"\/Miltonneves\/status\/783505197041586176","user_id":"80306410","username":"Miltonneves"},{"fullname":"MINION","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 cada \"agr vai\" q no\u00eds fala, s\u00f3 q nunca vai n<\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"783505360728494080","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":73,"text":"\u00e9 cada \"agr vai\" q no\u00eds fala, s\u00f3 q nunca vai n","timestamp":1475637195000,"timestamp_epochs":1475637195,"tweet_id":"783505303862124544","tweet_url":"\/OnlinePraVcs\/status\/783505303862124544","user_id":"456147820","username":"OnlinePraVcs"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd sua m\u00e3e come\u00e7a a dar serm\u00e3o e n\u00e3o para mais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TLg4cqKNKV\">pic.twitter.com\/TLg4cqKNKV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":835,"replies":5,"retweet_id":"783505132814204928","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":947,"text":"qnd sua m\u00e3e come\u00e7a a dar serm\u00e3o e n\u00e3o para mais #MasterChefBRpic.twitter.com\/TLg4cqKNKV","timestamp":1475637135000,"timestamp_epochs":1475637135,"tweet_id":"783505048575827968","tweet_url":"\/cleytu\/status\/783505048575827968","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E MT press\u00e3o kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E MT press\u00e3o kkk","timestamp":1475637137000,"timestamp_epochs":1475637137,"tweet_id":"783505059019644928","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783505059019644928","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"\u2728 samara \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem esse cara acha que ele \u00e9 pra questionar a chef????<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783504718605783040","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"quem esse cara acha que ele \u00e9 pra questionar a chef????","timestamp":1475636640000,"timestamp_epochs":1475636640,"tweet_id":"783502975515947008","tweet_url":"\/samisoaress\/status\/783502975515947008","user_id":"2329606856","username":"samisoaress"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei esse Masterchef t\u00e1 mt louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei esse Masterchef t\u00e1 mt louco","timestamp":1475637039000,"timestamp_epochs":1475637039,"tweet_id":"783504647331966976","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783504647331966976","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Premia\u00e7\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a> :\n\nCart\u00e3o Carrefour\nCarro da Nissan\nDinheiro na conta\nVaga na Libertadores<\/p>","is_retweet":1,"likes":334,"replies":6,"retweet_id":"783481387827486720","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":233,"text":"Premia\u00e7\u00e3o do #MasterChefBR :\n\nCart\u00e3o Carrefour\nCarro da Nissan\nDinheiro na conta\nVaga na Libertadores","timestamp":1475631473000,"timestamp_epochs":1475631473,"tweet_id":"783481302947340288","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/783481302947340288","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Doentes por Futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZA PO PAI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yizPOkD2ZZ\">pic.twitter.com\/yizPOkD2ZZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":509,"replies":16,"retweet_id":"783481056058044416","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":335,"text":"CRUZA PO PAIpic.twitter.com\/yizPOkD2ZZ","timestamp":1475630921000,"timestamp_epochs":1475630921,"tweet_id":"783478985233686528","tweet_url":"\/DoentesPFutebol\/status\/783478985233686528","user_id":"124658538","username":"DoentesPFutebol"},{"fullname":"Humordido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">combina\u00e7\u00e3o perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vQehZfqd6l\">pic.twitter.com\/vQehZfqd6l<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"783471955894734848","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":34,"text":"combina\u00e7\u00e3o perfeitapic.twitter.com\/vQehZfqd6l","timestamp":1475629203000,"timestamp_epochs":1475629203,"tweet_id":"783471781269037056","tweet_url":"\/OHumordido\/status\/783471781269037056","user_id":"111647235","username":"OHumordido"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tira logo a porra da foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eunavidaVEVO\/status\/780089540040069121\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPZzXfPnJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eunavidaVEVO\/status\/780089540040069121\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eunavidaVEVO\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/780089540040069121\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1233,"replies":66,"retweet_id":"783471854287749120","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1165,"text":"tira logo a porra da foto https:\/\/twitter.com\/eunavidaVEVO\/status\/780089540040069121\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1475618619000,"timestamp_epochs":1475618619,"tweet_id":"783427387014938624","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/783427387014938624","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"isadon\u2019t \u274c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ronanzera - Catchorragem MELHOR M\u00daSICA KKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D_iLSxpAUaA&amp;feature=share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lp1QPy8Nk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D_iLSxpAUaA&amp;feature=share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=D_iLSx<\/span><span class=\"invisible\">pAUaA&amp;feature=share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783470195490906112","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Ronanzera - Catchorragem MELHOR M\u00daSICA KKKKKhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D_iLSxpAUaA&feature=share\u00a0\u2026","timestamp":1475628655000,"timestamp_epochs":1475628655,"tweet_id":"783469482333376512","tweet_url":"\/isadoraavilam\/status\/783469482333376512","user_id":"1137247490","username":"isadoraavilam"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto msm e da catchorragem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto msm e da catchorragem","timestamp":1475628652000,"timestamp_epochs":1475628652,"tweet_id":"783469470559903746","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783469470559903746","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Goleada Info","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Madson cruza e Ederson marca um G O L A \u00c7 O! Que finaliza\u00e7\u00e3o! Paysandu 0x1 Vasco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/vine.co\/v\/562zQ6LQpIM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GBDpg7zMjv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/vine.co\/v\/562zQ6LQpIM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/562zQ6LQpIM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":290,"replies":12,"retweet_id":"783469038173360128","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":371,"text":"Madson cruza e Ederson marca um G O L A \u00c7 O! Que finaliza\u00e7\u00e3o! Paysandu 0x1 Vascohttps:\/\/vine.co\/v\/562zQ6LQpIM\u00a0","timestamp":1475628531000,"timestamp_epochs":1475628531,"tweet_id":"783468964710060032","tweet_url":"\/goleada_info\/status\/783468964710060032","user_id":"298041486","username":"goleada_info"},{"fullname":"toMaath\ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois \u00e9 dando que se recebe, \u00e9 perdoando que se \u00e9 perdoado, e \u00e9 morrendo que se vive para a vida eterna! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783468920581844992","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Pois \u00e9 dando que se recebe, \u00e9 perdoando que se \u00e9 perdoado, e \u00e9 morrendo que se vive para a vida eterna! ","timestamp":1475628457000,"timestamp_epochs":1475628457,"tweet_id":"783468652687392768","tweet_url":"\/TiihBittencourt\/status\/783468652687392768","user_id":"71350329","username":"TiihBittencourt"},{"fullname":"italo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque existe saudades?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783468881293828101","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":10,"text":"Porque existe saudades?","timestamp":1475628451000,"timestamp_epochs":1475628451,"tweet_id":"783468627777519618","tweet_url":"\/yunglince\/status\/783468627777519618","user_id":"1053798246","username":"yunglince"},{"fullname":"Doentes por Futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udeb4\" aria-label=\"Emoji: Ciclista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b4.png\" title=\"Ciclista\"\/> \u2720<\/p>","is_retweet":1,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"783468850461417472","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":117,"text":" \u2720","timestamp":1475628465000,"timestamp_epochs":1475628465,"tweet_id":"783468686283776000","tweet_url":"\/DoentesPFutebol\/status\/783468686283776000","user_id":"124658538","username":"DoentesPFutebol"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que gola\u00e7oooooooooo do vascao  hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que gola\u00e7oooooooooo do vascao  hahaha","timestamp":1475628466000,"timestamp_epochs":1475628466,"tweet_id":"783468690415226880","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783468690415226880","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"alecs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheddar \u00e9 vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"783468215020191745","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Cheddar \u00e9 vida","timestamp":1475628303000,"timestamp_epochs":1475628303,"tweet_id":"783468006517141508","tweet_url":"\/aleecsmb\/status\/783468006517141508","user_id":"1117869655","username":"aleecsmb"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tragus ***<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tragus ***","timestamp":1475628257000,"timestamp_epochs":1475628257,"tweet_id":"783467814363463680","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783467814363463680","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa chata chamado tragas,  trabalho danado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisa chata chamado tragas,  trabalho danado","timestamp":1475628246000,"timestamp_epochs":1475628246,"tweet_id":"783467766087086080","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783467766087086080","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabado tem cachorragem  <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabado tem cachorragem  ","timestamp":1475627979000,"timestamp_epochs":1475627979,"tweet_id":"783466645985628160","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783466645985628160","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"isabela souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leite em p\u00f3 e leite condensado \u00e9 primordial no a\u00e7a\u00ed, como c\u00eas conseguem tomar sem?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"783123103522185216","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"Leite em p\u00f3 e leite condensado \u00e9 primordial no a\u00e7a\u00ed, como c\u00eas conseguem tomar sem?","timestamp":1475542711000,"timestamp_epochs":1475542711,"tweet_id":"783109009473667072","tweet_url":"\/belsisouza\/status\/783109009473667072","user_id":"743631912057581568","username":"belsisouza"},{"fullname":"sara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega o natal mas s\u00e1bado que \u00e9 bom nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"783122880775290880","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Chega o natal mas s\u00e1bado que \u00e9 bom nada","timestamp":1475535113000,"timestamp_epochs":1475535113,"tweet_id":"783077138685652992","tweet_url":"\/satheodora\/status\/783077138685652992","user_id":"83692224","username":"satheodora"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"220687225\" dir=\"ltr\" href=\"\/cbjessica\"><s>@<\/s><b>cbjessica<\/b><\/a> n\u00e3o tivesse bolada comigo j\u00e1 virar cliente dela pra ranca esses sisos <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a @cbjessica n\u00e3o tivesse bolada comigo j\u00e1 virar cliente dela pra ranca esses sisos ","timestamp":1475530420000,"timestamp_epochs":1475530420,"tweet_id":"783057456540901376","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783057456540901376","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N sei pra que nasce siso, carai so<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N sei pra que nasce siso, carai so","timestamp":1475530232000,"timestamp_epochs":1475530232,"tweet_id":"783056668531761155","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783056668531761155","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor de dente do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor de dente do caralho","timestamp":1475530187000,"timestamp_epochs":1475530187,"tweet_id":"783056478710161408","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783056478710161408","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"luanna fraga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse fds tem rock , gl\u00f3ria senhor<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"783056417628520448","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"esse fds tem rock , gl\u00f3ria senhor","timestamp":1475503810000,"timestamp_epochs":1475503810,"tweet_id":"782945846765715457","tweet_url":"\/luannafragaaa\/status\/782945846765715457","user_id":"70157460","username":"luannafragaaa"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 bolado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 bolado","timestamp":1475530137000,"timestamp_epochs":1475530137,"tweet_id":"783056266692292608","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/783056266692292608","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai 2h, acordar as 7h maal dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai 2h, acordar as 7h maal dms","timestamp":1475471317000,"timestamp_epochs":1475471317,"tweet_id":"782809557777154048","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782809557777154048","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Ananda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu lendo os textos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156831288\" dir=\"ltr\" href=\"\/MuriFreire\"><s>@<\/s><b>MuriFreire<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ng2MFD5a15\">pic.twitter.com\/Ng2MFD5a15<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":704,"replies":2,"retweet_id":"782809493973430273","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":608,"text":"Eu lendo os textos do @MuriFreirepic.twitter.com\/Ng2MFD5a15","timestamp":1474240595000,"timestamp_epochs":1474240595,"tweet_id":"777647538946146304","tweet_url":"\/MandicaMenezes\/status\/777647538946146304","user_id":"3242762800","username":"MandicaMenezes"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Virei sargento agr,sqn<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virei sargento agr,sqn","timestamp":1475471000000,"timestamp_epochs":1475471000,"tweet_id":"782808229558509568","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782808229558509568","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da uma mudada nesse tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da uma mudada nesse tt","timestamp":1475470649000,"timestamp_epochs":1475470649,"tweet_id":"782806756179214336","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782806756179214336","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora ir pra Libertadores ficou mais facil que roubar doce de crian\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"782802685988859904","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Agora ir pra Libertadores ficou mais facil que roubar doce de crian\u00e7a","timestamp":1475460785000,"timestamp_epochs":1475460785,"tweet_id":"782765383560392704","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/782765383560392704","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"Felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa diz ''tu que sabe''<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCu5Pln9Hc\">pic.twitter.com\/DCu5Pln9Hc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"782802648835784704","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":46,"text":"quando a pessoa diz ''tu que sabe''pic.twitter.com\/DCu5Pln9Hc","timestamp":1450200454000,"timestamp_epochs":1450200454,"tweet_id":"676815879087259648","tweet_url":"\/felipe_barbosap\/status\/676815879087259648","user_id":"218029141","username":"felipe_barbosap"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">te desejo tudo de bom, inclusive meus beijos<\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":2,"retweet_id":"782745481025839104","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":492,"text":"te desejo tudo de bom, inclusive meus beijos","timestamp":1475453097000,"timestamp_epochs":1475453097,"tweet_id":"782733138518740992","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/782733138518740992","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/n4Ts6GPVjLc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clkhRJrJB2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/n4Ts6GPVjLc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/n4Ts6GPVjLc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> melhor m\u00fasica!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtu.be\/n4Ts6GPVjLc\u00a0 melhor m\u00fasica!","timestamp":1475455936000,"timestamp_epochs":1475455936,"tweet_id":"782745046365925377","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782745046365925377","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tristeza  a gente cura com gelada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tristeza  a gente cura com gelada","timestamp":1475455765000,"timestamp_epochs":1475455765,"tweet_id":"782744331451064320","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782744331451064320","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente amanh\u00e3 n\u00e3o \u00e9 sexta<\/p>","is_retweet":1,"likes":209,"replies":2,"retweet_id":"782740788493029376","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":587,"text":"Infelizmente amanh\u00e3 n\u00e3o \u00e9 sexta","timestamp":1475454894000,"timestamp_epochs":1475454894,"tweet_id":"782740678145171456","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/782740678145171456","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"isabela camila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para de pensar em pol\u00edtica e pensa no dia que c\u00ea vai me dar um beijo @<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"782740518216294400","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":9,"text":"Para de pensar em pol\u00edtica e pensa no dia que c\u00ea vai me dar um beijo @","timestamp":1475454550000,"timestamp_epochs":1475454550,"tweet_id":"782739234180530180","tweet_url":"\/isabelaacamilaa\/status\/782739234180530180","user_id":"722195922944450560","username":"isabelaacamilaa"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ovo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu ovo","timestamp":1475454605000,"timestamp_epochs":1475454605,"tweet_id":"782739465265643521","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782739465265643521","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pol\u00edtica <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pol\u00edtica ","timestamp":1475454601000,"timestamp_epochs":1475454601,"tweet_id":"782739447632781312","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782739447632781312","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Arthur Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e3o fazendo carreata pra Simone Moreira, que povo doente<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"782739331979018244","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Est\u00e3o fazendo carreata pra Simone Moreira, que povo doente","timestamp":1475446519000,"timestamp_epochs":1475446519,"tweet_id":"782705548475129856","tweet_url":"\/ArthurMartinsR\/status\/782705548475129856","user_id":"1458249211","username":"ArthurMartinsR"},{"fullname":"Alexandre Kalil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado, gente. Agora, no segundo turno, vamos mostrar como fazer pra BH funcionar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2287,"replies":168,"retweet_id":"782739190681337856","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":705,"text":"Obrigado, gente. Agora, no segundo turno, vamos mostrar como fazer pra BH funcionar.","timestamp":1475451554000,"timestamp_epochs":1475451554,"tweet_id":"782726665734586368","tweet_url":"\/alexandrekalil\/status\/782726665734586368","user_id":"40721032","username":"alexandrekalil"},{"fullname":"Guilherme Mata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No, odeio o PT, vou votar na ex do cara que mais roubou em Monlevade, sabendo que ele vai ser o prefeito. Qual o sentido disso? Na moral<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"782739080513777664","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"No, odeio o PT, vou votar na ex do cara que mais roubou em Monlevade, sabendo que ele vai ser o prefeito. Qual o sentido disso? Na moral","timestamp":1475446991000,"timestamp_epochs":1475446991,"tweet_id":"782707527679152128","tweet_url":"\/GuilhermeMata1\/status\/782707527679152128","user_id":"2427352648","username":"GuilhermeMata1"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia vai rolar o impeachment?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"782738938221981696","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"Que dia vai rolar o impeachment?","timestamp":1475445284000,"timestamp_epochs":1475445284,"tweet_id":"782700370699182080","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/782700370699182080","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir e t\u00e3o bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormir e t\u00e3o bom","timestamp":1475454464000,"timestamp_epochs":1475454464,"tweet_id":"782738871767404544","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782738871767404544","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer me ganhar ? Me d\u00ea comida <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer me ganhar ? Me d\u00ea comida ","timestamp":1475429696000,"timestamp_epochs":1475429696,"tweet_id":"782634990022557696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634990022557696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre comer lasanha no almo\u00e7o <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre comer lasanha no almo\u00e7o ","timestamp":1475429679000,"timestamp_epochs":1475429679,"tweet_id":"782634918635503620","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634918635503620","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ter qe ir na grava\u00e7\u00e3o do DVD,  0800 ainda <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ter qe ir na grava\u00e7\u00e3o do DVD,  0800 ainda ","timestamp":1475429648000,"timestamp_epochs":1475429648,"tweet_id":"782634785344806912","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634785344806912","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo aceitar um domingo sem futebol<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"782634679723814912","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":8,"text":"N\u00e3o consigo aceitar um domingo sem futebol","timestamp":1475429606000,"timestamp_epochs":1475429606,"tweet_id":"782634610178023425","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/782634610178023425","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feraaa dmmmmmms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feraaa dmmmmmms","timestamp":1475429616000,"timestamp_epochs":1475429616,"tweet_id":"782634651324219393","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634651324219393","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai festinha ontem em Nova Era s\u00f3 fiquei curtindo o show do soul do samba<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai festinha ontem em Nova Era s\u00f3 fiquei curtindo o show do soul do samba","timestamp":1475429609000,"timestamp_epochs":1475429609,"tweet_id":"782634622626754560","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634622626754560","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m indica um filme ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m indica um filme ?","timestamp":1475429564000,"timestamp_epochs":1475429564,"tweet_id":"782634433031573504","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634433031573504","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada de bom nessa tv<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada de bom nessa tv","timestamp":1475429555000,"timestamp_epochs":1475429555,"tweet_id":"782634398210519040","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634398210519040","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Coeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coeeee","timestamp":1475429546000,"timestamp_epochs":1475429546,"tweet_id":"782634358763036673","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782634358763036673","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"veve","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQ BATATA FRITA \u00c9 TAO BOM?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"782634053501612032","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"PQ BATATA FRITA \u00c9 TAO BOM?????","timestamp":1475428799000,"timestamp_epochs":1475428799,"tweet_id":"782631224804245504","tweet_url":"\/_espindolav\/status\/782631224804245504","user_id":"4705670247","username":"_espindolav"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa boca a\u00ed ? <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essa boca a\u00ed ? ","timestamp":1475293944000,"timestamp_epochs":1475293944,"tweet_id":"782065604014575616","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782065604014575616","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a barca que nois queria agora \/\/ a barca que nois queria tambem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MY9jOAZjNS\">pic.twitter.com\/MY9jOAZjNS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":463,"replies":0,"retweet_id":"782065099708174336","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":760,"text":"a barca que nois queria agora \/\/ a barca que nois queria tambempic.twitter.com\/MY9jOAZjNS","timestamp":1475293684000,"timestamp_epochs":1475293684,"tweet_id":"782064512178487298","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/782064512178487298","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outubro por favor seja um bom menino<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"782064021956591616","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":40,"text":"outubro por favor seja um bom menino","timestamp":1475291669000,"timestamp_epochs":1475291669,"tweet_id":"782056061461270530","tweet_url":"\/itsflop\/status\/782056061461270530","user_id":"40364991","username":"itsflop"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje era o dia da maldade, t\u00e1 certim ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje era o dia da maldade, t\u00e1 certim ...","timestamp":1475292799000,"timestamp_epochs":1475292799,"tweet_id":"782060799049265152","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782060799049265152","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"REGRAS DA VIDA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dois meses pro ano acabar e n\u00f3s ta como \"?????????????\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":247,"replies":0,"retweet_id":"782060238132371456","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":610,"text":"dois meses pro ano acabar e n\u00f3s ta como \"?????????????\"","timestamp":1475292636000,"timestamp_epochs":1475292636,"tweet_id":"782060116262649856","tweet_url":"\/regrasdavidaa\/status\/782060116262649856","user_id":"391051441","username":"regrasdavidaa"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE TEM GALO PAI<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"782059897663975424","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"HOJE TEM GALO PAI","timestamp":1475292551000,"timestamp_epochs":1475292551,"tweet_id":"782059758866038784","tweet_url":"\/pixotx\/status\/782059758866038784","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"Signos Mitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> <img alt=\"\u264f\" aria-label=\"Emoji: Escorpi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/264f.png\" title=\"Escorpi\u00e3o\"\/> Em outubro <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/> que as coisas boas se multipliquem!<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":0,"retweet_id":"782059859013472257","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":97,"text":"#Escorpi\u00e3o  Em outubro  que as coisas boas se multipliquem!","timestamp":1475292510000,"timestamp_epochs":1475292510,"tweet_id":"782059588552130561","tweet_url":"\/SignosMitos\/status\/782059588552130561","user_id":"387962112","username":"SignosMitos"},{"fullname":"gordao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 \u00e9 1 de outubro e eu n\u00e3o fiz nada que prometi ano passado<\/p>","is_retweet":1,"likes":206,"replies":1,"retweet_id":"782059753853911044","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":515,"text":"j\u00e1 \u00e9 1 de outubro e eu n\u00e3o fiz nada que prometi ano passado","timestamp":1475291104000,"timestamp_epochs":1475291104,"tweet_id":"782053692937801729","tweet_url":"\/gordaopvcs\/status\/782053692937801729","user_id":"2980516685","username":"gordaopvcs"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria ser rico, s\u00f3 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 queria ser rico, s\u00f3 isso","timestamp":1475292269000,"timestamp_epochs":1475292269,"tweet_id":"782058576332328960","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782058576332328960","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show dessa muie em ipa,pensa qe doideira! S\u00f3 vo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show dessa muie em ipa,pensa qe doideira! S\u00f3 vo","timestamp":1475292124000,"timestamp_epochs":1475292124,"tweet_id":"782057968137277440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782057968137277440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem t\u00e1 solteiro nunca fica s\u00f3 <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem t\u00e1 solteiro nunca fica s\u00f3 ","timestamp":1475292062000,"timestamp_epochs":1475292062,"tweet_id":"782057708900016128","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782057708900016128","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"byra \u270c\ud83d\udc13 \u26aa\u26ab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem GALO<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"782057128030855171","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":9,"text":"Hoje tem GALO","timestamp":1475291910000,"timestamp_epochs":1475291910,"tweet_id":"782057070724014080","tweet_url":"\/SidyRM\/status\/782057070724014080","user_id":"97284004","username":"SidyRM"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei essa Mar\u00edlia Mendon\u00e7a regassa o cota\u00e7\u00e3o,t\u00e1 e doidooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vei essa Mar\u00edlia Mendon\u00e7a regassa o cota\u00e7\u00e3o,t\u00e1 e doidooo","timestamp":1475291838000,"timestamp_epochs":1475291838,"tweet_id":"782056767937216512","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782056767937216512","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"nanda \ud83c\udf7b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais ouvir o povo falando de pol\u00edtica<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"782056553478225920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"n\u00e3o aguento mais ouvir o povo falando de pol\u00edtica","timestamp":1475291763000,"timestamp_epochs":1475291763,"tweet_id":"782056453666463744","tweet_url":"\/nandacotaa\/status\/782056453666463744","user_id":"4331665582","username":"nandacotaa"},{"fullname":"gordao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 de outubro j\u00e1 vou preparando os pisca pisca pq o natal j\u00e1 ta proximo d+<\/p>","is_retweet":1,"likes":255,"replies":2,"retweet_id":"782056446754185216","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":453,"text":"1 de outubro j\u00e1 vou preparando os pisca pisca pq o natal j\u00e1 ta proximo d+","timestamp":1475291151000,"timestamp_epochs":1475291151,"tweet_id":"782053888497225728","tweet_url":"\/gordaopvcs\/status\/782053888497225728","user_id":"2980516685","username":"gordaopvcs"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contagem regressiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Contagem regressiva","timestamp":1475291714000,"timestamp_epochs":1475291714,"tweet_id":"782056250834055168","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782056250834055168","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pirra\u00e7a&amp;<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pirra\u00e7a&","timestamp":1475291704000,"timestamp_epochs":1475291704,"tweet_id":"782056208098353152","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782056208098353152","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outubro tem pirraca!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outubro tem pirraca!!!!","timestamp":1475291693000,"timestamp_epochs":1475291693,"tweet_id":"782056159767306240","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782056159767306240","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outubro melhor m\u00eas do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outubro melhor m\u00eas do ano","timestamp":1475291625000,"timestamp_epochs":1475291625,"tweet_id":"782055875510935553","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782055875510935553","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q outubro me traga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XbzqFmVSwZ\">pic.twitter.com\/XbzqFmVSwZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":452,"replies":0,"retweet_id":"782055807345131520","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":906,"text":"Q outubro me tragapic.twitter.com\/XbzqFmVSwZ","timestamp":1475291566000,"timestamp_epochs":1475291566,"tweet_id":"782055629506699264","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/782055629506699264","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Hahahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hahahahah","timestamp":1475291596000,"timestamp_epochs":1475291596,"tweet_id":"782055753725116417","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782055753725116417","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus amigos voltei ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus amigos voltei ...","timestamp":1475291591000,"timestamp_epochs":1475291591,"tweet_id":"782055733336694788","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782055733336694788","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite!","timestamp":1475291584000,"timestamp_epochs":1475291584,"tweet_id":"782055704983113728","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/782055704983113728","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 fazer quest\u00e3o que nois faz o dobro<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"782055463886188544","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":23,"text":"\u00c9 s\u00f3 fazer quest\u00e3o que nois faz o dobro","timestamp":1475268415000,"timestamp_epochs":1475268415,"tweet_id":"781958528118431744","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/781958528118431744","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"veve","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m vale a pena se vc tem que insistir...<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"782054136946814976","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":14,"text":"ningu\u00e9m vale a pena se vc tem que insistir...","timestamp":1475272797000,"timestamp_epochs":1475272797,"tweet_id":"781976907747303424","tweet_url":"\/_espindolav\/status\/781976907747303424","user_id":"4705670247","username":"_espindolav"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pTShLU92sW\">pic.twitter.com\/pTShLU92sW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"781527483808096260","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/pTShLU92sW","timestamp":1475150787000,"timestamp_epochs":1475150787,"tweet_id":"781465160200355840","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/781465160200355840","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tentando desenhar\n\nexpectativa \/ realidade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/780552299106045954\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l9yAnLbKpJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/780552299106045954\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/780552299106045954\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/l9yAnLbKpJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":6,"retweet_id":"780608494072365056","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":434,"text":"eu tentando desenhar\n\nexpectativa \/ realidade https:\/\/twitter.com\/humdaora\/status\/780552299106045954\/photo\/1pic.twitter.com\/l9yAnLbKpJ\u00a0","timestamp":1474946238000,"timestamp_epochs":1474946238,"tweet_id":"780607216571256833","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/780607216571256833","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 fudido ! S\u00f3 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 fudido ! S\u00f3 isso","timestamp":1473738650000,"timestamp_epochs":1473738650,"tweet_id":"775542227414253568","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/775542227414253568","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia cambada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia cambada","timestamp":1472642167000,"timestamp_epochs":1472642167,"tweet_id":"770943245094379520","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770943245094379520","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 isso <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 isso ","timestamp":1472642155000,"timestamp_epochs":1472642155,"tweet_id":"770943191768006656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770943191768006656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter = lugar pra reclamar da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Twitter = lugar pra reclamar da vida","timestamp":1472642144000,"timestamp_epochs":1472642144,"tweet_id":"770943148528926720","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770943148528926720","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Signos Mitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo vai dar certo! Deus sabe o que faz!<\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":0,"retweet_id":"770836287565815808","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":232,"text":"Tudo vai dar certo! Deus sabe o que faz!","timestamp":1472616655000,"timestamp_epochs":1472616655,"tweet_id":"770836239423512581","tweet_url":"\/SignosMitos\/status\/770836239423512581","user_id":"387962112","username":"SignosMitos"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo dormir, melhor bobo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo dormir, melhor bobo","timestamp":1472616562000,"timestamp_epochs":1472616562,"tweet_id":"770835848409518080","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770835848409518080","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma vez n\u00e3o irei no Nico, baaaad<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais uma vez n\u00e3o irei no Nico, baaaad","timestamp":1472616546000,"timestamp_epochs":1472616546,"tweet_id":"770835783905341440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770835783905341440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Festeja, sg , Cl\u00e9ber e Cauan , tem bebemorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Festeja, sg , Cl\u00e9ber e Cauan , tem bebemorar","timestamp":1472616506000,"timestamp_epochs":1472616506,"tweet_id":"770835612467355648","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770835612467355648","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Setembro m\u00eas das festas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Setembro m\u00eas das festas","timestamp":1472616470000,"timestamp_epochs":1472616470,"tweet_id":"770835462814662656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/770835462814662656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita olha quem me chamo no whatsapp ninguem<\/p>","is_retweet":1,"likes":600,"replies":4,"retweet_id":"770833936360636420","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2510,"text":"eita olha quem me chamo no whatsapp ninguem","timestamp":1468981179000,"timestamp_epochs":1468981179,"tweet_id":"755587948154761217","tweet_url":"\/matheussvini\/status\/755587948154761217","user_id":"3350145622","username":"matheussvini"},{"fullname":"Gord\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o espere que a pessoa fa\u00e7a por voc\u00ea o que voc\u00ea faria por ela<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"770833838863974400","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"N\u00e3o espere que a pessoa fa\u00e7a por voc\u00ea o que voc\u00ea faria por ela","timestamp":1472614229000,"timestamp_epochs":1472614229,"tweet_id":"770826065317076995","tweet_url":"\/AdemirJunior0\/status\/770826065317076995","user_id":"503560613","username":"AdemirJunior0"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qm trabalha amanh\u00e3 \u00e9 vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"770833251283927040","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"qm trabalha amanh\u00e3 \u00e9 vc","timestamp":1472615785000,"timestamp_epochs":1472615785,"tweet_id":"770832588680335360","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/770832588680335360","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"mare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 a olimp\u00edada tendo abertura, agora s\u00f3 falta a do seu cora\u00e7\u00e3o @<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"761979066551590913","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":12,"text":"At\u00e9 a olimp\u00edada tendo abertura, agora s\u00f3 falta a do seu cora\u00e7\u00e3o @","timestamp":1470437590000,"timestamp_epochs":1470437590,"tweet_id":"761696579023671297","tweet_url":"\/marysilveir4\/status\/761696579023671297","user_id":"1260161989","username":"marysilveir4"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando nosso GALO t\u00e1 ganhando tds os jogos <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\udc14\" aria-label=\"Emoji: Galinha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f414.png\" title=\"Galinha \"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c27OWglWZh\">pic.twitter.com\/c27OWglWZh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"760065784571985920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"Quando nosso GALO t\u00e1 ganhando tds os jogos pic.twitter.com\/c27OWglWZh","timestamp":1469974747000,"timestamp_epochs":1469974747,"tweet_id":"759755275087687680","tweet_url":"\/_danisevc\/status\/759755275087687680","user_id":"2573874090","username":"_danisevc"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oq qe eu t\u00f4 fazendo acordado Deusssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Oq qe eu t\u00f4 fazendo acordado Deusssss","timestamp":1469856086000,"timestamp_epochs":1469856086,"tweet_id":"759257571769389056","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759257571769389056","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei mas ja t\u00f4 saindo fora, rever galerinha do terceirao hj <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei mas ja t\u00f4 saindo fora, rever galerinha do terceirao hj ","timestamp":1469837922000,"timestamp_epochs":1469837922,"tweet_id":"759181387299713025","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759181387299713025","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">Leozimmmm e o pika hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leozimmmm e o pika hahaha","timestamp":1469837893000,"timestamp_epochs":1469837893,"tweet_id":"759181264670826496","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759181264670826496","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei marcim e rei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei marcim e rei","timestamp":1469837855000,"timestamp_epochs":1469837855,"tweet_id":"759181105769619456","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759181105769619456","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta e abertura do decreto ne, amanh\u00e3 e dia qe o filho chora e mae n veeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexta e abertura do decreto ne, amanh\u00e3 e dia qe o filho chora e mae n veeee","timestamp":1469837740000,"timestamp_epochs":1469837740,"tweet_id":"759180625739915264","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180625739915264","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caraaaaai grava\u00e7\u00e3o m\u00fasica boa, Marcinho, leozinho e bochecha taaaaaaaa top<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caraaaaai grava\u00e7\u00e3o m\u00fasica boa, Marcinho, leozinho e bochecha taaaaaaaa top","timestamp":1469837705000,"timestamp_epochs":1469837705,"tweet_id":"759180478956134401","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180478956134401","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj e sexta dia do DECRETOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj e sexta dia do DECRETOOO","timestamp":1469837672000,"timestamp_epochs":1469837672,"tweet_id":"759180340393041920","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180340393041920","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisaaaaa lindaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisaaaaa lindaa","timestamp":1469837659000,"timestamp_epochs":1469837659,"tweet_id":"759180283824447488","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180283824447488","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mae e linda, lavo meu carro hahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mae e linda, lavo meu carro hahahahaha","timestamp":1469837653000,"timestamp_epochs":1469837653,"tweet_id":"759180260894183424","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180260894183424","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Coeeeeeeew<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coeeeeeeew","timestamp":1469837634000,"timestamp_epochs":1469837634,"tweet_id":"759180180669796352","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/759180180669796352","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beijo na bunda at\u00e9 segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Beijo na bunda at\u00e9 segunda","timestamp":1469418770000,"timestamp_epochs":1469418770,"tweet_id":"757423338809622528","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757423338809622528","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00ea se a semana passa rapido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00ea se a semana passa rapido","timestamp":1469418760000,"timestamp_epochs":1469418760,"tweet_id":"757423294815543297","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757423294815543297","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo e dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo e dormir","timestamp":1469418750000,"timestamp_epochs":1469418750,"tweet_id":"757423255254867968","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757423255254867968","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Macaco surdo e mudo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64a.png\" title=\"Macaco surdo e mudo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1469418537000,"timestamp_epochs":1469418537,"tweet_id":"757422357942263808","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757422357942263808","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"jessi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu nome tradicional \u00e9 Jessica, mas art\u00edstico \u00e9 fulano<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"757422301218476032","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Meu nome tradicional \u00e9 Jessica, mas art\u00edstico \u00e9 fulano","timestamp":1469418272000,"timestamp_epochs":1469418272,"tweet_id":"757421249714855936","tweet_url":"\/cbjessica\/status\/757421249714855936","user_id":"220687225","username":"cbjessica"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemNeim?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemNeim<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VemNeim","timestamp":1469418229000,"timestamp_epochs":1469418229,"tweet_id":"757421069502480384","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757421069502480384","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"CASAL FALANDO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 sozinha a\u00ed ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":2,"retweet_id":"757420998731894784","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":100,"text":"T\u00e1 sozinha a\u00ed ?","timestamp":1469418087000,"timestamp_epochs":1469418087,"tweet_id":"757420472485249024","tweet_url":"\/CasalFalando\/status\/757420472485249024","user_id":"708783871123324928","username":"CasalFalando"},{"fullname":"jessi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada neim kkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"757420933082677248","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"obrigada neim kkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1469418184000,"timestamp_epochs":1469418184,"tweet_id":"757420881262026752","tweet_url":"\/cbjessica\/status\/757420881262026752","user_id":"220687225","username":"cbjessica"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 a 0 pra minha intui\u00e7\u00e3o ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 a 0 pra minha intui\u00e7\u00e3o ...","timestamp":1469418136000,"timestamp_epochs":1469418136,"tweet_id":"757420677259464705","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757420677259464705","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"jessi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dx de ser feio gui \"lucco\" <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"757420473118494721","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"dx de ser feio gui \"lucco\" ","timestamp":1469418074000,"timestamp_epochs":1469418074,"tweet_id":"757420419989270529","tweet_url":"\/cbjessica\/status\/757420419989270529","user_id":"220687225","username":"cbjessica"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed,oq que a gente vai fazer ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed,oq que a gente vai fazer ?","timestamp":1469417957000,"timestamp_epochs":1469417957,"tweet_id":"757419927166914561","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757419927166914561","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novinha n\u00e3o me quer s\u00f3 porq vim ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Novinha n\u00e3o me quer s\u00f3 porq vim ...","timestamp":1469417830000,"timestamp_epochs":1469417830,"tweet_id":"757419393374646272","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757419393374646272","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gabriel Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00:32:03 - Victor seguia para a \u00faltima cobran\u00e7a de penaltis do Olimpia. Galo havia convertido todas as cobran\u00e7as...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bEA0zTxtSr\">pic.twitter.com\/bEA0zTxtSr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"757419166685130752","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":62,"text":"00:32:03 - Victor seguia para a \u00faltima cobran\u00e7a de penaltis do Olimpia. Galo havia convertido todas as cobran\u00e7as...pic.twitter.com\/bEA0zTxtSr","timestamp":1406259112000,"timestamp_epochs":1406259112,"tweet_id":"492512530506739712","tweet_url":"\/gabrieltim\/status\/492512530506739712","user_id":"17487300","username":"gabrieltim"},{"fullname":"Weulher Morais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">NA TRAAAAAAAVEEEEEEEEE<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"757419080467025920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"NA TRAAAAAAAVEEEEEEEEE","timestamp":1469417627000,"timestamp_epochs":1469417627,"tweet_id":"757418544099364864","tweet_url":"\/weulher_morais\/status\/757418544099364864","user_id":"186036295","username":"weulher_morais"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta","timestamp":1469417533000,"timestamp_epochs":1469417533,"tweet_id":"757418149448912896","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757418149448912896","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qndo a mulher e bonita e atleticana ela fica mais bonita ainda <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qndo a mulher e bonita e atleticana ela fica mais bonita ainda ","timestamp":1469417523000,"timestamp_epochs":1469417523,"tweet_id":"757418106549637120","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757418106549637120","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2013 foi o ano n\u00e9 vei, que sdd <img alt=\"\ud83d\udc14\" aria-label=\"Emoji: Galinha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f414.png\" title=\"Galinha \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"757417984981950465","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":10,"text":"2013 foi o ano n\u00e9 vei, que sdd ","timestamp":1469417328000,"timestamp_epochs":1469417328,"tweet_id":"757417290606469120","tweet_url":"\/_danisevc\/status\/757417290606469120","user_id":"2573874090","username":"_danisevc"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre seu irm\u00e3o trabalhar no bobs, traz hamburger e batata <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre seu irm\u00e3o trabalhar no bobs, traz hamburger e batata ","timestamp":1469417268000,"timestamp_epochs":1469417268,"tweet_id":"757417035613831168","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757417035613831168","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coca cola e t\u00e3o bom, nem seja porq bebo cerveja <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coca cola e t\u00e3o bom, nem seja porq bebo cerveja ","timestamp":1469417152000,"timestamp_epochs":1469417152,"tweet_id":"757416552706797568","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757416552706797568","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir cedo, faaaail<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormir cedo, faaaail","timestamp":1469417135000,"timestamp_epochs":1469417135,"tweet_id":"757416479998480385","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757416479998480385","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Trecho de Pagode \ud83c\udfa7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea n\u00e3o vai achar ningu\u00e9m melhor que eu. Vai lembrar de mim quando n\u00e3o for mais seu, abre o olho, que ainda d\u00e1 pra consertar...<\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":0,"retweet_id":"757415247024099329","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":165,"text":"Voc\u00ea n\u00e3o vai achar ningu\u00e9m melhor que eu. Vai lembrar de mim quando n\u00e3o for mais seu, abre o olho, que ainda d\u00e1 pra consertar...","timestamp":1469416803000,"timestamp_epochs":1469416803,"tweet_id":"757415085157519360","tweet_url":"\/pagodeiro_citou\/status\/757415085157519360","user_id":"4480488142","username":"pagodeiro_citou"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou ciumento demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"757415211963916289","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"eu sou ciumento demais","timestamp":1469416795000,"timestamp_epochs":1469416795,"tweet_id":"757415055419928576","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/757415055419928576","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Sam \u2076\ud80c\udd53","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu corretor faz eu passar vergonha<\/p>","is_retweet":1,"likes":242,"replies":4,"retweet_id":"757415127671009280","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":535,"text":"meu corretor faz eu passar vergonha","timestamp":1469416384000,"timestamp_epochs":1469416384,"tweet_id":"757413329312870404","tweet_url":"\/SamCriscolo\/status\/757413329312870404","user_id":"2613358347","username":"SamCriscolo"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas o vento que te tr\u00e1s \u00e9 o mesmo vento que te leva embora<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"757414416954564613","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":14,"text":"Mas o vento que te tr\u00e1s \u00e9 o mesmo vento que te leva embora","timestamp":1469416630000,"timestamp_epochs":1469416630,"tweet_id":"757414360084058112","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/757414360084058112","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"Pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem como n\u00e3o se emocionar, n\u00e3o tem como n\u00e3o arrepiar at\u00e9 a alma. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/3AnosDaLibertadores?src=hash\"><s>#<\/s><b>3AnosDaLibertadores<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/THTcxXaZ7P\">pic.twitter.com\/THTcxXaZ7P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":486,"replies":11,"retweet_id":"757414315540508672","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":345,"text":"N\u00e3o tem como n\u00e3o se emocionar, n\u00e3o tem como n\u00e3o arrepiar at\u00e9 a alma. #3AnosDaLibertadorespic.twitter.com\/THTcxXaZ7P","timestamp":1469361031000,"timestamp_epochs":1469361031,"tweet_id":"757181164297740288","tweet_url":"\/peedrohenrique0\/status\/757181164297740288","user_id":"77276102","username":"peedrohenrique0"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor da noiteee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor da noiteee","timestamp":1469416472000,"timestamp_epochs":1469416472,"tweet_id":"757413700030562304","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757413700030562304","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Frederico Bolivar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atl\u00e9tico \u00e9 gente que embriaga de vida a alegria do mais puro e nobre sentimento: Galo!\nTraduz tudo isso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":221,"replies":1,"retweet_id":"757413445620920320","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":46,"text":"O Atl\u00e9tico \u00e9 gente que embriaga de vida a alegria do mais puro e nobre sentimento: Galo!\nTraduz tudo isso!","timestamp":1469416328000,"timestamp_epochs":1469416328,"tweet_id":"757413094784106496","tweet_url":"\/BolivarB9\/status\/757413094784106496","user_id":"347388439","username":"BolivarB9"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina se todo dia fosse fds <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina se todo dia fosse fds ","timestamp":1469416389000,"timestamp_epochs":1469416389,"tweet_id":"757413350980612096","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757413350980612096","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3 pai, vai colar cmg dia 30 ou n\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186614868\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaell_junioor\"><s>@<\/s><b>rafaell_junioor<\/b><\/a>  ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3 pai, vai colar cmg dia 30 ou n\u00e3o @rafaell_junioor  ?","timestamp":1469416133000,"timestamp_epochs":1469416133,"tweet_id":"757412278249619456","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757412278249619456","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses cara \u00e9 osso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esses cara \u00e9 osso","timestamp":1469416096000,"timestamp_epochs":1469416096,"tweet_id":"757412122229956609","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757412122229956609","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 lembrando aqi, teteco #10 #10 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"713127205\" dir=\"ltr\" href=\"\/carlosmig11\"><s>@<\/s><b>carlosmig11<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 lembrando aqi, teteco #10 #10 @carlosmig11 ","timestamp":1469416088000,"timestamp_epochs":1469416088,"tweet_id":"757412087014559744","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757412087014559744","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Cenas Lament\u00e1veis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou o fim de semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNhxMpTvmJ\">pic.twitter.com\/dNhxMpTvmJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":260,"replies":5,"retweet_id":"757411880797429766","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":396,"text":"Acabou o fim de semanapic.twitter.com\/dNhxMpTvmJ","timestamp":1469415641000,"timestamp_epochs":1469415641,"tweet_id":"757410211296645120","tweet_url":"\/CLamentaveis\/status\/757410211296645120","user_id":"2696908699","username":"CLamentaveis"},{"fullname":"\u00d7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano t\u00e1 voando...<\/p>","is_retweet":1,"likes":468,"replies":0,"retweet_id":"757411763407192064","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":964,"text":"O ano t\u00e1 voando...","timestamp":1469303084000,"timestamp_epochs":1469303084,"tweet_id":"756938114288025600","tweet_url":"\/Sentiria\/status\/756938114288025600","user_id":"1057717507","username":"Sentiria"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00f3i furar o tragus ? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00f3i furar o tragus ? ","timestamp":1469415938000,"timestamp_epochs":1469415938,"tweet_id":"757411460003794944","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757411460003794944","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00h15 prometo qe vou ir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"00h15 prometo qe vou ir dormir","timestamp":1469415874000,"timestamp_epochs":1469415874,"tweet_id":"757411189093695488","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757411189093695488","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor filme, os suspeitos <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor filme, os suspeitos ","timestamp":1469415835000,"timestamp_epochs":1469415835,"tweet_id":"757411025398460416","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757411025398460416","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"L\u00facifer Morningstar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o desculpa, qual o seu nome? Sorriso lindo, me diz ele tem dono, n\u00e3o? Ent\u00e3o \u00e9 comigo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"757410763904585729","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":25,"text":"Ent\u00e3o desculpa, qual o seu nome? Sorriso lindo, me diz ele tem dono, n\u00e3o? Ent\u00e3o \u00e9 comigo...","timestamp":1469415724000,"timestamp_epochs":1469415724,"tweet_id":"757410560547885056","tweet_url":"\/maroleivcs\/status\/757410560547885056","user_id":"346295479","username":"maroleivcs"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed papai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed papai","timestamp":1469415733000,"timestamp_epochs":1469415733,"tweet_id":"757410599836024834","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757410599836024834","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas se parar pra pensar, tenho que pagar o nico louco <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas se parar pra pensar, tenho que pagar o nico louco ","timestamp":1469415721000,"timestamp_epochs":1469415721,"tweet_id":"757410549361676288","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757410549361676288","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ir no show do hej <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ir no show do hej ","timestamp":1469415699000,"timestamp_epochs":1469415699,"tweet_id":"757410456814387205","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757410456814387205","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"mare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abre o port\u00e3o que eu chegueeeeeeeei<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"757410158343512064","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Abre o port\u00e3o que eu chegueeeeeeeei","timestamp":1469415581000,"timestamp_epochs":1469415581,"tweet_id":"757409963262246912","tweet_url":"\/marysilveir4\/status\/757409963262246912","user_id":"1260161989","username":"marysilveir4"},{"fullname":"Laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ela rodou o bonde todo\" ou ser\u00e1 que o bonde rodou na m\u00e3o dela.... Tudo quest\u00e3o de ponto de vista<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"757410136071737344","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"\"Ela rodou o bonde todo\" ou ser\u00e1 que o bonde rodou na m\u00e3o dela.... Tudo quest\u00e3o de ponto de vista","timestamp":1468508951000,"timestamp_epochs":1468508951,"tweet_id":"753607281569333249","tweet_url":"\/laurafgomes_98\/status\/753607281569333249","user_id":"518711753","username":"laurafgomes_98"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho qe p\u00e2nico da morte sl, s\u00f3 sei qe a entrada ela os caras dan\u00e7ando na estrutura de constru\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho qe p\u00e2nico da morte sl, s\u00f3 sei qe a entrada ela os caras dan\u00e7ando na estrutura de constru\u00e7\u00e3o ","timestamp":1469415555000,"timestamp_epochs":1469415555,"tweet_id":"757409853841219584","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757409853841219584","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira ","timestamp":1469415407000,"timestamp_epochs":1469415407,"tweet_id":"757409233856032768","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757409233856032768","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o aleatorio acerta na musica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tokREUb6oH\">pic.twitter.com\/tokREUb6oH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":964,"replies":3,"retweet_id":"757408935561220096","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1195,"text":"quando o aleatorio acerta na musicapic.twitter.com\/tokREUb6oH","timestamp":1469415308000,"timestamp_epochs":1469415308,"tweet_id":"757408816799424512","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/757408816799424512","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"lindu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes no sil\u00eancio da noite, eu fico imaginando n\u00f3s dois <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/745775234381406208\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDpA4ZH0Hk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/745775234381406208\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/745775234381406208\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/sDpA4ZH0Hk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":511,"replies":3,"retweet_id":"757408890334113792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":541,"text":"\u00c0s vezes no sil\u00eancio da noite, eu fico imaginando n\u00f3s dois https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/745775234381406208\/photo\/1pic.twitter.com\/sDpA4ZH0Hk\u00a0","timestamp":1469415305000,"timestamp_epochs":1469415305,"tweet_id":"757408802886955008","tweet_url":"\/ehdaora\/status\/757408802886955008","user_id":"478072755","username":"ehdaora"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira ","timestamp":1469415261000,"timestamp_epochs":1469415261,"tweet_id":"757408617595363328","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757408617595363328","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"mare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E QUEM ME VIUUUU, SE VISSE HOJE N\u00c3O ACREDITARIA, DEIXEI O BAR AGORA \u00c9 S\u00d3 SORVETERIA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"757408536112619520","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"E QUEM ME VIUUUU, SE VISSE HOJE N\u00c3O ACREDITARIA, DEIXEI O BAR AGORA \u00c9 S\u00d3 SORVETERIA","timestamp":1469415231000,"timestamp_epochs":1469415231,"tweet_id":"757408492265275392","tweet_url":"\/marysilveir4\/status\/757408492265275392","user_id":"1260161989","username":"marysilveir4"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Volta p\u00e2nico de 3 anos atr\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Volta p\u00e2nico de 3 anos atr\u00e1s","timestamp":1469415171000,"timestamp_epochs":1469415171,"tweet_id":"757408242716860416","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757408242716860416","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor da noite: Fulano porq voc\u00ea chama todo mundo de \"neim\" ? R: e pra n\u00e3o confundir os nomes. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Melhor da noite: Fulano porq voc\u00ea chama todo mundo de \"neim\" ? R: e pra n\u00e3o confundir os nomes. ","timestamp":1469415054000,"timestamp_epochs":1469415054,"tweet_id":"757407750464864256","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757407750464864256","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To me imaginando s\u00e1bado vei, open catua\u00e7ai, e tequila socorro vou dar trabalho<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"757407444305866753","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"To me imaginando s\u00e1bado vei, open catua\u00e7ai, e tequila socorro vou dar trabalho","timestamp":1469414943000,"timestamp_epochs":1469414943,"tweet_id":"757407285136293888","tweet_url":"\/Jmara_3\/status\/757407285136293888","user_id":"1643753906","username":"Jmara_3"},{"fullname":"Sex\u00f3logo \ud83d\udd1e\ud83d\udc8b\ud83d\ude08\ud83d\ude07","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir e fazer sexo \u00e9 t\u00e3o bom que, se eu pudesse eu vivia dormindo e s\u00f3 acordava pra transar<\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":1,"retweet_id":"757407421451108352","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":194,"text":"Dormir e fazer sexo \u00e9 t\u00e3o bom que, se eu pudesse eu vivia dormindo e s\u00f3 acordava pra transar","timestamp":1468518479000,"timestamp_epochs":1468518479,"tweet_id":"753647244293865472","tweet_url":"\/Safadezaslive\/status\/753647244293865472","user_id":"3563181376","username":"Safadezaslive"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora que venha dia 30, GuiMoura n\u00e3o para de falar sobre o rock <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora que venha dia 30, GuiMoura n\u00e3o para de falar sobre o rock ","timestamp":1469414917000,"timestamp_epochs":1469414917,"tweet_id":"757407174557626368","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757407174557626368","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda t\u00f4 de cara como cheguei 5h em casa e fui jogar bola as 8h <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda t\u00f4 de cara como cheguei 5h em casa e fui jogar bola as 8h ","timestamp":1469414786000,"timestamp_epochs":1469414786,"tweet_id":"757406626378833921","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757406626378833921","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depress\u00e3o p\u00f3s fds!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depress\u00e3o p\u00f3s fds!","timestamp":1469414751000,"timestamp_epochs":1469414751,"tweet_id":"757406479129440256","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/757406479129440256","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ta no TL agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ta no TL agora","timestamp":1468212157000,"timestamp_epochs":1468212157,"tweet_id":"752362435114401793","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/752362435114401793","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que acorda 7h e n\u00e3o sei porq n fui dormir ainda : (<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho que acorda 7h e n\u00e3o sei porq n fui dormir ainda : (","timestamp":1468212117000,"timestamp_epochs":1468212117,"tweet_id":"752362269095395328","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/752362269095395328","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha esse Colli nesse tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha esse Colli nesse tt","timestamp":1468211797000,"timestamp_epochs":1468211797,"tweet_id":"752360926913949696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/752360926913949696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tchaau<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tchaau","timestamp":1468211750000,"timestamp_epochs":1468211750,"tweet_id":"752360729316061185","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/752360729316061185","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">oooi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oooi","timestamp":1468211743000,"timestamp_epochs":1468211743,"tweet_id":"752360700274700289","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/752360700274700289","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acostumei dormir tarde nas f\u00e9rias,beeeeeem tarde kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acostumei dormir tarde nas f\u00e9rias,beeeeeem tarde kkk","timestamp":1467262667000,"timestamp_epochs":1467262667,"tweet_id":"748379987028418560","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/748379987028418560","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAAAALANDRAMENTEEE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MAAAALANDRAMENTEEE","timestamp":1467262653000,"timestamp_epochs":1467262653,"tweet_id":"748379925200121856","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/748379925200121856","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha qm t\u00e1 de voltaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha qm t\u00e1 de voltaaaa","timestamp":1467262644000,"timestamp_epochs":1467262644,"tweet_id":"748379888386711552","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/748379888386711552","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Friendzone: ela n\u00e3o te ve como amigo, ela te acha feio mesmo\" e eu achando que minhas amigas me elogiavam sinceramente<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"745659923502080000","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"\"Friendzone: ela n\u00e3o te ve como amigo, ela te acha feio mesmo\" e eu achando que minhas amigas me elogiavam sinceramente","timestamp":1466612053000,"timestamp_epochs":1466612053,"tweet_id":"745651112460623872","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/745651112460623872","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"L\u00edvia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A lei do retorno n\u00e3o falha!<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"742141570309361664","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":9,"text":"A lei do retorno n\u00e3o falha!","timestamp":1465773791000,"timestamp_epochs":1465773791,"tweet_id":"742135188361203712","tweet_url":"\/_liviavieira\/status\/742135188361203712","user_id":"484965395","username":"_liviavieira"},{"fullname":"Atleticano Xiita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Copa do Brasil \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"742140893818458116","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Copa do Brasil \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o!!!","timestamp":1465775070000,"timestamp_epochs":1465775070,"tweet_id":"742140550439145472","tweet_url":"\/AtleticoMGHonra\/status\/742140550439145472","user_id":"178845286","username":"AtleticoMGHonra"},{"fullname":"Bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nois queria ta como<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2lRooaEFVb\">pic.twitter.com\/2lRooaEFVb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":1,"retweet_id":"742139506451697664","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":230,"text":"nois queria ta comopic.twitter.com\/2lRooaEFVb","timestamp":1465770076000,"timestamp_epochs":1465770076,"tweet_id":"742119606328930308","tweet_url":"\/UmVingador\/status\/742119606328930308","user_id":"753748530","username":"UmVingador"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">so falto o gal\u00e3o ganhar hj,mas ta fileeeeeeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"so falto o gal\u00e3o ganhar hj,mas ta fileeeeeeeee","timestamp":1465773545000,"timestamp_epochs":1465773545,"tweet_id":"742134155224481793","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742134155224481793","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AM\u00c9M<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AM\u00c9M","timestamp":1465773518000,"timestamp_epochs":1465773518,"tweet_id":"742134042250903553","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742134042250903553","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou mudar pra l\u00e1,ano qe vem ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou mudar pra l\u00e1,ano qe vem ...","timestamp":1465773507000,"timestamp_epochs":1465773507,"tweet_id":"742133996197416960","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133996197416960","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">TOOOOOOOOOP<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOOOOOOOOOP","timestamp":1465773496000,"timestamp_epochs":1465773496,"tweet_id":"742133949250560000","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133949250560000","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho,vou falar oq sobre vi\u00e7osa ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho,vou falar oq sobre vi\u00e7osa ?","timestamp":1465773489000,"timestamp_epochs":1465773489,"tweet_id":"742133922428026885","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133922428026885","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIVINHO \u00c9 REI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LIVINHO \u00c9 REI","timestamp":1465773452000,"timestamp_epochs":1465773452,"tweet_id":"742133763707179008","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133763707179008","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3oooooo minhaa nega<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3oooooo minhaa nega","timestamp":1465773443000,"timestamp_epochs":1465773443,"tweet_id":"742133729225781249","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133729225781249","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pregui\u00e7aaaaaaaaaaaaaaaaa meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pregui\u00e7aaaaaaaaaaaaaaaaa meu Deus","timestamp":1465773435000,"timestamp_epochs":1465773435,"tweet_id":"742133695260336128","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/742133695260336128","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixo twittet aberto ai o rid\u00edculo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> vem falar as coisas q ele fez no meu Twitter<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"742123894509867010","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Deixo twittet aberto ai o rid\u00edculo do @Guui_augustoo vem falar as coisas q ele fez no meu Twitter","timestamp":1465654808000,"timestamp_epochs":1465654808,"tweet_id":"741636136745848832","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/741636136745848832","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai brincando pro ce ver, aonde voc\u00ea vai parar<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"742123781905383424","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Vai brincando pro ce ver, aonde voc\u00ea vai parar","timestamp":1465770923000,"timestamp_epochs":1465770923,"tweet_id":"742123157386039296","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/742123157386039296","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre vi\u00e7osa : n\u00e3o quero voltar pra Monle!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sobre vi\u00e7osa : n\u00e3o quero voltar pra Monle!","timestamp":1465654018000,"timestamp_epochs":1465654018,"tweet_id":"741632821853200387","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/741632821853200387","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado f\u00e9rias!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado f\u00e9rias!","timestamp":1465197727000,"timestamp_epochs":1465197727,"tweet_id":"739718998049312768","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/739718998049312768","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fora publicidade do spotify<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"739718897545416705","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Fora publicidade do spotify","timestamp":1465197342000,"timestamp_epochs":1465197342,"tweet_id":"739717386757148673","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/739717386757148673","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Carol Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguem me explica o que eu to fazendo acordada ate agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"739718827093721088","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Alguem me explica o que eu to fazendo acordada ate agora","timestamp":1465196024000,"timestamp_epochs":1465196024,"tweet_id":"739711857687187456","tweet_url":"\/carolrgomes_\/status\/739711857687187456","user_id":"348142698","username":"carolrgomes_"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah, o futebol....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/739655396214870016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ApKJL09eXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/739655396214870016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goleada_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/739655396214870016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"739718732101124096","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Ah, o futebol....https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/739655396214870016\u00a0\u2026","timestamp":1465197005000,"timestamp_epochs":1465197005,"tweet_id":"739715971473084416","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/739715971473084416","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo fazer aqele \u00faltimo texto ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo fazer aqele \u00faltimo texto ...","timestamp":1465195925000,"timestamp_epochs":1465195925,"tweet_id":"739711442291679232","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/739711442291679232","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jovem pan salvando a noite!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jovem pan salvando a noite!","timestamp":1465195903000,"timestamp_epochs":1465195903,"tweet_id":"739711347655577600","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/739711347655577600","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu come\u00e7ando a semana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLtLjtWX7x\">pic.twitter.com\/rLtLjtWX7x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5287,"replies":390,"retweet_id":"739710453065109504","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4838,"text":"Eu come\u00e7ando a semana.pic.twitter.com\/rLtLjtWX7x","timestamp":1462777406000,"timestamp_epochs":1462777406,"tweet_id":"729567439294496768","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/729567439294496768","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"DAN111","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Entrega a ta\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RededoFutebol\/status\/737995039800975360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dx04wciXoz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RededoFutebol\/status\/737995039800975360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RededoFutebol\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/737995039800975360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"739710324031561732","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Entrega a ta\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/RededoFutebol\/status\/737995039800975360\u00a0\u2026","timestamp":1464793931000,"timestamp_epochs":1464793931,"tweet_id":"738025356830052352","tweet_url":"\/daniely_stefany\/status\/738025356830052352","user_id":"527939620","username":"daniely_stefany"},{"fullname":"Esporte Interativo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">THE CHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMPIONS! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ChampionsNoEIMAXX?src=hash\"><s>#<\/s><b>ChampionsNoEIMAXX<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JiaWfJOW9v\">pic.twitter.com\/JiaWfJOW9v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":100,"replies":6,"retweet_id":"707290978542088192","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":101,"text":"THE CHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMPIONS! #ChampionsNoEIMAXXpic.twitter.com\/JiaWfJOW9v","timestamp":1457466167000,"timestamp_epochs":1457466167,"tweet_id":"707290488508981249","tweet_url":"\/Esp_Interativo\/status\/707290488508981249","user_id":"15911679","username":"Esp_Interativo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim, as coisas mudam, e temos que nos acostumar com isso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":0,"retweet_id":"707276280924921856","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":157,"text":"Enfim, as coisas mudam, e temos que nos acostumar com isso.","timestamp":1457462712000,"timestamp_epochs":1457462712,"tweet_id":"707275996467109888","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/707275996467109888","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tanto tatuar uma caveira mexicana<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"707275914363727872","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Queria tanto tatuar uma caveira mexicana","timestamp":1457239001000,"timestamp_epochs":1457239001,"tweet_id":"706337683765923840","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/706337683765923840","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcR9ta2u5C\">pic.twitter.com\/LcR9ta2u5C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":497,"replies":2,"retweet_id":"707272572686229504","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":900,"text":"sobre minha vidapic.twitter.com\/LcR9ta2u5C","timestamp":1457461820000,"timestamp_epochs":1457461820,"tweet_id":"707272252539035649","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/707272252539035649","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas nunca vi ele ganhar nada na roma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas nunca vi ele ganhar nada na roma","timestamp":1457461324000,"timestamp_epochs":1457461324,"tweet_id":"707270172776726528","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707270172776726528","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">TOTTI E MITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TOTTI E MITO","timestamp":1457461314000,"timestamp_epochs":1457461314,"tweet_id":"707270133245415425","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707270133245415425","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calma. Vai acontecer, vai chegar, mas saiba esperar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":0,"retweet_id":"707269800037359622","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":110,"text":"Calma. Vai acontecer, vai chegar, mas saiba esperar.","timestamp":1457461210000,"timestamp_epochs":1457461210,"tweet_id":"707269695875862528","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/707269695875862528","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tipo agora --------'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tipo agora --------'","timestamp":1457461221000,"timestamp_epochs":1457461221,"tweet_id":"707269742571167744","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707269742571167744","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 venho aqi qndo n tem nada pra fazeeeeer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 venho aqi qndo n tem nada pra fazeeeeer","timestamp":1457461216000,"timestamp_epochs":1457461216,"tweet_id":"707269720001683456","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707269720001683456","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnto tempo KKKKKKKK '<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qnto tempo KKKKKKKK '","timestamp":1457461202000,"timestamp_epochs":1457461202,"tweet_id":"707269663873490946","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707269663873490946","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">falaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa tt","timestamp":1457461194000,"timestamp_epochs":1457461194,"tweet_id":"707269629262110720","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/707269629262110720","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio que amanh\u00e3 tenho qe trabalhar ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00e9rio que amanh\u00e3 tenho qe trabalhar ?","timestamp":1452475377000,"timestamp_epochs":1452475377,"tweet_id":"686357596232626177","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/686357596232626177","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tome v\u00e1cuo, cada vez que a gente conversa, tome v\u00e1cuo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"686356623254786048","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"E tome v\u00e1cuo, cada vez que a gente conversa, tome v\u00e1cuo","timestamp":1452451735000,"timestamp_epochs":1452451735,"tweet_id":"686258435525074944","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/686258435525074944","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"saulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">vdd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/PtSjxV5PPG\">pic.twitter.com\/PtSjxV5PPG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1314,"replies":20,"retweet_id":"686193747059707912","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1920,"text":"vddpic.twitter.com\/PtSjxV5PPG","timestamp":1440791940000,"timestamp_epochs":1440791940,"tweet_id":"637353710327304192","tweet_url":"\/umvirge\/status\/637353710327304192","user_id":"995660906","username":"umvirge"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto tempo tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto tempo tt","timestamp":1452435993000,"timestamp_epochs":1452435993,"tweet_id":"686192407591911424","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/686192407591911424","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc disse comida ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oMZLVMpiCu\">pic.twitter.com\/oMZLVMpiCu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":1,"retweet_id":"686192183209246721","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":331,"text":"Vc disse comida ?pic.twitter.com\/oMZLVMpiCu","timestamp":1452387631000,"timestamp_epochs":1452387631,"tweet_id":"685989561424572416","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/685989561424572416","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Br\u00fcder ta querendo me quebrar s\u00f3 pode<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"686192094428459008","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Br\u00fcder ta querendo me quebrar s\u00f3 pode","timestamp":1452434877000,"timestamp_epochs":1452434877,"tweet_id":"686187728082485248","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/686187728082485248","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00favida imensa sobre ir ou n no Oba Oba <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"686192089495941121","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"D\u00favida imensa sobre ir ou n no Oba Oba ","timestamp":1452434903000,"timestamp_epochs":1452434903,"tweet_id":"686187835225993216","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/686187835225993216","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o confio em quem gosta de uva passas\" o tro\u00e7o \u00e9 min\u00fasculo mal da pra sentir o gosto dele nas coisas vcs s\u00e3o escrotos<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"680164608410271744","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"\"n\u00e3o confio em quem gosta de uva passas\" o tro\u00e7o \u00e9 min\u00fasculo mal da pra sentir o gosto dele nas coisas vcs s\u00e3o escrotos","timestamp":1450998739000,"timestamp_epochs":1450998739,"tweet_id":"680164126379896832","tweet_url":"\/carinemot4\/status\/680164126379896832","user_id":"247288298","username":"carinemot4"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o: A lei 2489\/750 autoriza vc a dar uma voadora no peito de quem usar a frase \"como esse ano passou r\u00e1pido\" entre os dias 24\/12 e 1\/1.<\/p>","is_retweet":1,"likes":513,"replies":31,"retweet_id":"680164251428851712","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":431,"text":"Aten\u00e7\u00e3o: A lei 2489\/750 autoriza vc a dar uma voadora no peito de quem usar a frase \"como esse ano passou r\u00e1pido\" entre os dias 24\/12 e 1\/1.","timestamp":1450998572000,"timestamp_epochs":1450998572,"tweet_id":"680163428221251585","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/680163428221251585","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus e bommmmm DMS tiu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus e bommmmm DMS tiu","timestamp":1450998740000,"timestamp_epochs":1450998740,"tweet_id":"680164130049888256","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680164130049888256","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus aconteceu nada grave<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a Deus aconteceu nada grave","timestamp":1450998731000,"timestamp_epochs":1450998731,"tweet_id":"680164095753064455","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680164095753064455","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 ano j\u00e1 passa r\u00e1pido dmmms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 ano j\u00e1 passa r\u00e1pido dmmms","timestamp":1450998707000,"timestamp_epochs":1450998707,"tweet_id":"680163991742738433","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680163991742738433","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembro como se fosse hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembro como se fosse hoje","timestamp":1450998699000,"timestamp_epochs":1450998699,"tweet_id":"680163959677292545","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680163959677292545","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A um ano atr\u00e1s uma HR dessa tava me lamentando pelo acidente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A um ano atr\u00e1s uma HR dessa tava me lamentando pelo acidente","timestamp":1450998690000,"timestamp_epochs":1450998690,"tweet_id":"680163920078835712","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680163920078835712","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd tt","timestamp":1450998671000,"timestamp_epochs":1450998671,"tweet_id":"680163841318215680","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/680163841318215680","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Colli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por q baile de favela n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"680163804748083200","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"por q baile de favela n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a?","timestamp":1450991598000,"timestamp_epochs":1450991598,"tweet_id":"680134177862320129","tweet_url":"\/LucasColli_\/status\/680134177862320129","user_id":"1319439702","username":"LucasColli_"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 o respeito pelo \"Mineiro\".. Aqui \u00e9 Galo! <img alt=\"\ud83d\udc14\" aria-label=\"Emoji: Galinha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f414.png\" title=\"Galinha \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/slZIanE6Ep\">pic.twitter.com\/slZIanE6Ep<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"680065582704791553","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"Isso \u00e9 o respeito pelo \"Mineiro\".. Aqui \u00e9 Galo! pic.twitter.com\/slZIanE6Ep","timestamp":1450912991000,"timestamp_epochs":1450912991,"tweet_id":"679804473368297472","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/679804473368297472","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"dalila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito amor junto!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"312294405\" dir=\"ltr\" href=\"\/Willian_Juka\"><s>@<\/s><b>Willian_Juka<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227256169\" dir=\"ltr\" href=\"\/estelinaf\"><s>@<\/s><b>estelinaf<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"358267613\" dir=\"ltr\" href=\"\/laiza_soouza\"><s>@<\/s><b>laiza_soouza<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CNAsbqeLoU\">pic.twitter.com\/CNAsbqeLoU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"679680646139277312","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"\u00c9 muito amor junto!!!  @Willian_Juka @estelinaf @Guui_augustoo @laiza_soouzapic.twitter.com\/CNAsbqeLoU","timestamp":1450872140000,"timestamp_epochs":1450872140,"tweet_id":"679633131977207812","tweet_url":"\/dalilakarol_m\/status\/679633131977207812","user_id":"310527763","username":"dalilakarol_m"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Baita Elenco <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGIA1qEf08\">pic.twitter.com\/jGIA1qEf08<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"679680586752081920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Baita Elenco pic.twitter.com\/jGIA1qEf08","timestamp":1450876878000,"timestamp_epochs":1450876878,"tweet_id":"679653007273922560","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/679653007273922560","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CUPIDO AGORA T\u00d4 PEDINDO POR FAVOR N\u00c3O QUERO MAIS TRABALHO S\u00d3 QUERO AMOR<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"677311758441291777","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"CUPIDO AGORA T\u00d4 PEDINDO POR FAVOR N\u00c3O QUERO MAIS TRABALHO S\u00d3 QUERO AMOR","timestamp":1450318638000,"timestamp_epochs":1450318638,"tweet_id":"677311578165915648","tweet_url":"\/caarolcec\/status\/677311578165915648","user_id":"3169942565","username":"caarolcec"},{"fullname":"Michael Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 a produtividade no trabalho ser\u00e1 de 99%... Aquele 1% vagabundo \u00e9 culpa do twitter !<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"677311521412788226","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"Amanh\u00e3 a produtividade no trabalho ser\u00e1 de 99%... Aquele 1% vagabundo \u00e9 culpa do twitter !","timestamp":1450318275000,"timestamp_epochs":1450318275,"tweet_id":"677310056514379776","tweet_url":"\/omichaelmartins\/status\/677310056514379776","user_id":"235570998","username":"omichaelmartins"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por conta do wpp vou dormir mais cedo hj,obrigado wpp ! E noix ate s\u00e1badao <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por conta do wpp vou dormir mais cedo hj,obrigado wpp ! E noix ate s\u00e1badao ","timestamp":1450318555000,"timestamp_epochs":1450318555,"tweet_id":"677311230533607424","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/677311230533607424","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Carol Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei q era boato<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"677310901196865537","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Eu achei q era boato","timestamp":1450318324000,"timestamp_epochs":1450318324,"tweet_id":"677310258277126145","tweet_url":"\/CaroliiinaMB\/status\/677310258277126145","user_id":"127512180","username":"CaroliiinaMB"},{"fullname":"laurinha.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3\u00ba guerra mundial: bloqueio do wpp por 2 dias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"677310866505773056","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"3\u00ba guerra mundial: bloqueio do wpp por 2 dias.","timestamp":1450318332000,"timestamp_epochs":1450318332,"tweet_id":"677310294503366657","tweet_url":"\/carvalhoslaura\/status\/677310294503366657","user_id":"161092065","username":"carvalhoslaura"},{"fullname":"Carol Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas ser\u00e1 que fica 2 dias mesmo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"677310857622212610","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Mas ser\u00e1 que fica 2 dias mesmo?","timestamp":1450318333000,"timestamp_epochs":1450318333,"tweet_id":"677310298500571136","tweet_url":"\/CaroliiinaMB\/status\/677310298500571136","user_id":"127512180","username":"CaroliiinaMB"},{"fullname":"thay.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em tempos de wpp mandar mensagem de texto \u00e9 prova de amor<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"677310680337354754","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Em tempos de wpp mandar mensagem de texto \u00e9 prova de amor","timestamp":1450318324000,"timestamp_epochs":1450318324,"tweet_id":"677310261070594048","tweet_url":"\/twerberich_\/status\/677310261070594048","user_id":"184404682","username":"twerberich_"},{"fullname":"poderosu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Pq nao ta me respondendo no whatsapp? \"parou de funcionar\" \n- mas eu te mandei msg semana passada\n\"o meu parou antes\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":386,"replies":5,"retweet_id":"677310547105288192","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":643,"text":"- Pq nao ta me respondendo no whatsapp? \"parou de funcionar\" \n- mas eu te mandei msg semana passada\n\"o meu parou antes\"","timestamp":1450318295000,"timestamp_epochs":1450318295,"tweet_id":"677310139293163522","tweet_url":"\/frasesdejovem\/status\/677310139293163522","user_id":"159539659","username":"frasesdejovem"},{"fullname":"Nuvenzinhas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o a tempo pra viver em v\u00e3o. \u2014 Natiruts <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":0,"retweet_id":"675150118954393601","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":90,"text":"N\u00e3o a tempo pra viver em v\u00e3o. \u2014 Natiruts ","timestamp":1442021585000,"timestamp_epochs":1442021585,"tweet_id":"642511213159686144","tweet_url":"\/nuvenzinhass\/status\/642511213159686144","user_id":"312242073","username":"nuvenzinhass"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a pregui\u00e7a de lavar o carro <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a pregui\u00e7a de lavar o carro ","timestamp":1448133759000,"timestamp_epochs":1448133759,"tweet_id":"668147528945283072","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/668147528945283072","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia eu aprendo um pouco mais a me importar um pouco menos!<\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"666803977288294400","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":104,"text":"Todo dia eu aprendo um pouco mais a me importar um pouco menos!","timestamp":1447812775000,"timestamp_epochs":1447812775,"tweet_id":"666801226881884161","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/666801226881884161","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bom de 2015 \u00e9 que ta acabando<\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"666803962620846080","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":150,"text":"O bom de 2015 \u00e9 que ta acabando","timestamp":1447812820000,"timestamp_epochs":1447812820,"tweet_id":"666801415713607680","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/666801415713607680","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ter a habilidade de achar dinheiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"666803941213126656","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":124,"text":"queria ter a habilidade de achar dinheiro.","timestamp":1447813258000,"timestamp_epochs":1447813258,"tweet_id":"666803252529360900","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/666803252529360900","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 travesseiro e 1 milh\u00e3o de pensamentos<\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"666803868739719172","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":129,"text":"1 travesseiro e 1 milh\u00e3o de pensamentos","timestamp":1447813390000,"timestamp_epochs":1447813390,"tweet_id":"666803805053431808","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/666803805053431808","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd tt","timestamp":1447813350000,"timestamp_epochs":1447813350,"tweet_id":"666803636991893506","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/666803636991893506","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m achar minha paci\u00eancia por ai, favor devolver<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"666803565990662144","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Se algu\u00e9m achar minha paci\u00eancia por ai, favor devolver","timestamp":1447711914000,"timestamp_epochs":1447711914,"tweet_id":"666378182908616704","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/666378182908616704","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bio Thiago Brava, amar e MT treta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bio Thiago Brava, amar e MT treta","timestamp":1447813324000,"timestamp_epochs":1447813324,"tweet_id":"666803529760317440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/666803529760317440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bad danada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bad danada","timestamp":1447813297000,"timestamp_epochs":1447813297,"tweet_id":"666803414278500352","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/666803414278500352","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Caique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma da M\u00f4nica destruindo a minha inoc\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/89aOIkqNd0\">pic.twitter.com\/89aOIkqNd0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"662079057169940480","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":5,"text":"Turma da M\u00f4nica destruindo a minha inoc\u00eanciapic.twitter.com\/89aOIkqNd0","timestamp":1446686604000,"timestamp_epochs":1446686604,"tweet_id":"662077720596250624","tweet_url":"\/OlaCaique\/status\/662077720596250624","user_id":"130832788","username":"OlaCaique"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa vida e MT louca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa vida e MT louca","timestamp":1446686913000,"timestamp_epochs":1446686913,"tweet_id":"662079017202409472","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/662079017202409472","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU GUARDANDO M\u00c1GOAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dly8RDATSa\">pic.twitter.com\/dly8RDATSa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":306,"replies":3,"retweet_id":"662078733021499393","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":425,"text":"EU GUARDANDO M\u00c1GOASpic.twitter.com\/dly8RDATSa","timestamp":1446686547000,"timestamp_epochs":1446686547,"tweet_id":"662077485119643648","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/662077485119643648","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"#AprendiNoEnem","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AprendiNoEnem?src=hash\"><s>#<\/s><b>AprendiNoEnem<\/b><\/a> que nunca podes dizer que o dia acabou<\/p>","is_retweet":1,"likes":439,"replies":8,"retweet_id":"658005838372716544","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":833,"text":"#AprendiNoEnem que nunca podes dizer que o dia acabou","timestamp":1445715576000,"timestamp_epochs":1445715576,"tweet_id":"658004936299585537","tweet_url":"\/AprendiNo_ENEM\/status\/658004936299585537","user_id":"466045356","username":"AprendiNo_ENEM"},{"fullname":"Lob\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk esse grupo no wpp \u00e9 uma praga, fui pra aula, voltei e eles est\u00e3o zoando o mesmo camarada<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"656287886548082688","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk esse grupo no wpp \u00e9 uma praga, fui pra aula, voltei e eles est\u00e3o zoando o mesmo camarada","timestamp":1445306156000,"timestamp_epochs":1445306156,"tweet_id":"656287702812368896","tweet_url":"\/l0bat0\/status\/656287702812368896","user_id":"155699091","username":"l0bat0"},{"fullname":"\u2600","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada \u00e9 em v\u00e3o, tudo vem pra ensinar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":0,"retweet_id":"656286960026320896","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":349,"text":"Nada \u00e9 em v\u00e3o, tudo vem pra ensinar.","timestamp":1445177705000,"timestamp_epochs":1445177705,"tweet_id":"655748943117090816","tweet_url":"\/conspirou\/status\/655748943117090816","user_id":"968587398","username":"conspirou"},{"fullname":"Gustavo Rogana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MUMUZINHO \u00c9 REI DEMAIS<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"654483762013728768","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"MUMUZINHO \u00c9 REI DEMAIS","timestamp":1444875789000,"timestamp_epochs":1444875789,"tweet_id":"654482611990077441","tweet_url":"\/gustavorogana\/status\/654482611990077441","user_id":"184255400","username":"gustavorogana"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- aceita um conselho?\n- n\u00e3o! mas aceito uma coxinha com coca cola<\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":1,"retweet_id":"654481048563224576","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":159,"text":"- aceita um conselho?\n- n\u00e3o! mas aceito uma coxinha com coca cola","timestamp":1444875349000,"timestamp_epochs":1444875349,"tweet_id":"654480769046462464","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/654480769046462464","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"theus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morro solteiro mas n\u00e3o fa\u00e7o isso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/654064821151862784\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/MiQ1LEjjAD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/654064821151862784\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/654064821151862784\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/MiQ1LEjjAD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":415,"replies":12,"retweet_id":"654481033098854400","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":771,"text":"Morro solteiro mas n\u00e3o fa\u00e7o isso https:\/\/twitter.com\/abuzeidevcs\/status\/654064821151862784\/photo\/1pic.twitter.com\/MiQ1LEjjAD\u00a0","timestamp":1444874802000,"timestamp_epochs":1444874802,"tweet_id":"654478473457745920","tweet_url":"\/Aqueletesao\/status\/654478473457745920","user_id":"234566682","username":"Aqueletesao"},{"fullname":"nazar\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e, que Deus te proteja, sempre. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":253,"replies":0,"retweet_id":"654480938508922881","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":318,"text":"M\u00e3e, que Deus te proteja, sempre. ","timestamp":1444854012000,"timestamp_epochs":1444854012,"tweet_id":"654391273835487232","tweet_url":"\/nazarereaI\/status\/654391273835487232","user_id":"82212379","username":"nazarereaI"},{"fullname":"Dukechargista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Flamengo, hein? Deixou chegar, hummmmmmmm.....<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"654480900424601601","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":18,"text":"E o Flamengo, hein? Deixou chegar, hummmmmmmm.....","timestamp":1444874229000,"timestamp_epochs":1444874229,"tweet_id":"654476071711178753","tweet_url":"\/dukechargista\/status\/654476071711178753","user_id":"28988784","username":"dukechargista"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiro o chap\u00e9u pra quem namora <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tiro o chap\u00e9u pra quem namora ","timestamp":1444875282000,"timestamp_epochs":1444875282,"tweet_id":"654480487570915328","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/654480487570915328","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"LUCASFP 07","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curso de ingl\u00eas\n-Ana, quais palavras vc conhece em ingl\u00eas?\n-love, fuck e friends\n-forme uma frase?\n-fuck o love, vamos beber com os friends<\/p>","is_retweet":1,"likes":480,"replies":3,"retweet_id":"653746548766081024","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":643,"text":"Curso de ingl\u00eas\n-Ana, quais palavras vc conhece em ingl\u00eas?\n-love, fuck e friends\n-forme uma frase?\n-fuck o love, vamos beber com os friends","timestamp":1444681286000,"timestamp_epochs":1444681286,"tweet_id":"653666810047393792","tweet_url":"\/lucasfpyt\/status\/653666810047393792","user_id":"334798124","username":"lucasfpyt"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se quiser falar de amor fale com o Guizinho (8 -qesss kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se quiser falar de amor fale com o Guizinho (8 -qesss kk","timestamp":1444700231000,"timestamp_epochs":1444700231,"tweet_id":"653746270788526080","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653746270788526080","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"putacio_ff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj eu to \nto na tuaa<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"653745919163297792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":93,"text":"hj eu to \nto na tuaa","timestamp":1444699690000,"timestamp_epochs":1444699690,"tweet_id":"653744002777358336","tweet_url":"\/noturno\/status\/653744002777358336","user_id":"887966425","username":"noturno"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paolo mais Delano uma HR dessas tao l\u00e1 enchendo a cara no 12 e eu aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paolo mais Delano uma HR dessas tao l\u00e1 enchendo a cara no 12 e eu aqui","timestamp":1444700004000,"timestamp_epochs":1444700004,"tweet_id":"653745318014619648","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653745318014619648","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj ta com uma cara de domingo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hj ta com uma cara de domingo kk","timestamp":1444699929000,"timestamp_epochs":1444699929,"tweet_id":"653745002196111360","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653745002196111360","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23h vo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"23h vo dormir","timestamp":1444699912000,"timestamp_epochs":1444699912,"tweet_id":"653744933396983808","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653744933396983808","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vendo o feriado acabar e a hora do expediente se aproximando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jBUNEqURyb\">pic.twitter.com\/jBUNEqURyb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"653744819722956800","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":98,"text":"Eu vendo o feriado acabar e a hora do expediente se aproximando.pic.twitter.com\/jBUNEqURyb","timestamp":1444679944000,"timestamp_epochs":1444679944,"tweet_id":"653661179471073284","tweet_url":"\/Canelada_FC\/status\/653661179471073284","user_id":"197899410","username":"Canelada_FC"},{"fullname":"Ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"era pra tomar uma mas de novo deu em zona\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"653744542399758336","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"\"era pra tomar uma mas de novo deu em zona\"","timestamp":1444699771000,"timestamp_epochs":1444699771,"tweet_id":"653744341089931264","tweet_url":"\/__annafg\/status\/653744341089931264","user_id":"415070752","username":"__annafg"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coxinhaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coxinhaaaa","timestamp":1444699413000,"timestamp_epochs":1444699413,"tweet_id":"653742839139028993","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653742839139028993","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os suspeitos,melhor filme de TODOOOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os suspeitos,melhor filme de TODOOOS","timestamp":1444697601000,"timestamp_epochs":1444697601,"tweet_id":"653735238963757057","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653735238963757057","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi twitter","timestamp":1444689469000,"timestamp_epochs":1444689469,"tweet_id":"653701132410331136","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/653701132410331136","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje o domingo ta bom apenas pra dormir<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":0,"retweet_id":"650675026555981824","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":125,"text":"hoje o domingo ta bom apenas pra dormir","timestamp":1443967942000,"timestamp_epochs":1443967942,"tweet_id":"650674828966502400","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/650674828966502400","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Iolanda Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo umas coisas nada haver dia de domingo na tv<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"650674615493230592","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Eu vejo umas coisas nada haver dia de domingo na tv","timestamp":1443967877000,"timestamp_epochs":1443967877,"tweet_id":"650674553061027840","tweet_url":"\/Iolanda59150724\/status\/650674553061027840","user_id":"1328082362","username":"Iolanda59150724"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero fazer algo hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero fazer algo hj","timestamp":1443967867000,"timestamp_epochs":1443967867,"tweet_id":"650674514297233408","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/650674514297233408","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Signos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que vem, vem com algum prop\u00f3sito. \nAssim como que tudo vai, vai por alguma raz\u00e3o. \nE o que fica \u00e9 essencial. <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":0,"retweet_id":"650674301914480641","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":238,"text":"Tudo que vem, vem com algum prop\u00f3sito. \nAssim como que tudo vai, vai por alguma raz\u00e3o. \nE o que fica \u00e9 essencial. ","timestamp":1443967802000,"timestamp_epochs":1443967802,"tweet_id":"650674240987901953","tweet_url":"\/positividadezin\/status\/650674240987901953","user_id":"1339585813","username":"positividadezin"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamoooooo chegando ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tamoooooo chegando ...","timestamp":1443967711000,"timestamp_epochs":1443967711,"tweet_id":"650673857242755072","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/650673857242755072","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucas e orelha <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lucas e orelha ","timestamp":1443967614000,"timestamp_epochs":1443967614,"tweet_id":"650673450693074944","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/650673450693074944","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Derrubar e p\u00eanalti hahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Derrubar e p\u00eanalti hahahahaha","timestamp":1443967600000,"timestamp_epochs":1443967600,"tweet_id":"650673392287371264","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/650673392287371264","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no pixtaaaaaao<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no pixtaaaaaao","timestamp":1443967586000,"timestamp_epochs":1443967586,"tweet_id":"650673336188538880","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/650673336188538880","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ai chega nem aos p\u00e9s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse ai chega nem aos p\u00e9s","timestamp":1443752020000,"timestamp_epochs":1443752020,"tweet_id":"649769185002790912","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/649769185002790912","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The voice original e MT mais louco qe esse ai ta e loucooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The voice original e MT mais louco qe esse ai ta e loucooooo","timestamp":1443752010000,"timestamp_epochs":1443752010,"tweet_id":"649769144926253057","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/649769144926253057","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"CJr_Silva \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O amigo\" \"aopa\" kkkkkkkkkkk <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> veeeey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3755502135\" dir=\"ltr\" href=\"\/luiz_dpereira\"><s>@<\/s><b>luiz_dpereira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186614868\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaell_junioor\"><s>@<\/s><b>rafaell_junioor<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"649768797503664129","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"\"O amigo\" \"aopa\" kkkkkkkkkkk  veeeey @luiz_dpereira @Guui_augustoo @rafaell_junioor","timestamp":1443448814000,"timestamp_epochs":1443448814,"tweet_id":"648497448353177600","tweet_url":"\/Cloves_Silva\/status\/648497448353177600","user_id":"160529012","username":"Cloves_Silva"},{"fullname":"luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160529012\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cloves_Silva\"><s>@<\/s><b>Cloves_Silva<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186614868\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafaell_junioor\"><s>@<\/s><b>rafaell_junioor<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"649768778281144320","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"@Cloves_Silva @Guui_augustoo @rafaell_junioor ","timestamp":1443448919000,"timestamp_epochs":1443448919,"tweet_id":"648497886662103040","tweet_url":"\/luiz_dpereira\/status\/648497886662103040","user_id":"3755502135","username":"luiz_dpereira"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO SEXTA TA VINDO DE JEGUE \u00c9 ???????????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"649768704444628993","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":81,"text":"VAMO SEXTA TA VINDO DE JEGUE \u00c9 ???????????????","timestamp":1443751881000,"timestamp_epochs":1443751881,"tweet_id":"649768600123895808","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/649768600123895808","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite!Am\u00e9m <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\u261d\" aria-label=\"Emoji: \u00cdndice apontando para cima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/261d.png\" title=\"\u00cdndice apontando para cima\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/74GKXGmS75\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6W7znWfPIx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/74GKXGmS75\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/74GKXGmS75\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite!Am\u00e9m  https:\/\/instagram.com\/p\/74GKXGmS75\/\u00a0","timestamp":1442803836000,"timestamp_epochs":1442803836,"tweet_id":"645792212631031808","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/645792212631031808","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto de voc\u00ea, voc\u00ea gosta de mim Um mais um \u00e9 dois caso certin <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorMeu?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorMeu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lora?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lora<\/b><\/a> @ Ideal Clube -\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/73GZp0GSwv\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZwmVMr0Ee\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/73GZp0GSwv\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/73GZp0GSwv\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto de voc\u00ea, voc\u00ea gosta de mim Um mais um \u00e9 dois caso certin  #AmorMeu #Lora @ Ideal Clube -\u2026 https:\/\/instagram.com\/p\/73GZp0GSwv\/\u00a0","timestamp":1442770408000,"timestamp_epochs":1442770408,"tweet_id":"645652007408304128","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/645652007408304128","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Am\u00e9m! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7XhzFSmS4D\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSjkG03wEh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7XhzFSmS4D\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/7XhzFSmS4D\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9m!  https:\/\/instagram.com\/p\/7XhzFSmS4D\/\u00a0","timestamp":1441711029000,"timestamp_epochs":1441711029,"tweet_id":"641208647041851392","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/641208647041851392","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falamansa <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falamansa ","timestamp":1441551438000,"timestamp_epochs":1441551438,"tweet_id":"640539274857816064","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640539274857816064","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltar de Itabira dirigindo b\u00eabado n fa\u00e7o isso nunca mais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltar de Itabira dirigindo b\u00eabado n fa\u00e7o isso nunca mais!","timestamp":1441505788000,"timestamp_epochs":1441505788,"tweet_id":"640347806587322368","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640347806587322368","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar qe minha sexta foi daquelas,puta qe pariuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apesar qe minha sexta foi daquelas,puta qe pariuuuuu","timestamp":1441505756000,"timestamp_epochs":1441505756,"tweet_id":"640347672520601601","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640347672520601601","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Povo deve ta tudo pra sg,botequim,bebendo e eu aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Povo deve ta tudo pra sg,botequim,bebendo e eu aqui","timestamp":1441505738000,"timestamp_epochs":1441505738,"tweet_id":"640347596758872064","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640347596758872064","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas quero e turmaaaa, leizinho e foda <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas quero e turmaaaa, leizinho e foda ","timestamp":1441505720000,"timestamp_epochs":1441505720,"tweet_id":"640347520833581057","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640347520833581057","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Lannes Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"tu n\u00e3o presta\" \"e vc gosta\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":188,"replies":0,"retweet_id":"640347383763759104","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":357,"text":"\"tu n\u00e3o presta\" \"e vc gosta\"","timestamp":1441505402000,"timestamp_epochs":1441505402,"tweet_id":"640346186197639168","tweet_url":"\/LannesDelRey\/status\/640346186197639168","user_id":"1085149063","username":"LannesDelRey"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 passa sorriso qe issooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 passa sorriso qe issooo","timestamp":1441505676000,"timestamp_epochs":1441505676,"tweet_id":"640347335361470464","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640347335361470464","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Carolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanha \u00e9 o grande dia: o dia que n\u00e3o tem alarme<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"640347187457736704","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Amanha \u00e9 o grande dia: o dia que n\u00e3o tem alarme","timestamp":1441505591000,"timestamp_epochs":1441505591,"tweet_id":"640346977851584512","tweet_url":"\/carolvistro\/status\/640346977851584512","user_id":"134120015","username":"carolvistro"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 vim falar qe turma do pagode e sorriso maroto valeu meu s\u00e1bado na SBT! S\u00f3 issooooooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 vim falar qe turma do pagode e sorriso maroto valeu meu s\u00e1bado na SBT! S\u00f3 issooooooooo","timestamp":1441505595000,"timestamp_epochs":1441505595,"tweet_id":"640346996985974784","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/640346996985974784","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dispensa legenda! <img alt=\"\ud83d\udca2\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de raiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a2.png\" title=\"S\u00edmbolo de raiva\"\/><img alt=\"\u2714\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Meupupilo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Meupupilo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Kross?src=hash\"><s>#<\/s><b>Kross<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/2s?src=hash\"><s>#<\/s><b>2s<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReidaToalha?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReidaToalha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7NwW2WmS1-\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0XRZVVB9Fw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/7NwW2WmS1-\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/7NwW2WmS1-\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dispensa legenda!  #Meupupilo #Kross #2s #ReidaToalha https:\/\/instagram.com\/p\/7NwW2WmS1-\/\u00a0","timestamp":1441383118000,"timestamp_epochs":1441383118,"tweet_id":"639833288543236097","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/639833288543236097","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filme MT bom msm vei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Filme MT bom msm vei","timestamp":1440915610000,"timestamp_epochs":1440915610,"tweet_id":"637872420976742400","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/637872420976742400","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Positivamos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixe a energia do som te levar, a vibe positiva solta pelo ar, quem sente com a alma \u00e9 capaz de amar <img alt=\"\ud83d\udcad\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o de pensamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ad.png\" title=\"Bal\u00e3o de pensamento\"\/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"637872420381134848","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":106,"text":"Deixe a energia do som te levar, a vibe positiva solta pelo ar, quem sente com a alma \u00e9 capaz de amar ","timestamp":1440864014000,"timestamp_epochs":1440864014,"tweet_id":"637656010769825792","tweet_url":"\/Positivamostop\/status\/637656010769825792","user_id":"998293152","username":"Positivamostop"},{"fullname":"peitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora os fdps fica com remorso, BEM FEITO !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UmGritoDeSocorro?src=hash\"><s>#<\/s><b>UmGritoDeSocorro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"637871944658997248","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"Agora os fdps fica com remorso, BEM FEITO !!! #UmGritoDeSocorro","timestamp":1440910913000,"timestamp_epochs":1440910913,"tweet_id":"637852718179176448","tweet_url":"\/peitosilove\/status\/637852718179176448","user_id":"3044612017","username":"peitosilove"},{"fullname":"Denis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse filme deveria ser mostrado em tds as escolas  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UmGritoDeSocorro?src=hash\"><s>#<\/s><b>UmGritoDeSocorro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":1,"retweet_id":"637871700831547393","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":141,"text":"esse filme deveria ser mostrado em tds as escolas  #UmGritoDeSocorro","timestamp":1440912360000,"timestamp_epochs":1440912360,"tweet_id":"637858787370647552","tweet_url":"\/odeiosulistas\/status\/637858787370647552","user_id":"2565104421","username":"odeiosulistas"},{"fullname":"Denis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o mais foda \u00e9 que confundem bullying com brincadeira nao se dando conta do impacto q aquilo pode causar na pessoa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UmGritoDeSocorro?src=hash\"><s>#<\/s><b>UmGritoDeSocorro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"637871668304719872","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":73,"text":"e o mais foda \u00e9 que confundem bullying com brincadeira nao se dando conta do impacto q aquilo pode causar na pessoa #UmGritoDeSocorro","timestamp":1440913277000,"timestamp_epochs":1440913277,"tweet_id":"637862632955973632","tweet_url":"\/odeiosulistas\/status\/637862632955973632","user_id":"2565104421","username":"odeiosulistas"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lob\u00e3o e osso +1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/9e10dejessica?src=hash\"><s>#<\/s><b>9e10dejessica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rivaldo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rivaldo<\/b><\/a>&amp;Romario <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lebron?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lebron<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SouF%C3%A3?src=hash\"><s>#<\/s><b>SouF\u00e3<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6yCw4fmS6F\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZXPD20FfZz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6yCw4fmS6F\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6yCw4fmS6F\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lob\u00e3o e osso +1 #9e10dejessica #Rivaldo&Romario #Lebron #SouF\u00e3 https:\/\/instagram.com\/p\/6yCw4fmS6F\/\u00a0","timestamp":1440453244000,"timestamp_epochs":1440453244,"tweet_id":"635933115987292160","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/635933115987292160","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu bommmm ! <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CavalgadaJM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CavalgadaJM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cabar%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>cabar\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/naovomarcaninguem?src=hash\"><s>#<\/s><b>naovomarcaninguem<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6v7llhmS9r\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/31hqF20YIZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6v7llhmS9r\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6v7llhmS9r\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu bommmm !  #CavalgadaJM #cabar\u00e9 #naovomarcaninguem https:\/\/instagram.com\/p\/6v7llhmS9r\/\u00a0","timestamp":1440382372000,"timestamp_epochs":1440382372,"tweet_id":"635635858574585856","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/635635858574585856","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor meu <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sorteetervoc%C3%AA?src=hash\"><s>#<\/s><b>sorteetervoc\u00ea<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cabar%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>cabar\u00e9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/deubom?src=hash\"><s>#<\/s><b>deubom<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mulamanca?src=hash\"><s>#<\/s><b>mulamanca<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/soisso?src=hash\"><s>#<\/s><b>soisso<\/b><\/a> @ Parque Do Are\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6u6stoGSyU\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZIKPr5eMey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6u6stoGSyU\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6u6stoGSyU\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amor meu  #sorteetervoc\u00ea #cabar\u00e9 #deubom #mulamanca #soisso @ Parque Do Are\u00e3o https:\/\/instagram.com\/p\/6u6stoGSyU\/\u00a0","timestamp":1440348352000,"timestamp_epochs":1440348352,"tweet_id":"635493168469929988","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/635493168469929988","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">JapaCama<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JapaCama","timestamp":1439785927000,"timestamp_epochs":1439785927,"tweet_id":"633134185952202752","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/633134185952202752","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 certinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 certinho","timestamp":1439785920000,"timestamp_epochs":1439785920,"tweet_id":"633134154994069504","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/633134154994069504","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei qe ia dormir 1h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei qe ia dormir 1h","timestamp":1439785914000,"timestamp_epochs":1439785914,"tweet_id":"633134130016952320","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/633134130016952320","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">td dia na minha escola tinha q ir cantar o hino nacional kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/JCu5DljBF8\">pic.twitter.com\/JCu5DljBF8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"633132863718825984","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":101,"text":"td dia na minha escola tinha q ir cantar o hino nacional kkkkpic.twitter.com\/JCu5DljBF8","timestamp":1439087092000,"timestamp_epochs":1439087092,"tweet_id":"630203057721225216","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/630203057721225216","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me achava foda pq tinha o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/4lwbTe75eZ\">pic.twitter.com\/4lwbTe75eZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":108,"replies":4,"retweet_id":"633132640363773953","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":160,"text":"eu me achava foda pq tinha opic.twitter.com\/4lwbTe75eZ","timestamp":1439332741000,"timestamp_epochs":1439332741,"tweet_id":"631233385906593792","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/631233385906593792","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela hora em que o professor de ingles chegava na sala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/8YlP74uPRL\">pic.twitter.com\/8YlP74uPRL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":6,"retweet_id":"633132597640609792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":279,"text":"Aquela hora em que o professor de ingles chegava na salapic.twitter.com\/8YlP74uPRL","timestamp":1439352262000,"timestamp_epochs":1439352262,"tweet_id":"631315260486631424","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/631315260486631424","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Herois da minha infancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/YIWo6BFZ6v\">pic.twitter.com\/YIWo6BFZ6v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"633132572772597760","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":105,"text":"Herois da minha infanciapic.twitter.com\/YIWo6BFZ6v","timestamp":1439399952000,"timestamp_epochs":1439399952,"tweet_id":"631515289503551488","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/631515289503551488","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Me d\u00e1 um adesivo do seu caderno?\"\n\"T\u00e1, menos o grand\u00e3o\" kkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"633132553571049473","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":124,"text":"\"Me d\u00e1 um adesivo do seu caderno?\"\n\"T\u00e1, menos o grand\u00e3o\" kkkk","timestamp":1439438328000,"timestamp_epochs":1439438328,"tweet_id":"631676251162476544","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/631676251162476544","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"Velhos Tempos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ain hj ser vampiro \u00e9 crepusculo\"\n\nfia, na minha \u00e9poca ser vampiro era pegar aquela dentadura branca dos anivers\u00e1rio e qdo tirava babava td<\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":0,"retweet_id":"633132119498301441","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":88,"text":"\"ain hj ser vampiro \u00e9 crepusculo\"\n\nfia, na minha \u00e9poca ser vampiro era pegar aquela dentadura branca dos anivers\u00e1rio e qdo tirava babava td","timestamp":1439785405000,"timestamp_epochs":1439785405,"tweet_id":"633131994059276288","tweet_url":"\/VelhosTempos\/status\/633131994059276288","user_id":"987617738","username":"VelhosTempos"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confirmada mais uma temporada da minha s\u00e9rie de vacilos<\/p>","is_retweet":1,"likes":176,"replies":0,"retweet_id":"633055843941007360","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":306,"text":"Confirmada mais uma temporada da minha s\u00e9rie de vacilos","timestamp":1439767207000,"timestamp_epochs":1439767207,"tweet_id":"633055670036631552","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/633055670036631552","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Tomar 2 gols de Apodi pode morrer<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"633055826333315072","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Tomar 2 gols de Apodi pode morrer","timestamp":1439767207000,"timestamp_epochs":1439767207,"tweet_id":"633055669072084992","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/633055669072084992","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Get\u00fal111o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Mansur souber dominar uma bola, j\u00e1 deve ser titular no pr\u00f3ximo jogo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"633055246080704512","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"Se o Mansur souber dominar uma bola, j\u00e1 deve ser titular no pr\u00f3ximo jogo.","timestamp":1439766665000,"timestamp_epochs":1439766665,"tweet_id":"633053394207424512","tweet_url":"\/drgetulio\/status\/633053394207424512","user_id":"30824683","username":"drgetulio"},{"fullname":"mare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Botelho vaza do meu galo, nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"633055123225358340","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Pedro Botelho vaza do meu galo, nunca te pedi nada","timestamp":1439766915000,"timestamp_epochs":1439766915,"tweet_id":"633054445232914432","tweet_url":"\/marysilveir4\/status\/633054445232914432","user_id":"1260161989","username":"marysilveir4"},{"fullname":"otario","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando lembro que amanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 segunda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/WSSFcOxIkY\">pic.twitter.com\/WSSFcOxIkY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":642,"replies":2,"retweet_id":"632959881432203264","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1153,"text":"quando lembro que amanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 segundapic.twitter.com\/WSSFcOxIkY","timestamp":1439736269000,"timestamp_epochs":1439736269,"tweet_id":"632925905195802624","tweet_url":"\/hmotario\/status\/632925905195802624","user_id":"61551462","username":"hmotario"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem deu ruim kalango Doido <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem deu ruim kalango Doido ","timestamp":1439744280000,"timestamp_epochs":1439744280,"tweet_id":"632959506050347009","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/632959506050347009","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o","timestamp":1439744267000,"timestamp_epochs":1439744267,"tweet_id":"632959449066434560","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/632959449066434560","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOMING\u00c3O<\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"632959427545534464","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":56,"text":"DOMING\u00c3O","timestamp":1439744214000,"timestamp_epochs":1439744214,"tweet_id":"632959228798484480","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/632959228798484480","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"adidas Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seus \u00eddolos agora s\u00e3o seus rivais. Ei, moleque zica, crie seu pr\u00f3prio jogo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/amp.twimg.com\/v\/233035e9-894d-4596-b33a-cb7462bfec27\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2kE5AQeSC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/amp.twimg.com\/v\/233035e9-894d-4596-b33a-cb7462bfec27\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">amp.twimg.com\/v\/233035e9-894<\/span><span class=\"invisible\">d-4596-b33a-cb7462bfec27<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2820,"replies":62,"retweet_id":"632944998988808196","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1080,"text":"Seus \u00eddolos agora s\u00e3o seus rivais. Ei, moleque zica, crie seu pr\u00f3prio jogo.https:\/\/amp.twimg.com\/v\/233035e9-894d-4596-b33a-cb7462bfec27\u00a0\u2026","timestamp":1439488229000,"timestamp_epochs":1439488229,"tweet_id":"631885549020680192","tweet_url":"\/adidasbrasil\/status\/631885549020680192","user_id":"42894971","username":"adidasbrasil"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Irm\u00e3o! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Samuka?src=hash\"><s>#<\/s><b>Samuka<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6ciSKwGS5o\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M9UmReAn9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6ciSKwGS5o\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6ciSKwGS5o\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irm\u00e3o!  #Samuka https:\/\/instagram.com\/p\/6ciSKwGS5o\/\u00a0","timestamp":1439731572000,"timestamp_epochs":1439731572,"tweet_id":"632906203543302144","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/632906203543302144","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia ! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\u2600\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6Fcqc7mS__\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2aI1zYHZpD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6Fcqc7mS__\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6Fcqc7mS__\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia !  https:\/\/instagram.com\/p\/6Fcqc7mS__\/\u00a0","timestamp":1438956873000,"timestamp_epochs":1438956873,"tweet_id":"629656881720631296","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/629656881720631296","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maa, hoje e seu dia! Lembro da primeira vez que a gente se conheceu \u00e9poca do social aquela garota de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6BpjGRmS3U\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jh7YaFuBsM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/6BpjGRmS3U\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/6BpjGRmS3U\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maa, hoje e seu dia! Lembro da primeira vez que a gente se conheceu \u00e9poca do social aquela garota de\u2026 https:\/\/instagram.com\/p\/6BpjGRmS3U\/\u00a0","timestamp":1438829411000,"timestamp_epochs":1438829411,"tweet_id":"629122266907955200","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/629122266907955200","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou profissional em dormir tarde<\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":1,"retweet_id":"628771437944422400","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":154,"text":"Sou profissional em dormir tarde","timestamp":1438745732000,"timestamp_epochs":1438745732,"tweet_id":"628771292423036928","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/628771292423036928","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho \u00e9 que aprender a dormir cedo cara<\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":0,"retweet_id":"628770073667334144","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":202,"text":"Eu tenho \u00e9 que aprender a dormir cedo cara","timestamp":1438745410000,"timestamp_epochs":1438745410,"tweet_id":"628769939143421952","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/628769939143421952","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor e ressaca de amor passa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A melhor e ressaca de amor passa!","timestamp":1438745315000,"timestamp_epochs":1438745315,"tweet_id":"628769543398256640","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628769543398256640","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namoral<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Namoral","timestamp":1438745296000,"timestamp_epochs":1438745296,"tweet_id":"628769462209114112","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628769462209114112","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veeei esse show do Henrique e Diego vai ser MT tooooop<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Veeei esse show do Henrique e Diego vai ser MT tooooop","timestamp":1438745283000,"timestamp_epochs":1438745283,"tweet_id":"628769409474142209","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628769409474142209","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que s\u00f3 eu que nunca vi masterchef na vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"628758716884615169","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"Acho que s\u00f3 eu que nunca vi masterchef na vida","timestamp":1438742700000,"timestamp_epochs":1438742700,"tweet_id":"628758574475419649","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/628758574475419649","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta mt pra sexta feira?<\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":1,"retweet_id":"628757237792677888","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":288,"text":"falta mt pra sexta feira?","timestamp":1438742299000,"timestamp_epochs":1438742299,"tweet_id":"628756893494812672","tweet_url":"\/owcaraio\/status\/628756893494812672","user_id":"492652749","username":"owcaraio"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem que aqui tem fogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vem que aqui tem fogo.","timestamp":1438742191000,"timestamp_epochs":1438742191,"tweet_id":"628756440275099648","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628756440275099648","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem que meu corpo ta pronto pra e encher de prazer,\nVem com esse seu jeitinho safado me amar,\nVem te garanto vou fazer voc\u00ea delirar,<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem que meu corpo ta pronto pra e encher de prazer,\nVem com esse seu jeitinho safado me amar,\nVem te garanto vou fazer voc\u00ea delirar,","timestamp":1438742180000,"timestamp_epochs":1438742180,"tweet_id":"628756393844211712","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628756393844211712","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea ta ligado j\u00e1 fiz muita gente apaixonar,\nEu vou beija sua boca puxar seu cabelo\nMorde sua orelha te pegar de todo jeito,<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea ta ligado j\u00e1 fiz muita gente apaixonar,\nEu vou beija sua boca puxar seu cabelo\nMorde sua orelha te pegar de todo jeito,","timestamp":1438742170000,"timestamp_epochs":1438742170,"tweet_id":"628756349837529088","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628756349837529088","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que coisa louca a sua boca e esse teu sorriso\nQue \u00e9 puro veneno, mais quero ver se \u00e9 isso tudo\nQuando eu te pegar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que coisa louca a sua boca e esse teu sorriso\nQue \u00e9 puro veneno, mais quero ver se \u00e9 isso tudo\nQuando eu te pegar.","timestamp":1438742158000,"timestamp_epochs":1438742158,"tweet_id":"628756300961312769","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628756300961312769","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To ligado que voc\u00ea t\u00e1 me querendo\nTodo mundo percebe o seu jeito de me olhar,<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To ligado que voc\u00ea t\u00e1 me querendo\nTodo mundo percebe o seu jeito de me olhar,","timestamp":1438742149000,"timestamp_epochs":1438742149,"tweet_id":"628756262843453440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628756262843453440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cad\u00ea essa cavalgada de JM ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"cad\u00ea essa cavalgada de JM ?","timestamp":1438742070000,"timestamp_epochs":1438742070,"tweet_id":"628755930017079296","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628755930017079296","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doii n\u00e9, qndo a gente ama ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"doii n\u00e9, qndo a gente ama ...","timestamp":1438742026000,"timestamp_epochs":1438742026,"tweet_id":"628755746545639424","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628755746545639424","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o","timestamp":1438741977000,"timestamp_epochs":1438741977,"tweet_id":"628755542928965632","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628755542928965632","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YirsN23PieI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJ2pKPkNCe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YirsN23PieI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=YirsN2<\/span><span class=\"invisible\">3PieI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\ntooooooooooooop<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YirsN23PieI\u00a0\u2026\ntooooooooooooop","timestamp":1438741969000,"timestamp_epochs":1438741969,"tweet_id":"628755507910692864","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/628755507910692864","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo x Vasco nesse sorteio da CDB amanh\u00e3. Podem favoritar<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"628408507642081280","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Galo x Vasco nesse sorteio da CDB amanh\u00e3. Podem favoritar","timestamp":1438640703000,"timestamp_epochs":1438640703,"tweet_id":"628330769551872001","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/628330769551872001","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi BH ! <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/55MPo3mS3y\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kiHMhT8XFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/55MPo3mS3y\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/55MPo3mS3y\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi BH !  https:\/\/instagram.com\/p\/55MPo3mS3y\/\u00a0","timestamp":1438545612000,"timestamp_epochs":1438545612,"tweet_id":"627931926217797632","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/627931926217797632","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Frederico Bolivar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pratto! Pratto! Pratto!\nIsso \u00e9 ATL\u00c9TICO!\nCampo neutro uma ova!\nEssa a Massa!!!\nTem q respeitar!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Obsess%C3%A3oBrasileir%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Obsess\u00e3oBrasileir\u00e3o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/zVOrMEQvqT\">pic.twitter.com\/zVOrMEQvqT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":187,"replies":9,"retweet_id":"626591466635309057","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":130,"text":"Pratto! Pratto! Pratto!\nIsso \u00e9 ATL\u00c9TICO!\nCampo neutro uma ova!\nEssa a Massa!!!\nTem q respeitar!\n#Obsess\u00e3oBrasileir\u00e3opic.twitter.com\/zVOrMEQvqT","timestamp":1438221111000,"timestamp_epochs":1438221111,"tweet_id":"626570872355188736","tweet_url":"\/BolivarB9\/status\/626570872355188736","user_id":"347388439","username":"BolivarB9"},{"fullname":"Vamu GALO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT se seu time tem o melhor ataque do campeonato<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"626591414516903936","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"RT se seu time tem o melhor ataque do campeonato","timestamp":1438225938000,"timestamp_epochs":1438225938,"tweet_id":"626591116658352128","tweet_url":"\/VamusGalo\/status\/626591116658352128","user_id":"2499922405","username":"VamusGalo"},{"fullname":"Daniel Morais \ud83c\uddfe\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo contra o Cruzeiro vai demorar?<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"626591354601250816","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":103,"text":"Jogo contra o Cruzeiro vai demorar?","timestamp":1438225009000,"timestamp_epochs":1438225009,"tweet_id":"626587220128976896","tweet_url":"\/DanielMorais_12\/status\/626587220128976896","user_id":"111761890","username":"DanielMorais_12"},{"fullname":"DAN111","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CHORO \u00c9 LIVRE:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/GuZNZEK7jb\">pic.twitter.com\/GuZNZEK7jb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"626591311672537088","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"O CHORO \u00c9 LIVRE:pic.twitter.com\/GuZNZEK7jb","timestamp":1438225953000,"timestamp_epochs":1438225953,"tweet_id":"626591181359722496","tweet_url":"\/daniely_stefany\/status\/626591181359722496","user_id":"527939620","username":"daniely_stefany"},{"fullname":"Planeta CAM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando que o Guilherme n\u00e3o entrou hoje, ent\u00e3o ainda n\u00e3o completou sete jogos. Ser\u00e1 que tem rela\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"626591205971873792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Lembrando que o Guilherme n\u00e3o entrou hoje, ent\u00e3o ainda n\u00e3o completou sete jogos. Ser\u00e1 que tem rela\u00e7\u00e3o?","timestamp":1438225946000,"timestamp_epochs":1438225946,"tweet_id":"626591151685042176","tweet_url":"\/PlanetaCAM\/status\/626591151685042176","user_id":"481472992","username":"PlanetaCAM"},{"fullname":"Chico Pinheiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">No Pratto do dia, Ganso e Pato !<\/p>","is_retweet":1,"likes":480,"replies":22,"retweet_id":"626590657403031552","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":401,"text":"No Pratto do dia, Ganso e Pato !","timestamp":1438225759000,"timestamp_epochs":1438225759,"tweet_id":"626590365513052160","tweet_url":"\/chico_pinheiro\/status\/626590365513052160","user_id":"51282549","username":"chico_pinheiro"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o S\u00e3o Paulo bambiou<\/p>","is_retweet":1,"likes":361,"replies":11,"retweet_id":"626590310408265728","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":374,"text":"E o S\u00e3o Paulo bambiou","timestamp":1438225396000,"timestamp_epochs":1438225396,"tweet_id":"626588844838797312","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/626588844838797312","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Wagner Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Uhuuuuu!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/j8RpJlfzmb\">pic.twitter.com\/j8RpJlfzmb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"626590147874844673","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"Uhuuuuu!pic.twitter.com\/j8RpJlfzmb","timestamp":1438225077000,"timestamp_epochs":1438225077,"tweet_id":"626587506272768001","tweet_url":"\/WagnerMarques01\/status\/626587506272768001","user_id":"334291555","username":"WagnerMarques01"},{"fullname":"Vamu GALO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GaloL%C3%ADder?src=hash\"><s>#<\/s><b>GaloL\u00edder<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"626589947449970688","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"#GaloL\u00edder","timestamp":1438225293000,"timestamp_epochs":1438225293,"tweet_id":"626588411139375104","tweet_url":"\/VamusGalo\/status\/626588411139375104","user_id":"2499922405","username":"VamusGalo"},{"fullname":"DAN111","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite Prattodos<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"626589835420127232","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"boa noite Prattodos","timestamp":1438225571000,"timestamp_epochs":1438225571,"tweet_id":"626589577441095683","tweet_url":"\/daniely_stefany\/status\/626589577441095683","user_id":"527939620","username":"daniely_stefany"},{"fullname":"Signos Mitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> <img alt=\"\u264f\" aria-label=\"Emoji: Escorpi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/264f.png\" title=\"Escorpi\u00e3o\"\/> Deus nunca falha!<\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"626589822396841984","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":104,"text":"#Escorpi\u00e3o  Deus nunca falha!","timestamp":1438225581000,"timestamp_epochs":1438225581,"tweet_id":"626589619870695424","tweet_url":"\/SignosMitos\/status\/626589619870695424","user_id":"387962112","username":"SignosMitos"},{"fullname":"Nat\u00e1lia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lideeeeeeeeeeeeer mais uma vez<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"626588467049431040","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Lideeeeeeeeeeeeer mais uma vez","timestamp":1438225189000,"timestamp_epochs":1438225189,"tweet_id":"626587976525594624","tweet_url":"\/natysilva33\/status\/626587976525594624","user_id":"331729750","username":"natysilva33"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LUTO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/cAVx74D5QL\">pic.twitter.com\/cAVx74D5QL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":14,"retweet_id":"626588432895188993","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":439,"text":"LUTOpic.twitter.com\/cAVx74D5QL","timestamp":1438225204000,"timestamp_epochs":1438225204,"tweet_id":"626588040446767106","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/626588040446767106","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Planeta CAM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pratto vinha jogando bem h\u00e1 muito tempo e a bola n\u00e3o estava entrando; hoje compensou. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192785229\" dir=\"ltr\" href=\"\/GioAugusto10\"><s>@<\/s><b>GioAugusto10<\/b><\/a> maestro, jogou demais!<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"626588242406703108","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":9,"text":"Pratto vinha jogando bem h\u00e1 muito tempo e a bola n\u00e3o estava entrando; hoje compensou. @GioAugusto10 maestro, jogou demais!","timestamp":1438225241000,"timestamp_epochs":1438225241,"tweet_id":"626588195145297920","tweet_url":"\/PlanetaCAM\/status\/626588195145297920","user_id":"481472992","username":"PlanetaCAM"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a grana pra eu comprar o 3\u00b0 uniforme do Galo??<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"626423983827759104","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":7,"text":"Cad\u00ea a grana pra eu comprar o 3\u00b0 uniforme do Galo??","timestamp":1438126419000,"timestamp_epochs":1438126419,"tweet_id":"626173705928970240","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/626173705928970240","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 o final de semana ? Extoouro ! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Acucarsqn?src=hash\"><s>#<\/s><b>Acucarsqn<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Irmao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Irmao<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Toalha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Toalha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiVendo?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiVendo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cad%C3%AAaDiretoria?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cad\u00eaaDiretoria<\/b><\/a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5skGLVmS6Z\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uJhLz6LgOl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5skGLVmS6Z\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5skGLVmS6Z\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 o final de semana ? Extoouro !  #Acucarsqn #Irmao #Toalha #VaiVendo #Cad\u00eaaDiretoria? https:\/\/instagram.com\/p\/5skGLVmS6Z\/\u00a0","timestamp":1438121910000,"timestamp_epochs":1438121910,"tweet_id":"626154791136325633","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/626154791136325633","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segura o bonde! <img alt=\"\ud83d\udcaf\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de cem pontos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4af.png\" title=\"S\u00edmbolo de cem pontos\"\/> <img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/errejota?src=hash\"><s>#<\/s><b>errejota<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bateusdd?src=hash\"><s>#<\/s><b>bateusdd<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5qWNnDmS2r\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lpk16wUuSu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5qWNnDmS2r\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5qWNnDmS2r\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segura o bonde!   #errejota #bateusdd https:\/\/instagram.com\/p\/5qWNnDmS2r\/\u00a0","timestamp":1438047522000,"timestamp_epochs":1438047522,"tweet_id":"625842785451659264","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/625842785451659264","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero quarta logo.. Galo l\u00edder, Mineir\u00e3o lotado,  estreando camisa nova!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"625496708672323584","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"J\u00e1 quero quarta logo.. Galo l\u00edder, Mineir\u00e3o lotado,  estreando camisa nova!!","timestamp":1437945906000,"timestamp_epochs":1437945906,"tweet_id":"625416578742525952","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/625416578742525952","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Galo na lideran\u00e7a t\u00e1 incomodando muita gente, inclusive o povo da Globo! S\u00f3 queria dizer que o choro \u00e9 livre. Abs<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"625496697658044417","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":12,"text":"O Galo na lideran\u00e7a t\u00e1 incomodando muita gente, inclusive o povo da Globo! S\u00f3 queria dizer que o choro \u00e9 livre. Abs","timestamp":1437963786000,"timestamp_epochs":1437963786,"tweet_id":"625491571576864768","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/625491571576864768","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danico que me entende kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00danico que me entende kkk","timestamp":1437964994000,"timestamp_epochs":1437964994,"tweet_id":"625496638753251328","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/625496638753251328","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei tt,pra desabafar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei tt,pra desabafar","timestamp":1437964984000,"timestamp_epochs":1437964984,"tweet_id":"625496597355491328","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/625496597355491328","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00c1-LHE GALOOOOO, ATL\u00c9TICO MINEIROOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"624780847359631360","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"D\u00c1-LHE GALOOOOO, ATL\u00c9TICO MINEIROOOOO","timestamp":1437794243000,"timestamp_epochs":1437794243,"tweet_id":"624780458069463040","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/624780458069463040","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembro de tudo como se fosse ontem<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"624780842712342528","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Lembro de tudo como se fosse ontem","timestamp":1437794232000,"timestamp_epochs":1437794232,"tweet_id":"624780413043613696","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/624780413043613696","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um aviso: <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd03\" aria-label=\"Emoji: Setas circulares para cima e para baixo no sentido hor\u00e1rio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f503.png\" title=\"Setas circulares para cima e para baixo no sentido hor\u00e1rio\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":481,"replies":1,"retweet_id":"624048069923971072","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":795,"text":"Um aviso: ","timestamp":1437589985000,"timestamp_epochs":1437589985,"tweet_id":"623923737587363840","tweet_url":"\/relatojovens\/status\/623923737587363840","user_id":"305192408","username":"relatojovens"},{"fullname":"Lucas \u2693","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou f\u00e3 de um carinho, de um \"boa noite\", de um \"to com saudades\" seguido de \"vamos nos ver\", daquele olhar que passa uma tranquilidade.. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":8571,"replies":29,"retweet_id":"623264564684132352","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":18536,"text":"Sou f\u00e3 de um carinho, de um \"boa noite\", de um \"to com saudades\" seguido de \"vamos nos ver\", daquele olhar que passa uma tranquilidade.. ","timestamp":1419168258000,"timestamp_epochs":1419168258,"tweet_id":"546657414930767872","tweet_url":"\/fatalizei\/status\/546657414930767872","user_id":"520616723","username":"fatalizei"},{"fullname":"Deuso Grego","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha criatividade pras legenda das fotos \u00e9 0% ainda bem q existe os emoji q ai n\u00e3o precisa pensar, \u00e9 s\u00f3 escolher qualquer um q fica massa<\/p>","is_retweet":1,"likes":322,"replies":5,"retweet_id":"623259038051094528","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":676,"text":"minha criatividade pras legenda das fotos \u00e9 0% ainda bem q existe os emoji q ai n\u00e3o precisa pensar, \u00e9 s\u00f3 escolher qualquer um q fica massa","timestamp":1436802740000,"timestamp_epochs":1436802740,"tweet_id":"620621793276088320","tweet_url":"\/odeusogrego\/status\/620621793276088320","user_id":"373565010","username":"odeusogrego"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu largo tudo hj se voc\u00ea me prometer qe vai me amaar amanhaaaaaaa,de manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu largo tudo hj se voc\u00ea me prometer qe vai me amaar amanhaaaaaaa,de manh\u00e3","timestamp":1437431444000,"timestamp_epochs":1437431444,"tweet_id":"623258769082945536","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623258769082945536","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vaaaaaaai seu beijo de manh\u00e3, com gosto de hortel\u00e3 <img alt=\"\ud83d\udd09\" aria-label=\"Emoji: Alto-falante com uma onda sonora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f509.png\" title=\"Alto-falante com uma onda sonora\"\/><img alt=\"\ud83d\udd09\" aria-label=\"Emoji: Alto-falante com uma onda sonora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f509.png\" title=\"Alto-falante com uma onda sonora\"\/><img alt=\"\ud83d\udd09\" aria-label=\"Emoji: Alto-falante com uma onda sonora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f509.png\" title=\"Alto-falante com uma onda sonora\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vaaaaaaai seu beijo de manh\u00e3, com gosto de hortel\u00e3 ","timestamp":1437431416000,"timestamp_epochs":1437431416,"tweet_id":"623258652405837824","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623258652405837824","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Aleny Castilho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz dia do \"paga pra mim, depois te pago\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":541,"replies":24,"retweet_id":"623258536471068672","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":857,"text":"feliz dia do \"paga pra mim, depois te pago\"","timestamp":1437425035000,"timestamp_epochs":1437425035,"tweet_id":"623231888535224320","tweet_url":"\/alenycastilho\/status\/623231888535224320","user_id":"205548397","username":"alenycastilho"},{"fullname":"Gustavo Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em agosto vai rola mt coisa boa viiu<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"623258281721602048","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Em agosto vai rola mt coisa boa viiu","timestamp":1437431182000,"timestamp_epochs":1437431182,"tweet_id":"623257668493426688","tweet_url":"\/Gusta16castro\/status\/623257668493426688","user_id":"313639937","username":"Gusta16castro"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E os beijos, cad\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"623258234862878720","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"E os beijos, cad\u00ea","timestamp":1437431138000,"timestamp_epochs":1437431138,"tweet_id":"623257484950700032","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/623257484950700032","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estuprando o replay<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estuprando o replay","timestamp":1437431119000,"timestamp_epochs":1437431119,"tweet_id":"623257404654911488","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623257404654911488","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deve ser pq e chata pra caralhoooo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deve ser pq e chata pra caralhoooo kk","timestamp":1437431087000,"timestamp_epochs":1437431087,"tweet_id":"623257270219067392","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623257270219067392","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me amar amanh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me amar amanh\u00e3 ","timestamp":1437431014000,"timestamp_epochs":1437431014,"tweet_id":"623256964911493120","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623256964911493120","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Matheus e kauan manda bem dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Matheus e kauan manda bem dms","timestamp":1437431004000,"timestamp_epochs":1437431004,"tweet_id":"623256920921624580","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623256920921624580","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralhooooo qe m\u00fasica top<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralhooooo qe m\u00fasica top","timestamp":1437430985000,"timestamp_epochs":1437430985,"tweet_id":"623256842119069697","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623256842119069697","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Formei papai,vai segurando ! <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><img alt=\"\ud83c\udd99\" aria-label=\"Emoji: Quadrado up com ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f199.png\" title=\"Quadrado up com ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TST?src=hash\"><s>#<\/s><b>TST<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5X7p4JGS9d\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vQ974GRMCe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5X7p4JGS9d\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5X7p4JGS9d\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Formei papai,vai segurando !  #TST https:\/\/instagram.com\/p\/5X7p4JGS9d\/\u00a0","timestamp":1437429618000,"timestamp_epochs":1437429618,"tweet_id":"623251107213627392","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623251107213627392","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia ! <img alt=\"\ud83d\udd54\" aria-label=\"Emoji: Rel\u00f3gio marcando cinco horas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f554.png\" title=\"Rel\u00f3gio marcando cinco horas\"\/><img alt=\"\u23f3\" aria-label=\"Emoji: Ampulheta com areia caindo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f3.png\" title=\"Ampulheta com areia caindo \"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5W2_P0GS4z\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZgJjIEkshQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5W2_P0GS4z\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5W2_P0GS4z\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia !  https:\/\/instagram.com\/p\/5W2_P0GS4z\/\u00a0","timestamp":1437393617000,"timestamp_epochs":1437393617,"tweet_id":"623100108729622528","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/623100108729622528","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">MTS <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83d\udd09\" aria-label=\"Emoji: Alto-falante com uma onda sonora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f509.png\" title=\"Alto-falante com uma onda sonora\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5Vq9JCmS5g\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iz3nnHS7LF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5Vq9JCmS5g\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5Vq9JCmS5g\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MTS  https:\/\/instagram.com\/p\/5Vq9JCmS5g\/\u00a0","timestamp":1437353754000,"timestamp_epochs":1437353754,"tweet_id":"622932910723760128","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622932910723760128","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Voc\u00ea Sabia?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, dia 19 de julho \u00e9 exatamente o 200\u00b0 dia do ano. Faltam 165 dias para acabar 2015.<\/p>","is_retweet":1,"likes":670,"replies":13,"retweet_id":"622603143252152320","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":949,"text":"Hoje, dia 19 de julho \u00e9 exatamente o 200\u00b0 dia do ano. Faltam 165 dias para acabar 2015.","timestamp":1437275105000,"timestamp_epochs":1437275105,"tweet_id":"622603036062556160","tweet_url":"\/VoceNaoSabiaQ\/status\/622603036062556160","user_id":"1558141890","username":"VoceNaoSabiaQ"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1643753906\" dir=\"ltr\" href=\"\/Jmara_3\"><s>@<\/s><b>Jmara_3<\/b><\/a> kkkkkk na moral, achei que o Galo tava jogando em casa de tanto que atacou<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"622602856403742720","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"@Guui_augustoo @Jmara_3 kkkkkk na moral, achei que o Galo tava jogando em casa de tanto que atacou","timestamp":1437275030000,"timestamp_epochs":1437275030,"tweet_id":"622602720848027648","tweet_url":"\/pixotx\/status\/622602720848027648","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"thaly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha, n\u00e3o te dei intimidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"622602714028113920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":11,"text":"Olha, n\u00e3o te dei intimidade","timestamp":1437275021000,"timestamp_epochs":1437275021,"tweet_id":"622602680905650176","tweet_url":"\/poxaquebacana\/status\/622602680905650176","user_id":"178046161","username":"poxaquebacana"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que voc\u00ea nasceu pra ser minha <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que voc\u00ea nasceu pra ser minha ","timestamp":1437274936000,"timestamp_epochs":1437274936,"tweet_id":"622602326189211648","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622602326189211648","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190419616\" dir=\"ltr\" href=\"\/Guui_augustoo\"><s>@<\/s><b>Guui_augustoo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1643753906\" dir=\"ltr\" href=\"\/Jmara_3\"><s>@<\/s><b>Jmara_3<\/b><\/a> qual motivo do riso? Meu time est\u00e1 jogando demais na temporada mesmo '-' n\u00e3o entendi <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"622601906037329920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"@Guui_augustoo @Jmara_3 qual motivo do riso? Meu time est\u00e1 jogando demais na temporada mesmo '-' n\u00e3o entendi ","timestamp":1437274799000,"timestamp_epochs":1437274799,"tweet_id":"622601752043503616","tweet_url":"\/pixotx\/status\/622601752043503616","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"Samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">he memo\nvai toma no cu todo mundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"622601416943734784","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":176,"text":"he memo\nvai toma no cu todo mundo","timestamp":1437274634000,"timestamp_epochs":1437274634,"tweet_id":"622601058133671936","tweet_url":"\/retardalhado\/status\/622601058133671936","user_id":"2874557309","username":"retardalhado"},{"fullname":"darlloFF","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi durma com os anjos e sonhe comigo para que no futuro voc\u00ea durma comigo e sonhe com os anjos<\/p>","is_retweet":1,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"622601041197068288","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":204,"text":"oi durma com os anjos e sonhe comigo para que no futuro voc\u00ea durma comigo e sonhe com os anjos","timestamp":1425008720000,"timestamp_epochs":1425008720,"tweet_id":"571154085870743552","tweet_url":"\/darlloff\/status\/571154085870743552","user_id":"141266976","username":"darlloff"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vc \u00e9 mt chato \n- novidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"622600969667354624","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":153,"text":"- vc \u00e9 mt chato \n- novidade","timestamp":1437274588000,"timestamp_epochs":1437274588,"tweet_id":"622600864876859392","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/622600864876859392","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"3,14xote","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> t\u00e1 jogando demaaaaisss<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"622600658768777216","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"#Galo t\u00e1 jogando demaaaaisss","timestamp":1437274428000,"timestamp_epochs":1437274428,"tweet_id":"622600196921389056","tweet_url":"\/pixotx\/status\/622600196921389056","user_id":"726096846","username":"pixotx"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai com o olho azul qe doideira <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sai com o olho azul qe doideira ","timestamp":1437274338000,"timestamp_epochs":1437274338,"tweet_id":"622599818897174528","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622599818897174528","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"\u00c9sio J\u00fanio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians desde 2011 acha um gol, e enfia a bunda atr\u00e1s pra somente se defender..<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"622598968770469889","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"Corinthians desde 2011 acha um gol, e enfia a bunda atr\u00e1s pra somente se defender..","timestamp":1437273857000,"timestamp_epochs":1437273857,"tweet_id":"622597801076228096","tweet_url":"\/esiojunio\/status\/622597801076228096","user_id":"375927021","username":"esiojunio"},{"fullname":"Elenliarley C.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bernad \u00e9 alegria,Carlos \u00e9 o AGONIA nas pernas<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"622598938265300993","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Bernad \u00e9 alegria,Carlos \u00e9 o AGONIA nas pernas","timestamp":1437273843000,"timestamp_epochs":1437273843,"tweet_id":"622597740128825344","tweet_url":"\/Elenliarley\/status\/622597740128825344","user_id":"326421029","username":"Elenliarley"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"no\">Formei <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83c\udd99\" aria-label=\"Emoji: Quadrado up com ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f199.png\" title=\"Quadrado up com ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/EegbgqNngZ\">pic.twitter.com\/EegbgqNngZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Formei pic.twitter.com\/EegbgqNngZ","timestamp":1437274124000,"timestamp_epochs":1437274124,"tweet_id":"622598918703063040","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622598918703063040","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joga na r\u00e1dio clube <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Joga na r\u00e1dio clube ","timestamp":1437273705000,"timestamp_epochs":1437273705,"tweet_id":"622597164447985664","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622597164447985664","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc quer um amor de verdade compre uma lasanha<\/p>","is_retweet":1,"likes":89,"replies":0,"retweet_id":"622596755683733505","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":91,"text":"Se vc quer um amor de verdade compre uma lasanha","timestamp":1437273580000,"timestamp_epochs":1437273580,"tweet_id":"622596637127520256","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/622596637127520256","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ta em sem peixe agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria ta em sem peixe agr","timestamp":1437273561000,"timestamp_epochs":1437273561,"tweet_id":"622596558580752384","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/622596558580752384","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"........","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabado morto<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"622596497742397440","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"sabado morto","timestamp":1437273249000,"timestamp_epochs":1437273249,"tweet_id":"622595250612211713","tweet_url":"\/Fabiimm_\/status\/622595250612211713","user_id":"1955347064","username":"Fabiimm_"},{"fullname":"Duny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo se desconhecer por favor eu nunca te pedi\nnada<\/p>","is_retweet":1,"likes":185,"replies":1,"retweet_id":"622596231064354816","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":345,"text":"vamo se desconhecer por favor eu nunca te pedi\nnada","timestamp":1437267535000,"timestamp_epochs":1437267535,"tweet_id":"622571283058966529","tweet_url":"\/souvodka\/status\/622571283058966529","user_id":"227678669","username":"souvodka"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado bem legal pra fazer um monte de nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"622596213607673856","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"S\u00e1bado bem legal pra fazer um monte de nada","timestamp":1437268635000,"timestamp_epochs":1437268635,"tweet_id":"622575897414107136","tweet_url":"\/caarolcec\/status\/622575897414107136","user_id":"3169942565","username":"caarolcec"},{"fullname":"Elenliarley C.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o pode liberar o maicossuel,se libera tem trazer um ponta bom porque o carlos n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"622596174768422916","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"N\u00e3o pode liberar o maicossuel,se libera tem trazer um ponta bom porque o carlos n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1437273438000,"timestamp_epochs":1437273438,"tweet_id":"622596043935457280","tweet_url":"\/Elenliarley\/status\/622596043935457280","user_id":"326421029","username":"Elenliarley"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo dormir, vlw flw<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo dormir, vlw flw","timestamp":1436843309000,"timestamp_epochs":1436843309,"tweet_id":"620791951470817280","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620791951470817280","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo come\u00e7ar a tratar as pessoas do jeito qe me tratam, vai dar mais certo !<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo come\u00e7ar a tratar as pessoas do jeito qe me tratam, vai dar mais certo !","timestamp":1436843301000,"timestamp_epochs":1436843301,"tweet_id":"620791915710140416","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620791915710140416","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Feitan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que te cuida, que corre atr\u00e1s, que se importa. Gente que fica do teu lado, que \u00e9 sincera. Gente rara.<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"620791707643301889","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":83,"text":"Gente que te cuida, que corre atr\u00e1s, que se importa. Gente que fica do teu lado, que \u00e9 sincera. Gente rara.","timestamp":1436830218000,"timestamp_epochs":1436830218,"tweet_id":"620737043522437120","tweet_url":"\/williianss\/status\/620737043522437120","user_id":"3301824575","username":"williianss"},{"fullname":"Catra Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma namorada ciumenta \u00e9 uma namorada fiel. Se ela n\u00e3o fica com ci\u00fames quando algu\u00e9m tem sua aten\u00e7\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m tem a dela.<\/p>","is_retweet":1,"likes":206,"replies":2,"retweet_id":"620786520987955201","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":226,"text":"Uma namorada ciumenta \u00e9 uma namorada fiel. Se ela n\u00e3o fica com ci\u00fames quando algu\u00e9m tem sua aten\u00e7\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m tem a dela.","timestamp":1436841911000,"timestamp_epochs":1436841911,"tweet_id":"620786086550368256","tweet_url":"\/Catrafrases\/status\/620786086550368256","user_id":"236265286","username":"Catrafrases"},{"fullname":"Bart Falou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">whatsapp podia ter a fun\u00e7\u00e3o cancelar mensagem enviada porque quando a pessoa demora pra responder voc\u00ea se arrepende de ter mandado<\/p>","is_retweet":1,"likes":302,"replies":3,"retweet_id":"620785774217297920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":507,"text":"whatsapp podia ter a fun\u00e7\u00e3o cancelar mensagem enviada porque quando a pessoa demora pra responder voc\u00ea se arrepende de ter mandado","timestamp":1436840760000,"timestamp_epochs":1436840760,"tweet_id":"620781258361012224","tweet_url":"\/BartFalou\/status\/620781258361012224","user_id":"258389964","username":"BartFalou"},{"fullname":"jhon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me chama de crepusculo e vem amanhecer na minha cama<\/p>","is_retweet":1,"likes":185,"replies":7,"retweet_id":"620785209580093445","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":462,"text":"me chama de crepusculo e vem amanhecer na minha cama","timestamp":1436840299000,"timestamp_epochs":1436840299,"tweet_id":"620779324711530496","tweet_url":"\/musoverao\/status\/620779324711530496","user_id":"1904784846","username":"musoverao"},{"fullname":"\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um bot\u00e3o pra reiniciar a vida pq j\u00e1 t\u00e1 tudo bugado<\/p>","is_retweet":1,"likes":248,"replies":0,"retweet_id":"620784312854683648","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":377,"text":"um bot\u00e3o pra reiniciar a vida pq j\u00e1 t\u00e1 tudo bugado","timestamp":1436747810000,"timestamp_epochs":1436747810,"tweet_id":"620391397082951681","tweet_url":"\/FatoDaVida__\/status\/620391397082951681","user_id":"322874436","username":"FatoDaVida__"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: Lua nova com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31a.png\" title=\"Lua nova com cara\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: Lua nova com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31a.png\" title=\"Lua nova com cara\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: Lua nova com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31a.png\" title=\"Lua nova com cara\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1436841298000,"timestamp_epochs":1436841298,"tweet_id":"620783517333618688","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620783517333618688","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Juuh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que o Brasil perdia p Alemanha de 7x1, pqp huahau<\/p>","is_retweet":1,"likes":21906,"replies":1909,"retweet_id":"620783370973376512","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":43965,"text":"Sonhei que o Brasil perdia p Alemanha de 7x1, pqp huahau","timestamp":1404506778000,"timestamp_epochs":1404506778,"tweet_id":"485162711559708672","tweet_url":"\/srtadler\/status\/485162711559708672","user_id":"293630130","username":"srtadler"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu lembro qe a uma AMIGA minha pega uma mulher TOOOOOOOOOOP  das gal\u00e1xias e eu nada ! <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu lembro qe a uma AMIGA minha pega uma mulher TOOOOOOOOOOP  das gal\u00e1xias e eu nada ! ","timestamp":1436841157000,"timestamp_epochs":1436841157,"tweet_id":"620782925450203137","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620782925450203137","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Milena Bitencourt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falo o dia todo que to com sono, ai chega a noite e ao inv\u00e9s de ir dormir nao vou<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"620782576886808576","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Falo o dia todo que to com sono, ai chega a noite e ao inv\u00e9s de ir dormir nao vou","timestamp":1436841042000,"timestamp_epochs":1436841042,"tweet_id":"620782444313186304","tweet_url":"\/miisouzab\/status\/620782444313186304","user_id":"771405380","username":"miisouzab"},{"fullname":"Positivamos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 m\u00e3e, desculpa pelos trabalhos que eu te dei. Sei que n\u00e3o sou perfeito mas tu \u00e9s meu maior bem..<\/p>","is_retweet":1,"likes":129,"replies":0,"retweet_id":"620782446116761600","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":159,"text":"\u00d4 m\u00e3e, desculpa pelos trabalhos que eu te dei. Sei que n\u00e3o sou perfeito mas tu \u00e9s meu maior bem..","timestamp":1436841005000,"timestamp_epochs":1436841005,"tweet_id":"620782288289165312","tweet_url":"\/Positivamostop\/status\/620782288289165312","user_id":"998293152","username":"Positivamostop"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alarme falso,vamo dormir zzzzZzzzZzzzz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alarme falso,vamo dormir zzzzZzzzZzzzz","timestamp":1436840976000,"timestamp_epochs":1436840976,"tweet_id":"620782164242771968","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620782164242771968","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed ce para e pensa,ser\u00e1 que \u00e9 pra mim ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed ce para e pensa,ser\u00e1 que \u00e9 pra mim ?","timestamp":1436840910000,"timestamp_epochs":1436840910,"tweet_id":"620781890778349572","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620781890778349572","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou muito bipolar mas n\u00e3o muito<\/p>","is_retweet":1,"likes":423,"replies":1,"retweet_id":"620781649777827840","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":751,"text":"eu sou muito bipolar mas n\u00e3o muito","timestamp":1436840838000,"timestamp_epochs":1436840838,"tweet_id":"620781588469706752","tweet_url":"\/FatoDaVida__\/status\/620781588469706752","user_id":"322874436","username":"FatoDaVida__"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Am\u00e9m !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9m !","timestamp":1436840775000,"timestamp_epochs":1436840775,"tweet_id":"620781321846177793","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620781321846177793","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querido destino, se n\u00e3o for pra ser, n\u00e3o coloque no meu caminho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":243,"replies":0,"retweet_id":"620781233019199488","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":301,"text":"Querido destino, se n\u00e3o for pra ser, n\u00e3o coloque no meu caminho.","timestamp":1436840700000,"timestamp_epochs":1436840700,"tweet_id":"620781009576042496","tweet_url":"\/Privacidades\/status\/620781009576042496","user_id":"480537028","username":"Privacidades"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea teeeeeeem 0,00000000%<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea teeeeeeem 0,00000000%","timestamp":1436840735000,"timestamp_epochs":1436840735,"tweet_id":"620781156330545152","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620781156330545152","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orgulhoso***<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orgulhoso***","timestamp":1436840693000,"timestamp_epochs":1436840693,"tweet_id":"620780979750326272","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620780979750326272","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabadao cabar\u00e9, pensa,vou beber DMS kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabadao cabar\u00e9, pensa,vou beber DMS kk","timestamp":1436840616000,"timestamp_epochs":1436840616,"tweet_id":"620780656738574336","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620780656738574336","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Henrique e Diego s\u00f3 e top,podia trazer Pedro Paulo e Alex tmb <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Henrique e Diego s\u00f3 e top,podia trazer Pedro Paulo e Alex tmb ","timestamp":1436840595000,"timestamp_epochs":1436840595,"tweet_id":"620780569539014656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620780569539014656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa cavalgada hein ? Hmmmmmmm mm pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essa cavalgada hein ? Hmmmmmmm mm pai","timestamp":1436840568000,"timestamp_epochs":1436840568,"tweet_id":"620780452689920001","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620780452689920001","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Sara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada meu Deus pela vida <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"620780354840956929","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Obrigada meu Deus pela vida ","timestamp":1436840531000,"timestamp_epochs":1436840531,"tweet_id":"620780298075287552","tweet_url":"\/Sarasilveiraa\/status\/620780298075287552","user_id":"287855572","username":"Sarasilveiraa"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele momento quando tu v\u00ea um tweet da pessoa e fica tipo: \"perai, mas isso \u00e9 tu!! por acaso ta mandando indireta pra si mesmo??\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":278,"replies":2,"retweet_id":"620780130663833602","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":497,"text":"aquele momento quando tu v\u00ea um tweet da pessoa e fica tipo: \"perai, mas isso \u00e9 tu!! por acaso ta mandando indireta pra si mesmo??\"","timestamp":1436763618000,"timestamp_epochs":1436763618,"tweet_id":"620457702414618624","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/620457702414618624","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia qe eu v\u00ea o Sr.Rafael namorando eu sou obrigado a namorar tmb VEI,pq o mundo ta acabando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No dia qe eu v\u00ea o Sr.Rafael namorando eu sou obrigado a namorar tmb VEI,pq o mundo ta acabando","timestamp":1436840455000,"timestamp_epochs":1436840455,"tweet_id":"620779982135132160","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779982135132160","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fael vulgo palmeirense,claro marcando presen\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fael vulgo palmeirense,claro marcando presen\u00e7a","timestamp":1436840423000,"timestamp_epochs":1436840423,"tweet_id":"620779845191081984","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779845191081984","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">REI DA PORRA TODA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amanhecernaglobo?src=hash\"><s>#<\/s><b>amanhecernaglobo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/4j2bBQ2kle\">pic.twitter.com\/4j2bBQ2kle<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"620779714148499457","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"REI DA PORRA TODA #amanhecernaglobopic.twitter.com\/4j2bBQ2kle","timestamp":1436840193000,"timestamp_epochs":1436840193,"tweet_id":"620778881746870273","tweet_url":"\/littlethingsls\/status\/620778881746870273","user_id":"169573022","username":"littlethingsls"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo ao menos e open kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo ao menos e open kkkk","timestamp":1436840386000,"timestamp_epochs":1436840386,"tweet_id":"620779690312245248","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779690312245248","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta tem Neto Lx <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexta tem Neto Lx ","timestamp":1436840378000,"timestamp_epochs":1436840378,"tweet_id":"620779657198223360","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779657198223360","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser orgulho e uma bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser orgulho e uma bosta","timestamp":1436840365000,"timestamp_epochs":1436840365,"tweet_id":"620779601065824256","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779601065824256","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"thaly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu enjoou muito f\u00e1cil das pessoas<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"620779464289599488","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":46,"text":"Eu enjoou muito f\u00e1cil das pessoas","timestamp":1436840291000,"timestamp_epochs":1436840291,"tweet_id":"620779290561507328","tweet_url":"\/poxaquebacana\/status\/620779290561507328","user_id":"178046161","username":"poxaquebacana"},{"fullname":"Foda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">26 COISAS QUE PARECEM OUTRA COISA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/goo.gl\/iKecGQ\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/p1QbkdwJ2c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/goo.gl\/iKecGQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/iKecGQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Cd24vYa7i3\">pic.twitter.com\/Cd24vYa7i3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"620779373310947328","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":25,"text":"26 COISAS QUE PARECEM OUTRA COISA http:\/\/goo.gl\/iKecGQ\u00a0pic.twitter.com\/Cd24vYa7i3","timestamp":1436827510000,"timestamp_epochs":1436827510,"tweet_id":"620725684701245441","tweet_url":"\/FodaFodalistico\/status\/620725684701245441","user_id":"952360476","username":"FodaFodalistico"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd de tt,desabafar um pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd de tt,desabafar um pouco","timestamp":1436840283000,"timestamp_epochs":1436840283,"tweet_id":"620779259997589504","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779259997589504","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23h30 eu vo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"23h30 eu vo dormir","timestamp":1436840268000,"timestamp_epochs":1436840268,"tweet_id":"620779197498281984","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779197498281984","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas se for olhar,parreirao deixa um pouco de sdds tmb<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas se for olhar,parreirao deixa um pouco de sdds tmb","timestamp":1436840258000,"timestamp_epochs":1436840258,"tweet_id":"620779154712211457","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620779154712211457","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc discute com a sua m\u00e3e e depois precisa dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/qaKvdk8FCE\">pic.twitter.com\/qaKvdk8FCE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5928,"replies":60,"retweet_id":"620779020586762241","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":9304,"text":"quando vc discute com a sua m\u00e3e e depois precisa delapic.twitter.com\/qaKvdk8FCE","timestamp":1413675015000,"timestamp_epochs":1413675015,"tweet_id":"523617084106752000","tweet_url":"\/cleytu\/status\/523617084106752000","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd do Rumia, do Cejm menos do parreirao <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd do Rumia, do Cejm menos do parreirao ","timestamp":1436840214000,"timestamp_epochs":1436840214,"tweet_id":"620778971152695296","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620778971152695296","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi Caio hoje VEI,e bacana rever os amigos s\u00e9rio! Ali tem hist\u00f3ria DMS pra contar juntos! Nuuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi Caio hoje VEI,e bacana rever os amigos s\u00e9rio! Ali tem hist\u00f3ria DMS pra contar juntos! Nuuuuuu","timestamp":1436840186000,"timestamp_epochs":1436840186,"tweet_id":"620778850805522433","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620778850805522433","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo mudar essa ffoto,enjoeei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vo mudar essa ffoto,enjoeei","timestamp":1436840107000,"timestamp_epochs":1436840107,"tweet_id":"620778519468097536","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620778519468097536","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Velho qe sonooozzzZzzZzz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Velho qe sonooozzzZzzZzz","timestamp":1436840091000,"timestamp_epochs":1436840091,"tweet_id":"620778453227433984","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620778453227433984","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"INSTA: mariodenis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe o sono? Ta demais!<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"620778026859634688","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":74,"text":"Sabe o sono? Ta demais!","timestamp":1436839975000,"timestamp_epochs":1436839975,"tweet_id":"620777968453971970","tweet_url":"\/naosouzica\/status\/620777968453971970","user_id":"1354685358","username":"naosouzica"},{"fullname":"Sei l\u00e1...","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea ignora, mas n\u00e3o esquece.<\/p>","is_retweet":1,"likes":407,"replies":0,"retweet_id":"620777986845999108","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":596,"text":"Voc\u00ea ignora, mas n\u00e3o esquece.","timestamp":1436815345000,"timestamp_epochs":1436815345,"tweet_id":"620674660821270536","tweet_url":"\/TudoTaoSeiLa\/status\/620674660821270536","user_id":"379235430","username":"TudoTaoSeiLa"},{"fullname":"Sei l\u00e1...","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu te beijaria todos os dias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":447,"replies":0,"retweet_id":"620777972270764032","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":749,"text":"Eu te beijaria todos os dias.","timestamp":1436815404000,"timestamp_epochs":1436815404,"tweet_id":"620674910705332224","tweet_url":"\/TudoTaoSeiLa\/status\/620674910705332224","user_id":"379235430","username":"TudoTaoSeiLa"},{"fullname":"eledois E.M.P","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antigamente eu fazia mais quest\u00e3o pras coisas, hoje em dia to nem me importando mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"620777659853877248","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":3,"text":"antigamente eu fazia mais quest\u00e3o pras coisas, hoje em dia to nem me importando mais","timestamp":1436839889000,"timestamp_epochs":1436839889,"tweet_id":"620777608385589248","tweet_url":"\/lolosampaio_\/status\/620777608385589248","user_id":"989774491","username":"lolosampaio_"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">existe dois tipos de pessoas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bf0JZjkZ4B\">pic.twitter.com\/bf0JZjkZ4B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6016,"replies":49,"retweet_id":"620777472435617792","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":10738,"text":"existe dois tipos de pessoaspic.twitter.com\/bf0JZjkZ4B","timestamp":1413932410000,"timestamp_epochs":1413932410,"tweet_id":"524696675059630080","tweet_url":"\/cleytu\/status\/524696675059630080","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me namoraaaa <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me namoraaaa ","timestamp":1436839833000,"timestamp_epochs":1436839833,"tweet_id":"620777369637376000","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620777369637376000","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vivendo de rt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vivendo de rt","timestamp":1436839807000,"timestamp_epochs":1436839807,"tweet_id":"620777262858805249","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620777262858805249","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Milena Bitencourt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Metade dos meus tweets s\u00e3o reclamando de fome e a outra metade reclamando de sono<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"620777142507470848","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Metade dos meus tweets s\u00e3o reclamando de fome e a outra metade reclamando de sono","timestamp":1436839770000,"timestamp_epochs":1436839770,"tweet_id":"620777109007519744","tweet_url":"\/miisouzab\/status\/620777109007519744","user_id":"771405380","username":"miisouzab"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno mas voc\u00ea e ateu,qe palaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno mas voc\u00ea e ateu,qe palaaaaaa","timestamp":1436839769000,"timestamp_epochs":1436839769,"tweet_id":"620777103571709952","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620777103571709952","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Piadas do Jo\u00e3ozinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Pai comprei uma cal\u00e7a da korova\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oficialov3\/status\/617745242230534144\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/wDjAvnC360\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oficialov3\/status\/617745242230534144\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/oficialov3\/status\/617745242230534144\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/wDjAvnC360<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"620776938802663424","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":39,"text":"\"Pai comprei uma cal\u00e7a da korova\"\nhttps:\/\/twitter.com\/oficialov3\/status\/617745242230534144\/photo\/1pic.twitter.com\/wDjAvnC360\u00a0","timestamp":1436839097000,"timestamp_epochs":1436839097,"tweet_id":"620774284751962112","tweet_url":"\/piadasjoaozim\/status\/620774284751962112","user_id":"2582701106","username":"piadasjoaozim"},{"fullname":"Dark Tumblr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Power Rangers still hang out to this day!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/f8k7URaX9q\">pic.twitter.com\/f8k7URaX9q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"620776902568079360","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":70,"text":"Power Rangers still hang out to this day!pic.twitter.com\/f8k7URaX9q","timestamp":1436782744000,"timestamp_epochs":1436782744,"tweet_id":"620537924161966080","tweet_url":"\/Darktumbllr\/status\/620537924161966080","user_id":"2272839091","username":"Darktumbllr"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem de humanas e nem de exatas, sou de coxinhas<\/p>","is_retweet":1,"likes":251,"replies":10,"retweet_id":"620776731373371392","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":538,"text":"nem de humanas e nem de exatas, sou de coxinhas","timestamp":1435932044000,"timestamp_epochs":1435932044,"tweet_id":"616969829036077056","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/616969829036077056","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai entender as mulheres, juro, eu n\u00e3o compreendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":5,"retweet_id":"620776438741008384","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Vai entender as mulheres, juro, eu n\u00e3o compreendo","timestamp":1436830946000,"timestamp_epochs":1436830946,"tweet_id":"620740098083172356","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/620740098083172356","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundinha ! <img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sol com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31e.png\" title=\"Sol com cara\"\/><img alt=\"\ud83d\udd19\" aria-label=\"Emoji: BACK com seta para a esquerda acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f519.png\" title=\"BACK com seta para a esquerda acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1c\" aria-label=\"Emoji: SOON com seta para a direita acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51c.png\" title=\"SOON com seta para a direita acima\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5Fari9GS5m\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4I7p7W4BuO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/5Fari9GS5m\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/5Fari9GS5m\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segundinha !  https:\/\/instagram.com\/p\/5Fari9GS5m\/\u00a0","timestamp":1436808350000,"timestamp_epochs":1436808350,"tweet_id":"620645322252009472","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/620645322252009472","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"luanna fraga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana que vem tem torneio leiteiro <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"615708709277290496","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":4,"text":"Semana que vem tem torneio leiteiro ","timestamp":1435626968000,"timestamp_epochs":1435626968,"tweet_id":"615690247909834752","tweet_url":"\/luannafragaaa\/status\/615690247909834752","user_id":"70157460","username":"luannafragaaa"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os c\u00e3es s\u00e3o, afinal, o melhor amigo do homem. O m\u00ednimo que podemos fazer \u00e9 tentar compreend\u00ea-los um\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/4hODoqmSyb\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q9e774lsrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/4hODoqmSyb\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/4hODoqmSyb\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os c\u00e3es s\u00e3o, afinal, o melhor amigo do homem. O m\u00ednimo que podemos fazer \u00e9 tentar compreend\u00ea-los um\u2026 https:\/\/instagram.com\/p\/4hODoqmSyb\/\u00a0","timestamp":1435593772000,"timestamp_epochs":1435593772,"tweet_id":"615551013324517376","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/615551013324517376","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"alecs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9? que merda hein<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"615360919204405248","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"\u00e9? que merda hein","timestamp":1435548261000,"timestamp_epochs":1435548261,"tweet_id":"615360126510346240","tweet_url":"\/aleecsmb\/status\/615360126510346240","user_id":"1117869655","username":"aleecsmb"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">FDS <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FDS ","timestamp":1435548055000,"timestamp_epochs":1435548055,"tweet_id":"615359261703581696","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/615359261703581696","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho qe to reclamando de barriga cheia, mass enfimmmmmmm kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho qe to reclamando de barriga cheia, mass enfimmmmmmm kk","timestamp":1435548034000,"timestamp_epochs":1435548034,"tweet_id":"615359175166685184","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/615359175166685184","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Lannes Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor tweet da hist\u00f3ria do twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/DkrDCjMt1r\">pic.twitter.com\/DkrDCjMt1r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59887,"replies":836,"retweet_id":"615358420204548096","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":93662,"text":"O melhor tweet da hist\u00f3ria do twitterpic.twitter.com\/DkrDCjMt1r","timestamp":1433281095000,"timestamp_epochs":1433281095,"tweet_id":"605850942076952576","tweet_url":"\/LannesDelRey\/status\/605850942076952576","user_id":"1085149063","username":"LannesDelRey"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos tinder ainda confio em voc\u00ea kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vamos tinder ainda confio em voc\u00ea kk","timestamp":1435547778000,"timestamp_epochs":1435547778,"tweet_id":"615358101110263809","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/615358101110263809","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 como dizem ... Tempo e tudo ! <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/><img alt=\"\ud83d\udd03\" aria-label=\"Emoji: Setas circulares para cima e para baixo no sentido hor\u00e1rio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f503.png\" title=\"Setas circulares para cima e para baixo no sentido hor\u00e1rio\"\/><img alt=\"\u2693\" aria-label=\"Emoji: \u00c2ncora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2693.png\" title=\"\u00c2ncora\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/4edT2PGS3b\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GigzyHNfo0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/4edT2PGS3b\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/4edT2PGS3b\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 como dizem ... Tempo e tudo !  https:\/\/instagram.com\/p\/4edT2PGS3b\/\u00a0","timestamp":1435501106000,"timestamp_epochs":1435501106,"tweet_id":"615162342712700928","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/615162342712700928","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de comer pizza de caf\u00e9 da manh\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"612970613330812928","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":82,"text":"vontade de comer pizza de caf\u00e9 da manh\u00e3","timestamp":1434978497000,"timestamp_epochs":1434978497,"tweet_id":"612970363874582528","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/612970363874582528","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- te amo\n- at\u00e9 na segunda feira ?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"612970357998358529","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":67,"text":"- te amo\n- at\u00e9 na segunda feira ?????","timestamp":1434978464000,"timestamp_epochs":1434978464,"tweet_id":"612970223549984768","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/612970223549984768","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m merece acordar cedo na segunda feira<\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":0,"retweet_id":"612970331490418688","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":86,"text":"ningu\u00e9m merece acordar cedo na segunda feira","timestamp":1434978477000,"timestamp_epochs":1434978477,"tweet_id":"612970278457618432","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/612970278457618432","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e o dinheiro seria t\u00e3o felizes juntos VEI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e o dinheiro seria t\u00e3o felizes juntos VEI","timestamp":1434978482000,"timestamp_epochs":1434978482,"tweet_id":"612970298971959296","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612970298971959296","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pregui\u00e7a me resume<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pregui\u00e7a me resume","timestamp":1434978450000,"timestamp_epochs":1434978450,"tweet_id":"612970165140070400","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612970165140070400","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o","timestamp":1434978442000,"timestamp_epochs":1434978442,"tweet_id":"612970133598957568","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612970133598957568","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, Senhor obrigado por mais um dia que ele seja aben\u00e7oado e produtivo. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":238,"replies":4,"retweet_id":"612969872268623872","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":240,"text":"Bom dia, Senhor obrigado por mais um dia que ele seja aben\u00e7oado e produtivo. ","timestamp":1434978322000,"timestamp_epochs":1434978322,"tweet_id":"612969629594595328","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/612969629594595328","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pena qe da MT propaganda,cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pena qe da MT propaganda,cu","timestamp":1434768956000,"timestamp_epochs":1434768956,"tweet_id":"612091484347760640","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612091484347760640","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Caralhl<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralhl","timestamp":1434768944000,"timestamp_epochs":1434768944,"tweet_id":"612091434284486656","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612091434284486656","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Vei esse the voice internacional e MT feraaaaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei esse the voice internacional e MT feraaaaaaaaaaa","timestamp":1434768927000,"timestamp_epochs":1434768927,"tweet_id":"612091361278476288","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/612091361278476288","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito Gui pra pouca foto ! <img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rei?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rei<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Gp?src=hash\"><s>#<\/s><b>Gp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/36cbLVmS-u\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wfwksXrMzI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/36cbLVmS-u\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/36cbLVmS-u\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito Gui pra pouca foto !  #Rei #Gp https:\/\/instagram.com\/p\/36cbLVmS-u\/\u00a0","timestamp":1434292682000,"timestamp_epochs":1434292682,"tweet_id":"610093846333116416","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/610093846333116416","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc80\" aria-label=\"Emoji: Caveira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f480.png\" title=\"Caveira\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/34aKkdmS-s\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gHs57IgeZ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/34aKkdmS-s\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/34aKkdmS-s\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/instagram.com\/p\/34aKkdmS-s\/\u00a0","timestamp":1434224388000,"timestamp_epochs":1434224388,"tweet_id":"609807401861160960","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/609807401861160960","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Grande \u00e9 o nosso Deus\". <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3os-9XGSwh\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxmR3YQ6ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3os-9XGSwh\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/3os-9XGSwh\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Grande \u00e9 o nosso Deus\".  https:\/\/instagram.com\/p\/3os-9XGSwh\/\u00a0","timestamp":1433697384000,"timestamp_epochs":1433697384,"tweet_id":"607596984841695233","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/607596984841695233","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Portugu\u00eas e algumas pessoas n\u00e3o costumam se dar bem<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"607012148322168832","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"Portugu\u00eas e algumas pessoas n\u00e3o costumam se dar bem","timestamp":1433529039000,"timestamp_epochs":1433529039,"tweet_id":"606890893598195712","tweet_url":"\/Gabriel_bran\/status\/606890893598195712","user_id":"223291002","username":"Gabriel_bran"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensa em mim qe eu to chegando agr ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensa em mim qe eu to chegando agr ...","timestamp":1433557908000,"timestamp_epochs":1433557908,"tweet_id":"607011982290624512","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/607011982290624512","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tanta coisa fora do lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A tanta coisa fora do lugar","timestamp":1433557889000,"timestamp_epochs":1433557889,"tweet_id":"607011900975652864","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/607011900975652864","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to pensando em voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to pensando em voc\u00ea","timestamp":1433557880000,"timestamp_epochs":1433557880,"tweet_id":"607011862430019586","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/607011862430019586","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Onze e 20 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onze e 20 ","timestamp":1433557831000,"timestamp_epochs":1433557831,"tweet_id":"607011655269117952","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/607011655269117952","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Vral vral vraaaaaaal<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"606673362983784448","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Vral vral vraaaaaaal","timestamp":1433477120000,"timestamp_epochs":1433477120,"tweet_id":"606673131084881920","tweet_url":"\/juvilac\/status\/606673131084881920","user_id":"416692480","username":"juvilac"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo ao menos s\u00e1bado tem gole <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo ao menos s\u00e1bado tem gole ","timestamp":1433477148000,"timestamp_epochs":1433477148,"tweet_id":"606673249251020800","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/606673249251020800","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora dormir QM acorda as 5h hoje sou eu <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora dormir QM acorda as 5h hoje sou eu ","timestamp":1433477116000,"timestamp_epochs":1433477116,"tweet_id":"606673114970357760","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/606673114970357760","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"globoesportecom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coadjuvantes dos Warriors superam LeBron James e fazem 1 a 0 na final da NBA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/glo.bo\/1RNVcYn\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/2tWih1ttGb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/glo.bo\/1RNVcYn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/1RNVcYn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/15Iyql5Szs\">pic.twitter.com\/15Iyql5Szs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":7,"retweet_id":"606672806441533440","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":40,"text":"Coadjuvantes dos Warriors superam LeBron James e fazem 1 a 0 na final da NBA http:\/\/glo.bo\/1RNVcYn\u00a0pic.twitter.com\/15Iyql5Szs","timestamp":1433476955000,"timestamp_epochs":1433476955,"tweet_id":"606672438307471360","tweet_url":"\/globoesportecom\/status\/606672438307471360","user_id":"10842792","username":"globoesportecom"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passou da 00h qualquer oi fica suspeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Passou da 00h qualquer oi fica suspeito","timestamp":1433476792000,"timestamp_epochs":1433476792,"tweet_id":"606671755898429440","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/606671755898429440","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cu viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cu viu","timestamp":1433476505000,"timestamp_epochs":1433476505,"tweet_id":"606670550304485376","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/606670550304485376","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pouca ins\u00f4nia <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pouca ins\u00f4nia ","timestamp":1433476493000,"timestamp_epochs":1433476493,"tweet_id":"606670499612127232","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/606670499612127232","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual e a boa ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual e a boa ?","timestamp":1433124550000,"timestamp_epochs":1433124550,"tweet_id":"605194344346341377","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/605194344346341377","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"MICKEY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1s vezes comer uma lasanha \u00e9 tudo o que eu queria<\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":0,"retweet_id":"605193260286545920","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":123,"text":"\u00c1s vezes comer uma lasanha \u00e9 tudo o que eu queria","timestamp":1433124138000,"timestamp_epochs":1433124138,"tweet_id":"605192618264436737","tweet_url":"\/ttwitandu\/status\/605192618264436737","user_id":"296426412","username":"ttwitandu"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei cheguei cheguei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei cheguei cheguei","timestamp":1433124246000,"timestamp_epochs":1433124246,"tweet_id":"605193072046174208","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/605193072046174208","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">B-Day da Bia <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3W9cBWmS4U\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tMexxUPT5s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3W9cBWmS4U\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/3W9cBWmS4U\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"B-Day da Bia  https:\/\/instagram.com\/p\/3W9cBWmS4U\/\u00a0","timestamp":1433102033000,"timestamp_epochs":1433102033,"tweet_id":"605099903505862657","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/605099903505862657","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Gui \u2654","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextinha <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3Sw2TbmS99\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSQiL6Yzhg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/3Sw2TbmS99\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/3Sw2TbmS99\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextinha  https:\/\/instagram.com\/p\/3Sw2TbmS99\/\u00a0","timestamp":1432961213000,"timestamp_epochs":1432961213,"tweet_id":"604509259234164736","tweet_url":"\/Guui_augustoo\/status\/604509259234164736","user_id":"190419616","username":"Guui_augustoo"},{"fullname":"Elenliarley C.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que aquele doid\u00e3o da aposta vai ter beber \u00e1gua kkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"603760882338914304","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"Acho que aquele doid\u00e3o da aposta vai ter beber \u00e1gua kkkkkkkkkkkk","timestamp":1432782658000,"timestamp_epochs":1432782658,"tweet_id":"603760344062885889","tweet_url":"\/Elenliarley\/status\/603760344062885889","user_id":"326421029","username":"Elenliarley"},{"fullname":"andr\u0117","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro j\u00e1 est\u00e1 classificado, pode ficar tranquilo, querido<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"603760760200790016","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":56,"text":"Cruzeiro j\u00e1 est\u00e1 classificado, pode ficar tranquilo, querido","timestamp":1432763672000,"timestamp_epochs":1432763672,"tweet_id":"603680713683169281","tweet_url":"\/AndreHorch\/status\/603680713683169281","user_id":"2371474423","username":"AndreHorch"},{"fullname":"is","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com toda certeza, estou morrendo de inveja!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/D5GFwFvk6v\">pic.twitter.com\/D5GFwFvk6v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":7,"retweet_id":"603760748586803201","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":78,"text":"com toda certeza, estou morrendo de inveja!pic.twitter.com\/D5GFwFvk6v","timestamp":1432782443000,"timestamp_epochs":1432782443,"tweet_id":"603759446024704000","tweet_url":"\/isnard_soares\/status\/603759446024704000","user_id":"331685028","username":"isnard_soares"},{"fullname":"J\u00e9ssica Fontoura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo foi eliminado e os torcedores foram receber o time no aeroporto. O Cruzeiro \u00e9 eliminado e a torcida grita \"ol\u00e9\". Notaram a diferen\u00e7a?<\/p>","is_retweet":1,"likes":158,"replies":3,"retweet_id":"603754819447291904","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":229,"text":"Galo foi eliminado e os torcedores foram receber o time no aeroporto. O Cruzeiro \u00e9 eliminado e a torcida grita \"ol\u00e9\". Notaram a diferen\u00e7a?","timestamp":1432779855000,"timestamp_epochs":1432779855,"tweet_id":"603748587890200576","tweet_url":"\/Jeh_Fontoura\/status\/603748587890200576","user_id":"190795626","username":"Jeh_Fontoura"},{"fullname":"Nat\u00e1lia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expulso kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"603754697456021504","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"Expulso kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1432781286000,"timestamp_epochs":1432781286,"tweet_id":"603754590958395392","tweet_url":"\/natysilva33\/status\/603754590958395392","user_id":"331729750","username":"natysilva33"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIBERTADORES \u00c9 RA\u00c7A NOS QUEREMOS A TA\u00c7KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"603754443197259776","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":119,"text":"LIBERTADORES \u00c9 RA\u00c7A NOS QUEREMOS A TA\u00c7KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1432780150000,"timestamp_epochs":1432780150,"tweet_id":"603749826141024256","tweet_url":"\/EuSouGalo\/status\/603749826141024256","user_id":"2836629052","username":"EuSouGalo"},{"fullname":"Atleticano Xiita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qto t\u00e1 o jogo da La bostia negra ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"603754394811772928","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":6,"text":"Qto t\u00e1 o jogo da La bostia negra ?","timestamp":1432781192000,"timestamp_epochs":1432781192,"tweet_id":"603754195502669824","tweet_url":"\/AtleticoMGHonra\/status\/603754195502669824","user_id":"178845286","username":"AtleticoMGHonra"},{"fullname":"Elenliarley C.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@Igor_Auguusto treme n\u00e3o cara,se n\u00e3o vai estragar o estrobo led kkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"603754338058637313","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":1,"text":"@Igor_Auguusto treme n\u00e3o cara,se n\u00e3o vai estragar o estrobo led kkkkk","timestamp":1432781182000,"timestamp_epochs":1432781182,"tweet_id":"603754156441149441","tweet_url":"\/Elenliarley\/status\/603754156441149441","user_id":"326421029","username":"Elenliarley"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Mineiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Clube ATLETICO river plate \n\nE tremeu<\/p>","is_retweet":1,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"603754306290982913","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":144,"text":"Clube ATLETICO river plate \n\nE tremeu","timestamp":1432780405000,"timestamp_epochs":1432780405,"tweet_id":"603750897047441408","tweet_url":"\/catleticomg\/status\/603750897047441408","user_id":"266978083","username":"catleticomg"},{"fullname":"vitor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/99Taxis?src=hash\"><s>#<\/s><b>99Taxis<\/b><\/a> entrega em casa<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"603754244999614464","retweeter_userid":"190419616","retweeter_username":"Guui_augustoo","retweets":2,"text":"#99Taxis entrega em casa","timestamp":1432780529000,"timestamp_epochs":1432780529,"tweet_id":"603751414523949057","tweet_url":"\/soaresnb98\/status\/603751414523949057","user_id":"2956071226","username":"soaresnb98"}]