[{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um hero\u00ed sempre enfrenta as desgra\u00e7as da vida com um sorriso no rosto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um hero\u00ed sempre enfrenta as desgra\u00e7as da vida com um sorriso no rosto.","timestamp":1524753753000,"timestamp_epochs":1524753753,"tweet_id":"989515079614943233","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/989515079614943233","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que acontece algum advento pol\u00edtico, me remete a guerra fria. A grande pergunta \u00e9, at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o ficar nessa cruzada do bem vs mal. Que saudosismo maldito e hist\u00f3rico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre que acontece algum advento pol\u00edtico, me remete a guerra fria. A grande pergunta \u00e9, at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o ficar nessa cruzada do bem vs mal. Que saudosismo maldito e hist\u00f3rico.","timestamp":1573331616000,"timestamp_epochs":1573331616,"tweet_id":"1193265403386060800","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1193265403386060800","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Evan You","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I haven't written about why Vue is good for a long time, partly because we are somewhat already considered \"mainstream\". But I honestly believe Vue 3 is going to be the most well-rounded framework out there.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1527,"replies":45,"retweet_id":"1192259933644955649","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":231,"text":"I haven't written about why Vue is good for a long time, partly because we are somewhat already considered \"mainstream\". But I honestly believe Vue 3 is going to be the most well-rounded framework out there.","timestamp":1573053026000,"timestamp_epochs":1573053026,"tweet_id":"1192096909957193728","tweet_url":"\/youyuxi\/status\/1192096909957193728","user_id":"182821975","username":"youyuxi"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu vi de la casa de papel e mal\u00e9vola na rua hoje n\u00e3o est\u00e1 escrito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu vi de la casa de papel e mal\u00e9vola na rua hoje n\u00e3o est\u00e1 escrito.","timestamp":1572568402000,"timestamp_epochs":1572568402,"tweet_id":"1190064249667764230","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1190064249667764230","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Tim Berners-Lee","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Today the internet is 50 years old.\n\nThe internet &amp; the web it enabled have changed billions of lives for the better. But their power for good is under threat.\n\nThis birthday must mark the moment we take on the fight for the web we want.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/webfoundation.org\/2019\/10\/as-the-internet-turns-50-we-must-protect-it-as-a-force-for-good\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vV1mkDZO8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/webfoundation.org\/2019\/10\/as-the-internet-turns-50-we-must-protect-it-as-a-force-for-good\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">webfoundation.org\/2019\/10\/as-the<\/span><span class=\"invisible\">-internet-turns-50-we-must-protect-it-as-a-force-for-good\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Internet50?src=hash\"><s>#<\/s><b>Internet50<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5163,"replies":106,"retweet_id":"1189319868430073858","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":3610,"text":"Today the internet is 50 years old.\n\nThe internet & the web it enabled have changed billions of lives for the better. But their power for good is under threat.\n\nThis birthday must mark the moment we take on the fight for the web we want.\n\nhttps:\/\/webfoundation.org\/2019\/10\/as-the-internet-turns-50-we-must-protect-it-as-a-force-for-good\/\u00a0\u2026\n#Internet50","timestamp":1572345232000,"timestamp_epochs":1572345232,"tweet_id":"1189128206466637824","tweet_url":"\/timberners_lee\/status\/1189128206466637824","user_id":"84351228","username":"timberners_lee"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo o universo parece estar me dando sinais para come\u00e7ar a lecionar sobre tecnologia, desenvolvimento e comunica\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo o universo parece estar me dando sinais para come\u00e7ar a lecionar sobre tecnologia, desenvolvimento e comunica\u00e7\u00e3o.","timestamp":1572378817000,"timestamp_epochs":1572378817,"tweet_id":"1189269075400237057","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1189269075400237057","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu juro que estou tentando fingir que o ministro da educa\u00e7\u00e3o n colocou o \"\u00f3culos de turn down for what\" na entrevista, \u00e9 real isso gente? N \u00e9 poss\u00edvel cara... pqp.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu juro que estou tentando fingir que o ministro da educa\u00e7\u00e3o n colocou o \"\u00f3culos de turn down for what\" na entrevista, \u00e9 real isso gente? N \u00e9 poss\u00edvel cara... pqp.","timestamp":1572267622000,"timestamp_epochs":1572267622,"tweet_id":"1188802686499602433","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1188802686499602433","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Jen Simmons","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Firefox 70 is out today. There's so much in here, I can't fit any of it in a Tweet. but I'll start with the NEW LOGO! I love this new logo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfFsDWww7m\">pic.twitter.com\/kfFsDWww7m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1070,"replies":42,"retweet_id":"1186817043242377219","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":211,"text":"Firefox 70 is out today. There's so much in here, I can't fit any of it in a Tweet. but I'll start with the NEW LOGO! I love this new logo.pic.twitter.com\/kfFsDWww7m","timestamp":1571751968000,"timestamp_epochs":1571751968,"tweet_id":"1186639878169251840","tweet_url":"\/jensimmons\/status\/1186639878169251840","user_id":"975691","username":"jensimmons"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00eamio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8189252\" dir=\"ltr\" href=\"\/epocanegocios\"><s>@<\/s><b>epocanegocios<\/b><\/a> 2019 em Sala S\u00e3o Paulo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B37F_4bBPW9\/?igshid=ui3r3dji393q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ge7KLgEE9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B37F_4bBPW9\/?igshid=ui3r3dji393q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B37F_4bBPW9\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=ui3r3dji393q<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pr\u00eamio @epocanegocios 2019 em Sala S\u00e3o Paulo https:\/\/www.instagram.com\/p\/B37F_4bBPW9\/?igshid=ui3r3dji393q\u00a0\u2026","timestamp":1571753436000,"timestamp_epochs":1571753436,"tweet_id":"1186646035273277440","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1186646035273277440","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma simples refei\u00e7\u00e3o transforma o momento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma simples refei\u00e7\u00e3o transforma o momento.","timestamp":1571272568000,"timestamp_epochs":1571272568,"tweet_id":"1184629127929892864","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1184629127929892864","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Martha Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O papel do l\u00edder n\u00e3o \u00e9 apenas assegurar que o trabalho ser\u00e1 entregue, mas ensinar habilidades de resolu\u00e7\u00e3o de problemas.\"\n\n-- Joshua Howel\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frase?src=hash\"><s>#<\/s><b>frase<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/boanoite?src=hash\"><s>#<\/s><b>boanoite<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"1182261098067763200","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":22,"text":"\"O papel do l\u00edder n\u00e3o \u00e9 apenas assegurar que o trabalho ser\u00e1 entregue, mas ensinar habilidades de resolu\u00e7\u00e3o de problemas.\"\n\n-- Joshua Howel\n#frase #boanoite","timestamp":1570676102000,"timestamp_epochs":1570676102,"tweet_id":"1182127371547222016","tweet_url":"\/marthagabriel\/status\/1182127371547222016","user_id":"16436464","username":"marthagabriel"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s anos querendo ver essas lendas ao vivo, finalmente fui ao show do  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19114743\" dir=\"ltr\" href=\"\/IronMaiden\"><s>@<\/s><b>ironmaiden<\/b><\/a> ! Absolutamente o melhor show da vida, assistir a banda que marcou tanto minha adolesc\u00eancia e ainda se faz presente na minha rotina\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VualOhfR4\/?igshid=1804fef6vsfwo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E5DaS1BJwQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VualOhfR4\/?igshid=1804fef6vsfwo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3VualOhfR4\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1804fef6vsfwo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ap\u00f3s anos querendo ver essas lendas ao vivo, finalmente fui ao show do  @ironmaiden ! Absolutamente o melhor show da vida, assistir a banda que marcou tanto minha adolesc\u00eancia e ainda se faz presente na minha rotina\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VualOhfR4\/?igshid=1804fef6vsfwo\u00a0\u2026","timestamp":1570499559000,"timestamp_epochs":1570499559,"tweet_id":"1181386893994401794","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1181386893994401794","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 sofre quem realmente se importa e se esfor\u00e7a, quem n\u00e3o tem motiva\u00e7\u00e3o nem vontade n\u00e3o sente o remorso das pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es. Mas o pr\u00eamio que se tem proveniente da for\u00e7a de vontade, \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de um esp\u00edrito de perseveran\u00e7a frente a todo desafio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 sofre quem realmente se importa e se esfor\u00e7a, quem n\u00e3o tem motiva\u00e7\u00e3o nem vontade n\u00e3o sente o remorso das pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es. Mas o pr\u00eamio que se tem proveniente da for\u00e7a de vontade, \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de um esp\u00edrito de perseveran\u00e7a frente a todo desafio.","timestamp":1569635720000,"timestamp_epochs":1569635720,"tweet_id":"1177763690009055233","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1177763690009055233","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa Diogo! <img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/><img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/><img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fb.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vuejssp\/status\/1177378633889058816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3f2SY5U1eB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vuejssp\/status\/1177378633889058816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vuejssp\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177378633889058816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa Diogo! https:\/\/twitter.com\/vuejssp\/status\/1177378633889058816\u00a0\u2026","timestamp":1569546405000,"timestamp_epochs":1569546405,"tweet_id":"1177389078783901696","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1177389078783901696","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho muito preconceito com coisas de tecnologia no brasil que colocam o nome \"valley\". \u00c9 isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho muito preconceito com coisas de tecnologia no brasil que colocam o nome \"valley\". \u00c9 isso.","timestamp":1569371099000,"timestamp_epochs":1569371099,"tweet_id":"1176653789618741248","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1176653789618741248","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem pessoas que te marcam, com muito pouco e com menos ainda te surpreendem quando menos espera.\nPerdemos em vista a imagem que nos tem a respeito, e o quanto se valoriza quando voc\u00ea mesmo talvez sequer perceba seu pr\u00f3prio valor ao outro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem pessoas que te marcam, com muito pouco e com menos ainda te surpreendem quando menos espera.\nPerdemos em vista a imagem que nos tem a respeito, e o quanto se valoriza quando voc\u00ea mesmo talvez sequer perceba seu pr\u00f3prio valor ao outro.","timestamp":1569030052000,"timestamp_epochs":1569030052,"tweet_id":"1175223334751145984","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1175223334751145984","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"MIT Technology Review","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Teens are anxious and depressed after three hours a day on social media<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2O5q2CB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zh1ZGOJ0hr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2O5q2CB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2O5q2CB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":10,"retweet_id":"1174288636482936833","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":24,"text":"Teens are anxious and depressed after three hours a day on social mediahttp:\/\/bit.ly\/2O5q2CB\u00a0","timestamp":1568756688000,"timestamp_epochs":1568756688,"tweet_id":"1174076765800685568","tweet_url":"\/techreview\/status\/1174076765800685568","user_id":"15808647","username":"techreview"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me entristece o julgamento alheio pela apar\u00eancia em sobreposi\u00e7\u00e3o ao esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o cont\u00ednuos e di\u00e1rios .\nDescredibiliza-se o resultado em detrimento da suposi\u00e7\u00e3o e supersti\u00e7\u00e3o da invers\u00e3o l\u00f3gica do juizo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me entristece o julgamento alheio pela apar\u00eancia em sobreposi\u00e7\u00e3o ao esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o cont\u00ednuos e di\u00e1rios .\nDescredibiliza-se o resultado em detrimento da suposi\u00e7\u00e3o e supersti\u00e7\u00e3o da invers\u00e3o l\u00f3gica do juizo.","timestamp":1568175612000,"timestamp_epochs":1568175612,"tweet_id":"1171639555650465792","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1171639555650465792","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Mikaeri Ohana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea foca nas suas pr\u00f3prias conquistas e n\u00e3o se compara, voc\u00ea n\u00e3o tem tempo para se sentir mal.\n\u00c9 lindo. Se comparar com quem voc\u00ea era h\u00e1 6 meses atr\u00e1s e n\u00e3o com o outro, que possui outra hist\u00f3ria - que nunca poder\u00e1 ser sua m\u00e9trica, pois cada um tem a sua pr\u00f3pria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":4,"retweet_id":"1170828756124164096","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":37,"text":"Quando voc\u00ea foca nas suas pr\u00f3prias conquistas e n\u00e3o se compara, voc\u00ea n\u00e3o tem tempo para se sentir mal.\n\u00c9 lindo. Se comparar com quem voc\u00ea era h\u00e1 6 meses atr\u00e1s e n\u00e3o com o outro, que possui outra hist\u00f3ria - que nunca poder\u00e1 ser sua m\u00e9trica, pois cada um tem a sua pr\u00f3pria.","timestamp":1567970643000,"timestamp_epochs":1567970643,"tweet_id":"1170779850489106438","tweet_url":"\/mikaeriohana\/status\/1170779850489106438","user_id":"1099843008659369989","username":"mikaeriohana"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta de comprometimento \u00e9 diretamente relacionado a aus\u00eancia de devida corre\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o  durante a educa\u00e7\u00e3o. Mascara-se e rotula-se toda uma gera\u00e7\u00e3o atr\u00e1s de desculpas e conformismos em detrimento da incompet\u00eancia real dos atores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta de comprometimento \u00e9 diretamente relacionado a aus\u00eancia de devida corre\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o  durante a educa\u00e7\u00e3o. Mascara-se e rotula-se toda uma gera\u00e7\u00e3o atr\u00e1s de desculpas e conformismos em detrimento da incompet\u00eancia real dos atores.","timestamp":1567034887000,"timestamp_epochs":1567034887,"tweet_id":"1166855008144560128","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1166855008144560128","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia maravilhoso, conhecendo novos talentos na ironhacksao , muito bem acompanhado dessas pessoas incr\u00edveis.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dasa?src=hash\"><s>#<\/s><b>dasa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/exp?src=hash\"><s>#<\/s><b>exp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dev?src=hash\"><s>#<\/s><b>dev<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hiringday?src=hash\"><s>#<\/s><b>hiringday<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/web?src=hash\"><s>#<\/s><b>web<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/developer?src=hash\"><s>#<\/s><b>developer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/developers?src=hash\"><s>#<\/s><b>developers<\/b><\/a> em Ironhack - S\u00e3o Paulo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1XNmVFhRlQ\/?igshid=vzbi6xlp8uyo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LCmg4eqT0i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1XNmVFhRlQ\/?igshid=vzbi6xlp8uyo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1XNmVFhRlQ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=vzbi6xlp8uyo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia maravilhoso, conhecendo novos talentos na ironhacksao , muito bem acompanhado dessas pessoas incr\u00edveis.\n\n#dasa #exp #dev #hiringday #web #developer #developers em Ironhack - S\u00e3o Paulo https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1XNmVFhRlQ\/?igshid=vzbi6xlp8uyo\u00a0\u2026","timestamp":1566254493000,"timestamp_epochs":1566254493,"tweet_id":"1163581799047413761","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1163581799047413761","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Evan You","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Software development gets tremendously harder when you start to have to convince people instead of just writing the code<\/p>","is_retweet":1,"likes":7019,"replies":123,"retweet_id":"1162345303548268544","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1667,"text":"Software development gets tremendously harder when you start to have to convince people instead of just writing the code","timestamp":1565924579000,"timestamp_epochs":1565924579,"tweet_id":"1162198039861354496","tweet_url":"\/youyuxi\/status\/1162198039861354496","user_id":"182821975","username":"youyuxi"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira, ponto alto do dia foi me sentir o Ronaldinho Ga\u00facho quando me chamaram pra foto do pessoal, sem eu entender ao certo o q estava acontecendo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tnh6rOZS4c\">pic.twitter.com\/Tnh6rOZS4c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira, ponto alto do dia foi me sentir o Ronaldinho Ga\u00facho quando me chamaram pra foto do pessoal, sem eu entender ao certo o q estava acontecendo.pic.twitter.com\/Tnh6rOZS4c","timestamp":1565663435000,"timestamp_epochs":1565663435,"tweet_id":"1161102720671059976","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1161102720671059976","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ponto alto do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/83yZjgnu5L\">pic.twitter.com\/83yZjgnu5L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ponto alto do diapic.twitter.com\/83yZjgnu5L","timestamp":1565662181000,"timestamp_epochs":1565662181,"tweet_id":"1161097459780730880","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1161097459780730880","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Light talk no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2920480504\" dir=\"ltr\" href=\"\/frontinvale\"><s>@<\/s><b>frontinvale<\/b><\/a> sobre escalabilidade de contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end e os impactos no fluxo de trabalho do desenvolvedor.\n\nObrigado a toda organiza\u00e7\u00e3o pela oportunidade e aten\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/> em\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1EQ7zQhvRn\/?igshid=bk9idvv4nyjr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ap4t7NU4CR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1EQ7zQhvRn\/?igshid=bk9idvv4nyjr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1EQ7zQhvRn\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=bk9idvv4nyjr<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Light talk no @frontinvale sobre escalabilidade de contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end e os impactos no fluxo de trabalho do desenvolvedor.\n\nObrigado a toda organiza\u00e7\u00e3o pela oportunidade e aten\u00e7\u00e3o.  em\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1EQ7zQhvRn\/?igshid=bk9idvv4nyjr\u00a0\u2026","timestamp":1565618709000,"timestamp_epochs":1565618709,"tweet_id":"1160915125273952259","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1160915125273952259","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Front In Vale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nosso segundo tempo de Lightning Talks, que contou com a presen\u00e7a de Kamila de F\u00e1tima, Mario Souto, Ma\u00edsa Maximo e Pedro Baesso. \n.\n.\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146146953\" dir=\"ltr\" href=\"\/Leandro_Godoi\"><s>@<\/s><b>leandro_godoi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QKezrkAss6\">pic.twitter.com\/QKezrkAss6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1160311538953150464","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":2,"text":"O nosso segundo tempo de Lightning Talks, que contou com a presen\u00e7a de Kamila de F\u00e1tima, Mario Souto, Ma\u00edsa Maximo e Pedro Baesso. \n.\n.\n @leandro_godoipic.twitter.com\/QKezrkAss6","timestamp":1565470557000,"timestamp_epochs":1565470557,"tweet_id":"1160293730173227008","tweet_url":"\/frontinvale\/status\/1160293730173227008","user_id":"2920480504","username":"frontinvale"},{"fullname":"Front In Vale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 isso, n\u00e3o tem mais jeito, acabou, boa sorte. Ingressos para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frontinvale?src=hash\"><s>#<\/s><b>frontinvale<\/b><\/a> 2019 E-S-G-O-T-A-D-O-S!\n\nVai ser lindo! Um muito obrigado de toda a organiza\u00e7\u00e3o e esperamos voc\u00eas nesse s\u00e1bado (10\/08) a partir das 08:00 no teatro Univap! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxgs4P7reh\">pic.twitter.com\/dxgs4P7reh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1159317259631943681","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"\u00c9 s\u00f3 isso, n\u00e3o tem mais jeito, acabou, boa sorte. Ingressos para o #frontinvale 2019 E-S-G-O-T-A-D-O-S!\n\nVai ser lindo! Um muito obrigado de toda a organiza\u00e7\u00e3o e esperamos voc\u00eas nesse s\u00e1bado (10\/08) a partir das 08:00 no teatro Univap! pic.twitter.com\/dxgs4P7reh","timestamp":1565229976000,"timestamp_epochs":1565229976,"tweet_id":"1159284660737892352","tweet_url":"\/frontinvale\/status\/1159284660737892352","user_id":"2920480504","username":"frontinvale"},{"fullname":"Front In Vale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem aqui est\u00e1 contando os minutos? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> \n\nA nossa lista de lightning talkers est\u00e1 fant\u00e1stica tamb\u00e9m, \u00e9 nesse s\u00e1bado (10\/08) no Teatro Univap em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. \n\nIngressos em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/frontinvale2019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jx8aVwpV1y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/frontinvale2019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/frontinvale2019<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FeABnfSq7E\">pic.twitter.com\/FeABnfSq7E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1158753542448058369","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":2,"text":"Quem aqui est\u00e1 contando os minutos?  \n\nA nossa lista de lightning talkers est\u00e1 fant\u00e1stica tamb\u00e9m, \u00e9 nesse s\u00e1bado (10\/08) no Teatro Univap em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. \n\nIngressos em http:\/\/bit.ly\/frontinvale2019\u00a0pic.twitter.com\/FeABnfSq7E","timestamp":1565092888000,"timestamp_epochs":1565092888,"tweet_id":"1158709671626235904","tweet_url":"\/frontinvale\/status\/1158709671626235904","user_id":"2920480504","username":"frontinvale"},{"fullname":"TNW","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Apple, Google, and Microsoft partner to provide digital access to patients' health records<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/tnw.me\/yo4i4JO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/daHyoGYSZx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/tnw.me\/yo4i4JO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tnw.me\/yo4i4JO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1156753963221508097","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":5,"text":"Apple, Google, and Microsoft partner to provide digital access to patients' health recordshttp:\/\/tnw.me\/yo4i4JO\u00a0","timestamp":1564626513000,"timestamp_epochs":1564626513,"tweet_id":"1156753554977316865","tweet_url":"\/thenextweb\/status\/1156753554977316865","user_id":"10876852","username":"thenextweb"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia a vida me testa de alguma forma, que olha... devem estar me confundindo com o Rocky Balboa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Todo dia a vida me testa de alguma forma, que olha... devem estar me confundindo com o Rocky Balboa.","timestamp":1564360620000,"timestamp_epochs":1564360620,"tweet_id":"1155638317238632450","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1155638317238632450","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora l\u00e1!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frontinvale?src=hash\"><s>#<\/s><b>frontinvale<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frontend?src=hash\"><s>#<\/s><b>frontend<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dev?src=hash\"><s>#<\/s><b>dev<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.frontinvale.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ff4LdwJPps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.frontinvale.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">frontinvale.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frontinvale\/status\/1154738485670162432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUAAvfbM9Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frontinvale\/status\/1154738485670162432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frontinvale\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1154738485670162432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora l\u00e1!! #frontinvale #frontend #dev\nhttp:\/\/www.frontinvale.com.br\u00a0https:\/\/twitter.com\/frontinvale\/status\/1154738485670162432\u00a0\u2026","timestamp":1564264526000,"timestamp_epochs":1564264526,"tweet_id":"1155235271404920835","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1155235271404920835","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Front In Vale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Escalando contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end.\" \u00e9 a lightning talks do Pedro Baesso, front-end na Dasa\n\nAinda n\u00e3o garantiu seu ingresso para o FrontInVale 2019? Corre que ainda da tempo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/frontinvale.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9CW0xpC3CN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/frontinvale.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">frontinvale.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rpxQ6w5AGt\">pic.twitter.com\/rpxQ6w5AGt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1155235084716445698","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"\"Escalando contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end.\" \u00e9 a lightning talks do Pedro Baesso, front-end na Dasa\n\nAinda n\u00e3o garantiu seu ingresso para o FrontInVale 2019? Corre que ainda da tempo: http:\/\/frontinvale.com.br\u00a0 pic.twitter.com\/rpxQ6w5AGt","timestamp":1564146083000,"timestamp_epochs":1564146083,"tweet_id":"1154738485670162432","tweet_url":"\/frontinvale\/status\/1154738485670162432","user_id":"2920480504","username":"frontinvale"},{"fullname":"M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galerinha do meu cora\u00e7\u00e3o, vamo parar de glamorizar o fato de trabalhar a noite toda\/perder sono por conta de trabalho\/sonhar com trabalho?<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1151288803233075200","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"Galerinha do meu cora\u00e7\u00e3o, vamo parar de glamorizar o fato de trabalhar a noite toda\/perder sono por conta de trabalho\/sonhar com trabalho?","timestamp":1563302643000,"timestamp_epochs":1563302643,"tweet_id":"1151200842969747463","tweet_url":"\/maritognetti\/status\/1151200842969747463","user_id":"49138056","username":"maritognetti"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 10 de agosto, estarei no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2920480504\" dir=\"ltr\" href=\"\/frontinvale\"><s>@<\/s><b>frontinvale<\/b><\/a> com uma lightning talk sobre:\n\"Escalabilidade de contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end\".\nInscri\u00e7\u00f5es: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.frontinvale.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ebkJXST21i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.frontinvale.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">frontinvale.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/joiHH8F0pn\">pic.twitter.com\/joiHH8F0pn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dia 10 de agosto, estarei no @frontinvale com uma lightning talk sobre:\n\"Escalabilidade de contratos de dados em aplica\u00e7\u00f5es front-end\".\nInscri\u00e7\u00f5es: http:\/\/www.frontinvale.com\u00a0pic.twitter.com\/joiHH8F0pn","timestamp":1562076810000,"timestamp_epochs":1562076810,"tweet_id":"1146059326336819201","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1146059326336819201","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Mikaeri Ohana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dura vida de quem vai em eventos de TI e ganha v\u00e1rios stickers e de quem tem d\u00f3 de colar os stickers no notebook.<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":7,"retweet_id":"1144735370166308866","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"A dura vida de quem vai em eventos de TI e ganha v\u00e1rios stickers e de quem tem d\u00f3 de colar os stickers no notebook.","timestamp":1561733278000,"timestamp_epochs":1561733278,"tweet_id":"1144618448561090565","tweet_url":"\/mikaeriohana\/status\/1144618448561090565","user_id":"1099843008659369989","username":"mikaeriohana"},{"fullname":"Vue.js","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">We would like to apologize for any confusion and concerns caused by the way the original RFC was presented. We have always valued ecosystem stability and we will never force you to rewrite your code :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/youyuxi\/status\/1143104896876462080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mBMBA8WujN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/youyuxi\/status\/1143104896876462080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/youyuxi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1143104896876462080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":434,"replies":11,"retweet_id":"1143674847798726656","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":102,"text":"We would like to apologize for any confusion and concerns caused by the way the original RFC was presented. We have always valued ecosystem stability and we will never force you to rewrite your code :)https:\/\/twitter.com\/youyuxi\/status\/1143104896876462080\u00a0\u2026","timestamp":1561374093000,"timestamp_epochs":1561374093,"tweet_id":"1143111917013049344","tweet_url":"\/vuejs\/status\/1143111917013049344","user_id":"2292889800","username":"vuejs"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu aqui s\u00f3 pensando na restitui\u00e7\u00e3o do IR.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu aqui s\u00f3 pensando na restitui\u00e7\u00e3o do IR.","timestamp":1561301919000,"timestamp_epochs":1561301919,"tweet_id":"1142809195366027264","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1142809195366027264","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa galera que joga a dan\u00e7a das cadeiras dos venture capitals?\nO suporte do gr\u00e1fico j\u00e1 n\u00e3o sustenta mais o crescimento.... fica no ar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essa galera que joga a dan\u00e7a das cadeiras dos venture capitals?\nO suporte do gr\u00e1fico j\u00e1 n\u00e3o sustenta mais o crescimento.... fica no ar.","timestamp":1561252481000,"timestamp_epochs":1561252481,"tweet_id":"1142601837096439808","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1142601837096439808","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Evan You","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I don't want to alienate any Vue users who feel \"not getting it\" for now - what I do ask of you is to keep an open mind and spend some time reading through the RFC in its entirety, and as much of the discussion as possible. Many have changed their minds after doing so.<\/p>","is_retweet":1,"likes":612,"replies":27,"retweet_id":"1142492489821118465","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":75,"text":"I don't want to alienate any Vue users who feel \"not getting it\" for now - what I do ask of you is to keep an open mind and spend some time reading through the RFC in its entirety, and as much of the discussion as possible. Many have changed their minds after doing so.","timestamp":1561217429000,"timestamp_epochs":1561217429,"tweet_id":"1142454818390208512","tweet_url":"\/youyuxi\/status\/1142454818390208512","user_id":"182821975","username":"youyuxi"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Durma no ombro da sua namorada vendo filme e ronque na sala dos seus sogros. Acredite no seu potencial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Durma no ombro da sua namorada vendo filme e ronque na sala dos seus sogros. Acredite no seu potencial.","timestamp":1560630895000,"timestamp_epochs":1560630895,"tweet_id":"1139994716513210369","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1139994716513210369","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rocketman \u00e9 um filma\u00e7o puta merda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rocketman \u00e9 um filma\u00e7o puta merda.","timestamp":1560122788000,"timestamp_epochs":1560122788,"tweet_id":"1137863563199037445","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1137863563199037445","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana me sugou. N\u00e3o dei conta de 1\/3 do que gostaria ter feito, mas sou apenas um. Vamos priorizando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana me sugou. N\u00e3o dei conta de 1\/3 do que gostaria ter feito, mas sou apenas um. Vamos priorizando.","timestamp":1559954034000,"timestamp_epochs":1559954034,"tweet_id":"1137155757277876224","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1137155757277876224","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Postman","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Postman is introducing GraphQL support soon! Learn how to get early access here:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/ow.ly\/fap830oTpeg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IURpIFoZ3C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ow.ly\/fap830oTpeg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ow.ly\/fap830oTpeg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1136470432775843842","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":25,"text":"Postman is introducing GraphQL support soon! Learn how to get early access here:http:\/\/ow.ly\/fap830oTpeg\u00a0","timestamp":1559779503000,"timestamp_epochs":1559779503,"tweet_id":"1136423723110739968","tweet_url":"\/getpostman\/status\/1136423723110739968","user_id":"517705687","username":"getpostman"},{"fullname":"Vue.js S\u00e3o Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai rolar aquele meetup de Vue.js show na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"238189375\" dir=\"ltr\" href=\"\/Wirecardbrasil\"><s>@<\/s><b>Wirecardbrasil<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.meetup.com\/vuejssp\/events\/262084578\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jCwjRIyhib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.meetup.com\/vuejssp\/events\/262084578\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">meetup.com\/vuejssp\/events<\/span><span class=\"invisible\">\/262084578\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1136456660350844928","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":5,"text":"Vai rolar aquele meetup de Vue.js show na @Wirecardbrasil!https:\/\/www.meetup.com\/vuejssp\/events\/262084578\/\u00a0\u2026","timestamp":1559786623000,"timestamp_epochs":1559786623,"tweet_id":"1136453585116585990","tweet_url":"\/vuejssp\/status\/1136453585116585990","user_id":"959010910189867009","username":"vuejssp"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que fa\u00e7o quest\u00e3o \u00e9 em poder ajudar e desenvolver as pessoas. Ningu\u00e9m chega a lugar algum sozinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma coisa que fa\u00e7o quest\u00e3o \u00e9 em poder ajudar e desenvolver as pessoas. Ningu\u00e9m chega a lugar algum sozinho.","timestamp":1559614657000,"timestamp_epochs":1559614657,"tweet_id":"1135732306528940034","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1135732306528940034","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Rahul Kadyan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380749300\" dir=\"ltr\" href=\"\/Apple\"><s>@<\/s><b>Apple<\/b><\/a> is using <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2292889800\" dir=\"ltr\" href=\"\/vuejs\"><s>@<\/s><b>vuejs<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGZ6TIWjMj\">pic.twitter.com\/RGZ6TIWjMj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3870,"replies":55,"retweet_id":"1135705454078758913","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1084,"text":".@Apple is using @vuejspic.twitter.com\/RGZ6TIWjMj","timestamp":1559595475000,"timestamp_epochs":1559595475,"tweet_id":"1135651853776052224","tweet_url":"\/znck0\/status\/1135651853776052224","user_id":"102900547","username":"znck0"},{"fullname":"Vue.js","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Mom I'm on TV!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/daniandl\/status\/1135278023870205952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TpSijl2UFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/daniandl\/status\/1135278023870205952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/daniandl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1135278023870205952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3330,"replies":40,"retweet_id":"1135495514542227456","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":722,"text":"Mom I'm on TV!https:\/\/twitter.com\/daniandl\/status\/1135278023870205952\u00a0\u2026","timestamp":1559531526000,"timestamp_epochs":1559531526,"tweet_id":"1135383629960425474","tweet_url":"\/vuejs\/status\/1135383629960425474","user_id":"2292889800","username":"vuejs"},{"fullname":"Samantha Ming","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JavaScript?src=hash\"><s>#<\/s><b>JavaScript<\/b><\/a> arrays are not true arrays. So you can't simply do a \"typeof\" check. But not a problem! With <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ES6?src=hash\"><s>#<\/s><b>ES6<\/b><\/a>, finally there is an easier way to check if a value is an actual array. Use \u201cArray.isArray()\u201d <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/100DaysOfCode?src=hash\"><s>#<\/s><b>100DaysOfCode<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CodeNewbie?src=hash\"><s>#<\/s><b>CodeNewbie<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/301DaysOfCode?src=hash\"><s>#<\/s><b>301DaysOfCode<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yv1Aq8c1lc\">pic.twitter.com\/yv1Aq8c1lc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":488,"replies":10,"retweet_id":"1134954059545403392","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":137,"text":"In #JavaScript arrays are not true arrays. So you can't simply do a \"typeof\" check. But not a problem! With #ES6, finally there is an easier way to check if a value is an actual array. Use \u201cArray.isArray()\u201d \n#100DaysOfCode #CodeNewbie #301DaysOfCodepic.twitter.com\/yv1Aq8c1lc","timestamp":1559413620000,"timestamp_epochs":1559413620,"tweet_id":"1134889094742327297","tweet_url":"\/samantha_ming\/status\/1134889094742327297","user_id":"4319554514","username":"samantha_ming"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro encontro da guilda de frontend da Dasa, obrigado a todos que compareceram, voc\u00eas s\u00e3o demais! Vamos adiante!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frontend?src=hash\"><s>#<\/s><b>frontend<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/javascript?src=hash\"><s>#<\/s><b>javascript<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dasa?src=hash\"><s>#<\/s><b>dasa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/exp?src=hash\"><s>#<\/s><b>exp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/guild?src=hash\"><s>#<\/s><b>guild<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/guilda?src=hash\"><s>#<\/s><b>guilda<\/b><\/a> em EXP-DASA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByDzGJFhgNL\/?igshid=v6mgh0aa8n37\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sLxcd71az8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByDzGJFhgNL\/?igshid=v6mgh0aa8n37\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/ByDzGJFhgNL\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=v6mgh0aa8n37<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro encontro da guilda de frontend da Dasa, obrigado a todos que compareceram, voc\u00eas s\u00e3o demais! Vamos adiante!\n#frontend #javascript #dasa #exp #guild #guilda em EXP-DASA https:\/\/www.instagram.com\/p\/ByDzGJFhgNL\/?igshid=v6mgh0aa8n37\u00a0\u2026","timestamp":1559160614000,"timestamp_epochs":1559160614,"tweet_id":"1133827913307119617","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1133827913307119617","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser elogiado profissionalmente, me d\u00e1 um up t\u00e3o grande. Obrigado aos envolvidos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser elogiado profissionalmente, me d\u00e1 um up t\u00e3o grande. Obrigado aos envolvidos.","timestamp":1559099173000,"timestamp_epochs":1559099173,"tweet_id":"1133570211897069568","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1133570211897069568","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha namorada diz que fa\u00e7o piadas ruins todos os dias, confirma produ\u00e7\u00e3o? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha namorada diz que fa\u00e7o piadas ruins todos os dias, confirma produ\u00e7\u00e3o? ","timestamp":1558842046000,"timestamp_epochs":1558842046,"tweet_id":"1132491740152303616","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1132491740152303616","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"75% dos brasileiros mentem no curr\u00edculo.\"\nDiz muito sobre os profissionais no mercado... lament\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"75% dos brasileiros mentem no curr\u00edculo.\"\nDiz muito sobre os profissionais no mercado... lament\u00e1vel.","timestamp":1558305458000,"timestamp_epochs":1558305458,"tweet_id":"1130241126479335424","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1130241126479335424","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor coisa da vida que fiz foi cortar todas as pessoas q eram t\u00f3xicas. Incr\u00edvel como absolutamente tudo come\u00e7ou a dar certo e as coisas a fluirem naturalmente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Melhor coisa da vida que fiz foi cortar todas as pessoas q eram t\u00f3xicas. Incr\u00edvel como absolutamente tudo come\u00e7ou a dar certo e as coisas a fluirem naturalmente.","timestamp":1558135618000,"timestamp_epochs":1558135618,"tweet_id":"1129528765678329856","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1129528765678329856","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas est\u00e3o cada vez mais limitadas a vis\u00e3o micro das coisas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas est\u00e3o cada vez mais limitadas a vis\u00e3o micro das coisas.","timestamp":1557875147000,"timestamp_epochs":1557875147,"tweet_id":"1128436271993561088","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1128436271993561088","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vida parece um disco no replay, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cara.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vida parece um disco no replay, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cara.","timestamp":1557782787000,"timestamp_epochs":1557782787,"tweet_id":"1128048887414099970","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1128048887414099970","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho oficialmente uma nova marca de roupa preferida. Desculpe sociedade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho oficialmente uma nova marca de roupa preferida. Desculpe sociedade.","timestamp":1557191745000,"timestamp_epochs":1557191745,"tweet_id":"1125569878130343936","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1125569878130343936","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excesso de prote\u00e7\u00e3o desprotege, gera medo, excessiva fragilidade.\n\u00c9 na lida com as adversidades da vida que desenvolvemos a resili\u00eancia que nos permitir\u00e1 desbravar o mundo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":29539,"replies":262,"retweet_id":"1124765416553943040","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":7224,"text":"Excesso de prote\u00e7\u00e3o desprotege, gera medo, excessiva fragilidade.\n\u00c9 na lida com as adversidades da vida que desenvolvemos a resili\u00eancia que nos permitir\u00e1 desbravar o mundo.","timestamp":1556983612000,"timestamp_epochs":1556983612,"tweet_id":"1124696904816840706","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1124696904816840706","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Victor Liborio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 a m\u00e3e joana? e por que a casa dela \u00e9 tao desrespeitada assim?<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1124765379832762368","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":2,"text":"quem \u00e9 a m\u00e3e joana? e por que a casa dela \u00e9 tao desrespeitada assim?","timestamp":1556974530000,"timestamp_epochs":1556974530,"tweet_id":"1124658810549932032","tweet_url":"\/LiborioVictor\/status\/1124658810549932032","user_id":"1621527786","username":"LiborioVictor"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui ver um neg\u00f3cio, entendi foi nada, estava exclu\u00eddo, ai do nada tinha solicita\u00e7\u00e3o de amizade wtf?? Entendi nada nada, cogitei at\u00e9 q algu\u00e9m tivesse entrado no meu perfil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui ver um neg\u00f3cio, entendi foi nada, estava exclu\u00eddo, ai do nada tinha solicita\u00e7\u00e3o de amizade wtf?? Entendi nada nada, cogitei at\u00e9 q algu\u00e9m tivesse entrado no meu perfil.","timestamp":1556926434000,"timestamp_epochs":1556926434,"tweet_id":"1124457082269458432","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1124457082269458432","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Anthony Gore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Confession: today I fixed a bug in what was poorly design code. But I was in a hurry and didn't have time to refactor it so instead I doubled-down on the anti-pattern and figured out a devious way around it. Isn't that just the dirtiest feeling?<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1123007600860311554","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":2,"text":"Confession: today I fixed a bug in what was poorly design code. But I was in a hurry and didn't have time to refactor it so instead I doubled-down on the anti-pattern and figured out a devious way around it. Isn't that just the dirtiest feeling?","timestamp":1556580720000,"timestamp_epochs":1556580720,"tweet_id":"1123007052283092992","tweet_url":"\/anthonygore\/status\/1123007052283092992","user_id":"13802782","username":"anthonygore"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequenos prazeres da vida: Conhecer pessoas novas e suas hist\u00f3rias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pequenos prazeres da vida: Conhecer pessoas novas e suas hist\u00f3rias.","timestamp":1556580157000,"timestamp_epochs":1556580157,"tweet_id":"1123004689744838658","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1123004689744838658","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que eu n\u00e3o respondi nunca mais seja onde for, n\u00e3o \u00e9 por mal eu juro, estou tentando --' mas no momento meu sonho de consumo seria ter um clone meu para dar conta de tudo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas que eu n\u00e3o respondi nunca mais seja onde for, n\u00e3o \u00e9 por mal eu juro, estou tentando --' mas no momento meu sonho de consumo seria ter um clone meu para dar conta de tudo.","timestamp":1556492739000,"timestamp_epochs":1556492739,"tweet_id":"1122638031675121664","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1122638031675121664","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo muita gente desejando, sonhando, querendo e simplesmente esperando, n\u00e3o agindo e depois reclamando apontando culpados, vil\u00f5es etc... Voc\u00eas fazem pelo que querem? Ou esperam um Messias resolver por voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejo muita gente desejando, sonhando, querendo e simplesmente esperando, n\u00e3o agindo e depois reclamando apontando culpados, vil\u00f5es etc... Voc\u00eas fazem pelo que querem? Ou esperam um Messias resolver por voc\u00eas?","timestamp":1556411490000,"timestamp_epochs":1556411490,"tweet_id":"1122297249042534400","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1122297249042534400","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outro ponto \u00e9 a falta de autenticidade dos novos neg\u00f3cios, parece que h\u00e1 quase um medo institucionalizado de sair do conveniente. \u00c9 muito triste ver as est\u00e9ticas t\u00e3o pouco aproveitadas al\u00e9m da concep\u00e7\u00e3o dos produtos em si.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outro ponto \u00e9 a falta de autenticidade dos novos neg\u00f3cios, parece que h\u00e1 quase um medo institucionalizado de sair do conveniente. \u00c9 muito triste ver as est\u00e9ticas t\u00e3o pouco aproveitadas al\u00e9m da concep\u00e7\u00e3o dos produtos em si.","timestamp":1556377696000,"timestamp_epochs":1556377696,"tweet_id":"1122155508121645059","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1122155508121645059","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, essa moda de tudo ser \"valley\" n\u00e3o torna os neg\u00f3cios mais inovadores rs... \u00c9 muito f\u00e1cil se dizer ser algo, dif\u00edcil mesmo \u00e9 ser.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, essa moda de tudo ser \"valley\" n\u00e3o torna os neg\u00f3cios mais inovadores rs... \u00c9 muito f\u00e1cil se dizer ser algo, dif\u00edcil mesmo \u00e9 ser.","timestamp":1556377597000,"timestamp_epochs":1556377597,"tweet_id":"1122155093229543424","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1122155093229543424","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desconhe\u00e7o m\u00fasica mais motivadora que \"The Rising Fighting Spirit\" da trilha sonora do Naruto. \u00c9 isto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desconhe\u00e7o m\u00fasica mais motivadora que \"The Rising Fighting Spirit\" da trilha sonora do Naruto. \u00c9 isto.","timestamp":1556377455000,"timestamp_epochs":1556377455,"tweet_id":"1122154496921088000","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1122154496921088000","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar vendo a pr\u00e9-estreia de Avengers com a pessoa q eu gosto, mas.... s\u00f3 vamos ficar na vontade mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar vendo a pr\u00e9-estreia de Avengers com a pessoa q eu gosto, mas.... s\u00f3 vamos ficar na vontade mesmo.","timestamp":1556148612000,"timestamp_epochs":1556148612,"tweet_id":"1121194659236151296","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1121194659236151296","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 gratificante demais poder ajudar os outros ainda mais no meio profissional. Onde ainda se tem a mentalidade mesquinha, de que o \"outro\" vai tirar sua posi\u00e7\u00e3o, quando na verdade isso ocorre justamente por esse tipo de pensamento ignorante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 gratificante demais poder ajudar os outros ainda mais no meio profissional. Onde ainda se tem a mentalidade mesquinha, de que o \"outro\" vai tirar sua posi\u00e7\u00e3o, quando na verdade isso ocorre justamente por esse tipo de pensamento ignorante.","timestamp":1555982999000,"timestamp_epochs":1555982999,"tweet_id":"1120500030664843266","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1120500030664843266","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passo todos os dias desavisado, sem perceber. Hoje correndo li:\n\"[..] s\u00ea inteiro: nada teu exagera ou exclu\u00ed [..]\"\nAcredito que existe uma linha muito t\u00eanue entre autenticidade e o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwbtPi5liuH\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6wa3sbsss0og\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Iw6k0eaXw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwbtPi5liuH\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6wa3sbsss0og\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BwbtPi5liuH\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6wa3sbsss0og<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passo todos os dias desavisado, sem perceber. Hoje correndo li:\n\"[..] s\u00ea inteiro: nada teu exagera ou exclu\u00ed [..]\"\nAcredito que existe uma linha muito t\u00eanue entre autenticidade e o\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BwbtPi5liuH\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6wa3sbsss0og\u00a0\u2026","timestamp":1555667882000,"timestamp_epochs":1555667882,"tweet_id":"1119178332166328321","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1119178332166328321","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente internet em casa novamente, voltei sociedade!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente internet em casa novamente, voltei sociedade!","timestamp":1555160217000,"timestamp_epochs":1555160217,"tweet_id":"1117049032780779528","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1117049032780779528","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de declarar meu imposto de renda, n\u00e3o entendo a dificuldade do pessoal em fazer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de declarar meu imposto de renda, n\u00e3o entendo a dificuldade do pessoal em fazer.","timestamp":1554861052000,"timestamp_epochs":1554861052,"tweet_id":"1115794243740688390","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1115794243740688390","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lu\u00e1: - Olha ta pegando fogo.\nEu: - Ahh quem vc acha q engana?\nLu\u00e1: - \u00c9 s\u00e9rio, esta pegando fogo.\nEu: *me viro para olhar*\nEstava pegando fogo mesmo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lu\u00e1: - Olha ta pegando fogo.\nEu: - Ahh quem vc acha q engana?\nLu\u00e1: - \u00c9 s\u00e9rio, esta pegando fogo.\nEu: *me viro para olhar*\nEstava pegando fogo mesmo...","timestamp":1554668366000,"timestamp_epochs":1554668366,"tweet_id":"1114986057425145857","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1114986057425145857","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma etapa conclu\u00edda, que venha a pr\u00f3xima.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma etapa conclu\u00edda, que venha a pr\u00f3xima.","timestamp":1554494430000,"timestamp_epochs":1554494430,"tweet_id":"1114256519263133703","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1114256519263133703","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recrutadores, amigos, colegas juro que eu vou responder, tenham f\u00e9, o processo \u00e9 lento, mas n\u00e3o falha.\nAtt. Administra\u00e7\u00e3o, Minha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recrutadores, amigos, colegas juro que eu vou responder, tenham f\u00e9, o processo \u00e9 lento, mas n\u00e3o falha.\nAtt. Administra\u00e7\u00e3o, Minha.","timestamp":1554428668000,"timestamp_epochs":1554428668,"tweet_id":"1113980690754932744","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1113980690754932744","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descanse em paz Prof Jerry, que onde estiver possa continuar fazendo suas piadas, correndo suas corridas e cobrando o melhor de seus alunos....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descanse em paz Prof Jerry, que onde estiver possa continuar fazendo suas piadas, correndo suas corridas e cobrando o melhor de seus alunos....","timestamp":1554409527000,"timestamp_epochs":1554409527,"tweet_id":"1113900409817583621","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1113900409817583621","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conclu\u00ed que devo ser muito cheiroso, pq n \u00e9 poss\u00edvel que em metr\u00f4, \u00f4nibus e etc praticamente vazios com lugares, esses fdp tem que ficar em cima de mim encostando. Meu que \u00f3dio mortal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conclu\u00ed que devo ser muito cheiroso, pq n \u00e9 poss\u00edvel que em metr\u00f4, \u00f4nibus e etc praticamente vazios com lugares, esses fdp tem que ficar em cima de mim encostando. Meu que \u00f3dio mortal.","timestamp":1554334104000,"timestamp_epochs":1554334104,"tweet_id":"1113584062063624192","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1113584062063624192","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que me deparo com algu\u00e9m indelicado, ocorre-me o desejo de agradecer pela educa\u00e7\u00e3o que minha m\u00e3e me concedeu. \u00c9 muito prov\u00e1vel que ele n\u00e3o tenha desfrutado do mesmo privil\u00e9gio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":46986,"replies":621,"retweet_id":"1113224969608208385","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":9148,"text":"Sempre que me deparo com algu\u00e9m indelicado, ocorre-me o desejo de agradecer pela educa\u00e7\u00e3o que minha m\u00e3e me concedeu. \u00c9 muito prov\u00e1vel que ele n\u00e3o tenha desfrutado do mesmo privil\u00e9gio.","timestamp":1554245409000,"timestamp_epochs":1554245409,"tweet_id":"1113212048626860034","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1113212048626860034","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/egVVmhcwhW\">pic.twitter.com\/egVVmhcwhW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/egVVmhcwhW","timestamp":1554242789000,"timestamp_epochs":1554242789,"tweet_id":"1113201058489278464","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1113201058489278464","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Realmente, gente ocupada demais, fazendo acontecer n perturba a paz de ningu\u00e9m. Incr\u00edvel n? Pq ser\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Realmente, gente ocupada demais, fazendo acontecer n perturba a paz de ningu\u00e9m. Incr\u00edvel n? Pq ser\u00e1?","timestamp":1554238332000,"timestamp_epochs":1554238332,"tweet_id":"1113182366267248641","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1113182366267248641","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu, estou com uma dor no p\u00e9 que n\u00e3o sei nem de onde surgiu. Cada passo \u00e9 uma facada que sinto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu, estou com uma dor no p\u00e9 que n\u00e3o sei nem de onde surgiu. Cada passo \u00e9 uma facada que sinto.","timestamp":1554153011000,"timestamp_epochs":1554153011,"tweet_id":"1112824502495281152","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1112824502495281152","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Saudades da minha alface sem bomba por um real.\"\n- <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"994042334273826816\" dir=\"ltr\" href=\"\/tefaire1\"><s>@<\/s><b>tefaire1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Saudades da minha alface sem bomba por um real.\"\n- @tefaire1","timestamp":1554077955000,"timestamp_epochs":1554077955,"tweet_id":"1112509695439327239","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1112509695439327239","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">Domingow em Paulista Avenue <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr1-4WBmoV\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c33oc41jvqbk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REQX1NXM5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr1-4WBmoV\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c33oc41jvqbk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bvr1-4WBmoV\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c33oc41jvqbk<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Domingow em Paulista Avenue https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bvr1-4WBmoV\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1c33oc41jvqbk\u00a0\u2026","timestamp":1554061852000,"timestamp_epochs":1554061852,"tweet_id":"1112442156189282304","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1112442156189282304","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou surtar, ficar sem internet n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou surtar, ficar sem internet n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es.","timestamp":1553895294000,"timestamp_epochs":1553895294,"tweet_id":"1111743559873499136","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1111743559873499136","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gente n\u00e3o \u00e9 choro nem doen\u00e7a, \u00e9 rinite al\u00e9rgica mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gente n\u00e3o \u00e9 choro nem doen\u00e7a, \u00e9 rinite al\u00e9rgica mesmo.","timestamp":1553719005000,"timestamp_epochs":1553719005,"tweet_id":"1111004149418782722","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1111004149418782722","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"gorfo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Estamos contratando v\u00eddeo maker\" a empresa n tem nem uma c\u00e2mera, o \"ganhe tudo com quase nada\" fode ainda mais a vida do trabalhador<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1109808297383731201","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"\"Estamos contratando v\u00eddeo maker\" a empresa n tem nem uma c\u00e2mera, o \"ganhe tudo com quase nada\" fode ainda mais a vida do trabalhador","timestamp":1553432058000,"timestamp_epochs":1553432058,"tweet_id":"1109800609144864768","tweet_url":"\/gorfodepanda\/status\/1109800609144864768","user_id":"2364434502","username":"gorfodepanda"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ol\u00e1 pessoas, estamos contratando Front-End, mas tem que saber tecnologias de Back-End e Database tamb\u00e9m.\"\n\u00c9 uma falta de respeito com qualquer profissional de TI.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Ol\u00e1 pessoas, estamos contratando Front-End, mas tem que saber tecnologias de Back-End e Database tamb\u00e9m.\"\n\u00c9 uma falta de respeito com qualquer profissional de TI.","timestamp":1553389504000,"timestamp_epochs":1553389504,"tweet_id":"1109622121959964673","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1109622121959964673","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu aqui enrolando para fazer a declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu aqui enrolando para fazer a declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda...","timestamp":1553305327000,"timestamp_epochs":1553305327,"tweet_id":"1109269059420504065","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1109269059420504065","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deviam explicar pros recrutadores, head hunters, recruiters, rh, afins. Que, existe um abismo de diferen\u00e7a entre JavaScript e....... Java.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deviam explicar pros recrutadores, head hunters, recruiters, rh, afins. Que, existe um abismo de diferen\u00e7a entre JavaScript e....... Java.","timestamp":1553273966000,"timestamp_epochs":1553273966,"tweet_id":"1109137519696900096","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1109137519696900096","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Vue.js","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wow, we just became the 2nd most starred project on GitHub!<\/p>","is_retweet":1,"likes":9143,"replies":164,"retweet_id":"1109136778559139840","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1754,"text":"Wow, we just became the 2nd most starred project on GitHub!","timestamp":1553237626000,"timestamp_epochs":1553237626,"tweet_id":"1108985101436637185","tweet_url":"\/vuejs\/status\/1108985101436637185","user_id":"2292889800","username":"vuejs"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera com quase 27 anos nas costas, vivendo como se fossem ser jovens e inconsequentes para sempre... O tempo cobra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galera com quase 27 anos nas costas, vivendo como se fossem ser jovens e inconsequentes para sempre... O tempo cobra.","timestamp":1553206214000,"timestamp_epochs":1553206214,"tweet_id":"1108853349879873537","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108853349879873537","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi f\u00e1cil, mas \u00e9 isto, seguimos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o foi f\u00e1cil, mas \u00e9 isto, seguimos.","timestamp":1553204138000,"timestamp_epochs":1553204138,"tweet_id":"1108844639749132288","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108844639749132288","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 meu \"vue-seed\" tem meses que estou ensaiando publicar....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 meu \"vue-seed\" tem meses que estou ensaiando publicar....","timestamp":1553127924000,"timestamp_epochs":1553127924,"tweet_id":"1108524976225898497","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108524976225898497","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito dif\u00edcil criar projetos de car\u00e1ter open source para postar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13334762\" dir=\"ltr\" href=\"\/github\"><s>@<\/s><b>github<\/b><\/a> tudo que fa\u00e7o acaba sendo comercial.... :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito dif\u00edcil criar projetos de car\u00e1ter open source para postar no @github tudo que fa\u00e7o acaba sendo comercial.... :\/","timestamp":1553127860000,"timestamp_epochs":1553127860,"tweet_id":"1108524708310462464","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108524708310462464","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Povo do RJ \u00e9 mto vibes, o cara mandou um beijo, abra\u00e7\u00e3o e tamo junto quando despediu de mim numa liga\u00e7\u00e3o... Era um supervisor<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1108473056601825281","retweeter_userid":"2283959467","retweeter_username":"pedrobaesso","retweets":1,"text":"Povo do RJ \u00e9 mto vibes, o cara mandou um beijo, abra\u00e7\u00e3o e tamo junto quando despediu de mim numa liga\u00e7\u00e3o... Era um supervisor","timestamp":1553108250000,"timestamp_epochs":1553108250,"tweet_id":"1108442456981495810","tweet_url":"\/maritognetti\/status\/1108442456981495810","user_id":"49138056","username":"maritognetti"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I've created a community in the <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3065618342\" dir=\"ltr\" href=\"\/discordapp\"><s>@<\/s><b>discordapp<\/b><\/a> of <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2292889800\" dir=\"ltr\" href=\"\/vuejs\"><s>@<\/s><b>vuejs<\/b><\/a> developers and enthusiasts, judge me, or enter there: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/discordapp.com\/invite\/5dPPAZH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDgbVh2Vso\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/discordapp.com\/invite\/5dPPAZH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">discordapp.com\/invite\/5dPPAZH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vue?src=hash\"><s>#<\/s><b>vue<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vuejs?src=hash\"><s>#<\/s><b>vuejs<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/brazil?src=hash\"><s>#<\/s><b>brazil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/brasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>brasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/frontend?src=hash\"><s>#<\/s><b>frontend<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/javascript?src=hash\"><s>#<\/s><b>javascript<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ECS2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>ECS2019<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/es6?src=hash\"><s>#<\/s><b>es6<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ECMAScript?src=hash\"><s>#<\/s><b>ECMAScript<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/html?src=hash\"><s>#<\/s><b>html<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/html5?src=hash\"><s>#<\/s><b>html5<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/css?src=hash\"><s>#<\/s><b>css<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/css3?src=hash\"><s>#<\/s><b>css3<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"I've created a community in the @discordapp of @vuejs developers and enthusiasts, judge me, or enter there: https:\/\/discordapp.com\/invite\/5dPPAZH\u00a0\n#vue #vuejs #brazil #brasil #frontend #javascript #ECS2019 #es6 #ECMAScript #html #html5 #css #css3","timestamp":1553036432000,"timestamp_epochs":1553036432,"tweet_id":"1108141231505358854","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108141231505358854","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o consegui definir minha opini\u00e3o a respeito de usar o TypeScript.\nAparentemente ok, mas as ressalvas me colocam muita d\u00favida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o consegui definir minha opini\u00e3o a respeito de usar o TypeScript.\nAparentemente ok, mas as ressalvas me colocam muita d\u00favida.","timestamp":1553027946000,"timestamp_epochs":1553027946,"tweet_id":"1108105640621293570","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108105640621293570","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao inv\u00e9s de b\u00edblia, kit sla oq, deviam distribuir o \"Tratado sobre a toler\u00e2ncia\" do Voltaire, nas escolas e universidades.\nAs gera\u00e7\u00f5es est\u00e3o cada vez mais extremistas e sem empatia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ao inv\u00e9s de b\u00edblia, kit sla oq, deviam distribuir o \"Tratado sobre a toler\u00e2ncia\" do Voltaire, nas escolas e universidades.\nAs gera\u00e7\u00f5es est\u00e3o cada vez mais extremistas e sem empatia.","timestamp":1553027121000,"timestamp_epochs":1553027121,"tweet_id":"1108102179833958400","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1108102179833958400","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado","timestamp":1552759316000,"timestamp_epochs":1552759316,"tweet_id":"1106978924276469760","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1106978924276469760","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7 anos hoje. O tempo voou, obrigado por toda educa\u00e7\u00e3o que me proveu e amor. Que tudo que me passou siga servindo de base em meu caminho na vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7 anos hoje. O tempo voou, obrigado por toda educa\u00e7\u00e3o que me proveu e amor. Que tudo que me passou siga servindo de base em meu caminho na vida.","timestamp":1552703597000,"timestamp_epochs":1552703597,"tweet_id":"1106745218790051840","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1106745218790051840","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A atualiza\u00e7\u00e3o da Samsung para Android One do Galaxy S9 ficou sensacional. At\u00e9 mesmo os bugs que me incomodavam sumiram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A atualiza\u00e7\u00e3o da Samsung para Android One do Galaxy S9 ficou sensacional. At\u00e9 mesmo os bugs que me incomodavam sumiram.","timestamp":1552668996000,"timestamp_epochs":1552668996,"tweet_id":"1106600093178884096","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1106600093178884096","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"},{"fullname":"Pedro Baesso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu grau aumentou, show.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu grau aumentou, show.","timestamp":1552603442000,"timestamp_epochs":1552603442,"tweet_id":"1106325140869185538","tweet_url":"\/pedrobaesso\/status\/1106325140869185538","user_id":"2283959467","username":"pedrobaesso"}]