[{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK amooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKK amooo","timestamp":1574189426000,"timestamp_epochs":1574189426,"tweet_id":"1196863318255947779","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196863318255947779","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fuma\u00e7a vem rasgando kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fuma\u00e7a vem rasgando kkk","timestamp":1574179284000,"timestamp_epochs":1574179284,"tweet_id":"1196820778425171969","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196820778425171969","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente deu 1 semana meu ch\u00e1 t\u00e1 todo seco eu passo mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente deu 1 semana meu ch\u00e1 t\u00e1 todo seco eu passo mal","timestamp":1574179249000,"timestamp_epochs":1574179249,"tweet_id":"1196820633172230145","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196820633172230145","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 oficial! D\u00f3lar sobe para R$ 4,20 e o Real atinge a MAIOR desvaloriza\u00e7\u00e3o frente ao d\u00f3lar na hist\u00f3ria. A Disney que tu vai \u00e9 o Hopi Hari, amor. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2CTHEdR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AeD1DIB9Wk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2CTHEdR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2CTHEdR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dLny3IfE5t\">pic.twitter.com\/dLny3IfE5t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8067,"replies":158,"retweet_id":"1196813569465167872","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2019,"text":"\u00c9 oficial! D\u00f3lar sobe para R$ 4,20 e o Real atinge a MAIOR desvaloriza\u00e7\u00e3o frente ao d\u00f3lar na hist\u00f3ria. A Disney que tu vai \u00e9 o Hopi Hari, amor. http:\/\/bit.ly\/2CTHEdR\u00a0pic.twitter.com\/dLny3IfE5t","timestamp":1574114485000,"timestamp_epochs":1574114485,"tweet_id":"1196548992945049606","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1196548992945049606","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Blue Ivy, filha de Beyonc\u00e9, ganha seu primeiro pr\u00eamio como compositora aos sete anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/musica\/2019\/11\/blue-ivy-filha-de-beyonce-ganha-seu-primeiro-premio-como-compositora-aos-sete-anos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/22vRs6nE1s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/musica\/2019\/11\/blue-ivy-filha-de-beyonce-ganha-seu-primeiro-premio-como-compositora-aos-sete-anos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f5.folha.uol.com.br\/musica\/2019\/11<\/span><span class=\"invisible\">\/blue-ivy-filha-de-beyonce-ganha-seu-primeiro-premio-como-compositora-aos-sete-anos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":349,"replies":24,"retweet_id":"1196812693891620873","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":49,"text":"Blue Ivy, filha de Beyonc\u00e9, ganha seu primeiro pr\u00eamio como compositora aos sete anoshttps:\/\/f5.folha.uol.com.br\/musica\/2019\/11\/blue-ivy-filha-de-beyonce-ganha-seu-primeiro-premio-como-compositora-aos-sete-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1574176982000,"timestamp_epochs":1574176982,"tweet_id":"1196811124055957505","tweet_url":"\/folha\/status\/1196811124055957505","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Velho pregui\u00e7oso da porra, escrever no seu tempo \u00e9 uma coisa, agora falar q t\u00e1 terminando um livro a 9 anos \u00e9 pregui\u00e7a pura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Velho pregui\u00e7oso da porra, escrever no seu tempo \u00e9 uma coisa, agora falar q t\u00e1 terminando um livro a 9 anos \u00e9 pregui\u00e7a pura","timestamp":1574174775000,"timestamp_epochs":1574174775,"tweet_id":"1196801869236097024","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196801869236097024","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 bom ver o pregui\u00e7oso do GRRM sendo esmurrado pela demora em escrever winds of winter<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 bom ver o pregui\u00e7oso do GRRM sendo esmurrado pela demora em escrever winds of winter","timestamp":1574174704000,"timestamp_epochs":1574174704,"tweet_id":"1196801570710667268","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196801570710667268","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa porra de ecologia \u00e9 exatamente a msm q vimos na \u00e9poca de calouro meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa porra de ecologia \u00e9 exatamente a msm q vimos na \u00e9poca de calouro meu deus","timestamp":1574170062000,"timestamp_epochs":1574170062,"tweet_id":"1196782098222395393","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196782098222395393","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meu xiaomi tentando se comunicar cmg por meio de radia\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PSviyNZP0T\">pic.twitter.com\/PSviyNZP0T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61494,"replies":3091,"retweet_id":"1196769052838055936","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8541,"text":"o meu xiaomi tentando se comunicar cmg por meio de radia\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/PSviyNZP0T","timestamp":1574130562000,"timestamp_epochs":1574130562,"tweet_id":"1196616424317489152","tweet_url":"\/claravvmm\/status\/1196616424317489152","user_id":"292031673","username":"claravvmm"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conclu\u00edmos q n\u00e3o da pra acreditar em uma palavra q sai da boca do presidente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conclu\u00edmos q n\u00e3o da pra acreditar em uma palavra q sai da boca do presidente","timestamp":1574164611000,"timestamp_epochs":1574164611,"tweet_id":"1196759237961101318","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196759237961101318","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o diferente conhecer a realidade de um lugar q o bozo disse que \"n\u00e3o conserva nada\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o diferente conhecer a realidade de um lugar q o bozo disse que \"n\u00e3o conserva nada\"","timestamp":1574164492000,"timestamp_epochs":1574164492,"tweet_id":"1196758736657960960","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196758736657960960","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai \u00e9 t\u00e3o bom ter gengiva de novo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai \u00e9 t\u00e3o bom ter gengiva de novo kk","timestamp":1574134446000,"timestamp_epochs":1574134446,"tweet_id":"1196632716604821505","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196632716604821505","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o sou eu dando manga pros macacos (n\u00e3o alimentem animais silvestres, obg)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E n\u00e3o sou eu dando manga pros macacos (n\u00e3o alimentem animais silvestres, obg)","timestamp":1574114373000,"timestamp_epochs":1574114373,"tweet_id":"1196548524885893121","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196548524885893121","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HcD04I6Jlf\">pic.twitter.com\/HcD04I6Jlf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/HcD04I6Jlf","timestamp":1574114339000,"timestamp_epochs":1574114339,"tweet_id":"1196548380740194305","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196548380740194305","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/djGpZxR8VW\">pic.twitter.com\/djGpZxR8VW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/djGpZxR8VW","timestamp":1574114232000,"timestamp_epochs":1574114232,"tweet_id":"1196547931215716357","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196547931215716357","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguns bichinhos q vi na praia k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/04BQj1zkzR\">pic.twitter.com\/04BQj1zkzR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguns bichinhos q vi na praia kpic.twitter.com\/04BQj1zkzR","timestamp":1574113992000,"timestamp_epochs":1574113992,"tweet_id":"1196546923584512000","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1196546923584512000","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Rachel Sheherazade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiozinho n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre \u201cmandato\u201d e \u201cmandado\u201d e quer ensinar ministro do Supremo a votar! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> Muito tosco!<\/p>","is_retweet":1,"likes":8005,"replies":283,"retweet_id":"1196513123487887360","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":576,"text":"Tiozinho n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre \u201cmandato\u201d e \u201cmandado\u201d e quer ensinar ministro do Supremo a votar!  Muito tosco!","timestamp":1574022609000,"timestamp_epochs":1574022609,"tweet_id":"1196163638161289218","tweet_url":"\/RachelSherazade\/status\/1196163638161289218","user_id":"168520768","username":"RachelSherazade"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmatamento na Amaz\u00f4nia bate recorde e cresce 29,5% em 12 meses<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1IKCYTSGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">11\/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":462,"replies":41,"retweet_id":"1196468448924250112","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":224,"text":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia bate recorde e cresce 29,5% em 12 meseshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1574086023000,"timestamp_epochs":1574086023,"tweet_id":"1196429613251153921","tweet_url":"\/folha\/status\/1196429613251153921","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Sacoliros na cena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cenas perdidas de up altas aventuras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PKyYYkVXU9\">pic.twitter.com\/PKyYYkVXU9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20770,"replies":142,"retweet_id":"1196424918210138112","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4863,"text":"cenas perdidas de up altas aventuraspic.twitter.com\/PKyYYkVXU9","timestamp":1574044817000,"timestamp_epochs":1574044817,"tweet_id":"1196256786124333057","tweet_url":"\/sacoliro\/status\/1196256786124333057","user_id":"1166774169381588998","username":"sacoliro"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caraca, tem gente mais idiota?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/haddaddebochado\/status\/1196217559139463168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3EVUztYCn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/haddaddebochado\/status\/1196217559139463168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/haddaddebochad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1196217559139463168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33592,"replies":1860,"retweet_id":"1196260913126551552","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4583,"text":"Caraca, tem gente mais idiota?https:\/\/twitter.com\/haddaddebochado\/status\/1196217559139463168\u00a0\u2026","timestamp":1574036330000,"timestamp_epochs":1574036330,"tweet_id":"1196221187900219393","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1196221187900219393","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"db","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A quantidade de amiga q eu tenho q transa sem camisinha e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed...\nIsso pq tem acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de sobra e uma amiga aqui q sempre fala USA CAMISINHA\nEu juro q n\u00e3o entendo a dificuldade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1195718164874530818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oX2Tw9kq1n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1195718164874530818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1195<\/span><span class=\"invisible\">718164874530818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38117,"replies":219,"retweet_id":"1196149856655626240","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":11085,"text":"A quantidade de amiga q eu tenho q transa sem camisinha e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed...\nIsso pq tem acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de sobra e uma amiga aqui q sempre fala USA CAMISINHA\nEu juro q n\u00e3o entendo a dificuldadehttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1195718164874530818\u00a0\u2026","timestamp":1573959984000,"timestamp_epochs":1573959984,"tweet_id":"1195900967771881472","tweet_url":"\/_ddebson\/status\/1195900967771881472","user_id":"701841249674907648","username":"_ddebson"},{"fullname":"Vera Magalh\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ministro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1120399498692497408\" dir=\"ltr\" href=\"\/AbrahamWeint\"><s>@<\/s><b>AbrahamWeint<\/b><\/a> o senhor \u00e9 ministro da Educa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Que tipo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 essa nas redes sociais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WxPA6wR1Ve\">pic.twitter.com\/WxPA6wR1Ve<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10290,"replies":2606,"retweet_id":"1195480951905824768","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1292,"text":"Ministro @AbrahamWeint o senhor \u00e9 ministro da Educa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Que tipo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 essa nas redes sociais?pic.twitter.com\/WxPA6wR1Ve","timestamp":1573842621000,"timestamp_epochs":1573842621,"tweet_id":"1195408714578223105","tweet_url":"\/veramagalhaes\/status\/1195408714578223105","user_id":"19667016","username":"veramagalhaes"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus q lugar p\u00e9ssimo, p\u00e9ssimas pessoas e todo sujo k<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus q lugar p\u00e9ssimo, p\u00e9ssimas pessoas e todo sujo k","timestamp":1573850267000,"timestamp_epochs":1573850267,"tweet_id":"1195440784813805571","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195440784813805571","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente espero nunca mais voltar no RJ<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente espero nunca mais voltar no RJ","timestamp":1573850243000,"timestamp_epochs":1573850243,"tweet_id":"1195440682850299906","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195440682850299906","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"pq os homens vivem menos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0OaM8nVDn\">pic.twitter.com\/i0OaM8nVDn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33542,"replies":313,"retweet_id":"1195113946786795520","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10237,"text":"pic.twitter.com\/i0OaM8nVDn","timestamp":1573751355000,"timestamp_epochs":1573751355,"tweet_id":"1195025916621185032","tweet_url":"\/pqoshomensmorre\/status\/1195025916621185032","user_id":"1172326749247422464","username":"pqoshomensmorre"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo canalizar meu \u00f3dio na academia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo canalizar meu \u00f3dio na academia","timestamp":1573758139000,"timestamp_epochs":1573758139,"tweet_id":"1195054369747718146","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195054369747718146","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odioooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odioooo","timestamp":1573757639000,"timestamp_epochs":1573757639,"tweet_id":"1195052272063000581","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195052272063000581","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No momento querendo quebrar pratos com minja amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2993173378\" dir=\"ltr\" href=\"\/buceta_loira\"><s>@<\/s><b>buceta_loira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No momento querendo quebrar pratos com minja amiga @buceta_loira","timestamp":1573757629000,"timestamp_epochs":1573757629,"tweet_id":"1195052232057769985","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195052232057769985","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de dar um tiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de dar um tiro","timestamp":1573757608000,"timestamp_epochs":1573757608,"tweet_id":"1195052142131843079","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195052142131843079","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu trato as pessoaa t\u00e3o bem, n\u00e3o sei como mereci um tiro desse<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu trato as pessoaa t\u00e3o bem, n\u00e3o sei como mereci um tiro desse","timestamp":1573757595000,"timestamp_epochs":1573757595,"tweet_id":"1195052087761080322","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195052087761080322","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus acabei de levar uma grosseria aqui em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus acabei de levar uma grosseria aqui em casa","timestamp":1573757574000,"timestamp_epochs":1573757574,"tweet_id":"1195051998653091840","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1195051998653091840","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta apenas 100 dias pro carnaval e eu s\u00f3 consigo lembrar desse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mh0cdmmvrZ\">pic.twitter.com\/mh0cdmmvrZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51798,"replies":523,"retweet_id":"1194990912109236225","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":16174,"text":"falta apenas 100 dias pro carnaval e eu s\u00f3 consigo lembrar desse v\u00eddeopic.twitter.com\/mh0cdmmvrZ","timestamp":1573682175000,"timestamp_epochs":1573682175,"tweet_id":"1194735751864504322","tweet_url":"\/sweteerem\/status\/1194735751864504322","user_id":"2579223498","username":"sweteerem"},{"fullname":"bandido de estima\u00e7ao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FIQUEI SABENDO QUE VC ADOTOU UM GATO E EU VIM PERGUNTAR PQ QUE NAO AINDA POSTOU FOTO DELE EIN SUA FILHA DA PUTA POSTA FOTO DO FILHOTE SUA DESGRA\u00c7ADA EU QUERO VER SEU GATO EGOISTA IMUNDA DIVIDE COMIGO A IMAGEM DO SEU ANJO DE PATAS SUA CORNA<\/p>","is_retweet":1,"likes":77641,"replies":2501,"retweet_id":"1194950269341196290","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24296,"text":"FIQUEI SABENDO QUE VC ADOTOU UM GATO E EU VIM PERGUNTAR PQ QUE NAO AINDA POSTOU FOTO DELE EIN SUA FILHA DA PUTA POSTA FOTO DO FILHOTE SUA DESGRA\u00c7ADA EU QUERO VER SEU GATO EGOISTA IMUNDA DIVIDE COMIGO A IMAGEM DO SEU ANJO DE PATAS SUA CORNA","timestamp":1573692145000,"timestamp_epochs":1573692145,"tweet_id":"1194777572602724354","tweet_url":"\/fodasemeuamigo\/status\/1194777572602724354","user_id":"262768796","username":"fodasemeuamigo"},{"fullname":"lucas\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fodase KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IWc2hlrXC5\">pic.twitter.com\/IWc2hlrXC5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63066,"replies":912,"retweet_id":"1194950018928664578","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17761,"text":"fodase KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/IWc2hlrXC5","timestamp":1573680227000,"timestamp_epochs":1573680227,"tweet_id":"1194727582228525056","tweet_url":"\/Sacoloiro\/status\/1194727582228525056","user_id":"846509545","username":"Sacoloiro"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisa aponta que engajamento no Instagram DESPENCOU ap\u00f3s remo\u00e7\u00e3o da contagem de likes na plataforma e n\u00e3o surpreende ningu\u00e9m. O n\u00famero de curtidas teria ca\u00eddo 11%, enquanto o de coment\u00e1rios diminuiu 13%. T\u00e1 feliz, Zuckerberg? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/33Vvv4h\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/siDpt7kwPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/33Vvv4h\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/33Vvv4h<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iA9YCKuT86\">pic.twitter.com\/iA9YCKuT86<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1514,"replies":153,"retweet_id":"1194809335278256130","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":113,"text":"Pesquisa aponta que engajamento no Instagram DESPENCOU ap\u00f3s remo\u00e7\u00e3o da contagem de likes na plataforma e n\u00e3o surpreende ningu\u00e9m. O n\u00famero de curtidas teria ca\u00eddo 11%, enquanto o de coment\u00e1rios diminuiu 13%. T\u00e1 feliz, Zuckerberg? https:\/\/bit.ly\/33Vvv4h\u00a0pic.twitter.com\/iA9YCKuT86","timestamp":1573690696000,"timestamp_epochs":1573690696,"tweet_id":"1194771493240094720","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1194771493240094720","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"hey, r u okay?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem grama alta na UFV\n\nIsso mesmo, a grama N\u00c3O est\u00e1 sendo aparada\n\nSer\u00e1 que essa \u00e9 a primeira trombeta do apocalipse meu dels?<\/p>","is_retweet":1,"likes":281,"replies":7,"retweet_id":"1194736678365208576","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":72,"text":"Tem grama alta na UFV\n\nIsso mesmo, a grama N\u00c3O est\u00e1 sendo aparada\n\nSer\u00e1 que essa \u00e9 a primeira trombeta do apocalipse meu dels?","timestamp":1573594341000,"timestamp_epochs":1573594341,"tweet_id":"1194367352848166914","tweet_url":"\/Into_the_mila\/status\/1194367352848166914","user_id":"988239530787516416","username":"Into_the_mila"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho meu orientador nunca ta em vi\u00e7osa sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bicho meu orientador nunca ta em vi\u00e7osa sofro","timestamp":1573680245000,"timestamp_epochs":1573680245,"tweet_id":"1194727657642057735","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1194727657642057735","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"dene","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, voc\u00eas zuaram as girafas da amaz\u00f4nia...\n\nmas agora eu apresento a voc\u00eas os elefantes do cerrado:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NGKpBlTsxS\">pic.twitter.com\/NGKpBlTsxS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1194608751464112129","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3,"text":"ok, voc\u00eas zuaram as girafas da amaz\u00f4nia...\n\nmas agora eu apresento a voc\u00eas os elefantes do cerrado:pic.twitter.com\/NGKpBlTsxS","timestamp":1573651607000,"timestamp_epochs":1573651607,"tweet_id":"1194607542581813249","tweet_url":"\/justdene\/status\/1194607542581813249","user_id":"4210744702","username":"justdene"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiocruz cria kit que usa ratos impressos em 3D e reduz bichos em teste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ciencia\/2019\/11\/fiocruz-cria-kit-que-usa-ratos-impressos-em-3d-e-reduz-bichos-em-teste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcZtmjDXhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ciencia\/2019\/11\/fiocruz-cria-kit-que-usa-ratos-impressos-em-3d-e-reduz-bichos-em-teste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ciencia\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">1\/fiocruz-cria-kit-que-usa-ratos-impressos-em-3d-e-reduz-bichos-em-teste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":6,"retweet_id":"1194600979808825344","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21,"text":"Fiocruz cria kit que usa ratos impressos em 3D e reduz bichos em testehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ciencia\/2019\/11\/fiocruz-cria-kit-que-usa-ratos-impressos-em-3d-e-reduz-bichos-em-teste.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1573626362000,"timestamp_epochs":1573626362,"tweet_id":"1194501656257413120","tweet_url":"\/folha\/status\/1194501656257413120","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podcast \u00e9 igual aquelas novelas antigas q tinha no r\u00e1dio lkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podcast \u00e9 igual aquelas novelas antigas q tinha no r\u00e1dio lkkkk","timestamp":1573615646000,"timestamp_epochs":1573615646,"tweet_id":"1194456712641679360","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1194456712641679360","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente????? Kkkkkkkk SOCOROOO passando mal cuidado com a crian\u00e7a seu porra kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bmfup81uI0\">pic.twitter.com\/Bmfup81uI0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91200,"replies":1867,"retweet_id":"1194453671863562245","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29376,"text":"Gente????? Kkkkkkkk SOCOROOO passando mal cuidado com a crian\u00e7a seu porra kkkkkpic.twitter.com\/Bmfup81uI0","timestamp":1573598604000,"timestamp_epochs":1573598604,"tweet_id":"1194385230557261824","tweet_url":"\/ANTI0800\/status\/1194385230557261824","user_id":"937676453474439169","username":"ANTI0800"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai quem aguenta neoliberal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai quem aguenta neoliberal","timestamp":1573577458000,"timestamp_epochs":1573577458,"tweet_id":"1194296539910463488","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1194296539910463488","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"coisas aleat\u00f3rias nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9JAOwGcfrX\">pic.twitter.com\/9JAOwGcfrX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73959,"replies":1055,"retweet_id":"1194274487547629571","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":23436,"text":"pic.twitter.com\/9JAOwGcfrX","timestamp":1573524850000,"timestamp_epochs":1573524850,"tweet_id":"1194075883843268609","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1194075883843268609","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na Bol\u00edvia, sequestraram uma prefeita, a agrediram, cortaram seus cabelos, e a obrigaram a andar pelas ruas da cidade, descal\u00e7a, rodeado por homens\n\nFoda-se se voc\u00ea \u00e9 de direita ou de esquerda, combater isso n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o pol\u00edtica, \u00e9 quest\u00e3o de humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lIGJTuf17B\">pic.twitter.com\/lIGJTuf17B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48716,"replies":592,"retweet_id":"1194274046214639617","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":16441,"text":"Na Bol\u00edvia, sequestraram uma prefeita, a agrediram, cortaram seus cabelos, e a obrigaram a andar pelas ruas da cidade, descal\u00e7a, rodeado por homens\n\nFoda-se se voc\u00ea \u00e9 de direita ou de esquerda, combater isso n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o pol\u00edtica, \u00e9 quest\u00e3o de humanidadepic.twitter.com\/lIGJTuf17B","timestamp":1573511941000,"timestamp_epochs":1573511941,"tweet_id":"1194021740357308417","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1194021740357308417","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"pq os homens vivem menos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaL2LVekxm\">pic.twitter.com\/GaL2LVekxm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25923,"replies":559,"retweet_id":"1194257390817992711","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6533,"text":"pic.twitter.com\/GaL2LVekxm","timestamp":1573526665000,"timestamp_epochs":1573526665,"tweet_id":"1194083496056242176","tweet_url":"\/vivemenos\/status\/1194083496056242176","user_id":"1138047983101120513","username":"vivemenos"},{"fullname":"vicente van gogh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O BOLSONARO GRITANDO IHUUUUUUUUU \neste eh o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8eTIiCZqJS\">pic.twitter.com\/8eTIiCZqJS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41719,"replies":1293,"retweet_id":"1194235472094121984","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9311,"text":"O BOLSONARO GRITANDO IHUUUUUUUUU \neste eh o tweetpic.twitter.com\/8eTIiCZqJS","timestamp":1573501995000,"timestamp_epochs":1573501995,"tweet_id":"1193980026049454081","tweet_url":"\/umvicente\/status\/1193980026049454081","user_id":"564628730","username":"umvicente"},{"fullname":"t\u00e1 me ouvind\u00f4?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rio de janeiro HOJE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1rvb2skwP\">pic.twitter.com\/b1rvb2skwP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2083,"replies":66,"retweet_id":"1194093622544732160","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":575,"text":"rio de janeiro HOJEpic.twitter.com\/b1rvb2skwP","timestamp":1573515814000,"timestamp_epochs":1573515814,"tweet_id":"1194037985165094912","tweet_url":"\/natharren\/status\/1194037985165094912","user_id":"436027281","username":"natharren"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando as provas de fisiologia, eu ia pulando pra fazer as quest\u00f5es f\u00e1ceis primeiro, quando eu via tava no final da prova sem fazer nenhuma kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrando as provas de fisiologia, eu ia pulando pra fazer as quest\u00f5es f\u00e1ceis primeiro, quando eu via tava no final da prova sem fazer nenhuma kkk","timestamp":1573524911000,"timestamp_epochs":1573524911,"tweet_id":"1194076142766047234","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1194076142766047234","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roteiristas da Am\u00e9rica Latina s\u00e3o demitidos por excesso de reviravoltas na mesma temporada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/10\/roteiristas-da-america-latina-sao-demitidos-por-excesso-de-reviravoltas-na-mesma-temporada\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GVv9UbvoE3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/10\/roteiristas-da-america-latina-sao-demitidos-por-excesso-de-reviravoltas-na-mesma-temporada\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">sensacionalista.com.br\/2019\/11\/10\/rot<\/span><span class=\"invisible\">eiristas-da-america-latina-sao-demitidos-por-excesso-de-reviravoltas-na-mesma-temporada\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11121,"replies":71,"retweet_id":"1193931752336744449","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2205,"text":"Roteiristas da Am\u00e9rica Latina s\u00e3o demitidos por excesso de reviravoltas na mesma temporadahttps:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/10\/roteiristas-da-america-latina-sao-demitidos-por-excesso-de-reviravoltas-na-mesma-temporada\/\u00a0\u2026","timestamp":1573423088000,"timestamp_epochs":1573423088,"tweet_id":"1193649062203011074","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/1193649062203011074","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"sininho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele veio todo felizin pedindo pra eu maquiar ele <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qyE1kCRyYi\">pic.twitter.com\/qyE1kCRyYi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":176779,"replies":1593,"retweet_id":"1193912663048359936","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":35891,"text":"ele veio todo felizin pedindo pra eu maquiar ele pic.twitter.com\/qyE1kCRyYi","timestamp":1573420031000,"timestamp_epochs":1573420031,"tweet_id":"1193636244024115200","tweet_url":"\/IFregadolli\/status\/1193636244024115200","user_id":"1040392809545650177","username":"IFregadolli"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s amea\u00e7ar Globo e Folha, Bolsonaro diz que Lula defende censura da m\u00eddia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/apos-ameacar-globo-e-folha-bolsonaro-diz-que-lula-defende-censura-da-midia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8kREn00Bms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/apos-ameacar-globo-e-folha-bolsonaro-diz-que-lula-defende-censura-da-midia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/<\/span><span class=\"invisible\">apos-ameacar-globo-e-folha-bolsonaro-diz-que-lula-defende-censura-da-midia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15230,"replies":1611,"retweet_id":"1193709883511709696","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2668,"text":"Ap\u00f3s amea\u00e7ar Globo e Folha, Bolsonaro diz que Lula defende censura da m\u00eddiahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/apos-ameacar-globo-e-folha-bolsonaro-diz-que-lula-defende-censura-da-midia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1573433703000,"timestamp_epochs":1573433703,"tweet_id":"1193693585318830083","tweet_url":"\/folha\/status\/1193693585318830083","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Surtei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Surtei","timestamp":1573432364000,"timestamp_epochs":1573432364,"tweet_id":"1193687971796602881","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1193687971796602881","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu insta \u00e9 s\u00f3 post de porra de \u00faltima do per\u00edodo. Pois vou comprar na loja pra n comprar de nenhum<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu insta \u00e9 s\u00f3 post de porra de \u00faltima do per\u00edodo. Pois vou comprar na loja pra n comprar de nenhum","timestamp":1573432343000,"timestamp_epochs":1573432343,"tweet_id":"1193687882508230658","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1193687882508230658","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas de atl\u00e9tica pq t\u00e3o insuport\u00e1veis?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas de atl\u00e9tica pq t\u00e3o insuport\u00e1veis?","timestamp":1573432314000,"timestamp_epochs":1573432314,"tweet_id":"1193687760961490944","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1193687760961490944","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"DCM ONLINE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perito diz que Carlos Bolsonaro editou \u00e1udios da portaria do condom\u00ednio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/perito-diz-que-carlos-bolsonaro-editou-audios-da-portaria-do-condominio\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XtFbcLAvC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/perito-diz-que-carlos-bolsonaro-editou-audios-da-portaria-do-condominio\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/peri<\/span><span class=\"invisible\">to-diz-que-carlos-bolsonaro-editou-audios-da-portaria-do-condominio\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22755,"replies":595,"retweet_id":"1193499300359262208","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6304,"text":"Perito diz que Carlos Bolsonaro editou \u00e1udios da portaria do condom\u00edniohttps:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/perito-diz-que-carlos-bolsonaro-editou-audios-da-portaria-do-condominio\/\u00a0\u2026","timestamp":1573350341000,"timestamp_epochs":1573350341,"tweet_id":"1193343943267753984","tweet_url":"\/DCM_online\/status\/1193343943267753984","user_id":"43340387","username":"DCM_online"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo mt gnt reclamando mas amo os profs da BAN sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejo mt gnt reclamando mas amo os profs da BAN sofro","timestamp":1573358758000,"timestamp_epochs":1573358758,"tweet_id":"1193379244908466177","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1193379244908466177","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Unidades em tr\u00eas cidades da Bol\u00edvia se amotinaram; 'vamos estar com o povo, n\u00e3o com generais', disse agente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/11\/policiais-se-rebelam-contra-evo-na-bolivia-e-se-negam-a-reprimir-protestos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0IB6T0KKf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/11\/policiais-se-rebelam-contra-evo-na-bolivia-e-se-negam-a-reprimir-protestos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/11\/<\/span><span class=\"invisible\">policiais-se-rebelam-contra-evo-na-bolivia-e-se-negam-a-reprimir-protestos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":276,"replies":16,"retweet_id":"1193379132954071040","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":51,"text":"Unidades em tr\u00eas cidades da Bol\u00edvia se amotinaram; 'vamos estar com o povo, n\u00e3o com generais', disse agentehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/11\/policiais-se-rebelam-contra-evo-na-bolivia-e-se-negam-a-reprimir-protestos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1573324800000,"timestamp_epochs":1573324800,"tweet_id":"1193236813487443968","tweet_url":"\/folha\/status\/1193236813487443968","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Bernardo Fala","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00ea pode odiar, detestar, criticar o Lula, mas n\u00e3o vem com esse papinho que \u201clulista e bolsonarista \u00e9 tudo a mesma coisa\u201d. Um t\u00e1 falando de botar comida na mesa de gnt que passa fome e o outro de metralhar quem discorda dele. Vai se fuder vc e a sua desonestidade intelectual.<\/p>","is_retweet":1,"likes":77385,"replies":564,"retweet_id":"1193218398550933504","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":27539,"text":"c\u00ea pode odiar, detestar, criticar o Lula, mas n\u00e3o vem com esse papinho que \u201clulista e bolsonarista \u00e9 tudo a mesma coisa\u201d. Um t\u00e1 falando de botar comida na mesa de gnt que passa fome e o outro de metralhar quem discorda dele. Vai se fuder vc e a sua desonestidade intelectual.","timestamp":1573303602000,"timestamp_epochs":1573303602,"tweet_id":"1193147902572535809","tweet_url":"\/bernardofala\/status\/1193147902572535809","user_id":"17447593","username":"bernardofala"},{"fullname":"Leonel Radde","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula est\u00e1 livre e os eleitores de Bolsonaro tentam vincular a esquerda com a criminalidade. Por\u00e9m, quem tem vincula\u00e7\u00f5es claras com o crime \u00e9 a pr\u00f3pria fam\u00edlia Bolsonaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gH3qYabUIV\">pic.twitter.com\/gH3qYabUIV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7046,"replies":118,"retweet_id":"1193188909548802048","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1542,"text":"Lula est\u00e1 livre e os eleitores de Bolsonaro tentam vincular a esquerda com a criminalidade. Por\u00e9m, quem tem vincula\u00e7\u00f5es claras com o crime \u00e9 a pr\u00f3pria fam\u00edlia Bolsonaro.pic.twitter.com\/gH3qYabUIV","timestamp":1573273483000,"timestamp_epochs":1573273483,"tweet_id":"1193021573441245184","tweet_url":"\/LeonelRadde\/status\/1193021573441245184","user_id":"35268237","username":"LeonelRadde"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fam\u00edlia Bolsonaro vendo o pronunciamento do Lula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TRQHoIEI8Q\">pic.twitter.com\/TRQHoIEI8Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":328,"replies":6,"retweet_id":"1192964168284037121","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":128,"text":"A fam\u00edlia Bolsonaro vendo o pronunciamento do Lulapic.twitter.com\/TRQHoIEI8Q","timestamp":1573247946000,"timestamp_epochs":1573247946,"tweet_id":"1192914465337085953","tweet_url":"\/ANTI0800\/status\/1192914465337085953","user_id":"937676453474439169","username":"ANTI0800"},{"fullname":"CELSO PORTIOLLI","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o pau torando na timeline<\/p>","is_retweet":1,"likes":83828,"replies":1096,"retweet_id":"1192926281161216000","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":34038,"text":"E o pau torando na timeline","timestamp":1573245646000,"timestamp_epochs":1573245646,"tweet_id":"1192904820400807942","tweet_url":"\/celsoportiolli\/status\/1192904820400807942","user_id":"44372571","username":"celsoportiolli"},{"fullname":"\u02b8\u1d52\u1d52\u1db0\u1d50\u1da4\u1db0\u00b0\uff65:*\u273f\ud83c\udf77\ud83d\udc18","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabe que o Lula t\u00e1 vindo a\u00ed ?...\n\nEU T\u00d4 PASSANDO MAL KKKKKKKKKKKKK\n(<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"289357340\" dir=\"ltr\" href=\"\/OntheBlueSide_\"><s>@<\/s><b>OntheBlueSide_<\/b><\/a>, Lulinha: Boo!)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k294WzlEhb\">pic.twitter.com\/k294WzlEhb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8748,"replies":181,"retweet_id":"1192908234681704450","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3851,"text":"Voc\u00ea sabe que o Lula t\u00e1 vindo a\u00ed ?...\n\nEU T\u00d4 PASSANDO MAL KKKKKKKKKKKKK\n(@OntheBlueSide_, Lulinha: Boo!)pic.twitter.com\/k294WzlEhb","timestamp":1573210837000,"timestamp_epochs":1573210837,"tweet_id":"1192758820407332866","tweet_url":"\/YoonMinPlus\/status\/1192758820407332866","user_id":"1102608835271905282","username":"YoonMinPlus"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu desodorante era o mais barato do mercado agora \u00e9 o mais caro, n entendi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu desodorante era o mais barato do mercado agora \u00e9 o mais caro, n entendi","timestamp":1573244980000,"timestamp_epochs":1573244980,"tweet_id":"1192902025912160256","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192902025912160256","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"joice hasselmann revela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5li6kzQPf3\">pic.twitter.com\/5li6kzQPf3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9462,"replies":70,"retweet_id":"1192899938881064962","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2701,"text":"pic.twitter.com\/5li6kzQPf3","timestamp":1573154400000,"timestamp_epochs":1573154400,"tweet_id":"1192522104492773377","tweet_url":"\/tallestn\/status\/1192522104492773377","user_id":"75380893","username":"tallestn"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente nenhuma live do lula saindo da PF cad\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente nenhuma live do lula saindo da PF cad\u00ea","timestamp":1573239334000,"timestamp_epochs":1573239334,"tweet_id":"1192878343793840128","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192878343793840128","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dinheiro caindo na minha conta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5m0CvNckjw\">pic.twitter.com\/5m0CvNckjw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9510,"replies":53,"retweet_id":"1192878050918178816","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3862,"text":"o dinheiro caindo na minha contapic.twitter.com\/5m0CvNckjw","timestamp":1573169969000,"timestamp_epochs":1573169969,"tweet_id":"1192587404714106881","tweet_url":"\/mthsexplicit\/status\/1192587404714106881","user_id":"3396404577","username":"mthsexplicit"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LULA LIVRE PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LULA LIVRE PORRA","timestamp":1573239062000,"timestamp_epochs":1573239062,"tweet_id":"1192877202674720768","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192877202674720768","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"iti malias \ud83d\ude0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um homem e uma Baleia-Branca brincando com uma bola de rugby<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lAHUc9qxXs\">pic.twitter.com\/lAHUc9qxXs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133658,"replies":843,"retweet_id":"1192830109574668290","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":38001,"text":"um homem e uma Baleia-Branca brincando com uma bola de rugbypic.twitter.com\/lAHUc9qxXs","timestamp":1573216238000,"timestamp_epochs":1573216238,"tweet_id":"1192781473067208706","tweet_url":"\/_iti_malia\/status\/1192781473067208706","user_id":"1061028349752107009","username":"_iti_malia"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem eh esse Leon martins chorando na liberdade do lula<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem eh esse Leon martins chorando na liberdade do lula","timestamp":1573226454000,"timestamp_epochs":1573226454,"tweet_id":"1192824321858842631","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192824321858842631","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devastada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devastada","timestamp":1573179954000,"timestamp_epochs":1573179954,"tweet_id":"1192629288023003137","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192629288023003137","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai indo dormir finalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai indo dormir finalmente","timestamp":1573179949000,"timestamp_epochs":1573179949,"tweet_id":"1192629263960285186","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192629263960285186","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vamos de respeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, obrigado por tudo paiz\u00e3o do Brasil.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LULALIVRE?src=hash\"><s>#<\/s><b>LULALIVRE<\/b><\/a> E O CHORO TAMB\u00c9M!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkIkY7Gn9s\">pic.twitter.com\/nkIkY7Gn9s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8071,"replies":174,"retweet_id":"1192609120232378369","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2307,"text":"E vamos de respeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, obrigado por tudo paiz\u00e3o do Brasil.\n#LULALIVRE E O CHORO TAMB\u00c9M!pic.twitter.com\/nkIkY7Gn9s","timestamp":1573174287000,"timestamp_epochs":1573174287,"tweet_id":"1192605515689451522","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1192605515689451522","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a\u00ed lembro q o orientador \u00e9 o Bi\u00e3o. Assim q chegar l\u00e1 pra eles devem aprovar antes msm deles lerem kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a\u00ed lembro q o orientador \u00e9 o Bi\u00e3o. Assim q chegar l\u00e1 pra eles devem aprovar antes msm deles lerem kkkkk","timestamp":1573168643000,"timestamp_epochs":1573168643,"tweet_id":"1192581844052656128","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192581844052656128","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to aqui preocupado com meu projeto n\u00e3o ser aprovado a tempo pelo IEF<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to aqui preocupado com meu projeto n\u00e3o ser aprovado a tempo pelo IEF","timestamp":1573168516000,"timestamp_epochs":1573168516,"tweet_id":"1192581312785342464","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192581312785342464","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Cabar\u00e9 da Lana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Lana Del Rey que cantou \u2018The Next Best American Record\u2019 lendo a letra em um papel que um f\u00e3 deu <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o4D7AZ1ZV5\">pic.twitter.com\/o4D7AZ1ZV5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2595,"replies":49,"retweet_id":"1192515736083861504","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":517,"text":"E a Lana Del Rey que cantou \u2018The Next Best American Record\u2019 lendo a letra em um papel que um f\u00e3 deu pic.twitter.com\/o4D7AZ1ZV5","timestamp":1573150290000,"timestamp_epochs":1573150290,"tweet_id":"1192504867987824640","tweet_url":"\/cabaredlana\/status\/1192504867987824640","user_id":"708753617948426240","username":"cabaredlana"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s ser chamado de covarde, Nunes partiu para agress\u00e3o f\u00edsica durante programa P\u00e2nico, na r\u00e1dio Jovem Pan (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/jornalista-augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-que-revida-assista.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7RXaJJ1u9S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/jornalista-augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-que-revida-assista.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/<\/span><span class=\"invisible\">jornalista-augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-que-revida-assista.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3315,"replies":803,"retweet_id":"1192515207500894208","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":354,"text":"Ap\u00f3s ser chamado de covarde, Nunes partiu para agress\u00e3o f\u00edsica durante programa P\u00e2nico, na r\u00e1dio Jovem Pan (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/11\/jornalista-augusto-nunes-agride-glenn-greenwald-que-revida-assista.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1573146422000,"timestamp_epochs":1573146422,"tweet_id":"1192488643606261761","tweet_url":"\/folha\/status\/1192488643606261761","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Unusual Videos \ud83e\udd14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dUMEewlWXC\">pic.twitter.com\/dUMEewlWXC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150494,"replies":1480,"retweet_id":"1192417054609092608","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":44611,"text":"pic.twitter.com\/dUMEewlWXC","timestamp":1573074707000,"timestamp_epochs":1573074707,"tweet_id":"1192187846985015296","tweet_url":"\/UnusualVideos\/status\/1192187846985015296","user_id":"928022995964190720","username":"UnusualVideos"},{"fullname":"Bichinhos fofinhos pra quem ta cansado de pol\u00edtica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tot\u00f3 deu at\u00e9 entrevista depois do jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cESGkxP5il\">pic.twitter.com\/cESGkxP5il<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30473,"replies":400,"retweet_id":"1192409383810011138","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10632,"text":"O tot\u00f3 deu at\u00e9 entrevista depois do jogopic.twitter.com\/cESGkxP5il","timestamp":1573077935000,"timestamp_epochs":1573077935,"tweet_id":"1192201386748006402","tweet_url":"\/BichinhosFB\/status\/1192201386748006402","user_id":"734938399241580544","username":"BichinhosFB"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chocado de ver a deputada S\u00e2mia Bomfim humilhando o ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles. Depois dessa eu cavaria um buraco na terra e ficaria l\u00e1 pra sempre <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5eAahU4IP\">pic.twitter.com\/a5eAahU4IP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24843,"replies":591,"retweet_id":"1192270402044727297","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7117,"text":"Chocado de ver a deputada S\u00e2mia Bomfim humilhando o ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles. Depois dessa eu cavaria um buraco na terra e ficaria l\u00e1 pra sempre pic.twitter.com\/a5eAahU4IP","timestamp":1573093942000,"timestamp_epochs":1573093942,"tweet_id":"1192268527354417152","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1192268527354417152","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"juliana rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cj\u00e1 falei q sou vegano porra\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a2hgoW69iQ\">pic.twitter.com\/a2hgoW69iQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95474,"replies":1545,"retweet_id":"1192265755913543685","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":26975,"text":"\u201cj\u00e1 falei q sou vegano porra\u201dpic.twitter.com\/a2hgoW69iQ","timestamp":1573047972000,"timestamp_epochs":1573047972,"tweet_id":"1192075714897629185","tweet_url":"\/juziuzi\/status\/1192075714897629185","user_id":"48869913","username":"juziuzi"},{"fullname":"apolin\u00e1rior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma fonoaudi\u00f3loga americana, resolveu aplicar t\u00e9cnicas  de aux\u00edlio \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o pro seu dog\n\nO resultado \u00e9 que o dog est\u00e1 aprendendo a \"falar\" (apertando bot\u00f5es)\n\nNesse exemplo ele fala: \"Water good. No eat. Play!\" depois de ter ido \u00e0 praia enquanto a dona estava fazendo jantar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4TkWf7nxQ7\">pic.twitter.com\/4TkWf7nxQ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36573,"replies":696,"retweet_id":"1192140849993408512","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8770,"text":"Uma fonoaudi\u00f3loga americana, resolveu aplicar t\u00e9cnicas  de aux\u00edlio \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o pro seu dog\n\nO resultado \u00e9 que o dog est\u00e1 aprendendo a \"falar\" (apertando bot\u00f5es)\n\nNesse exemplo ele fala: \"Water good. No eat. Play!\" depois de ter ido \u00e0 praia enquanto a dona estava fazendo jantarpic.twitter.com\/4TkWf7nxQ7","timestamp":1572996939000,"timestamp_epochs":1572996939,"tweet_id":"1191861664603365377","tweet_url":"\/apolinariosteps\/status\/1191861664603365377","user_id":"40680215","username":"apolinariosteps"},{"fullname":"\ud83c\udfa5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MDQrC60UmQ\">pic.twitter.com\/MDQrC60UmQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72411,"replies":3673,"retweet_id":"1192135673526046722","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29946,"text":"pic.twitter.com\/MDQrC60UmQ","timestamp":1573025207000,"timestamp_epochs":1573025207,"tweet_id":"1191980230564597760","tweet_url":"\/tuitermp4\/status\/1191980230564597760","user_id":"1158485168598003723","username":"tuitermp4"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O leil\u00e3o do pr\u00e9-sal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vdc8FfDXXY\">pic.twitter.com\/Vdc8FfDXXY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21824,"replies":470,"retweet_id":"1192130103611994117","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5436,"text":"O leil\u00e3o do pr\u00e9-salpic.twitter.com\/Vdc8FfDXXY","timestamp":1573054447000,"timestamp_epochs":1573054447,"tweet_id":"1192102871216640000","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1192102871216640000","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Al\u00f4 @ richard hasmussen<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 @ richard hasmussen","timestamp":1573060916000,"timestamp_epochs":1573060916,"tweet_id":"1192130006639693826","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192130006639693826","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luisa mell fazendo mais pela biologia q mts ditos bi\u00f3logos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luisa mell fazendo mais pela biologia q mts ditos bi\u00f3logos","timestamp":1573060868000,"timestamp_epochs":1573060868,"tweet_id":"1192129805476646914","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1192129805476646914","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Iuri K.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o governo aprovou que IGREJAS recebam recursos via Lei Rouanet. \n\nigrejas que j\u00e1 N\u00c3O PAGAM IMPOSTOS, agora v\u00e3o retirar o dinheiro da cultura!\n\no problema nunca foi corrup\u00e7\u00e3o, mamata ou lei rouanet..\n\ntiraram o PT s\u00f3 pq n\u00e3o aguentavam mais ver o povo ganhando direitos e poder.<\/p>","is_retweet":1,"likes":74301,"replies":702,"retweet_id":"1192055013599789057","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22440,"text":"o governo aprovou que IGREJAS recebam recursos via Lei Rouanet. \n\nigrejas que j\u00e1 N\u00c3O PAGAM IMPOSTOS, agora v\u00e3o retirar o dinheiro da cultura!\n\no problema nunca foi corrup\u00e7\u00e3o, mamata ou lei rouanet..\n\ntiraram o PT s\u00f3 pq n\u00e3o aguentavam mais ver o povo ganhando direitos e poder.","timestamp":1573040412000,"timestamp_epochs":1573040412,"tweet_id":"1192044003493064710","tweet_url":"\/cinefilo_K\/status\/1192044003493064710","user_id":"3301120439","username":"cinefilo_K"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UOL massacra Rede Record e diz que a emissora do bispo n\u00e3o \u00e9 profissional e nem isenta, perdendo lugar no Ibope at\u00e9 pro jornalismo 'zero \u00e0 esquerda' do SBT. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2rdb0RT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PcJLIXSxmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2rdb0RT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2rdb0RT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TeeysGvadw\">pic.twitter.com\/TeeysGvadw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1785,"replies":109,"retweet_id":"1191732466521915393","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":165,"text":"UOL massacra Rede Record e diz que a emissora do bispo n\u00e3o \u00e9 profissional e nem isenta, perdendo lugar no Ibope at\u00e9 pro jornalismo 'zero \u00e0 esquerda' do SBT. https:\/\/bit.ly\/2rdb0RT\u00a0pic.twitter.com\/TeeysGvadw","timestamp":1572960300000,"timestamp_epochs":1572960300,"tweet_id":"1191707989645893632","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1191707989645893632","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"gigi greenleaf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na faculdade de vcs tb tem rave aberta e gratuita plenas 18h de segunda feira? pois aqui na ufv tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOdrTy3ISQ\">pic.twitter.com\/UOdrTy3ISQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1567,"replies":55,"retweet_id":"1191671737290760192","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":235,"text":"na faculdade de vcs tb tem rave aberta e gratuita plenas 18h de segunda feira? pois aqui na ufv tempic.twitter.com\/UOdrTy3ISQ","timestamp":1572904410000,"timestamp_epochs":1572904410,"tweet_id":"1191473569936662537","tweet_url":"\/sampaiomss\/status\/1191473569936662537","user_id":"764622969150791680","username":"sampaiomss"},{"fullname":"eucarionte","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa menina saindo do enem e imediatamente pegando seu cigas <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2vFZd2l26a\">pic.twitter.com\/2vFZd2l26a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61580,"replies":715,"retweet_id":"1191530408040706049","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7940,"text":"essa menina saindo do enem e imediatamente pegando seu cigas pic.twitter.com\/2vFZd2l26a","timestamp":1572908172000,"timestamp_epochs":1572908172,"tweet_id":"1191489349994586113","tweet_url":"\/cchupacu\/status\/1191489349994586113","user_id":"998447090","username":"cchupacu"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 consigo pensar na viagem semana q vem sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 consigo pensar na viagem semana q vem sofro","timestamp":1572917929000,"timestamp_epochs":1572917929,"tweet_id":"1191530272736579584","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191530272736579584","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai sou t\u00e3o a\u00e9reo com disciplinas nem parece q to na faculdade kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai sou t\u00e3o a\u00e9reo com disciplinas nem parece q to na faculdade kkkk","timestamp":1572917881000,"timestamp_epochs":1572917881,"tweet_id":"1191530071263240195","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191530071263240195","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe liga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dReHA6llSX\">pic.twitter.com\/dReHA6llSX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94558,"replies":1864,"retweet_id":"1191521216600801280","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":27141,"text":"Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe ligapic.twitter.com\/dReHA6llSX","timestamp":1572816161000,"timestamp_epochs":1572816161,"tweet_id":"1191103425812938752","tweet_url":"\/_comarela\/status\/1191103425812938752","user_id":"178508118","username":"_comarela"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de um cel com bateria boaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de um cel com bateria boaaaaa","timestamp":1572914290000,"timestamp_epochs":1572914290,"tweet_id":"1191515010108928000","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191515010108928000","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lixoooos me vendem a porra do cel estragado e ainda segura ele esse tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lixoooos me vendem a porra do cel estragado e ainda segura ele esse tempo todo","timestamp":1572914282000,"timestamp_epochs":1572914282,"tweet_id":"1191514977582092288","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191514977582092288","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai q estresse, meu cel vai ficar 1 m\u00eas arrumando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai q estresse, meu cel vai ficar 1 m\u00eas arrumando","timestamp":1572914269000,"timestamp_epochs":1572914269,"tweet_id":"1191514921785348096","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191514921785348096","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"s\u03b1\u043c\u0131","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente os heteros gostam de elogiar uns aos outros chamando de monstro. \u201cFulano \u00e9 um monstro\u201d, j\u00e1 pensou eu toda montada bel\u00edssima e a pessoa me chamar de monstro kkkk ah n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":10495,"replies":195,"retweet_id":"1191491844993146880","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1196,"text":"Aparentemente os heteros gostam de elogiar uns aos outros chamando de monstro. \u201cFulano \u00e9 um monstro\u201d, j\u00e1 pensou eu toda montada bel\u00edssima e a pessoa me chamar de monstro kkkk ah n\u00e3o","timestamp":1572908680000,"timestamp_epochs":1572908680,"tweet_id":"1191491480692707334","tweet_url":"\/samiraclose\/status\/1191491480692707334","user_id":"2586560742","username":"samiraclose"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai meus experimentos de campo do tcc v\u00e3o ser um role doido kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai meus experimentos de campo do tcc v\u00e3o ser um role doido kkkk","timestamp":1572908266000,"timestamp_epochs":1572908266,"tweet_id":"1191489742371786758","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191489742371786758","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu todo fds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1191328145418440704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7OigrjL5jp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1191328145418440704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LwithP\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191328145418440704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu todo fdshttps:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1191328145418440704\u00a0\u2026","timestamp":1572875001000,"timestamp_epochs":1572875001,"tweet_id":"1191350219264401410","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191350219264401410","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You don't ever have to be stronger than you really are\nWhen you're lying in my arms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"You don't ever have to be stronger than you really are\nWhen you're lying in my arms","timestamp":1572823702000,"timestamp_epochs":1572823702,"tweet_id":"1191135056431132673","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191135056431132673","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To refletindo sobre o tema da reda\u00e7\u00e3o, acho q eu iria melhor do q no tema do meu enem q eu passei mal demais kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To refletindo sobre o tema da reda\u00e7\u00e3o, acho q eu iria melhor do q no tema do meu enem q eu passei mal demais kkkk","timestamp":1572822968000,"timestamp_epochs":1572822968,"tweet_id":"1191131980525690891","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191131980525690891","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Democratiza\u00e7\u00e3o do cinema\n\n\"Lana Del Rey postou essa obra cinematogr\u00e1fica no YouTube e ajudou f\u00e3s que n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00e3o de ir ao cinema. Conclui-se que a cantora segue sendo a rainha do alternativo.\"\n\n1000<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/VwuHOQLSpEg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUKhpd290J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/VwuHOQLSpEg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/VwuHOQLSpEg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":513,"replies":8,"retweet_id":"1191127780089618451","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":143,"text":"Democratiza\u00e7\u00e3o do cinema\n\n\"Lana Del Rey postou essa obra cinematogr\u00e1fica no YouTube e ajudou f\u00e3s que n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00e3o de ir ao cinema. Conclui-se que a cantora segue sendo a rainha do alternativo.\"\n\n1000https:\/\/youtu.be\/VwuHOQLSpEg\u00a0","timestamp":1572802300000,"timestamp_epochs":1572802300,"tweet_id":"1191045291534954497","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1191045291534954497","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com voc\u00eas a primeira e \u00fanica Drag Queen da HIST\u00d3RIA a vencer um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EMAs?src=hash\"><s>#<\/s><b>EMAs<\/b><\/a>. Do Nordeste do meu Brasil para o mundo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittarNoMTVEMA?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittarNoMTVEMA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AEC7msVPxv\">pic.twitter.com\/AEC7msVPxv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9373,"replies":138,"retweet_id":"1191082897610031105","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1984,"text":"Com voc\u00eas a primeira e \u00fanica Drag Queen da HIST\u00d3RIA a vencer um #EMAs. Do Nordeste do meu Brasil para o mundo. #PablloVittarNoMTVEMApic.twitter.com\/AEC7msVPxv","timestamp":1572809723000,"timestamp_epochs":1572809723,"tweet_id":"1191076423634690049","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1191076423634690049","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmYlHlN6nq\">pic.twitter.com\/VmYlHlN6nq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1464,"replies":149,"retweet_id":"1191044442381307904","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":256,"text":"pic.twitter.com\/VmYlHlN6nq","timestamp":1572801849000,"timestamp_epochs":1572801849,"tweet_id":"1191043400889511941","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1191043400889511941","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A, eh f\u00e3 da anira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A, eh f\u00e3 da anira","timestamp":1572798306000,"timestamp_epochs":1572798306,"tweet_id":"1191028540029968384","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191028540029968384","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A poc biscoiteira reclamando de poc biscoiteira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z6lUKXrAgF\">pic.twitter.com\/Z6lUKXrAgF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A poc biscoiteira reclamando de poc biscoiteirapic.twitter.com\/Z6lUKXrAgF","timestamp":1572798252000,"timestamp_epochs":1572798252,"tweet_id":"1191028313764053003","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1191028313764053003","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 old que o meio ambiente do Brasil \u00e9 um fracasso nega. S\u00f3 quem viveu a amaz\u00f4nia pegando fogo sabe. Vi na BCharts que at\u00e9 minha fave se pronunciou contra o gore que t\u00e1 acontecendo no pa\u00eds. Eu acho que a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai melhorar quando o B0z0 cair. Amo?\n\n- Fim da reda\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":5813,"replies":135,"retweet_id":"1191012928578822144","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1634,"text":"Mas \u00e9 old que o meio ambiente do Brasil \u00e9 um fracasso nega. S\u00f3 quem viveu a amaz\u00f4nia pegando fogo sabe. Vi na BCharts que at\u00e9 minha fave se pronunciou contra o gore que t\u00e1 acontecendo no pa\u00eds. Eu acho que a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai melhorar quando o B0z0 cair. Amo?\n\n- Fim da reda\u00e7\u00e3o","timestamp":1572794391000,"timestamp_epochs":1572794391,"tweet_id":"1191012117140426753","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1191012117140426753","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Surpreendendo absolutamente ningu\u00e9m, J\u00e3o confirma ex-relacionamento com Pedro Tofani, co-compositor e diretor dos clipes de suas m\u00fasicas desde seu primeiro \u00e1lbum. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2PDMvHT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3bPdyIf30t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2PDMvHT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2PDMvHT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jl04EmxwQ9\">pic.twitter.com\/Jl04EmxwQ9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6493,"replies":482,"retweet_id":"1191005320874799105","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":535,"text":"Surpreendendo absolutamente ningu\u00e9m, J\u00e3o confirma ex-relacionamento com Pedro Tofani, co-compositor e diretor dos clipes de suas m\u00fasicas desde seu primeiro \u00e1lbum. http:\/\/bit.ly\/2PDMvHT\u00a0pic.twitter.com\/Jl04EmxwQ9","timestamp":1572791456000,"timestamp_epochs":1572791456,"tweet_id":"1190999809307623424","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1190999809307623424","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"surtos esquizofr\u00eanicos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MACONHA EH LIBERTADORA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1190872520137879553","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"MACONHA EH LIBERTADORA","timestamp":1572718699000,"timestamp_epochs":1572718699,"tweet_id":"1190694643538763776","tweet_url":"\/buceta_loira\/status\/1190694643538763776","user_id":"2993173378","username":"buceta_loira"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente ngm percebeu q o celular entrou em hor\u00e1rio de ver\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente ngm percebeu q o celular entrou em hor\u00e1rio de ver\u00e3o?","timestamp":1572750522000,"timestamp_epochs":1572750522,"tweet_id":"1190828119994851329","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1190828119994851329","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"@Gmail.com","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente cuidado os celular t\u00e1 entrando em hor\u00e1rio de ver\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1190827761037905920","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"gente cuidado os celular t\u00e1 entrando em hor\u00e1rio de ver\u00e3o","timestamp":1572750298000,"timestamp_epochs":1572750298,"tweet_id":"1190827176721031168","tweet_url":"\/Wtfnycollas\/status\/1190827176721031168","user_id":"808320649190113280","username":"Wtfnycollas"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda bem q n\u00e3o sigo conselho dos outros. As vezes penso se eu tivesse em qualquer outro curso o quanto eu estaria infeliz. Felizmente serei feliz, o dinheiro a gnt da um jeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mlaudeauser\/status\/1190352354253688832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFtHTDDz6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mlaudeauser\/status\/1190352354253688832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mlaudeauser\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190352354253688832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem q n\u00e3o sigo conselho dos outros. As vezes penso se eu tivesse em qualquer outro curso o quanto eu estaria infeliz. Felizmente serei feliz, o dinheiro a gnt da um jeitohttps:\/\/twitter.com\/mlaudeauser\/status\/1190352354253688832\u00a0\u2026","timestamp":1572708766000,"timestamp_epochs":1572708766,"tweet_id":"1190652982469308417","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1190652982469308417","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/manchas-de-oleo-chegam-ao-parque-de-abrolhos-1a-unidade-de-conservacao-marinha-do-pais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f78Mi54xEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/manchas-de-oleo-chegam-ao-parque-de-abrolhos-1a-unidade-de-conservacao-marinha-do-pais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">11\/manchas-de-oleo-chegam-ao-parque-de-abrolhos-1a-unidade-de-conservacao-marinha-do-pais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":620,"replies":43,"retweet_id":"1190645553354461184","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":282,"text":"Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00edshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/11\/manchas-de-oleo-chegam-ao-parque-de-abrolhos-1a-unidade-de-conservacao-marinha-do-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572705723000,"timestamp_epochs":1572705723,"tweet_id":"1190640215486009346","tweet_url":"\/folha\/status\/1190640215486009346","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lanche comprado em 2009, ano em que o McDonald's fechou todas as suas lanchonetes na Isl\u00e2ndia, ainda n\u00e3o apodreceu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2JHDVnu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9RuwGIFMbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2JHDVnu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2JHDVnu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3943,"replies":247,"retweet_id":"1190583088193134592","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1155,"text":"Lanche comprado em 2009, ano em que o McDonald's fechou todas as suas lanchonetes na Isl\u00e2ndia, ainda n\u00e3o apodreceuhttps:\/\/bbc.in\/2JHDVnu\u00a0","timestamp":1572648664000,"timestamp_epochs":1572648664,"tweet_id":"1190400895130976256","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1190400895130976256","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indon\u00e9sio que ajudou a endurecer leis contra adult\u00e9rio \u00e9 punido com 28 chibatadas por adult\u00e9rio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2WyQZAL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7iOSganw8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2WyQZAL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2WyQZAL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JFodXR9pgz\">pic.twitter.com\/JFodXR9pgz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4803,"replies":288,"retweet_id":"1190571982108147714","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":702,"text":"Indon\u00e9sio que ajudou a endurecer leis contra adult\u00e9rio \u00e9 punido com 28 chibatadas por adult\u00e9rio https:\/\/glo.bo\/2WyQZAL\u00a0 #G1pic.twitter.com\/JFodXR9pgz","timestamp":1572655500000,"timestamp_epochs":1572655500,"tweet_id":"1190429565753184257","tweet_url":"\/g1\/status\/1190429565753184257","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dormi as 5 horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu dormi as 5 horas","timestamp":1572641508000,"timestamp_epochs":1572641508,"tweet_id":"1190370882021154817","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1190370882021154817","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistiu s\u00e9rie, v\u00eddeos no youtube, respondeu o zap, tudo menos bloquear a tela dhdjsk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistiu s\u00e9rie, v\u00eddeos no youtube, respondeu o zap, tudo menos bloquear a tela dhdjsk","timestamp":1572641487000,"timestamp_epochs":1572641487,"tweet_id":"1190370793047367680","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1190370793047367680","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo reclama q eu uso celular demais, mas um cara aqui na van veio as 5 horas de viagem sem largar o cel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo reclama q eu uso celular demais, mas um cara aqui na van veio as 5 horas de viagem sem largar o cel","timestamp":1572641438000,"timestamp_epochs":1572641438,"tweet_id":"1190370585416785921","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1190370585416785921","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Possibilidade de arquivos do condom\u00ednio em que presidente tem resid\u00eancia terem sido renomeados ou apagados n\u00e3o foi avaliada (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1NBqSDWhTY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5117,"replies":360,"retweet_id":"1190256984097992705","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1231,"text":"Possibilidade de arquivos do condom\u00ednio em que presidente tem resid\u00eancia terem sido renomeados ou apagados n\u00e3o foi avaliada (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572601200000,"timestamp_epochs":1572601200,"tweet_id":"1190201814899183617","tweet_url":"\/folha\/status\/1190201814899183617","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho viado vo \u00e9 vazar os maluco \u00e9 ruim demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wR3p3ejiyj\">pic.twitter.com\/wR3p3ejiyj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13738,"replies":55,"retweet_id":"1190121900460167169","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4056,"text":"caralho viado vo \u00e9 vazar os maluco \u00e9 ruim demaispic.twitter.com\/wR3p3ejiyj","timestamp":1572571172000,"timestamp_epochs":1572571172,"tweet_id":"1190075868464472065","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1190075868464472065","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"William De Lucca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A Amaz\u00f4nia n\u00e3o est\u00e1 pegando fogo at\u00e9 porque a floresta \u00e9 \u00famida, n\u00e3o tem como pegar fogo\"\n\nJair Messias Bolsonaro, presidente do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tv0THkSsTp\">pic.twitter.com\/tv0THkSsTp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3149,"replies":231,"retweet_id":"1190069932601626625","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":807,"text":"\"A Amaz\u00f4nia n\u00e3o est\u00e1 pegando fogo at\u00e9 porque a floresta \u00e9 \u00famida, n\u00e3o tem como pegar fogo\"\n\nJair Messias Bolsonaro, presidente do Brasilpic.twitter.com\/tv0THkSsTp","timestamp":1572537566000,"timestamp_epochs":1572537566,"tweet_id":"1189934917406412800","tweet_url":"\/delucca\/status\/1189934917406412800","user_id":"13124602","username":"delucca"},{"fullname":"Tiago Aguiar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">joice, em 7 meses de intervalo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/myPEU1Z5XE\">pic.twitter.com\/myPEU1Z5XE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14409,"replies":136,"retweet_id":"1190052893178695682","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3847,"text":"joice, em 7 meses de intervalopic.twitter.com\/myPEU1Z5XE","timestamp":1572546106000,"timestamp_epochs":1572546106,"tweet_id":"1189970736141733889","tweet_url":"\/tiag_uiar\/status\/1189970736141733889","user_id":"142429381","username":"tiag_uiar"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'N\u00e3o tenhais medo', diz Eduardo Bolsonaro ao insistir em refer\u00eancia \u00e0 ditadura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/nao-tenhais-medo-diz-eduardo-bolsonaro-ao-insistir-em-referencia-a-ditadura.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oEloCj6rti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/nao-tenhais-medo-diz-eduardo-bolsonaro-ao-insistir-em-referencia-a-ditadura.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">nao-tenhais-medo-diz-eduardo-bolsonaro-ao-insistir-em-referencia-a-ditadura.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":237,"replies":173,"retweet_id":"1189973460392521729","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":40,"text":"'N\u00e3o tenhais medo', diz Eduardo Bolsonaro ao insistir em refer\u00eancia \u00e0 ditadurahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/nao-tenhais-medo-diz-eduardo-bolsonaro-ao-insistir-em-referencia-a-ditadura.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572543842000,"timestamp_epochs":1572543842,"tweet_id":"1189961239830683649","tweet_url":"\/folha\/status\/1189961239830683649","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia Bolsonaro usa estrat\u00e9gia do fascismo para destruir democracia, diz presidente da OAB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/familia-bolsonaro-usa-estrategia-do-fascismo-para-destruir-democracia-diz-presidente-da-oab.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fyRlMHFeZa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/familia-bolsonaro-usa-estrategia-do-fascismo-para-destruir-democracia-diz-presidente-da-oab.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">familia-bolsonaro-usa-estrategia-do-fascismo-para-destruir-democracia-diz-presidente-da-oab.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2184,"replies":93,"retweet_id":"1189964836781858818","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":397,"text":"Fam\u00edlia Bolsonaro usa estrat\u00e9gia do fascismo para destruir democracia, diz presidente da OABhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/familia-bolsonaro-usa-estrategia-do-fascismo-para-destruir-democracia-diz-presidente-da-oab.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572544203000,"timestamp_epochs":1572544203,"tweet_id":"1189962753584308224","tweet_url":"\/folha\/status\/1189962753584308224","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promotora de coletiva sobre caso Marielle fez campanha para Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-dIYk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ls9fIqfkLc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-dIYk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">wp.me\/p7qnr3-dIYk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7617,"replies":1544,"retweet_id":"1189904905210908672","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2263,"text":"Promotora de coletiva sobre caso Marielle fez campanha para Bolsonarohttps:\/\/wp.me\/p7qnr3-dIYk\u00a0","timestamp":1572527382000,"timestamp_epochs":1572527382,"tweet_id":"1189892199128813569","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1189892199128813569","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que o porteiro iria procurar encrenca com o homem mais poderoso do pa\u00eds? (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16794066\" dir=\"ltr\" href=\"\/BlogdoNoblat\"><s>@<\/s><b>BlogdoNoblat<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/uma-historia-muito-mal-contada\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SbexatGi6j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/uma-historia-muito-mal-contada\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/um<\/span><span class=\"invisible\">a-historia-muito-mal-contada\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9810,"replies":1128,"retweet_id":"1189904731600236545","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1866,"text":"Por que o porteiro iria procurar encrenca com o homem mais poderoso do pa\u00eds? (via @BlogdoNoblat)https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/noblat\/uma-historia-muito-mal-contada\/\u00a0\u2026","timestamp":1572519902000,"timestamp_epochs":1572519902,"tweet_id":"1189860826917883906","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1189860826917883906","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu matando aula pra dormir at\u00e9 2 da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1berto_almeida\/status\/1189137856171855872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/10jXM0aAlf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1berto_almeida\/status\/1189137856171855872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1berto_almeida<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189137856171855872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu matando aula pra dormir at\u00e9 2 da tardehttps:\/\/twitter.com\/1berto_almeida\/status\/1189137856171855872\u00a0\u2026","timestamp":1572492120000,"timestamp_epochs":1572492120,"tweet_id":"1189744299845574656","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1189744299845574656","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Paola Kessy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu ex me traiu com minhas duas melhores amigas, eu s\u00f3 descobri pq uma delas engravidou. \nPerdoei os dois, sou dinda da crian\u00e7a. \nGanhei certeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1189181757309898753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MKc1VL7ibS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1189181757309898753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/memeinutil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189181757309898753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94405,"replies":1653,"retweet_id":"1189716008157753344","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10221,"text":"Meu ex me traiu com minhas duas melhores amigas, eu s\u00f3 descobri pq uma delas engravidou. \nPerdoei os dois, sou dinda da crian\u00e7a. \nGanhei certezahttps:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1189181757309898753\u00a0\u2026","timestamp":1572391920000,"timestamp_epochs":1572391920,"tweet_id":"1189324030253379587","tweet_url":"\/ahkessy\/status\/1189324030253379587","user_id":"1095088320886030336","username":"ahkessy"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3itZlG6e9R\">pic.twitter.com\/3itZlG6e9R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3itZlG6e9R","timestamp":1572484001000,"timestamp_epochs":1572484001,"tweet_id":"1189710247805538306","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1189710247805538306","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro diz que 'potencializou' queimadas por nova pol\u00edtica para Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/zpr.io\/t7gqu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bC1iHJUO8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/zpr.io\/t7gqu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">zpr.io\/t7gqu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4867,"replies":304,"retweet_id":"1189696054867955713","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2030,"text":"Bolsonaro diz que 'potencializou' queimadas por nova pol\u00edtica para Amaz\u00f4niahttp:\/\/zpr.io\/t7gqu\u00a0","timestamp":1572431779000,"timestamp_epochs":1572431779,"tweet_id":"1189491213675716611","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1189491213675716611","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em uma conversa sobre homosexualidade no programa Encontro, a atriz Nicette Bruno deu sua opini\u00e3o sobre fam\u00edlia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iHzDAXGtZv\">pic.twitter.com\/iHzDAXGtZv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32379,"replies":232,"retweet_id":"1189695296625885184","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9683,"text":"Em uma conversa sobre homosexualidade no programa Encontro, a atriz Nicette Bruno deu sua opini\u00e3o sobre fam\u00edlia.pic.twitter.com\/iHzDAXGtZv","timestamp":1572474600000,"timestamp_epochs":1572474600,"tweet_id":"1189670816411213824","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1189670816411213824","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Samara n\u00e3o a do po\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA QUERER\n\n*poe o \u00f3culos*\n\nME VINCULAR\n\n*tira o \u00f3culos*\n\n*faz a madrinha de casamento emocionada e respira pra n\u00e3o chorar*\n\nA MORTE DA MARIELA\n\nSEUS PATIFES DA TV GLOBO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FvbgYZmfJ7\">pic.twitter.com\/FvbgYZmfJ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33010,"replies":679,"retweet_id":"1189598924249677825","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10947,"text":"AGORA QUERER\n\n*poe o \u00f3culos*\n\nME VINCULAR\n\n*tira o \u00f3culos*\n\n*faz a madrinha de casamento emocionada e respira pra n\u00e3o chorar*\n\nA MORTE DA MARIELA\n\nSEUS PATIFES DA TV GLOBOpic.twitter.com\/FvbgYZmfJ7","timestamp":1572402704000,"timestamp_epochs":1572402704,"tweet_id":"1189369262441484289","tweet_url":"\/pfvrsams\/status\/1189369262441484289","user_id":"108789750","username":"pfvrsams"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to passando mal com a thread das irm\u00e3s KKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to passando mal com a thread das irm\u00e3s KKKKK","timestamp":1572405275000,"timestamp_epochs":1572405275,"tweet_id":"1189380047523713024","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1189380047523713024","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"mulekin \ud80c\udd8f fa club bts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o ultimo em breve vai sai mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cpJ14EgfuW\">pic.twitter.com\/cpJ14EgfuW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":551,"replies":25,"retweet_id":"1189378630905933825","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":72,"text":"e o ultimo em breve vai sai maispic.twitter.com\/cpJ14EgfuW","timestamp":1572399410000,"timestamp_epochs":1572399410,"tweet_id":"1189355446030798848","tweet_url":"\/RMulekinn\/status\/1189355446030798848","user_id":"3257045389","username":"RMulekinn"},{"fullname":"mulekin \ud80c\udd8f fa club bts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tred do dotor carlos de sp vo ta postando tudo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HhFIf3ilaL\">pic.twitter.com\/HhFIf3ilaL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3020,"replies":213,"retweet_id":"1189377866577907712","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":607,"text":"tred do dotor carlos de sp vo ta postando tudo aquipic.twitter.com\/HhFIf3ilaL","timestamp":1572399337000,"timestamp_epochs":1572399337,"tweet_id":"1189355141633232896","tweet_url":"\/RMulekinn\/status\/1189355141633232896","user_id":"3257045389","username":"RMulekinn"},{"fullname":"gus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ouvindo professor enfiar mais trabalho no fim do semestre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Oi3Os21X9\">pic.twitter.com\/5Oi3Os21X9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1189370975474855937","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24,"text":"eu ouvindo professor enfiar mais trabalho no fim do semestrepic.twitter.com\/5Oi3Os21X9","timestamp":1572400824000,"timestamp_epochs":1572400824,"tweet_id":"1189361378760507392","tweet_url":"\/itsguses\/status\/1189361378760507392","user_id":"231446021","username":"itsguses"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1189265893924184064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vV6atrzbby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1189265893924184064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samiabomfim\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189265893924184064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hahahttps:\/\/twitter.com\/samiabomfim\/status\/1189265893924184064\u00a0\u2026","timestamp":1572395707000,"timestamp_epochs":1572395707,"tweet_id":"1189339916947382272","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1189339916947382272","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>Jornal Nacional faz mat\u00e9ria exclusiva e revela que um dos assassinos de Marielle Franco foi ao condom\u00ednio onde vive Bolsonaro e anunciou ao porteiro que iria para sua casa, bem no dia do crime. A cita\u00e7\u00e3o ao atual presidente deve levar o caso ao STF.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WwjL4QFzN0\">pic.twitter.com\/WwjL4QFzN0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17452,"replies":326,"retweet_id":"1189338475163721728","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4300,"text":"Jornal Nacional faz mat\u00e9ria exclusiva e revela que um dos assassinos de Marielle Franco foi ao condom\u00ednio onde vive Bolsonaro e anunciou ao porteiro que iria para sua casa, bem no dia do crime. A cita\u00e7\u00e3o ao atual presidente deve levar o caso ao STF.pic.twitter.com\/WwjL4QFzN0","timestamp":1572395121000,"timestamp_epochs":1572395121,"tweet_id":"1189337458384789510","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1189337458384789510","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">STJ aceita pedido de Lula e suspende julgamento sobre s\u00edtio de Atibaia no TRF-4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/stj-aceita-pedido-de-lula-e-suspende-julgamento-sobre-sitio-de-atibaia-no-trf-4.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XRfiN7DPFY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/stj-aceita-pedido-de-lula-e-suspende-julgamento-sobre-sitio-de-atibaia-no-trf-4.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">stj-aceita-pedido-de-lula-e-suspende-julgamento-sobre-sitio-de-atibaia-no-trf-4.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2406,"replies":93,"retweet_id":"1189338437188501505","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":321,"text":"STJ aceita pedido de Lula e suspende julgamento sobre s\u00edtio de Atibaia no TRF-4https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/stj-aceita-pedido-de-lula-e-suspende-julgamento-sobre-sitio-de-atibaia-no-trf-4.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572381782000,"timestamp_epochs":1572381782,"tweet_id":"1189281511972970496","tweet_url":"\/folha\/status\/1189281511972970496","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Klara Sj\u00f6berg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Peace was never an option.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gg5pE2s6uZ\">pic.twitter.com\/Gg5pE2s6uZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212220,"replies":2322,"retweet_id":"1188990800006393858","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":58262,"text":"Peace was never an option.pic.twitter.com\/Gg5pE2s6uZ","timestamp":1572190874000,"timestamp_epochs":1572190874,"tweet_id":"1188480784455340032","tweet_url":"\/klara_sjo\/status\/1188480784455340032","user_id":"742371799116222464","username":"klara_sjo"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro compara Supremo e PSL a hienas que o atacam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-compara-supremo-e-psl-a-hienas-que-o-atacam.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/txvBnfhz63\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-compara-supremo-e-psl-a-hienas-que-o-atacam.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">bolsonaro-compara-supremo-e-psl-a-hienas-que-o-atacam.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3440,"replies":448,"retweet_id":"1188925795034685447","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":573,"text":"Bolsonaro compara Supremo e PSL a hienas que o atacamhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-compara-supremo-e-psl-a-hienas-que-o-atacam.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1572291602000,"timestamp_epochs":1572291602,"tweet_id":"1188903268665171969","tweet_url":"\/folha\/status\/1188903268665171969","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd2c \ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSo3UqZT4Z\">pic.twitter.com\/MSo3UqZT4Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133023,"replies":2623,"retweet_id":"1188624860408418304","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":63133,"text":"pic.twitter.com\/MSo3UqZT4Z","timestamp":1572218984000,"timestamp_epochs":1572218984,"tweet_id":"1188598684646367233","tweet_url":"\/pizzapalmito\/status\/1188598684646367233","user_id":"1855514695","username":"pizzapalmito"},{"fullname":"\ud83c\udf52 chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">who is she?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2R65pYju75\">pic.twitter.com\/2R65pYju75<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":267567,"replies":2337,"retweet_id":"1188574422262845442","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":89689,"text":"who is she?pic.twitter.com\/2R65pYju75","timestamp":1572135819000,"timestamp_epochs":1572135819,"tweet_id":"1188249865811156992","tweet_url":"\/_chriswolfe\/status\/1188249865811156992","user_id":"815474089653518336","username":"_chriswolfe"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lose you to love me eh perfeitaaaa merece o mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lose you to love me eh perfeitaaaa merece o mundo","timestamp":1572200058000,"timestamp_epochs":1572200058,"tweet_id":"1188519305291468801","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1188519305291468801","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1188165148588101632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wbKlytakKf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1188165148588101632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/siteptbr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188165148588101632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amohttps:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1188165148588101632\u00a0\u2026","timestamp":1572199414000,"timestamp_epochs":1572199414,"tweet_id":"1188516602616176640","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1188516602616176640","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opera\u00e7\u00e3o prende suspeitos de ca\u00e7a ilegal e localiza papagaio que imita sirene da pol\u00edcia no Cear\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2Nngb9w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XV8k5LdqM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2Nngb9w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2Nngb9w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":229,"replies":3,"retweet_id":"1188516074716876800","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":33,"text":"Opera\u00e7\u00e3o prende suspeitos de ca\u00e7a ilegal e localiza papagaio que imita sirene da pol\u00edcia no Cear\u00e1 https:\/\/glo.bo\/2Nngb9w\u00a0 #G1","timestamp":1572199201000,"timestamp_epochs":1572199201,"tweet_id":"1188515708189077505","tweet_url":"\/g1\/status\/1188515708189077505","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Red Dino Puppet \u2741 \ud83e\udd96","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a segunda tirinha mais triste do mundo <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cg2GOq40i0\">pic.twitter.com\/cg2GOq40i0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22896,"replies":121,"retweet_id":"1188502496513351681","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4927,"text":"a segunda tirinha mais triste do mundo pic.twitter.com\/cg2GOq40i0","timestamp":1572136954000,"timestamp_epochs":1572136954,"tweet_id":"1188254627915075585","tweet_url":"\/red_dino_puppet\/status\/1188254627915075585","user_id":"1096195568400064512","username":"red_dino_puppet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KJKKKKKK q v\u00eddeo engra\u00e7ado socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1188092076455612416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/orVBrkpTyS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1188092076455612416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blogueirinhaof<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1188092076455612416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KJKKKKKK q v\u00eddeo engra\u00e7ado socorrohttps:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1188092076455612416\u00a0\u2026","timestamp":1572195829000,"timestamp_epochs":1572195829,"tweet_id":"1188501567777005568","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1188501567777005568","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os cat\u00f3licos pasaando mal KKKLKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188151342231109637\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kg1nmSt1NX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188151342231109637\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1188<\/span><span class=\"invisible\">151342231109637<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os cat\u00f3licos pasaando mal KKKLKKhttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188151342231109637\u00a0\u2026","timestamp":1572193219000,"timestamp_epochs":1572193219,"tweet_id":"1188490620962267142","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1188490620962267142","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"jota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xVKHf2whJx\">pic.twitter.com\/xVKHf2whJx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":269529,"replies":1031,"retweet_id":"1188291187926601728","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":86492,"text":"pic.twitter.com\/xVKHf2whJx","timestamp":1572140732000,"timestamp_epochs":1572140732,"tweet_id":"1188270471529320448","tweet_url":"\/pqpasylum\/status\/1188270471529320448","user_id":"291360689","username":"pqpasylum"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades dessa c\u00e2mera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yo8BURTJKF\">pic.twitter.com\/yo8BURTJKF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades dessa c\u00e2merapic.twitter.com\/yo8BURTJKF","timestamp":1572144435000,"timestamp_epochs":1572144435,"tweet_id":"1188286006040154113","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1188286006040154113","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Jeff is going w(h)ell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 viu a Nana Gouv\u00eaa vi\u00e7osense hoje? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"860953100420599812\" dir=\"ltr\" href=\"\/ufvdadepre\"><s>@<\/s><b>ufvdadepre<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dw0MM6AjBt\">pic.twitter.com\/dw0MM6AjBt<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0b565b4918977000\" href=\"\/search?q=place%3A0b565b4918977000\">UFV<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":2,"retweet_id":"1188130292965498881","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":19,"text":"J\u00e1 viu a Nana Gouv\u00eaa vi\u00e7osense hoje? @ufvdadeprepic.twitter.com\/dw0MM6AjBt \u2013 em UFV","timestamp":1572098971000,"timestamp_epochs":1572098971,"tweet_id":"1188095313623638016","tweet_url":"\/jeff_whovian\/status\/1188095313623638016","user_id":"449695747","username":"jeff_whovian"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q tem um erro nesse plano de manejo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q tem um erro nesse plano de manejo","timestamp":1572065859000,"timestamp_epochs":1572065859,"tweet_id":"1187956433544978432","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1187956433544978432","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me sentindo taxonomista de macacos amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sentindo taxonomista de macacos amigas","timestamp":1572065836000,"timestamp_epochs":1572065836,"tweet_id":"1187956337382178816","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1187956337382178816","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rol\u00ea doido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xcvoI2H56j\">pic.twitter.com\/xcvoI2H56j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rol\u00ea doidopic.twitter.com\/xcvoI2H56j","timestamp":1572053842000,"timestamp_epochs":1572053842,"tweet_id":"1187906029029384192","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1187906029029384192","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"CABELINHO \ud83e\udd4b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trai\u00e7\u00e3o \u00e9 uma parada muito louca, como algu\u00e9m consegue dizer que ama uma pessoa e pelas costas estar com outra??????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":15985,"replies":36,"retweet_id":"1187899091923197957","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7788,"text":"Trai\u00e7\u00e3o \u00e9 uma parada muito louca, como algu\u00e9m consegue dizer que ama uma pessoa e pelas costas estar com outra??????????","timestamp":1571953801000,"timestamp_epochs":1571953801,"tweet_id":"1187486429552754690","tweet_url":"\/mlkcabelinho\/status\/1187486429552754690","user_id":"906615115574861824","username":"mlkcabelinho"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ca\u00e7ador \u00e9 morto por cervo que ele acreditava ter abatido nos Estados Unidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/zpr.io\/tqfrm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvTUK0W87f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/zpr.io\/tqfrm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">zpr.io\/tqfrm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9445,"replies":1021,"retweet_id":"1187845700987559936","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":940,"text":"Ca\u00e7ador \u00e9 morto por cervo que ele acreditava ter abatido nos Estados Unidoshttp:\/\/zpr.io\/tqfrm\u00a0","timestamp":1572013566000,"timestamp_epochs":1572013566,"tweet_id":"1187737099392507904","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1187737099392507904","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"tate\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu indo passar por um lugar \/\/ percebi que t\u00e1 cheio de homem em volta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWh4S1dkuP\">pic.twitter.com\/NWh4S1dkuP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61376,"replies":189,"retweet_id":"1187810973333241862","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":37845,"text":"eu indo passar por um lugar \/\/ percebi que t\u00e1 cheio de homem em voltapic.twitter.com\/NWh4S1dkuP","timestamp":1571958161000,"timestamp_epochs":1571958161,"tweet_id":"1187504716655271938","tweet_url":"\/eggos11_\/status\/1187504716655271938","user_id":"1098262385108893696","username":"eggos11_"},{"fullname":"N\u00e3o Sou Homofobico, mas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os historiadores t\u00eam um termo para descrever os alem\u00e3es que se juntaram ao partido nazista n\u00e3o por odiarem os judeus, mas pela esperan\u00e7a da volta do patriotismo, ou por uma ansiedade econ\u00f4mica, ou pelos valores religiosos, ou pela antipatia por seus oponentes.\n\nO termo \u00e9 nazista.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10344,"replies":18,"retweet_id":"1187785523613618178","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5019,"text":"Os historiadores t\u00eam um termo para descrever os alem\u00e3es que se juntaram ao partido nazista n\u00e3o por odiarem os judeus, mas pela esperan\u00e7a da volta do patriotismo, ou por uma ansiedade econ\u00f4mica, ou pelos valores religiosos, ou pela antipatia por seus oponentes.\n\nO termo \u00e9 nazista.","timestamp":1539873357000,"timestamp_epochs":1539873357,"tweet_id":"1052931294840180736","tweet_url":"\/NaoSouHomofobco\/status\/1052931294840180736","user_id":"2393430949","username":"NaoSouHomofobco"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando na aula s\u00f3 pra responder a chamada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TXax4Uc94s\">pic.twitter.com\/TXax4Uc94s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31261,"replies":675,"retweet_id":"1187473656781213698","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8168,"text":"eu chegando na aula s\u00f3 pra responder a chamadapic.twitter.com\/TXax4Uc94s","timestamp":1571827205000,"timestamp_epochs":1571827205,"tweet_id":"1186955447284174849","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1186955447284174849","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Gregorio Duvivier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">uau<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1pBBrTbdrQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexnero\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187354326471184386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9940,"replies":188,"retweet_id":"1187446028229894145","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1058,"text":"uauhttps:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\u00a0\u2026","timestamp":1571931326000,"timestamp_epochs":1571931326,"tweet_id":"1187392162264223744","tweet_url":"\/gduvivier\/status\/1187392162264223744","user_id":"25704704","username":"gduvivier"},{"fullname":"Paulo RJ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Definitivamente, o Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 para amadores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sokbjOXW9L\">pic.twitter.com\/sokbjOXW9L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79485,"replies":1050,"retweet_id":"1187215658079178752","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21386,"text":"Definitivamente, o Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 para amadores.pic.twitter.com\/sokbjOXW9L","timestamp":1571837993000,"timestamp_epochs":1571837993,"tweet_id":"1187000695519633408","tweet_url":"\/hospicio_brasil\/status\/1187000695519633408","user_id":"55977946","username":"hospicio_brasil"},{"fullname":"\u00c9oTHC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fuma um direto do p\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pOEfCEC6Wp\">pic.twitter.com\/pOEfCEC6Wp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13332,"replies":310,"retweet_id":"1187211863794311168","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3465,"text":"Fuma um direto do p\u00e9pic.twitter.com\/pOEfCEC6Wp","timestamp":1571869903000,"timestamp_epochs":1571869903,"tweet_id":"1187134533067558914","tweet_url":"\/smoking_4i20\/status\/1187134533067558914","user_id":"743591509916778497","username":"smoking_4i20"},{"fullname":"Cabar\u00e9 da Lana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Lana Del Rey que conseguiu derrubar um f\u00e3 s\u00f3 de apontar pra ele, uma verdadeira bruxa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4mif4nHWe\">pic.twitter.com\/E4mif4nHWe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7286,"replies":94,"retweet_id":"1187200801455951872","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1956,"text":"E a Lana Del Rey que conseguiu derrubar um f\u00e3 s\u00f3 de apontar pra ele, uma verdadeira bruxa.pic.twitter.com\/E4mif4nHWe","timestamp":1571853947000,"timestamp_epochs":1571853947,"tweet_id":"1187067608178270209","tweet_url":"\/cabaredlana\/status\/1187067608178270209","user_id":"708753617948426240","username":"cabaredlana"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relembre quando Lana Del Rey derrubou sua dan\u00e7arina com apenas um toque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jh0D1bd2jg\">pic.twitter.com\/Jh0D1bd2jg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5113,"replies":70,"retweet_id":"1187200761781981184","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1317,"text":"Relembre quando Lana Del Rey derrubou sua dan\u00e7arina com apenas um toquepic.twitter.com\/Jh0D1bd2jg","timestamp":1571866450000,"timestamp_epochs":1571866450,"tweet_id":"1187120051532582913","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1187120051532582913","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lava Jato pede anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o de Lula em a\u00e7\u00e3o do s\u00edtio de Atibaia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/lava-jato-pede-anulacao-de-condenacao-de-lula-em-acao-do-sitio-de-atibaia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuF8XK7ZCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/lava-jato-pede-anulacao-de-condenacao-de-lula-em-acao-do-sitio-de-atibaia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">lava-jato-pede-anulacao-de-condenacao-de-lula-em-acao-do-sitio-de-atibaia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4043,"replies":235,"retweet_id":"1187198940816510976","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":658,"text":"Lava Jato pede anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o de Lula em a\u00e7\u00e3o do s\u00edtio de Atibaiahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/lava-jato-pede-anulacao-de-condenacao-de-lula-em-acao-do-sitio-de-atibaia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571883782000,"timestamp_epochs":1571883782,"tweet_id":"1187192748660723713","tweet_url":"\/folha\/status\/1187192748660723713","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois que uma turbina falha \u00e9 cada um no seu rol\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrYnAGt2MG\">pic.twitter.com\/GrYnAGt2MG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90182,"replies":1005,"retweet_id":"1187039149825691648","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":26219,"text":"depois que uma turbina falha \u00e9 cada um no seu rol\u00eapic.twitter.com\/GrYnAGt2MG","timestamp":1571791373000,"timestamp_epochs":1571791373,"tweet_id":"1186805155167162369","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1186805155167162369","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Greenpeace derrama \u00f3leo no Pal\u00e1cio do Planalto em ato contra manchas de petr\u00f3leo no Nordeste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/greenpeace-derrama-oleo-no-palacio-do-planalto-em-ato-contra-manchas-de-petroleo-no-nordeste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SxsrOdYnJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/greenpeace-derrama-oleo-no-palacio-do-planalto-em-ato-contra-manchas-de-petroleo-no-nordeste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/greenpeace-derrama-oleo-no-palacio-do-planalto-em-ato-contra-manchas-de-petroleo-no-nordeste.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11234,"replies":961,"retweet_id":"1187038921970110465","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1776,"text":"Greenpeace derrama \u00f3leo no Pal\u00e1cio do Planalto em ato contra manchas de petr\u00f3leo no Nordestehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/greenpeace-derrama-oleo-no-palacio-do-planalto-em-ato-contra-manchas-de-petroleo-no-nordeste.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571839682000,"timestamp_epochs":1571839682,"tweet_id":"1187007777941676032","tweet_url":"\/folha\/status\/1187007777941676032","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tinha onde postar kkk nessa rede posso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EO1qK1r3iE\">pic.twitter.com\/EO1qK1r3iE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tinha onde postar kkk nessa rede possopic.twitter.com\/EO1qK1r3iE","timestamp":1571804673000,"timestamp_epochs":1571804673,"tweet_id":"1186860938571534336","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1186860938571534336","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"\u066c nick \u2e3c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz mas e a Ana Maria Braga que come\u00e7ou o programa com a abertura de naruto???? KKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lpjXIzuBBU\">pic.twitter.com\/lpjXIzuBBU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":686,"replies":14,"retweet_id":"1186723102065090560","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":242,"text":"blz mas e a Ana Maria Braga que come\u00e7ou o programa com a abertura de naruto???? KKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/lpjXIzuBBU","timestamp":1571752293000,"timestamp_epochs":1571752293,"tweet_id":"1186641240252661761","tweet_url":"\/uzmknick\/status\/1186641240252661761","user_id":"1024023692555247617","username":"uzmknick"},{"fullname":"Ali","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Baby Shark Doo doo doo doo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do L\u00edbano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f1-1f1e7.png\" title=\"Bandeira do L\u00edbano\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lebanon?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lebanon<\/b><\/a> Protests<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6SBEXZf5nZ\">pic.twitter.com\/6SBEXZf5nZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16785,"replies":163,"retweet_id":"1186592597231489024","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3161,"text":"Baby Shark Doo doo doo doo \n#Lebanon Protestspic.twitter.com\/6SBEXZf5nZ","timestamp":1571511825000,"timestamp_epochs":1571511825,"tweet_id":"1185632644303863809","tweet_url":"\/allushiii\/status\/1185632644303863809","user_id":"1074018648849833986","username":"allushiii"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou trabalhar onde gosto amooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou trabalhar onde gosto amooo","timestamp":1571709314000,"timestamp_epochs":1571709314,"tweet_id":"1186460974511017985","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1186460974511017985","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai to t\u00e3o feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai to t\u00e3o feliz","timestamp":1571709264000,"timestamp_epochs":1571709264,"tweet_id":"1186460763587862529","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1186460763587862529","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente?? Kkkkkkkjjkk parece at\u00e9 fake news mas n\u00e3o \u00e9, o que t\u00e1 rolando com o Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ia2PPqqyPQ\">pic.twitter.com\/Ia2PPqqyPQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2607,"replies":28,"retweet_id":"1186459192858763267","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":514,"text":"Gente?? Kkkkkkkjjkk parece at\u00e9 fake news mas n\u00e3o \u00e9, o que t\u00e1 rolando com o Brasilpic.twitter.com\/Ia2PPqqyPQ","timestamp":1571666572000,"timestamp_epochs":1571666572,"tweet_id":"1186281702894768132","tweet_url":"\/ANTI0800\/status\/1186281702894768132","user_id":"937676453474439169","username":"ANTI0800"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando mapa oficial de \u00e1reas protegidas, ativistas levaram cinco meses para escrever c\u00f3digo que, implantado em m\u00e1quinas novas ou antigas, pode impedir remotamente crimes ambientais como desmatamento e garimpo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2J8zn9n\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nABk5aAo8S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2J8zn9n\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2J8zn9n<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":713,"replies":23,"retweet_id":"1186453240810004482","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":135,"text":"Usando mapa oficial de \u00e1reas protegidas, ativistas levaram cinco meses para escrever c\u00f3digo que, implantado em m\u00e1quinas novas ou antigas, pode impedir remotamente crimes ambientais como desmatamento e garimpo https:\/\/glo.bo\/2J8zn9n\u00a0 #G1","timestamp":1571658300000,"timestamp_epochs":1571658300,"tweet_id":"1186247005938434048","tweet_url":"\/g1\/status\/1186247005938434048","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ONG respondeu \u00e0 publica\u00e7\u00e3o com conte\u00fado original; ministro tamb\u00e9m discutiu com governador da Bahia e deputada federal (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90959293\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_ambiente\"><s>@<\/s><b>folha_ambiente<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/salles-usa-video-editado-para-criticar-greenpeace-e-discute-com-politicos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bvsxn1mQaw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/salles-usa-video-editado-para-criticar-greenpeace-e-discute-com-politicos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/salles-usa-video-editado-para-criticar-greenpeace-e-discute-com-politicos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":263,"replies":38,"retweet_id":"1186453170345644032","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":44,"text":"ONG respondeu \u00e0 publica\u00e7\u00e3o com conte\u00fado original; ministro tamb\u00e9m discutiu com governador da Bahia e deputada federal (via @folha_ambiente)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/salles-usa-video-editado-para-criticar-greenpeace-e-discute-com-politicos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571699400000,"timestamp_epochs":1571699400,"tweet_id":"1186419391639932928","tweet_url":"\/folha\/status\/1186419391639932928","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha meta de relacionamento \u00e9 o meu relacionamento kakaka<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha meta de relacionamento \u00e9 o meu relacionamento kakaka","timestamp":1571627966000,"timestamp_epochs":1571627966,"tweet_id":"1186119778555125760","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1186119778555125760","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEND\u00c1RIA! Professora In\u00eas Brasil educa a popula\u00e7\u00e3o brasileira no hor\u00e1rio nobre da Rede Globo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/issoaglobonaomostra?src=hash\"><s>#<\/s><b>issoaglobonaomostra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fantastico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fantastico<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7TxjBjXwsP\">pic.twitter.com\/7TxjBjXwsP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8261,"replies":157,"retweet_id":"1186097566217359360","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2086,"text":"LEND\u00c1RIA! Professora In\u00eas Brasil educa a popula\u00e7\u00e3o brasileira no hor\u00e1rio nobre da Rede Globo. #issoaglobonaomostra #Fantasticopic.twitter.com\/7TxjBjXwsP","timestamp":1571622372000,"timestamp_epochs":1571622372,"tweet_id":"1186096311998865409","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1186096311998865409","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sofro todas as 800 fotos da poc s\u00e3o serias pq ela n\u00e3o sorri<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sofro todas as 800 fotos da poc s\u00e3o serias pq ela n\u00e3o sorri","timestamp":1571611177000,"timestamp_epochs":1571611177,"tweet_id":"1186049360523677696","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1186049360523677696","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"gil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a poc dan\u00e7ando break free da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34507480\" dir=\"ltr\" href=\"\/ArianaGrande\"><s>@<\/s><b>arianagrande<\/b><\/a> em cima do \u00f4nibus com uma multid\u00e3o em volta no carnaval \u00e9 um marco que jamais ser\u00e1 superado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MlnplJUf60\">pic.twitter.com\/MlnplJUf60<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25844,"replies":308,"retweet_id":"1186001111989309442","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7391,"text":"a poc dan\u00e7ando break free da @arianagrande em cima do \u00f4nibus com uma multid\u00e3o em volta no carnaval \u00e9 um marco que jamais ser\u00e1 superadopic.twitter.com\/MlnplJUf60","timestamp":1571442203000,"timestamp_epochs":1571442203,"tweet_id":"1185340631994028033","tweet_url":"\/thankugill\/status\/1185340631994028033","user_id":"925845247661367296","username":"thankugill"},{"fullname":"marlo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/04WhgCP7Ln\">pic.twitter.com\/04WhgCP7Ln<\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qGsTQV3yKY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185651155201753088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":795,"replies":7,"retweet_id":"1186000085081055232","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":303,"text":"pic.twitter.com\/04WhgCP7Ln https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1185651155201753088\u00a0\u2026","timestamp":1571516483000,"timestamp_epochs":1571516483,"tweet_id":"1185652184295325702","tweet_url":"\/marlonmesmo\/status\/1185652184295325702","user_id":"131072232","username":"marlonmesmo"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro tentou exterminar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Como \u00f1 conseguiu, colocou o in\u00fatil Ricardo Salles, tirou a verba da pasta e demitiu todo mundo que p\u00f4de.\n\nFechou a Secretaria de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Florestas.\n\nExtinguiu comit\u00eas do plano de a\u00e7\u00e3o de incidentes com \u00f3leo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xSKf23Ciie\">pic.twitter.com\/xSKf23Ciie<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24397,"replies":503,"retweet_id":"1185984725955031045","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6380,"text":"Bolsonaro tentou exterminar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Como \u00f1 conseguiu, colocou o in\u00fatil Ricardo Salles, tirou a verba da pasta e demitiu todo mundo que p\u00f4de.\n\nFechou a Secretaria de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Florestas.\n\nExtinguiu comit\u00eas do plano de a\u00e7\u00e3o de incidentes com \u00f3leo.pic.twitter.com\/xSKf23Ciie","timestamp":1571588084000,"timestamp_epochs":1571588084,"tweet_id":"1185952500463144960","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1185952500463144960","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fizer reda\u00e7\u00e3o de esquerda no Enem n\u00e3o deve ser prejudicado, diz presidente do Inep<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/zpr.io\/tfJgC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xPIBmQt1nK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/zpr.io\/tfJgC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">zpr.io\/tfJgC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2256,"replies":919,"retweet_id":"1185967745004982273","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":336,"text":"Quem fizer reda\u00e7\u00e3o de esquerda no Enem n\u00e3o deve ser prejudicado, diz presidente do Inephttp:\/\/zpr.io\/tfJgC\u00a0","timestamp":1571569573000,"timestamp_epochs":1571569573,"tweet_id":"1185874857168388096","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1185874857168388096","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"mauricio \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEI DERRUBARAM O VEREADOR NO ESGOTO QUE ELE PROMETEU ACABAR EU TO PASSANDO MAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VlogdoLisboa\/status\/1185315226671030274\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q1uUSUMsMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VlogdoLisboa\/status\/1185315226671030274\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VlogdoLisboa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185315226671030274\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137456,"replies":2679,"retweet_id":"1185781239049007104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":48203,"text":"VEI DERRUBARAM O VEREADOR NO ESGOTO QUE ELE PROMETEU ACABAR EU TO PASSANDO MAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/VlogdoLisboa\/status\/1185315226671030274\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1571510625000,"timestamp_epochs":1571510625,"tweet_id":"1185627612741357569","tweet_url":"\/twicexyeon\/status\/1185627612741357569","user_id":"1096984426251210753","username":"twicexyeon"},{"fullname":"M\u00eddia NINJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Revoltante! Uma tartaruga atingida por \u00f3leo foi encontrada nesta quarta-feira (16), na Praia de S\u00e3o Bento, em Maragogi, no Litoral Norte de Alagoas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RukdSuiFsX\">pic.twitter.com\/RukdSuiFsX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13920,"replies":543,"retweet_id":"1185776670478872576","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3782,"text":"Revoltante! Uma tartaruga atingida por \u00f3leo foi encontrada nesta quarta-feira (16), na Praia de S\u00e3o Bento, em Maragogi, no Litoral Norte de Alagoas.pic.twitter.com\/RukdSuiFsX","timestamp":1571522735000,"timestamp_epochs":1571522735,"tweet_id":"1185678406060597248","tweet_url":"\/MidiaNINJA\/status\/1185678406060597248","user_id":"1540034828","username":"MidiaNINJA"},{"fullname":"FLOW ACARAJ\u00c9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a balb\u00fardia que eles falam...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1185543901853171712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRZbEpNKAt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1185543901853171712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio24horas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1185543901853171712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60434,"replies":71,"retweet_id":"1185595965274763264","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":18692,"text":"a balb\u00fardia que eles falam...https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1185543901853171712\u00a0\u2026","timestamp":1571495524000,"timestamp_epochs":1571495524,"tweet_id":"1185564276926406656","tweet_url":"\/eusourafao\/status\/1185564276926406656","user_id":"180437198","username":"eusourafao"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal fala em omiss\u00e3o do governo frente ao maior desastre ambiental no litoral brasileiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/governo-bolsonaro-extinguiu-comites-do-plano-de-acao-de-incidentes-com-oleo.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npPoAldmLu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/governo-bolsonaro-extinguiu-comites-do-plano-de-acao-de-incidentes-com-oleo.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/governo-bolsonaro-extinguiu-comites-do-plano-de-acao-de-incidentes-com-oleo.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10696,"replies":442,"retweet_id":"1185595383369601024","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2495,"text":"Den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal fala em omiss\u00e3o do governo frente ao maior desastre ambiental no litoral brasileirohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/governo-bolsonaro-extinguiu-comites-do-plano-de-acao-de-incidentes-com-oleo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571484600000,"timestamp_epochs":1571484600,"tweet_id":"1185518455102951429","tweet_url":"\/folha\/status\/1185518455102951429","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa!\n\nEnt\u00e3o quer dizer que a Joice acaba de confirmar publicamente a exist\u00eancia da mil\u00edcia digital do partido?\n\nExcelente!\n\nA CPI das fake-news tem a faca e o queijo nas m\u00e3os pra provar o uso ilegal das m\u00eddias digitais.\n\nObrigado pelo testemunho, Joice! Hahahahahha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1urToGjVyT\">pic.twitter.com\/1urToGjVyT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25786,"replies":611,"retweet_id":"1185322254890082304","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3110,"text":"Opa!\n\nEnt\u00e3o quer dizer que a Joice acaba de confirmar publicamente a exist\u00eancia da mil\u00edcia digital do partido?\n\nExcelente!\n\nA CPI das fake-news tem a faca e o queijo nas m\u00e3os pra provar o uso ilegal das m\u00eddias digitais.\n\nObrigado pelo testemunho, Joice! Hahahahahhapic.twitter.com\/1urToGjVyT","timestamp":1571427828000,"timestamp_epochs":1571427828,"tweet_id":"1185280335531200513","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1185280335531200513","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Jose de Abreu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Joice revela ter podres sobre aliados de Bolsonaro no PSL <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/joice-revela-ter-podres-sobre-aliados-de-bolsonaro-no-psl\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DSW4hA9dsA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/joice-revela-ter-podres-sobre-aliados-de-bolsonaro-no-psl\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/blog\/radar\/joi<\/span><span class=\"invisible\">ce-revela-ter-podres-sobre-aliados-de-bolsonaro-no-psl\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17715048\" dir=\"ltr\" href=\"\/VEJA\"><s>@<\/s><b>VEJA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3012,"replies":215,"retweet_id":"1185254114256707584","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":523,"text":"Joice revela ter podres sobre aliados de Bolsonaro no PSL https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/joice-revela-ter-podres-sobre-aliados-de-bolsonaro-no-psl\/\u00a0\u2026 via @VEJA","timestamp":1571416709000,"timestamp_epochs":1571416709,"tweet_id":"1185233698817490945","tweet_url":"\/zehdeabreu\/status\/1185233698817490945","user_id":"206222507","username":"zehdeabreu"},{"fullname":"SPOPIFY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LADY GAGA???? Lady Gaga convida um f\u00e3 para subir ao palco no ENIGMA, pulou em seu colo e os dois foram para o ch\u00e3o\u2026 Apesar disso, ela continuou o show.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oSwnFAf4A3\">pic.twitter.com\/oSwnFAf4A3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":903,"replies":26,"retweet_id":"1185228511864348677","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":174,"text":"LADY GAGA???? Lady Gaga convida um f\u00e3 para subir ao palco no ENIGMA, pulou em seu colo e os dois foram para o ch\u00e3o\u2026 Apesar disso, ela continuou o show.pic.twitter.com\/oSwnFAf4A3","timestamp":1571390352000,"timestamp_epochs":1571390352,"tweet_id":"1185123153359638528","tweet_url":"\/spopifycharts\/status\/1185123153359638528","user_id":"1139727985743925249","username":"spopifycharts"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Be loved?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojF0ut8qFO\">pic.twitter.com\/ojF0ut8qFO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80845,"replies":1163,"retweet_id":"1185043360425349122","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9790,"text":"Be loved?pic.twitter.com\/ojF0ut8qFO","timestamp":1571368532000,"timestamp_epochs":1571368532,"tweet_id":"1185031630412570625","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1185031630412570625","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Sua Fernanda Montenegro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">A Cadela Laica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aifsoNCdIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1bauru\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183370345304285186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3755,"replies":31,"retweet_id":"1184915800244785155","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":975,"text":"A Cadela Laicahttps:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\u00a0\u2026","timestamp":1571312356000,"timestamp_epochs":1571312356,"tweet_id":"1184796012541550593","tweet_url":"\/Jota_Bosco\/status\/1184796012541550593","user_id":"26047901","username":"Jota_Bosco"},{"fullname":"surtos esquizofr\u00eanicos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente todo mundo tem um cu n\u00e3o eh a toa portanto v\u00e3o tomar no de vcs<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1184914316815994880","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"ai gente todo mundo tem um cu n\u00e3o eh a toa portanto v\u00e3o tomar no de vcs","timestamp":1571333657000,"timestamp_epochs":1571333657,"tweet_id":"1184885357512396801","tweet_url":"\/buceta_loira\/status\/1184885357512396801","user_id":"2993173378","username":"buceta_loira"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro retalia Joice e decide tir\u00e1-la da lideran\u00e7a do governo no Congresso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-retalia-joice-e-decide-tira-la-da-lideranca-do-governo-no-congresso.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kio7fVhkYX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-retalia-joice-e-decide-tira-la-da-lideranca-do-governo-no-congresso.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">bolsonaro-retalia-joice-e-decide-tira-la-da-lideranca-do-governo-no-congresso.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":989,"replies":182,"retweet_id":"1184914240869670914","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":137,"text":"Bolsonaro retalia Joice e decide tir\u00e1-la da lideran\u00e7a do governo no Congressohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/bolsonaro-retalia-joice-e-decide-tira-la-da-lideranca-do-governo-no-congresso.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571333702000,"timestamp_epochs":1571333702,"tweet_id":"1184885545106890752","tweet_url":"\/folha\/status\/1184885545106890752","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Rachel Sheherazade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos motivos por eu ter deixado esta rede foram algunas amea\u00e7as de Morte que sofri ap\u00f3s denunciar o que at\u00e9 as pedras j\u00e1 sabem e o que o MP e a OAB agora tb denunciaram: os maus tratos e torturas que acontecem dentro dos presidios.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4183,"replies":179,"retweet_id":"1184839207006736389","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":303,"text":"um dos motivos por eu ter deixado esta rede foram algunas amea\u00e7as de Morte que sofri ap\u00f3s denunciar o que at\u00e9 as pedras j\u00e1 sabem e o que o MP e a OAB agora tb denunciaram: os maus tratos e torturas que acontecem dentro dos presidios.","timestamp":1571262139000,"timestamp_epochs":1571262139,"tweet_id":"1184585386485538816","tweet_url":"\/RachelSherazade\/status\/1184585386485538816","user_id":"168520768","username":"RachelSherazade"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ala bolsonarista entregou uma lista com 27 assinaturas para tirar Waldir do comando da bancada. Uma contra-lista foi ent\u00e3o apresentada com 32 deputados. Como o PSL tem 53 parlamentares, a conta n\u00e3o fechava (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/psl-tem-guerra-de-listas-apos-bolsonaro-atuar-para-eduardo-ser-lider-na-camara.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xUQeKYyGO2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/psl-tem-guerra-de-listas-apos-bolsonaro-atuar-para-eduardo-ser-lider-na-camara.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">psl-tem-guerra-de-listas-apos-bolsonaro-atuar-para-eduardo-ser-lider-na-camara.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1805,"replies":184,"retweet_id":"1184808040001933312","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":322,"text":"A ala bolsonarista entregou uma lista com 27 assinaturas para tirar Waldir do comando da bancada. Uma contra-lista foi ent\u00e3o apresentada com 32 deputados. Como o PSL tem 53 parlamentares, a conta n\u00e3o fechava (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/psl-tem-guerra-de-listas-apos-bolsonaro-atuar-para-eduardo-ser-lider-na-camara.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571304600000,"timestamp_epochs":1571304600,"tweet_id":"1184763481125523456","tweet_url":"\/folha\/status\/1184763481125523456","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz 2 meses <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz 2 meses ","timestamp":1571282155000,"timestamp_epochs":1571282155,"tweet_id":"1184669339959648258","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1184669339959648258","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Trouxinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc odeia fulano n\u00e9?\"\n\nkkkk mano eu odeio minha falta de dinheiro\nquem \u00e9 fulano na fila dos meus problemas???\neu n\u00e3o to nem a\u00ed pra fulano<\/p>","is_retweet":1,"likes":3603,"replies":10,"retweet_id":"1184550720059641856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1838,"text":"\"vc odeia fulano n\u00e9?\"\n\nkkkk mano eu odeio minha falta de dinheiro\nquem \u00e9 fulano na fila dos meus problemas???\neu n\u00e3o to nem a\u00ed pra fulano","timestamp":1571248241000,"timestamp_epochs":1571248241,"tweet_id":"1184527096724496386","tweet_url":"\/euotrouxa\/status\/1184527096724496386","user_id":"952230533769187330","username":"euotrouxa"},{"fullname":"Estad\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pol\u00edcia encontra em um por\u00e3o na Holanda fam\u00edlia que esperava fim do mundo h\u00e1 nove anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2MNNW3v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XT6kc3PioH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2MNNW3v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2MNNW3v<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1594,"replies":127,"retweet_id":"1184510243486752768","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":299,"text":"Pol\u00edcia encontra em um por\u00e3o na Holanda fam\u00edlia que esperava fim do mundo h\u00e1 nove anoshttp:\/\/bit.ly\/2MNNW3v\u00a0","timestamp":1571187000000,"timestamp_epochs":1571187000,"tweet_id":"1184270230308171776","tweet_url":"\/Estadao\/status\/1184270230308171776","user_id":"9317502","username":"Estadao"},{"fullname":"Jornal O Globo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MPF afirma que decreto das armas de Bolsonaro facilita desvio para as mil\u00edcias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2BrrMPj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NvZmh2Bhzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2BrrMPj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2BrrMPj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OvhbiiUkaO\">pic.twitter.com\/OvhbiiUkaO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3660,"replies":562,"retweet_id":"1184510037357711361","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":897,"text":"MPF afirma que decreto das armas de Bolsonaro facilita desvio para as mil\u00edcias https:\/\/glo.bo\/2BrrMPj\u00a0pic.twitter.com\/OvhbiiUkaO","timestamp":1571205633000,"timestamp_epochs":1571205633,"tweet_id":"1184348383244242944","tweet_url":"\/JornalOGlobo\/status\/1184348383244242944","user_id":"54341363","username":"JornalOGlobo"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governo pede R$ 1,6 bi ao Congresso para bancar de obras a carros de Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/governo-pede-r-16-bi-ao-congresso-para-bancar-de-obras-a-carros-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkzRMVkw3K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/governo-pede-r-16-bi-ao-congresso-para-bancar-de-obras-a-carros-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">0\/governo-pede-r-16-bi-ao-congresso-para-bancar-de-obras-a-carros-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":523,"replies":139,"retweet_id":"1184481178876821504","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":225,"text":"Governo pede R$ 1,6 bi ao Congresso para bancar de obras a carros de Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/governo-pede-r-16-bi-ao-congresso-para-bancar-de-obras-a-carros-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571227382000,"timestamp_epochs":1571227382,"tweet_id":"1184439604763643904","tweet_url":"\/folha\/status\/1184439604763643904","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem cavava um t\u00famulo para sua filha, que havia morrido no dia anterior, quando a p\u00e1 que usava bateu em um vaso enterrado com um beb\u00ea vivo dentro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/35EG1xK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vQmZvgksEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/35EG1xK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/35EG1xK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":936,"replies":58,"retweet_id":"1184238959016271873","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":151,"text":"O homem cavava um t\u00famulo para sua filha, que havia morrido no dia anterior, quando a p\u00e1 que usava bateu em um vaso enterrado com um beb\u00ea vivo dentro https:\/\/glo.bo\/35EG1xK\u00a0 #G1","timestamp":1571177700000,"timestamp_epochs":1571177700,"tweet_id":"1184231223205466113","tweet_url":"\/g1\/status\/1184231223205466113","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um ativista teria se infiltrado no laborat\u00f3rio e gravado com uma c\u00e2mera escondida a forma com que os animais eram tratados <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2BaQQtF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rjtqVH2dFq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2BaQQtF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2BaQQtF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":382,"replies":21,"retweet_id":"1184226805420564480","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":75,"text":"Um ativista teria se infiltrado no laborat\u00f3rio e gravado com uma c\u00e2mera escondida a forma com que os animais eram tratados https:\/\/glo.bo\/2BaQQtF\u00a0 #G1","timestamp":1571175900000,"timestamp_epochs":1571175900,"tweet_id":"1184223673697345538","tweet_url":"\/g1\/status\/1184223673697345538","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobrevivente de queda de pr\u00e9dio em Fortaleza enviou selfie sob escombros para familiares\n==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/32iRRf5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wna6EpDGEr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/32iRRf5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/32iRRf5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gk7PrlbUfT\">pic.twitter.com\/Gk7PrlbUfT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31225,"replies":691,"retweet_id":"1184221496941731843","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5181,"text":"Sobrevivente de queda de pr\u00e9dio em Fortaleza enviou selfie sob escombros para familiares\n==> https:\/\/glo.bo\/32iRRf5\u00a0 #G1pic.twitter.com\/Gk7PrlbUfT","timestamp":1571168700000,"timestamp_epochs":1571168700,"tweet_id":"1184193474846838784","tweet_url":"\/g1\/status\/1184193474846838784","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"morenight","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amiga t\u00e1 onde?: convite pr\u00f3ximo\n- amiga?: verifica\u00e7\u00e3o de status\n- amiga nem te conto: informa\u00e7\u00e3o in\u00e9dita\n- amiga bom dia: conversa cotidiana\n- amiga j\u00e1 sei: planejamento estrat\u00e9gico\n- amigaaaaa: novidade inusitada\n- hm amiga: n\u00e3o gostou\n- heim amiga deixa eu te falar: favor<\/p>","is_retweet":1,"likes":94011,"replies":4675,"retweet_id":"1184171102236491776","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":39324,"text":"- amiga t\u00e1 onde?: convite pr\u00f3ximo\n- amiga?: verifica\u00e7\u00e3o de status\n- amiga nem te conto: informa\u00e7\u00e3o in\u00e9dita\n- amiga bom dia: conversa cotidiana\n- amiga j\u00e1 sei: planejamento estrat\u00e9gico\n- amigaaaaa: novidade inusitada\n- hm amiga: n\u00e3o gostou\n- heim amiga deixa eu te falar: favor","timestamp":1571107452000,"timestamp_epochs":1571107452,"tweet_id":"1183936584338554880","tweet_url":"\/anabeatrizz_r\/status\/1183936584338554880","user_id":"1024759048468656130","username":"anabeatrizz_r"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alexandre Frota bate a cabe\u00e7a e rasga elogios a Pabllo Vittar: \u201cN\u00e3o tenha vergonha de ser brasileira, e sim de ter B0ls0n4r0 como presidente. Entre na luta pra tir\u00e1-lo. Voc\u00ea no lugar da Ministra Damares faria muito melhor\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/35wdESB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dau0Le1lfG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/35wdESB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/35wdESB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R35r2Kr8Vg\">pic.twitter.com\/R35r2Kr8Vg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5660,"replies":348,"retweet_id":"1184169724390850561","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":609,"text":"Alexandre Frota bate a cabe\u00e7a e rasga elogios a Pabllo Vittar: \u201cN\u00e3o tenha vergonha de ser brasileira, e sim de ter B0ls0n4r0 como presidente. Entre na luta pra tir\u00e1-lo. Voc\u00ea no lugar da Ministra Damares faria muito melhor\u201d. https:\/\/bit.ly\/35wdESB\u00a0pic.twitter.com\/R35r2Kr8Vg","timestamp":1571160812000,"timestamp_epochs":1571160812,"tweet_id":"1184160392068644867","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1184160392068644867","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou f1 pra melhorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou f1 pra melhorar","timestamp":1571148297000,"timestamp_epochs":1571148297,"tweet_id":"1184107898172891137","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1184107898172891137","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje acordei numa ressaca de f1<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje acordei numa ressaca de f1","timestamp":1571148260000,"timestamp_epochs":1571148260,"tweet_id":"1184107742564253696","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1184107742564253696","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Trouxinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o erro da gente \u00e9 se acostumar com a maneira errada de como algu\u00e9m trata a gente \n\ne tipo ficar se convencendo que isso \u00e9 o \u201cjeito\u201d dela, que \u00e9 normal \n\n ????????\n\nporra a pessoa maior arrogante com vc e \u00e9 normal ???<\/p>","is_retweet":1,"likes":4769,"replies":27,"retweet_id":"1184102325893255168","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1773,"text":"o erro da gente \u00e9 se acostumar com a maneira errada de como algu\u00e9m trata a gente \n\ne tipo ficar se convencendo que isso \u00e9 o \u201cjeito\u201d dela, que \u00e9 normal \n\n ????????\n\nporra a pessoa maior arrogante com vc e \u00e9 normal ???","timestamp":1571145842000,"timestamp_epochs":1571145842,"tweet_id":"1184097601278435329","tweet_url":"\/euotrouxa\/status\/1184097601278435329","user_id":"952230533769187330","username":"euotrouxa"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11 erros do ministro da Educa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea n\u00e3o pode cometer no Enem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/educacao.uol.com.br\/noticias\/2019\/10\/15\/veja-erros-do-ministro-da-educacao-que-voce-nao-pode-cometer-no-enem.htm?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social-media&amp;utm_content=geral&amp;utm_campaign=noticias\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bp1PmaBt40\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/educacao.uol.com.br\/noticias\/2019\/10\/15\/veja-erros-do-ministro-da-educacao-que-voce-nao-pode-cometer-no-enem.htm?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social-media&amp;utm_content=geral&amp;utm_campaign=noticias\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">educacao.uol.com.br\/noticias\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/15\/veja-erros-do-ministro-da-educacao-que-voce-nao-pode-cometer-no-enem.htm?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social-media&amp;utm_content=geral&amp;utm_campaign=noticias<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18807,"replies":415,"retweet_id":"1184095591091056640","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5916,"text":"11 erros do ministro da Educa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea n\u00e3o pode cometer no Enemhttps:\/\/educacao.uol.com.br\/noticias\/2019\/10\/15\/veja-erros-do-ministro-da-educacao-que-voce-nao-pode-cometer-no-enem.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias\u00a0\u2026","timestamp":1571134723000,"timestamp_epochs":1571134723,"tweet_id":"1184050963876909056","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1184050963876909056","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"dene","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: nada me surpreende mais no brasil em 2019\n\nbrasil 2019:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFJ4SaSqNq\">pic.twitter.com\/mFJ4SaSqNq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10294,"replies":388,"retweet_id":"1184095537160691712","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4145,"text":"eu: nada me surpreende mais no brasil em 2019\n\nbrasil 2019:pic.twitter.com\/mFJ4SaSqNq","timestamp":1571096399000,"timestamp_epochs":1571096399,"tweet_id":"1183890221626249216","tweet_url":"\/justdene\/status\/1183890221626249216","user_id":"4210744702","username":"justdene"},{"fullname":"LDR\ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>SE VOCE LIGAR NO N\u00daMERO DE TELEFONE QUE TEM NA CAPA DO HONEYMOON, COME\u00c7A A TONCAR CALIFORNIA <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8oSC46mFYV\">pic.twitter.com\/8oSC46mFYV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1154,"replies":48,"retweet_id":"1183946677482409986","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":248,"text":"SE VOCE LIGAR NO N\u00daMERO DE TELEFONE QUE TEM NA CAPA DO HONEYMOON, COME\u00c7A A TONCAR CALIFORNIA pic.twitter.com\/8oSC46mFYV","timestamp":1571104534000,"timestamp_epochs":1571104534,"tweet_id":"1183924345929895936","tweet_url":"\/delreyntion\/status\/1183924345929895936","user_id":"1159211972677820416","username":"delreyntion"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danica YouTuber poss\u00edvel, WEB DIVA TULLA LUANA\u00ae, a f0don4 da internet, finalmente recebe seu pr\u00eamio de 100 mil inscritos e comemora: \u201cAcho hipocrisia dizer que a placa \u00e9 nossa. Como nossa, se apenas eu ganhei?\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2MfALcn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MkwzFs6MoW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2MfALcn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2MfALcn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omx0iVRdtL\">pic.twitter.com\/omx0iVRdtL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3612,"replies":184,"retweet_id":"1183815084835004416","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":401,"text":"\u00danica YouTuber poss\u00edvel, WEB DIVA TULLA LUANA\u00ae, a f0don4 da internet, finalmente recebe seu pr\u00eamio de 100 mil inscritos e comemora: \u201cAcho hipocrisia dizer que a placa \u00e9 nossa. Como nossa, se apenas eu ganhei?\u201d. https:\/\/bit.ly\/2MfALcn\u00a0pic.twitter.com\/omx0iVRdtL","timestamp":1571076934000,"timestamp_epochs":1571076934,"tweet_id":"1183808582787239936","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1183808582787239936","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"marielle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BfkKMBXrtk\">pic.twitter.com\/BfkKMBXrtk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3304,"replies":17,"retweet_id":"1183806835561811968","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1645,"text":"pic.twitter.com\/BfkKMBXrtk","timestamp":1571007136000,"timestamp_epochs":1571007136,"tweet_id":"1183515828140040192","tweet_url":"\/msilt\/status\/1183515828140040192","user_id":"51946021","username":"msilt"},{"fullname":"Cabar\u00e9 da Lana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Lana Del Rey que esqueceu que era cantora em plena apresenta\u00e7\u00e3o e teve que ser acordada pela amiga <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J9QPSSpBCY\">pic.twitter.com\/J9QPSSpBCY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2386,"replies":68,"retweet_id":"1183803770381242369","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":565,"text":"E a Lana Del Rey que esqueceu que era cantora em plena apresenta\u00e7\u00e3o e teve que ser acordada pela amiga pic.twitter.com\/J9QPSSpBCY","timestamp":1571062908000,"timestamp_epochs":1571062908,"tweet_id":"1183749749981220868","tweet_url":"\/cabaredlana\/status\/1183749749981220868","user_id":"708753617948426240","username":"cabaredlana"},{"fullname":"richard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"s\u00f3 pingar um col\u00edrio q ningu\u00e9m vai perceber q vc ta chapado\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z1oOqDTBoW\">pic.twitter.com\/z1oOqDTBoW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49046,"replies":1133,"retweet_id":"1183595649620688896","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12726,"text":"\"s\u00f3 pingar um col\u00edrio q ningu\u00e9m vai perceber q vc ta chapado\"pic.twitter.com\/z1oOqDTBoW","timestamp":1570984648000,"timestamp_epochs":1570984648,"tweet_id":"1183421506212286465","tweet_url":"\/richardao_\/status\/1183421506212286465","user_id":"193083553","username":"richardao_"},{"fullname":"Sidney Praxedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana passada o idiota tava todo pistola acusando a Venezuela pela polui\u00e7\u00e3o das praias. Vamos ver se agora que foi provado ele vai pelo menos falar do assunto. Vamos ver se ele vai ficar do lado do Ibama ou da Shell.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RHdPYBHyi4\">pic.twitter.com\/RHdPYBHyi4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1026,"replies":38,"retweet_id":"1183496828391702529","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":376,"text":"Semana passada o idiota tava todo pistola acusando a Venezuela pela polui\u00e7\u00e3o das praias. Vamos ver se agora que foi provado ele vai pelo menos falar do assunto. Vamos ver se ele vai ficar do lado do Ibama ou da Shell.pic.twitter.com\/RHdPYBHyi4","timestamp":1570961868000,"timestamp_epochs":1570961868,"tweet_id":"1183325960105541632","tweet_url":"\/sidneypraxedes\/status\/1183325960105541632","user_id":"57917437","username":"sidneypraxedes"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Golfinho \u00e9 1\u00ba mam\u00edfero atingido por \u00f3leo a surgir morto em praia de Alagoas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/golfinho-e-1o-mamifero-atingido-por-oleo-a-surgir-morto-em-praia-de-alagoas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LUxTif8rEp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/golfinho-e-1o-mamifero-atingido-por-oleo-a-surgir-morto-em-praia-de-alagoas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/golfinho-e-1o-mamifero-atingido-por-oleo-a-surgir-morto-em-praia-de-alagoas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":455,"replies":33,"retweet_id":"1183495209373618182","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":113,"text":"Golfinho \u00e9 1\u00ba mam\u00edfero atingido por \u00f3leo a surgir morto em praia de Alagoashttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/golfinho-e-1o-mamifero-atingido-por-oleo-a-surgir-morto-em-praia-de-alagoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1571001603000,"timestamp_epochs":1571001603,"tweet_id":"1183492620326187015","tweet_url":"\/folha\/status\/1183492620326187015","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lo Ven","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo pra um casamento e a sola do meu sapato soltou\n\nParei num posto e joguei um tubo inteiro de Super Bonder\n\nFiquei em p\u00e9 sobre o sapato pra grudar bem\n\nResultado: a sola continua solta e meu sapato est\u00e1 colado no ch\u00e3o da loja do posto...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TGjLnjamQQ\">pic.twitter.com\/TGjLnjamQQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81165,"replies":1070,"retweet_id":"1183486697067204609","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14591,"text":"Indo pra um casamento e a sola do meu sapato soltou\n\nParei num posto e joguei um tubo inteiro de Super Bonder\n\nFiquei em p\u00e9 sobre o sapato pra grudar bem\n\nResultado: a sola continua solta e meu sapato est\u00e1 colado no ch\u00e3o da loja do posto...pic.twitter.com\/TGjLnjamQQ","timestamp":1570912508000,"timestamp_epochs":1570912508,"tweet_id":"1183118929755066369","tweet_url":"\/Logan_Shiba\/status\/1183118929755066369","user_id":"1599351308","username":"Logan_Shiba"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com 55 milh\u00f5es arrecadados na segunda semana, \"Coringa\" tem a menor queda de um filme de HQ. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/35woKa3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUrMPOMn6O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/35woKa3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/35woKa3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qFN2I1dCRF\">pic.twitter.com\/qFN2I1dCRF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":895,"replies":74,"retweet_id":"1183480913063301123","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":54,"text":"Com 55 milh\u00f5es arrecadados na segunda semana, \"Coringa\" tem a menor queda de um filme de HQ. http:\/\/bit.ly\/35woKa3\u00a0pic.twitter.com\/qFN2I1dCRF","timestamp":1570996844000,"timestamp_epochs":1570996844,"tweet_id":"1183472659297902592","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1183472659297902592","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como voc\u00eas: as palavras de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33374761\" dir=\"ltr\" href=\"\/cirogomes\"><s>@<\/s><b>CiroGomes<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mrtQQM2ZNz\">pic.twitter.com\/mrtQQM2ZNz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13585,"replies":830,"retweet_id":"1183480624981643264","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1624,"text":"Como voc\u00eas: as palavras de @CiroGomespic.twitter.com\/mrtQQM2ZNz","timestamp":1570985722000,"timestamp_epochs":1570985722,"tweet_id":"1183426008243986433","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1183426008243986433","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando me perguntam se deixei de ser amiga de algu\u00e9m por causa de pol\u00edtica... esse povo ainda consegue ser folgado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hwp7Tk2mth\">pic.twitter.com\/Hwp7Tk2mth<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50117,"replies":1100,"retweet_id":"1183480058381570050","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6158,"text":"Quando me perguntam se deixei de ser amiga de algu\u00e9m por causa de pol\u00edtica... esse povo ainda consegue ser folgado.pic.twitter.com\/Hwp7Tk2mth","timestamp":1570986723000,"timestamp_epochs":1570986723,"tweet_id":"1183430207761461248","tweet_url":"\/lelispatricia\/status\/1183430207761461248","user_id":"69358153","username":"lelispatricia"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Here's the imbecile-son who President Bolsonaro is trying to appoint as Brazil's Ambassador to the US, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74756085\" dir=\"ltr\" href=\"\/BolsonaroSP\"><s>@<\/s><b>BolsonaroSP<\/b><\/a>, at the Brazil-CPAC Conference yesterday showing off his LGBT shirt:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJlt4PC1di\">pic.twitter.com\/DJlt4PC1di<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12013,"replies":1027,"retweet_id":"1183479936436318208","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2266,"text":"Here's the imbecile-son who President Bolsonaro is trying to appoint as Brazil's Ambassador to the US, @BolsonaroSP, at the Brazil-CPAC Conference yesterday showing off his LGBT shirt:pic.twitter.com\/DJlt4PC1di","timestamp":1570980275000,"timestamp_epochs":1570980275,"tweet_id":"1183403163354714112","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1183403163354714112","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Bolsonaro pode falar mal de mim ou n\u00e3o, vou continuar lutando para que haja floresta e para que haja natureza para a gera\u00e7\u00e3o por vir\", disse o l\u00edder kayap\u00f3 ==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2MBMhOn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6UgsP4lD3o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2MBMhOn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2MBMhOn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":761,"replies":71,"retweet_id":"1183479484747526146","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":87,"text":"\"Bolsonaro pode falar mal de mim ou n\u00e3o, vou continuar lutando para que haja floresta e para que haja natureza para a gera\u00e7\u00e3o por vir\", disse o l\u00edder kayap\u00f3 ==> https:\/\/glo.bo\/2MBMhOn\u00a0 #G1","timestamp":1570991400000,"timestamp_epochs":1570991400,"tweet_id":"1183449824407904256","tweet_url":"\/g1\/status\/1183449824407904256","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"livse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gnt queria dizer que aq em Arcos tem uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida que da pra visitar e \u00e9 aberta a pesquisas e o mais doido \u00e9 que eu e meus amigos fomos o 2\u2022 gp a ir visitar dps q reformou o museu, portanto se puderem ir v\u00e3o, da pra fazer trilha c\/ guia, visitar grutas e tal<\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":7,"retweet_id":"1183476290298494981","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7,"text":"gnt queria dizer que aq em Arcos tem uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida que da pra visitar e \u00e9 aberta a pesquisas e o mais doido \u00e9 que eu e meus amigos fomos o 2\u2022 gp a ir visitar dps q reformou o museu, portanto se puderem ir v\u00e3o, da pra fazer trilha c\/ guia, visitar grutas e tal","timestamp":1570993501000,"timestamp_epochs":1570993501,"tweet_id":"1183458637232136193","tweet_url":"\/princesajujubaV\/status\/1183458637232136193","user_id":"3386444500","username":"princesajujubaV"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei Toddynho ontem t\u00f4 passando mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei Toddynho ontem t\u00f4 passando mal","timestamp":1570975902000,"timestamp_epochs":1570975902,"tweet_id":"1183384820757467136","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1183384820757467136","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu momento t\u00e1 chegando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu momento t\u00e1 chegando","timestamp":1570975881000,"timestamp_epochs":1570975881,"tweet_id":"1183384735101399040","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1183384735101399040","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E s\u00f3 mais 9 obrigat\u00f3rias sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E s\u00f3 mais 9 obrigat\u00f3rias sofro","timestamp":1570975863000,"timestamp_epochs":1570975863,"tweet_id":"1183384658530258947","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1183384658530258947","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava aqui fazendo meu plano de estudos, faltam 6 cr\u00e9ditos pra acabar minhas optativas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava aqui fazendo meu plano de estudos, faltam 6 cr\u00e9ditos pra acabar minhas optativas","timestamp":1570975825000,"timestamp_epochs":1570975825,"tweet_id":"1183384498613948416","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1183384498613948416","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Lana Del Rey cantando Video Games<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J3BQfTTKvx\">pic.twitter.com\/J3BQfTTKvx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1962,"replies":49,"retweet_id":"1183379615638867968","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":806,"text":"A Lana Del Rey cantando Video Gamespic.twitter.com\/J3BQfTTKvx","timestamp":1570931532000,"timestamp_epochs":1570931532,"tweet_id":"1183198719900028930","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1183198719900028930","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"tayron","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pau fechou no dia das crian\u00e7as kkkkkkkkk t\u00e1 porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zb6YZUkLsj\">pic.twitter.com\/zb6YZUkLsj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126538,"replies":2470,"retweet_id":"1183379220006920197","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":44780,"text":"Pau fechou no dia das crian\u00e7as kkkkkkkkk t\u00e1 porrapic.twitter.com\/zb6YZUkLsj","timestamp":1570917927000,"timestamp_epochs":1570917927,"tweet_id":"1183141655651725318","tweet_url":"\/manotalisca\/status\/1183141655651725318","user_id":"3103396115","username":"manotalisca"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Notas fiscais refor\u00e7am a suspeita de caixa 2 na campanha do PSL de 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/notas-fiscais-reforcam-a-suspeita-de-caixa-2-na-campanha-do-psl-de-2018.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WFbeQjc0g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/notas-fiscais-reforcam-a-suspeita-de-caixa-2-na-campanha-do-psl-de-2018.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">notas-fiscais-reforcam-a-suspeita-de-caixa-2-na-campanha-do-psl-de-2018.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":812,"replies":33,"retweet_id":"1183265948914069504","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":226,"text":"Notas fiscais refor\u00e7am a suspeita de caixa 2 na campanha do PSL de 2018https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/notas-fiscais-reforcam-a-suspeita-de-caixa-2-na-campanha-do-psl-de-2018.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570946222000,"timestamp_epochs":1570946222,"tweet_id":"1183260334733365253","tweet_url":"\/folha\/status\/1183260334733365253","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Jornal O Globo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Tenho uma mem\u00f3ria incr\u00edvel, n\u00e3o sei por qu\u00ea. Fumo maconha todos os dias, h\u00e1 55 anos', diz Nelson Motta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/33oN0co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NzhcqIoLeo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/33oN0co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/33oN0co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10688,"replies":900,"retweet_id":"1183191309919621121","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1384,"text":"'Tenho uma mem\u00f3ria incr\u00edvel, n\u00e3o sei por qu\u00ea. Fumo maconha todos os dias, h\u00e1 55 anos', diz Nelson Motta.https:\/\/glo.bo\/33oN0co\u00a0","timestamp":1570886495000,"timestamp_epochs":1570886495,"tweet_id":"1183009823400583170","tweet_url":"\/JornalOGlobo\/status\/1183009823400583170","user_id":"54341363","username":"JornalOGlobo"},{"fullname":"iasmin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMIGOS!!\neu estou dando minha permiss\u00e3o pra vcs SEMPRE me contarem a verdade msm q isso implique em me magoar\nS\u00e9rio\nMentir pra me proteger SEMPRE vai ser a pior decis\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":37070,"replies":51,"retweet_id":"1183165089987383296","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29493,"text":"AMIGOS!!\neu estou dando minha permiss\u00e3o pra vcs SEMPRE me contarem a verdade msm q isso implique em me magoar\nS\u00e9rio\nMentir pra me proteger SEMPRE vai ser a pior decis\u00e3o","timestamp":1570807039000,"timestamp_epochs":1570807039,"tweet_id":"1182676560832270336","tweet_url":"\/SerafimIasmin\/status\/1182676560832270336","user_id":"909154981516840961","username":"SerafimIasmin"},{"fullname":"\u1d00\u029f\u1d00\u0274 \u1d20\u1d00\u026a\u029f\u029f\u1d00\u0274\u1d1b \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \/ vL!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui fazer a pegadinha do cachorro com minha m\u00e3e e agr temos um cachorro em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z3BUtv19pN\">pic.twitter.com\/Z3BUtv19pN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96966,"replies":2124,"retweet_id":"1183129205841768449","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":16357,"text":"fui fazer a pegadinha do cachorro com minha m\u00e3e e agr temos um cachorro em casapic.twitter.com\/Z3BUtv19pN","timestamp":1570806033000,"timestamp_epochs":1570806033,"tweet_id":"1182672339944771585","tweet_url":"\/alanvaillant\/status\/1182672339944771585","user_id":"275287008","username":"alanvaillant"},{"fullname":"memento muri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece correto: o estudante em coma, o estagi\u00e1rio deprimido, o empregado morto e o empreendedor cheirando cocaina no banheiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tvLVEoeyfJ\">pic.twitter.com\/tvLVEoeyfJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51450,"replies":111,"retweet_id":"1182758510309904386","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17061,"text":"parece correto: o estudante em coma, o estagi\u00e1rio deprimido, o empregado morto e o empreendedor cheirando cocaina no banheiropic.twitter.com\/tvLVEoeyfJ","timestamp":1570645776000,"timestamp_epochs":1570645776,"tweet_id":"1182000171481210881","tweet_url":"\/muriloars\/status\/1182000171481210881","user_id":"17744721","username":"muriloars"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Twitter perfeito","timestamp":1570826013000,"timestamp_epochs":1570826013,"tweet_id":"1182756141786374144","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1182756141786374144","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma hora \u00e9 fanpage da lana, dps um porno, uma not\u00edcia do bozo, milit\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma hora \u00e9 fanpage da lana, dps um porno, uma not\u00edcia do bozo, milit\u00e2ncia","timestamp":1570826007000,"timestamp_epochs":1570826007,"tweet_id":"1182756117593710607","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1182756117593710607","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha filha? Lana Del Rey simplesmente saiu jogando \u00e1gua em iPhones na plat\u00e9ia e choca black mirror.\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tropicohoney\/status\/1182653826832195585\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ukbfPk80E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tropicohoney\/status\/1182653826832195585\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tropicohoney\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182653826832195585\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8822,"replies":134,"retweet_id":"1182755536833519617","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1607,"text":"Minha filha? Lana Del Rey simplesmente saiu jogando \u00e1gua em iPhones na plat\u00e9ia e choca black mirror.\n https:\/\/twitter.com\/tropicohoney\/status\/1182653826832195585\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1570808317000,"timestamp_epochs":1570808317,"tweet_id":"1182681919181459456","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1182681919181459456","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desmatamento na Amaz\u00f4nia cresce 96% em setembro, indicam alertas do Inpe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/desmatamento-na-amazonia-cresce-96-em-setembro-indicam-alertas-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wk3T6X9g1w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/desmatamento-na-amazonia-cresce-96-em-setembro-indicam-alertas-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">10\/desmatamento-na-amazonia-cresce-96-em-setembro-indicam-alertas-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":779,"replies":43,"retweet_id":"1182754374017323009","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":288,"text":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia cresce 96% em setembro, indicam alertas do Inpehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/10\/desmatamento-na-amazonia-cresce-96-em-setembro-indicam-alertas-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570819502000,"timestamp_epochs":1570819502,"tweet_id":"1182728832614305792","tweet_url":"\/folha\/status\/1182728832614305792","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"O Pato Imperador da Suruba Real","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em janeiro a Boeing vai colocar 15 mil funcion\u00e1rios da Embraer em f\u00e9rias coletivas p transfer\u00eancia de opera\u00e7\u00e3o p os EUA.\n\n15 mil futuros demitidos\n\nC a mudan\u00e7a, o ITA vai focar o curr\u00edculo p forma\u00e7\u00e3o de condutores de app de transporte. \n\nVai se chamar UBERITA<\/p>","is_retweet":1,"likes":2654,"replies":67,"retweet_id":"1182629900907364352","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":753,"text":"Em janeiro a Boeing vai colocar 15 mil funcion\u00e1rios da Embraer em f\u00e9rias coletivas p transfer\u00eancia de opera\u00e7\u00e3o p os EUA.\n\n15 mil futuros demitidos\n\nC a mudan\u00e7a, o ITA vai focar o curr\u00edculo p forma\u00e7\u00e3o de condutores de app de transporte. \n\nVai se chamar UBERITA","timestamp":1570793085000,"timestamp_epochs":1570793085,"tweet_id":"1182618033812062210","tweet_url":"\/PatoCorporation\/status\/1182618033812062210","user_id":"1660695121","username":"PatoCorporation"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Quem t\u00e1 errada \u00e9 a lei e n\u00f3s vamos desobedecer, sim', diz m\u00e3e sobre o uso medicinal da maconha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/empreendedorsocial\/2019\/10\/quem-ta-errada-e-a-lei-e-nos-vamos-desobedecer-sim-diz-mae-sobre-o-uso-medicinal-da-maconha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UTTTYCYxzn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/empreendedorsocial\/2019\/10\/quem-ta-errada-e-a-lei-e-nos-vamos-desobedecer-sim-diz-mae-sobre-o-uso-medicinal-da-maconha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/empreendedorso<\/span><span class=\"invisible\">cial\/2019\/10\/quem-ta-errada-e-a-lei-e-nos-vamos-desobedecer-sim-diz-mae-sobre-o-uso-medicinal-da-maconha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7373,"replies":126,"retweet_id":"1182629760935088129","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":927,"text":"'Quem t\u00e1 errada \u00e9 a lei e n\u00f3s vamos desobedecer, sim', diz m\u00e3e sobre o uso medicinal da maconhahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/empreendedorsocial\/2019\/10\/quem-ta-errada-e-a-lei-e-nos-vamos-desobedecer-sim-diz-mae-sobre-o-uso-medicinal-da-maconha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570795502000,"timestamp_epochs":1570795502,"tweet_id":"1182628170031345665","tweet_url":"\/folha\/status\/1182628170031345665","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 enganosa uma publica\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais exaltando o governo Jair Bolsonaro (PSL) por reduzir a criminalidade no Brasil, bater recorde na apreens\u00e3o de drogas e deflagrar o maior n\u00famero de opera\u00e7\u00f5es da Lava Jato at\u00e9 ent\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FolhaInforma%C3%A7%C3%B5es?src=hash\"><s>#<\/s><b>FolhaInforma\u00e7\u00f5es<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/publicacao-atribui-a-bolsonaro-sucesso-em-indices-de-seguranca-com-dados-fora-de-contexto.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vdprCfdisv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/publicacao-atribui-a-bolsonaro-sucesso-em-indices-de-seguranca-com-dados-fora-de-contexto.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/10\/publicacao-atribui-a-bolsonaro-sucesso-em-indices-de-seguranca-com-dados-fora-de-contexto.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1396,"replies":134,"retweet_id":"1182625702274879488","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":532,"text":"\u00c9 enganosa uma publica\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais exaltando o governo Jair Bolsonaro (PSL) por reduzir a criminalidade no Brasil, bater recorde na apreens\u00e3o de drogas e deflagrar o maior n\u00famero de opera\u00e7\u00f5es da Lava Jato at\u00e9 ent\u00e3o #FolhaInforma\u00e7\u00f5eshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/publicacao-atribui-a-bolsonaro-sucesso-em-indices-de-seguranca-com-dados-fora-de-contexto.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570784400000,"timestamp_epochs":1570784400,"tweet_id":"1182581605392498689","tweet_url":"\/folha\/status\/1182581605392498689","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paramore sai do cativeiro e agradece a Pitchfork por listarem o excelente \u201cAfter Laughter\" como um dos melhores \u00e1lbuns da d\u00e9cada: \u201cSomos t\u00e3o gratos pelo o amor que esse disco recebeu ao passar dos anos\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Ozbhbx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E1po8hIvsp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Ozbhbx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Ozbhbx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzRIEmDTto\">pic.twitter.com\/vzRIEmDTto<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":936,"replies":53,"retweet_id":"1182426116897886209","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":84,"text":"Paramore sai do cativeiro e agradece a Pitchfork por listarem o excelente \u201cAfter Laughter\" como um dos melhores \u00e1lbuns da d\u00e9cada: \u201cSomos t\u00e3o gratos pelo o amor que esse disco recebeu ao passar dos anos\u201d. http:\/\/bit.ly\/2Ozbhbx\u00a0pic.twitter.com\/vzRIEmDTto","timestamp":1570746792000,"timestamp_epochs":1570746792,"tweet_id":"1182423863428341763","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1182423863428341763","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"tipos de adolescentes que n\u00e3o deveriam existir","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adolescente que gosta de K-pop<\/p>","is_retweet":1,"likes":1509,"replies":92,"retweet_id":"1182408809354072078","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":483,"text":"adolescente que gosta de K-pop","timestamp":1568770861000,"timestamp_epochs":1568770861,"tweet_id":"1174136208152256512","tweet_url":"\/tiposjovens\/status\/1174136208152256512","user_id":"1164267796353703942","username":"tiposjovens"},{"fullname":"dark gabe has left the chat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">&lt;lollapalooza 2020&gt;\n\nlana del rey entra no palco depois de um instrumental nost\u00e1lgico e melanc\u00f3lico dos anos 60 sentada num balan\u00e7o decorado de flores apoiado por 2 \u00e1rvores\n\n- good night s\u00e3o paulo! goddam man child u fucked me so good that i almost said ily\n\ngays: desmaiam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sm6aCuCqd8\">pic.twitter.com\/sm6aCuCqd8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12859,"replies":98,"retweet_id":"1182405744974598154","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3647,"text":"<lollapalooza 2020>\n\nlana del rey entra no palco depois de um instrumental nost\u00e1lgico e melanc\u00f3lico dos anos 60 sentada num balan\u00e7o decorado de flores apoiado por 2 \u00e1rvores\n\n- good night s\u00e3o paulo! goddam man child u fucked me so good that i almost said ily\n\ngays: desmaiampic.twitter.com\/sm6aCuCqd8","timestamp":1570730861000,"timestamp_epochs":1570730861,"tweet_id":"1182357045057638402","tweet_url":"\/Peridotch\/status\/1182357045057638402","user_id":"782648529835536384","username":"Peridotch"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EUA n\u00e3o v\u00e3o mais apoiar o ingresso do Brasil na OCDE, diz ag\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/eua-nao-vao-mais-apoiar-o-ingresso-do-brasil-na-ocde-diz-agencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSkHgAwNCP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/eua-nao-vao-mais-apoiar-o-ingresso-do-brasil-na-ocde-diz-agencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">0\/eua-nao-vao-mais-apoiar-o-ingresso-do-brasil-na-ocde-diz-agencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2352,"replies":463,"retweet_id":"1182319421626425345","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":379,"text":"EUA n\u00e3o v\u00e3o mais apoiar o ingresso do Brasil na OCDE, diz ag\u00eanciahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/10\/eua-nao-vao-mais-apoiar-o-ingresso-do-brasil-na-ocde-diz-agencia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570721582000,"timestamp_epochs":1570721582,"tweet_id":"1182318126106660870","tweet_url":"\/folha\/status\/1182318126106660870","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"pq os homens vivem menos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VdktIT7t1m\">pic.twitter.com\/VdktIT7t1m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16739,"replies":336,"retweet_id":"1181793143303348224","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4583,"text":"pic.twitter.com\/VdktIT7t1m","timestamp":1570595209000,"timestamp_epochs":1570595209,"tweet_id":"1181788081772519424","tweet_url":"\/pqoshomensmorre\/status\/1181788081772519424","user_id":"1172326749247422464","username":"pqoshomensmorre"},{"fullname":"Eduardo Baicoa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrei no bus, tirei o fone (bluetooth) de dentro da mochila\nBotei o fone \nPesquisei uma playlist do MC Rick no Deezer e botei pra rodar \nEscutei umas 3 e o som tava muito abafado\nTirei o fone pra ver o que estava errado\n\nFone desligado e celular a todo volume tocando MC rick<\/p>","is_retweet":1,"likes":43893,"replies":249,"retweet_id":"1181734655713828864","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5045,"text":"Entrei no bus, tirei o fone (bluetooth) de dentro da mochila\nBotei o fone \nPesquisei uma playlist do MC Rick no Deezer e botei pra rodar \nEscutei umas 3 e o som tava muito abafado\nTirei o fone pra ver o que estava errado\n\nFone desligado e celular a todo volume tocando MC rick","timestamp":1570480738000,"timestamp_epochs":1570480738,"tweet_id":"1181307951778279430","tweet_url":"\/BaicoaEduardo\/status\/1181307951778279430","user_id":"1006341251388583950","username":"BaicoaEduardo"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o podemos assinar um tratado comercial com um pa\u00eds que n\u00e3o respeita a floresta amaz\u00f4nica, que n\u00e3o respeita o Acordo de Paris. A Fran\u00e7a n\u00e3o assinar\u00e1 o acordo do Mercosul nessas condi\u00e7\u00f5es\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2VoNDzO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/66NL1A5Mnt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2VoNDzO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2VoNDzO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":415,"replies":74,"retweet_id":"1181622283280027648","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":51,"text":"\"N\u00e3o podemos assinar um tratado comercial com um pa\u00eds que n\u00e3o respeita a floresta amaz\u00f4nica, que n\u00e3o respeita o Acordo de Paris. A Fran\u00e7a n\u00e3o assinar\u00e1 o acordo do Mercosul nessas condi\u00e7\u00f5es\" https:\/\/glo.bo\/2VoNDzO\u00a0 #G1","timestamp":1570551300000,"timestamp_epochs":1570551300,"tweet_id":"1181603911720849408","tweet_url":"\/g1\/status\/1181603911720849408","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escola cat\u00f3lica em S\u00e3o Paulo rejeita evento terraplanista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/escola-catolica-em-sao-paulo-rejeita-evento-terraplanista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qQr2J1Gujv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/escola-catolica-em-sao-paulo-rejeita-evento-terraplanista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/10\/escola-catolica-em-sao-paulo-rejeita-evento-terraplanista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3781,"replies":145,"retweet_id":"1181599226058424320","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":306,"text":"Escola cat\u00f3lica em S\u00e3o Paulo rejeita evento terraplanistahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/10\/escola-catolica-em-sao-paulo-rejeita-evento-terraplanista.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570511222000,"timestamp_epochs":1570511222,"tweet_id":"1181435812799492097","tweet_url":"\/folha\/status\/1181435812799492097","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Greenpeace Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"971822131024748545\" dir=\"ltr\" href=\"\/rsallesmma\"><s>@<\/s><b>rsallesmma<\/b><\/a> vimos que voc\u00ea nos bloqueou no Instagram. Mas isso n\u00e3o significa que vamos deixar de apontar os ataques ao meio ambiente cometidos durante sua gest\u00e3o. :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lazmhvUNBn\">pic.twitter.com\/lazmhvUNBn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7848,"replies":156,"retweet_id":"1181588156262551553","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1564,"text":"Oi @rsallesmma vimos que voc\u00ea nos bloqueou no Instagram. Mas isso n\u00e3o significa que vamos deixar de apontar os ataques ao meio ambiente cometidos durante sua gest\u00e3o. :)pic.twitter.com\/lazmhvUNBn","timestamp":1570486710000,"timestamp_epochs":1570486710,"tweet_id":"1181333002372222976","tweet_url":"\/GreenpeaceBR\/status\/1181333002372222976","user_id":"16334137","username":"GreenpeaceBR"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sala de controle do reator de Chernobyl agora est\u00e1 aberta para turistas e deixa internautas questionando qual \u00e1lbum ser\u00e1 gravado l\u00e1. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/30Uhbq7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qiN9NxUhx7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/30Uhbq7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/30Uhbq7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZiTBSl8vVT\">pic.twitter.com\/ZiTBSl8vVT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1613,"replies":236,"retweet_id":"1181370510380343296","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":164,"text":"Sala de controle do reator de Chernobyl agora est\u00e1 aberta para turistas e deixa internautas questionando qual \u00e1lbum ser\u00e1 gravado l\u00e1. http:\/\/bit.ly\/30Uhbq7\u00a0pic.twitter.com\/ZiTBSl8vVT","timestamp":1570491503000,"timestamp_epochs":1570491503,"tweet_id":"1181353103725076480","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1181353103725076480","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"MARINA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201cEnd of The Earth\u201d. <img alt=\"\u2604\" aria-label=\"Emoji: Cometa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2604.png\" title=\"Cometa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LoveandFearTourLosAngeles?src=hash\"><s>#<\/s><b>LoveandFearTourLosAngeles<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAIEv4baAE\">pic.twitter.com\/PAIEv4baAE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3870,"replies":56,"retweet_id":"1181345496625025025","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":673,"text":"\u201cEnd of The Earth\u201d. \n#LoveandFearTourLosAngelespic.twitter.com\/PAIEv4baAE","timestamp":1570485104000,"timestamp_epochs":1570485104,"tweet_id":"1181326264419811328","tweet_url":"\/MarinaDiamandis\/status\/1181326264419811328","user_id":"30686649","username":"MarinaDiamandis"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felizmente inter maior e melhor, comecei com 1k de limite, j\u00e1 to com 1,2k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lordelity\/status\/1181272222209576960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ypiyNjxM4J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lordelity\/status\/1181272222209576960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lordelity\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181272222209576960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente inter maior e melhor, comecei com 1k de limite, j\u00e1 to com 1,2khttps:\/\/twitter.com\/lordelity\/status\/1181272222209576960\u00a0\u2026","timestamp":1570482492000,"timestamp_epochs":1570482492,"tweet_id":"1181315309761892353","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1181315309761892353","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Emilie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">AAAAA GENTE?????????????\n\nHUHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAJAHAHAUAHAUAHAUAAJAHAUAJAUAHAUAYA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvB9IMpXSM\">pic.twitter.com\/uvB9IMpXSM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52394,"replies":817,"retweet_id":"1181314956396023809","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14634,"text":"AAAAA GENTE?????????????\n\nHUHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAUAJAJAHAHAUAHAUAHAUAAJAHAUAJAUAHAUAYApic.twitter.com\/uvB9IMpXSM","timestamp":1570397598000,"timestamp_epochs":1570397598,"tweet_id":"1180959239944200193","tweet_url":"\/_gatasagaz\/status\/1180959239944200193","user_id":"218617771","username":"_gatasagaz"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avenida Brasil marca 24 pontos, sendo a MAIOR ESTREIA do Vale A Pena Ver De Novo nesta d\u00e9cada com vantagem. Recordista tanto na exibi\u00e7\u00e3o original, quanto na reprise. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OIOIOI01?src=hash\"><s>#<\/s><b>OIOIOI01<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a4lEqIjbaL\">pic.twitter.com\/a4lEqIjbaL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9019,"replies":183,"retweet_id":"1181312784254062598","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1840,"text":"Avenida Brasil marca 24 pontos, sendo a MAIOR ESTREIA do Vale A Pena Ver De Novo nesta d\u00e9cada com vantagem. Recordista tanto na exibi\u00e7\u00e3o original, quanto na reprise. #OIOIOI01pic.twitter.com\/a4lEqIjbaL","timestamp":1570479897000,"timestamp_epochs":1570479897,"tweet_id":"1181304427585687553","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1181304427585687553","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Justi\u00e7a determina que Ancine retome edital censurado por conter conte\u00fado LGBTs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/justica-determina-que-ancine-retome-edital-censurado-por-conter-conteudo-lgbts.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dskqX2ZMee\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/justica-determina-que-ancine-retome-edital-censurado-por-conter-conteudo-lgbts.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/10\/justica-determina-que-ancine-retome-edital-censurado-por-conter-conteudo-lgbts.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7747,"replies":215,"retweet_id":"1181311871103766528","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":973,"text":"Justi\u00e7a determina que Ancine retome edital censurado por conter conte\u00fado LGBTshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/justica-determina-que-ancine-retome-edital-censurado-por-conter-conteudo-lgbts.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570479662000,"timestamp_epochs":1570479662,"tweet_id":"1181303442268200962","tweet_url":"\/folha\/status\/1181303442268200962","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"jake austin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me drunk af in the kitchen after the club<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E3xjTkIu6N\">pic.twitter.com\/E3xjTkIu6N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":209115,"replies":2304,"retweet_id":"1181192313365766144","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":60355,"text":"Me drunk af in the kitchen after the clubpic.twitter.com\/E3xjTkIu6N","timestamp":1570328152000,"timestamp_epochs":1570328152,"tweet_id":"1180667960903573506","tweet_url":"\/loljakewutudoin\/status\/1180667960903573506","user_id":"3009621822","username":"loljakewutudoin"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fxxana\/status\/1181047923733417986\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hjbnfMnhdI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fxxana\/status\/1181047923733417986\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fxxana\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1181047923733417986<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu hojehttps:\/\/twitter.com\/fxxana\/status\/1181047923733417986\u00a0\u2026","timestamp":1570418806000,"timestamp_epochs":1570418806,"tweet_id":"1181048190335934465","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1181048190335934465","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"iagoooo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demorou algum tempo, mas eu finalmente percebi que, quando uma pessoa gosta de voc\u00ea, voc\u00ea sabe. Voc\u00ea sente. E voc\u00ea n\u00e3o precisa se diminuir e nem mover o mundo para caber na vida dela. Ela reserva um espa\u00e7o no peito exclusivamente para voc\u00ea, sem voc\u00ea pedir ou implorar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":47587,"replies":76,"retweet_id":"1181006929084190725","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21539,"text":"Demorou algum tempo, mas eu finalmente percebi que, quando uma pessoa gosta de voc\u00ea, voc\u00ea sabe. Voc\u00ea sente. E voc\u00ea n\u00e3o precisa se diminuir e nem mover o mundo para caber na vida dela. Ela reserva um espa\u00e7o no peito exclusivamente para voc\u00ea, sem voc\u00ea pedir ou implorar.","timestamp":1570283620000,"timestamp_epochs":1570283620,"tweet_id":"1180481179671302144","tweet_url":"\/IagoValerio\/status\/1180481179671302144","user_id":"1104366043315798022","username":"IagoValerio"},{"fullname":"Rita Lisauskas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A esquerda ganhou em Portugal! Esperando pela volta dos brasileiros que n\u00e3o suportam justi\u00e7a social, escola p\u00fablica de qualidade e direitos trabalhistas. Voltem! Venham curtir o capitalismo, o fascismo e a censura aqui com a gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.dw.com\/pt-br\/socialistas-vencem-elei%C3%A7%C3%B5es-em-portugal\/a-50718448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P7XJ8Dlhso\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.dw.com\/pt-br\/socialistas-vencem-elei%C3%A7%C3%B5es-em-portugal\/a-50718448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.dw.com\/pt-br\/socialis<\/span><span class=\"invisible\">tas-vencem-elei%C3%A7%C3%B5es-em-portugal\/a-50718448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9858,"replies":210,"retweet_id":"1181005713218441217","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1948,"text":"A esquerda ganhou em Portugal! Esperando pela volta dos brasileiros que n\u00e3o suportam justi\u00e7a social, escola p\u00fablica de qualidade e direitos trabalhistas. Voltem! Venham curtir o capitalismo, o fascismo e a censura aqui com a gente.https:\/\/m.dw.com\/pt-br\/socialistas-vencem-elei%C3%A7%C3%B5es-em-portugal\/a-50718448\u00a0\u2026","timestamp":1570398569000,"timestamp_epochs":1570398569,"tweet_id":"1180963310277136391","tweet_url":"\/RitaLisauskas\/status\/1180963310277136391","user_id":"28436011","username":"RitaLisauskas"},{"fullname":"m a n d i \u30c4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o meu tio que encontrou esse tatuzinho <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> \n(esses animais s\u00e3o d\u00e1 familia dos dasypodidae, eles costumam ser encontrados no cerrado, e sofrem mt com o desmatamento e queimadas, protejam os tatuzinhos (os animais e nossa fauna) eles n\u00e3o fazem mal a ningu\u00e9m!)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/osGu2W4r99\">pic.twitter.com\/osGu2W4r99<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144376,"replies":1865,"retweet_id":"1180955492769845248","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":35188,"text":"e o meu tio que encontrou esse tatuzinho  \n(esses animais s\u00e3o d\u00e1 familia dos dasypodidae, eles costumam ser encontrados no cerrado, e sofrem mt com o desmatamento e queimadas, protejam os tatuzinhos (os animais e nossa fauna) eles n\u00e3o fazem mal a ningu\u00e9m!)pic.twitter.com\/osGu2W4r99","timestamp":1570370019000,"timestamp_epochs":1570370019,"tweet_id":"1180843564701491200","tweet_url":"\/justaw3irdo\/status\/1180843564701491200","user_id":"1128723277193601026","username":"justaw3irdo"},{"fullname":"Humberto Costa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rock in Rio saiu do ch\u00e3o contra Bolsonaro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vMhvxEpW1r\">pic.twitter.com\/vMhvxEpW1r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6430,"replies":516,"retweet_id":"1180905699511066626","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1710,"text":"O Rock in Rio saiu do ch\u00e3o contra Bolsonaro!pic.twitter.com\/vMhvxEpW1r","timestamp":1570359660000,"timestamp_epochs":1570359660,"tweet_id":"1180800114870423553","tweet_url":"\/senadorhumberto\/status\/1180800114870423553","user_id":"76049312","username":"senadorhumberto"},{"fullname":"Jack Skellington","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is hands down the purest video I have ever seen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7zcAxbxZH\">pic.twitter.com\/s7zcAxbxZH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":750700,"replies":2562,"retweet_id":"1180871544937025536","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":191613,"text":"This is hands down the purest video I have ever seenpic.twitter.com\/s7zcAxbxZH","timestamp":1570282609000,"timestamp_epochs":1570282609,"tweet_id":"1180476938684653570","tweet_url":"\/J4CKMULL\/status\/1180476938684653570","user_id":"40246348","username":"J4CKMULL"},{"fullname":"\ud835\udd05 \ud835\udd2f \ud835\udd26 \ud835\udd30 \ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente e minha m\u00e3e q foi tentar ser blogueira e n\u00e3o deu certo <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2SSSgtbFIW\">pic.twitter.com\/2SSSgtbFIW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84706,"replies":1562,"retweet_id":"1180871261540487170","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21995,"text":"Gente e minha m\u00e3e q foi tentar ser blogueira e n\u00e3o deu certo pic.twitter.com\/2SSSgtbFIW","timestamp":1570288483000,"timestamp_epochs":1570288483,"tweet_id":"1180501579239247873","tweet_url":"\/PrazerBrisa\/status\/1180501579239247873","user_id":"996165035478212609","username":"PrazerBrisa"},{"fullname":"Alef de Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O p\u00fablico t\u00e1 pedindo a Anitta\n\nO p\u00fablico: EI, BOLSONARO, VAI TOMAR NO CU \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AnittaNoMultishow?src=hash\"><s>#<\/s><b>AnittaNoMultishow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iAOFjFU4fM\">pic.twitter.com\/iAOFjFU4fM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":104675,"replies":1628,"retweet_id":"1180870700397219840","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":34363,"text":"O p\u00fablico t\u00e1 pedindo a Anitta\n\nO p\u00fablico: EI, BOLSONARO, VAI TOMAR NO CU \n#AnittaNoMultishowpic.twitter.com\/iAOFjFU4fM","timestamp":1570311435000,"timestamp_epochs":1570311435,"tweet_id":"1180597847709769730","tweet_url":"\/limaalef\/status\/1180597847709769730","user_id":"59301331","username":"limaalef"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente KKKKKK q v\u00eddeo perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1180578744978690051\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vgv5xaaMrN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1180578744978690051\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beafioroni\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180578744978690051<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente KKKKKK q v\u00eddeo perfeitohttps:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1180578744978690051\u00a0\u2026","timestamp":1570375653000,"timestamp_epochs":1570375653,"tweet_id":"1180867195292786688","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1180867195292786688","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu enquanto g4y estou sendo cerceada do meu direito de dormir at\u00e9 tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/faJowGiDge\">pic.twitter.com\/faJowGiDge<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":544,"replies":30,"retweet_id":"1180864678198743046","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":53,"text":"Eu enquanto g4y estou sendo cerceada do meu direito de dormir at\u00e9 tardepic.twitter.com\/faJowGiDge","timestamp":1570357811000,"timestamp_epochs":1570357811,"tweet_id":"1180792359749074944","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1180792359749074944","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um senhor de 88 anos pergunta para uma criancinha: \u201cvoc\u00ea prefere sexo, poder ou dinheiro?\u201d\n\nNa TV aberta!\n\nAdivinha quem n\u00e3o falou absolutamente nada?\n\nCrivella\nMalafaia\nDeputados do PSL\nFam\u00edlia Bolsonaro\nPsic\u00f3loga q falou q sou m\u00e1 influ\u00eancia\n\nSil\u00eancio...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EuCAwq1Plh\">pic.twitter.com\/EuCAwq1Plh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":125187,"replies":6571,"retweet_id":"1180751395387068417","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":37302,"text":"Um senhor de 88 anos pergunta para uma criancinha: \u201cvoc\u00ea prefere sexo, poder ou dinheiro?\u201d\n\nNa TV aberta!\n\nAdivinha quem n\u00e3o falou absolutamente nada?\n\nCrivella\nMalafaia\nDeputados do PSL\nFam\u00edlia Bolsonaro\nPsic\u00f3loga q falou q sou m\u00e1 influ\u00eancia\n\nSil\u00eancio...pic.twitter.com\/EuCAwq1Plh","timestamp":1570324107000,"timestamp_epochs":1570324107,"tweet_id":"1180650995652673537","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1180650995652673537","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CENSURA NA CAIXA | Funcion\u00e1rios entenderam que temas que desagradam Bolsonaro, como quest\u00f5es de g\u00eanero, sexualidade e sobre o per\u00edodo do regime militar, devem ser informados (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91130461\" dir=\"ltr\" href=\"\/folhailustrada\"><s>@<\/s><b>folhailustrada<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/caixa-economica-cria-sistema-de-censura-previa-a-projetos-de-seus-centros-culturais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LbuJnUNKaZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/caixa-economica-cria-sistema-de-censura-previa-a-projetos-de-seus-centros-culturais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/10\/caixa-economica-cria-sistema-de-censura-previa-a-projetos-de-seus-centros-culturais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152,"replies":38,"retweet_id":"1180605898579943425","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":67,"text":"CENSURA NA CAIXA | Funcion\u00e1rios entenderam que temas que desagradam Bolsonaro, como quest\u00f5es de g\u00eanero, sexualidade e sobre o per\u00edodo do regime militar, devem ser informados (via @folhailustrada)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ilustrada\/2019\/10\/caixa-economica-cria-sistema-de-censura-previa-a-projetos-de-seus-centros-culturais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570273200000,"timestamp_epochs":1570273200,"tweet_id":"1180437475879260160","tweet_url":"\/folha\/status\/1180437475879260160","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"shawn down","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e meu irm\u00e3o tomando sorvete escondido da minha m\u00e3e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hzrPieEGJR\">pic.twitter.com\/hzrPieEGJR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3143,"replies":47,"retweet_id":"1180537576576503810","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1031,"text":"eu e meu irm\u00e3o tomando sorvete escondido da minha m\u00e3epic.twitter.com\/hzrPieEGJR","timestamp":1570241574000,"timestamp_epochs":1570241574,"tweet_id":"1180304827571736576","tweet_url":"\/eumaluma\/status\/1180304827571736576","user_id":"3054263823","username":"eumaluma"},{"fullname":"DCM ONLINE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2018Paris \u00e9 uma cidade decadente, fazem xixi nas ruas\u2019, diz V\u00e9io da Havan incomodado com t\u00edtulo de Lula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/paris-e-uma-cidade-decadente-fazem-xixi-nas-ruas-diz-veio-da-havan-incomodado-com-titulo-de-lula\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sO26wmGv7J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/paris-e-uma-cidade-decadente-fazem-xixi-nas-ruas-diz-veio-da-havan-incomodado-com-titulo-de-lula\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/pari<\/span><span class=\"invisible\">s-e-uma-cidade-decadente-fazem-xixi-nas-ruas-diz-veio-da-havan-incomodado-com-titulo-de-lula\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1711,"replies":849,"retweet_id":"1180274465755795456","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":329,"text":"\u2018Paris \u00e9 uma cidade decadente, fazem xixi nas ruas\u2019, diz V\u00e9io da Havan incomodado com t\u00edtulo de Lulahttps:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/paris-e-uma-cidade-decadente-fazem-xixi-nas-ruas-diz-veio-da-havan-incomodado-com-titulo-de-lula\/\u00a0\u2026","timestamp":1570201177000,"timestamp_epochs":1570201177,"tweet_id":"1180135391640346624","tweet_url":"\/DCM_online\/status\/1180135391640346624","user_id":"43340387","username":"DCM_online"},{"fullname":"sunrise","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201cHe\u2019s probably out cheating right now<img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\u201d \n\nHim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m1cpQjoiwD\">pic.twitter.com\/m1cpQjoiwD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1646973,"replies":5895,"retweet_id":"1180259203052638210","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":455248,"text":"\u201cHe\u2019s probably out cheating right now\u201d \n\nHim:pic.twitter.com\/m1cpQjoiwD","timestamp":1570143291000,"timestamp_epochs":1570143291,"tweet_id":"1179892598393200640","tweet_url":"\/waasabbi\/status\/1179892598393200640","user_id":"3798043879","username":"waasabbi"},{"fullname":"capitu sua danadinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando do dia que todo mundo passou mal no barco menos eu porque eu fui medicada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/td7DViy13B\">pic.twitter.com\/td7DViy13B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58896,"replies":750,"retweet_id":"1180153656190099457","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7753,"text":"lembrando do dia que todo mundo passou mal no barco menos eu porque eu fui medicadapic.twitter.com\/td7DViy13B","timestamp":1570062003000,"timestamp_epochs":1570062003,"tweet_id":"1179551649947406338","tweet_url":"\/ProOrkut\/status\/1179551649947406338","user_id":"743959736027070464","username":"ProOrkut"},{"fullname":"\ud83c\udf84\ufdfdDecember\ufdfd\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wacm8YQvlv\">pic.twitter.com\/wacm8YQvlv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":112,"replies":4,"retweet_id":"1180152155988205568","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":26,"text":"pic.twitter.com\/wacm8YQvlv","timestamp":1570198874000,"timestamp_epochs":1570198874,"tweet_id":"1180125731164246016","tweet_url":"\/skijahseh\/status\/1180125731164246016","user_id":"1157859482954883074","username":"skijahseh"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O boi sou eu ni role<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1180001918921428994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dLSwg2jQDN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1180001918921428994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pqoshomensmorr<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1180001918921428994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O boi sou eu ni rolehttps:\/\/twitter.com\/pqoshomensmorre\/status\/1180001918921428994\u00a0\u2026","timestamp":1570205084000,"timestamp_epochs":1570205084,"tweet_id":"1180151778328928256","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1180151778328928256","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"ei, tu \u00e9?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gays s\u00e3o o auge da vergonha defender a atitude dela fodasse que \u00e9 m\u00e3e, ela ganha e muito bem para se tornar uma pessoa inteligente e informada j\u00e1 tem tempo, Madonna e Elton John passaram anos da vida lutando para defender o p\u00fablico soro positivo para agora vcs defenderem isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179978269225078784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UA8eJjxscn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179978269225078784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179978269225078784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3204,"replies":60,"retweet_id":"1180149588654743553","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":757,"text":"gays s\u00e3o o auge da vergonha defender a atitude dela fodasse que \u00e9 m\u00e3e, ela ganha e muito bem para se tornar uma pessoa inteligente e informada j\u00e1 tem tempo, Madonna e Elton John passaram anos da vida lutando para defender o p\u00fablico soro positivo para agora vcs defenderem isso?https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179978269225078784\u00a0\u2026","timestamp":1570197985000,"timestamp_epochs":1570197985,"tweet_id":"1180122001761021954","tweet_url":"\/jopasarela\/status\/1180122001761021954","user_id":"318012106","username":"jopasarela"},{"fullname":"Lana Del Rey Fans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Lana Del Rey added 'Cinnamon Girl' to the NFR tour setlist.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yN0vwybnGf\">pic.twitter.com\/yN0vwybnGf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5416,"replies":55,"retweet_id":"1180147371793092610","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1188,"text":"Lana Del Rey added 'Cinnamon Girl' to the NFR tour setlist.pic.twitter.com\/yN0vwybnGf","timestamp":1570197183000,"timestamp_epochs":1570197183,"tweet_id":"1180118639875416065","tweet_url":"\/LanaDelReyFans\/status\/1180118639875416065","user_id":"521436282","username":"LanaDelReyFans"},{"fullname":"aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- mas vc leu o livro mesmo ou s\u00f3 deu uma olhada na capa?\n- claro que li tudo, amei, livro da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kgS4Ck3RUV\">pic.twitter.com\/kgS4Ck3RUV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17501,"replies":610,"retweet_id":"1179950413866524672","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3791,"text":"- mas vc leu o livro mesmo ou s\u00f3 deu uma olhada na capa?\n- claro que li tudo, amei, livro da minha vidapic.twitter.com\/kgS4Ck3RUV","timestamp":1570137343000,"timestamp_epochs":1570137343,"tweet_id":"1179867648982749188","tweet_url":"\/tdbem\/status\/1179867648982749188","user_id":"17035080","username":"tdbem"},{"fullname":"CDL M\u00eddia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Surtem: Lana Del Rey cantou \u2018Cinnamon Girl\u2019 em seu show ontem (02) no \u2018WAMU Theater\u2019 em Seattle, WA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CYqATutTFT\">pic.twitter.com\/CYqATutTFT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1239,"replies":20,"retweet_id":"1179786883381026816","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":301,"text":"Surtem: Lana Del Rey cantou \u2018Cinnamon Girl\u2019 em seu show ontem (02) no \u2018WAMU Theater\u2019 em Seattle, WA.pic.twitter.com\/CYqATutTFT","timestamp":1570108962000,"timestamp_epochs":1570108962,"tweet_id":"1179748610562498560","tweet_url":"\/cdlmidia\/status\/1179748610562498560","user_id":"1173010671606411269","username":"cdlmidia"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EXCLUSIVO?src=hash\"><s>#<\/s><b>EXCLUSIVO<\/b><\/a> Preso no caso Marielle, lutador j\u00e1 postou fotos ao lado de Bolsonaro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/preso-no-caso-marielle-lutador-ja-postou-fotos-ao-lado-de-bolsonaro\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TRssrFKEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/preso-no-caso-marielle-lutador-ja-postou-fotos-ao-lado-de-bolsonaro\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/brasil\/preso-n<\/span><span class=\"invisible\">o-caso-marielle-lutador-ja-postou-fotos-ao-lado-de-bolsonaro\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RCAzF1BKGq\">pic.twitter.com\/RCAzF1BKGq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8754,"replies":1767,"retweet_id":"1179786028816764929","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2368,"text":"#EXCLUSIVO Preso no caso Marielle, lutador j\u00e1 postou fotos ao lado de Bolsonaro https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/preso-no-caso-marielle-lutador-ja-postou-fotos-ao-lado-de-bolsonaro\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RCAzF1BKGq","timestamp":1570108711000,"timestamp_epochs":1570108711,"tweet_id":"1179747558169731075","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1179747558169731075","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"\u0f3ap\u0f3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa que comprou 25 mil p\u00edlulas de ecstasy recebendo uma caixa de roupa  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtpNKIaT9e\">pic.twitter.com\/HtpNKIaT9e<\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WVOaFyQ9gE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179373087504179208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7527,"replies":25,"retweet_id":"1179620957452943360","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2625,"text":"a pessoa que comprou 25 mil p\u00edlulas de ecstasy recebendo uma caixa de roupa  pic.twitter.com\/HtpNKIaT9e https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\u00a0\u2026","timestamp":1570033876000,"timestamp_epochs":1570033876,"tweet_id":"1179433679065624576","tweet_url":"\/paulomatangi\/status\/1179433679065624576","user_id":"2273113047","username":"paulomatangi"},{"fullname":"e dae beel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e: sai dai, deixa que eu fa\u00e7o, voc\u00ea n\u00e3o faz nada direito\n\neu: t\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xgGZ0eqWV\">pic.twitter.com\/9xgGZ0eqWV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70891,"replies":176,"retweet_id":"1179599046027223040","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":34041,"text":"minha m\u00e3e: sai dai, deixa que eu fa\u00e7o, voc\u00ea n\u00e3o faz nada direito\n\neu: t\u00e1pic.twitter.com\/9xgGZ0eqWV","timestamp":1569948554000,"timestamp_epochs":1569948554,"tweet_id":"1179075812357742592","tweet_url":"\/sosparanoia\/status\/1179075812357742592","user_id":"966716720630108160","username":"sosparanoia"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tribunal manda soltar suspeita de hackear procuradores da Lava Jato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/tribunal-manda-soltar-suspeita-de-hackear-procuradores-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DZT0sIw4K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/tribunal-manda-soltar-suspeita-de-hackear-procuradores-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/<\/span><span class=\"invisible\">tribunal-manda-soltar-suspeita-de-hackear-procuradores-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":8,"retweet_id":"1179564115297230848","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17,"text":"Tribunal manda soltar suspeita de hackear procuradores da Lava Jatohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/10\/tribunal-manda-soltar-suspeita-de-hackear-procuradores-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1570058522000,"timestamp_epochs":1570058522,"tweet_id":"1179537052578308097","tweet_url":"\/folha\/status\/1179537052578308097","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu indo na casa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2993173378\" dir=\"ltr\" href=\"\/buceta_loira\"><s>@<\/s><b>buceta_loira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1179375144801886213\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CV6RI0fAJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1179375144801886213\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tavaresguif\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179375144801886213<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu indo na casa da @buceta_loirahttps:\/\/twitter.com\/tavaresguif\/status\/1179375144801886213\u00a0\u2026","timestamp":1570050011000,"timestamp_epochs":1570050011,"tweet_id":"1179501355356082177","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1179501355356082177","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governo dos EUA assume que maconha pode matar c\u00e9lulas cancer\u00edgenas e confirma a imortalidade de Rihanna e Miley Cyrus. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2pqp0a1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/seua60Uej9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2pqp0a1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2pqp0a1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jBh2PRMJlj\">pic.twitter.com\/jBh2PRMJlj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5670,"replies":135,"retweet_id":"1179500248798027777","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1054,"text":"Governo dos EUA assume que maconha pode matar c\u00e9lulas cancer\u00edgenas e confirma a imortalidade de Rihanna e Miley Cyrus. http:\/\/bit.ly\/2pqp0a1\u00a0pic.twitter.com\/jBh2PRMJlj","timestamp":1570047590000,"timestamp_epochs":1570047590,"tweet_id":"1179491200820232192","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1179491200820232192","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"O fiscal do IBAMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A culpa das queimadas \u00e9 das ONGs e do ICMBio\"\n\nA\u00ed vem o IBAMA e esfrega a mentira na cara do desgoverno.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/meio-ambiente\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/10\/01\/fazendeiro-e-flagrado-pelo-ibama-ateando-fogo-na-chapada-dos-veadeiros.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dcfLc2EjaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/meio-ambiente\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/10\/01\/fazendeiro-e-flagrado-pelo-ibama-ateando-fogo-na-chapada-dos-veadeiros.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/meio-ambiente\/<\/span><span class=\"invisible\">ultimas-noticias\/redacao\/2019\/10\/01\/fazendeiro-e-flagrado-pelo-ibama-ateando-fogo-na-chapada-dos-veadeiros.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3616,"replies":32,"retweet_id":"1179487588303941632","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1201,"text":"\"A culpa das queimadas \u00e9 das ONGs e do ICMBio\"\n\nA\u00ed vem o IBAMA e esfrega a mentira na cara do desgoverno.https:\/\/noticias.uol.com.br\/meio-ambiente\/ultimas-noticias\/redacao\/2019\/10\/01\/fazendeiro-e-flagrado-pelo-ibama-ateando-fogo-na-chapada-dos-veadeiros.htm\u00a0\u2026","timestamp":1569967488000,"timestamp_epochs":1569967488,"tweet_id":"1179155226307096576","tweet_url":"\/fiscaldoibama\/status\/1179155226307096576","user_id":"3355746328","username":"fiscaldoibama"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De janeiro a junho deste ano, o SUS registrou 30.546 hospitaliza\u00e7\u00f5es \u2013aproximadamente 5 mil por m\u00eas \u2013 enquanto o esperado para o per\u00edodo era pouco mais de 2,5 mil  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2pnO1Tl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EtEMkfFJel\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2pnO1Tl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2pnO1Tl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":17,"retweet_id":"1179425177257598976","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":59,"text":"De janeiro a junho deste ano, o SUS registrou 30.546 hospitaliza\u00e7\u00f5es \u2013aproximadamente 5 mil por m\u00eas \u2013 enquanto o esperado para o per\u00edodo era pouco mais de 2,5 mil  https:\/\/glo.bo\/2pnO1Tl\u00a0 #G1","timestamp":1570031100000,"timestamp_epochs":1570031100,"tweet_id":"1179422034415226880","tweet_url":"\/g1\/status\/1179422034415226880","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputados do PSL que mais atacam o Supremo silenciam sobre decis\u00e3o que beneficia cl\u00e3 Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34032?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XuU11EPSBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34032?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34032?utm_s<\/span><span class=\"invisible\">ource=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2668,"replies":129,"retweet_id":"1179413717081055236","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":645,"text":"Deputados do PSL que mais atacam o Supremo silenciam sobre decis\u00e3o que beneficia cl\u00e3 Bolsonarohttps:\/\/painel.blogfolha.uol.com.br\/?p=34032?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569999782000,"timestamp_epochs":1569999782,"tweet_id":"1179290678188269568","tweet_url":"\/folha\/status\/1179290678188269568","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamandu\u00e1s s\u00e3o encontrados mortos durante queimadas no TO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2mI91Df\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RkeywRHPCg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2mI91Df\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2mI91Df<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T7LlnxwQSq\">pic.twitter.com\/T7LlnxwQSq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":583,"replies":84,"retweet_id":"1179194495507808256","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":82,"text":"Tamandu\u00e1s s\u00e3o encontrados mortos durante queimadas no TO https:\/\/glo.bo\/2mI91Df\u00a0 #G1pic.twitter.com\/T7LlnxwQSq","timestamp":1569976200000,"timestamp_epochs":1569976200,"tweet_id":"1179191766957740033","tweet_url":"\/g1\/status\/1179191766957740033","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rep\u00f3rter boceja ao vivo durante jornal local da TV Globo no Cear\u00e1 e representa todos os ADMs da BCharts, que est\u00e3o exaustos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2on2BtW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7r2iaBuxau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2on2BtW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2on2BtW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n0Mh5Rsmly\">pic.twitter.com\/n0Mh5Rsmly<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4421,"replies":149,"retweet_id":"1179192167417466880","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":692,"text":"Rep\u00f3rter boceja ao vivo durante jornal local da TV Globo no Cear\u00e1 e representa todos os ADMs da BCharts, que est\u00e3o exaustos. http:\/\/bit.ly\/2on2BtW\u00a0pic.twitter.com\/n0Mh5Rsmly","timestamp":1569973554000,"timestamp_epochs":1569973554,"tweet_id":"1179180668586266625","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1179180668586266625","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lady Gaga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019m calling my next album ADELE.<\/p>","is_retweet":1,"likes":632178,"replies":14385,"retweet_id":"1179115751183130626","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":80445,"text":"I\u2019m calling my next album ADELE.","timestamp":1569951530000,"timestamp_epochs":1569951530,"tweet_id":"1179088293939445760","tweet_url":"\/ladygaga\/status\/1179088293939445760","user_id":"14230524","username":"ladygaga"},{"fullname":"CartaCapital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Janot, a gente faz \u00e9 assim\", disse Inspetor Alberto ap\u00f3s disparos em fotografia de petista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2naazWK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zss8KdPKcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2naazWK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2naazWK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":43,"retweet_id":"1178868697114533888","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":48,"text":"\"Janot, a gente faz \u00e9 assim\", disse Inspetor Alberto ap\u00f3s disparos em fotografia de petista.http:\/\/bit.ly\/2naazWK\u00a0","timestamp":1569856812000,"timestamp_epochs":1569856812,"tweet_id":"1178691019400994816","tweet_url":"\/cartacapital\/status\/1178691019400994816","user_id":"16632084","username":"cartacapital"},{"fullname":"SpongeBob Facts!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">SPONGEBOB FACT: September 30, 2019 will go down in history as the day the official SpongeBob account deleted their tweet because they got embarrassed by parody account, SpongeBob Facts<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5p9oLY9Vu2\">pic.twitter.com\/5p9oLY9Vu2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":203792,"replies":407,"retweet_id":"1178826805022789633","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":39210,"text":"SPONGEBOB FACT: September 30, 2019 will go down in history as the day the official SpongeBob account deleted their tweet because they got embarrassed by parody account, SpongeBob Factspic.twitter.com\/5p9oLY9Vu2","timestamp":1569857531000,"timestamp_epochs":1569857531,"tweet_id":"1178694035814408193","tweet_url":"\/spongbob_facts\/status\/1178694035814408193","user_id":"1100100471744839680","username":"spongbob_facts"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gdvfLZO0rF\">pic.twitter.com\/gdvfLZO0rF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2675,"replies":163,"retweet_id":"1178823092761759744","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":462,"text":"pic.twitter.com\/gdvfLZO0rF","timestamp":1569887162000,"timestamp_epochs":1569887162,"tweet_id":"1178818314660978688","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1178818314660978688","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dono de uma grande emissora de televis\u00e3o resolveu fazer um desfile de mai\u00f4 com crian\u00e7as no pa\u00eds que registrou mais de 35 mil estupros infantis apenas no ano passado (via blog Faces da Viol\u00eancia, por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"965561958765342720\" dir=\"ltr\" href=\"\/RenatoSdeLima\"><s>@<\/s><b>RenatoSdeLima<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/facesdaviolencia.blogfolha.uol.com.br\/2019\/09\/29\/banalizacao-da-violencia-e-a-senilidade-do-machismo\/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hab0cKNGaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/facesdaviolencia.blogfolha.uol.com.br\/2019\/09\/29\/banalizacao-da-violencia-e-a-senilidade-do-machismo\/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">facesdaviolencia.blogfolha.uol.com.br\/2019\/09\/29\/ban<\/span><span class=\"invisible\">alizacao-da-violencia-e-a-senilidade-do-machismo\/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1657,"replies":117,"retweet_id":"1178809013569511424","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":468,"text":"O dono de uma grande emissora de televis\u00e3o resolveu fazer um desfile de mai\u00f4 com crian\u00e7as no pa\u00eds que registrou mais de 35 mil estupros infantis apenas no ano passado (via blog Faces da Viol\u00eancia, por @RenatoSdeLima)https:\/\/facesdaviolencia.blogfolha.uol.com.br\/2019\/09\/29\/banalizacao-da-violencia-e-a-senilidade-do-machismo\/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569880800000,"timestamp_epochs":1569880800,"tweet_id":"1178791630368886789","tweet_url":"\/folha\/status\/1178791630368886789","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"DCM ONLINE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Janot revela que foi pressionado por Dallagnol a enganar STF e perseguir Lula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/janot-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfywREXgyb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/janot-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/jano<\/span><span class=\"invisible\">t-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4322,"replies":228,"retweet_id":"1178789206124060672","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1685,"text":"Janot revela que foi pressionado por Dallagnol a enganar STF e perseguir Lulahttps:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/janot-revela-que-foi-pressionado-por-dallagnol-a-enganar-stf-e-perseguir-lula\/\u00a0\u2026","timestamp":1569874172000,"timestamp_epochs":1569874172,"tweet_id":"1178763832556175361","tweet_url":"\/DCM_online\/status\/1178763832556175361","user_id":"43340387","username":"DCM_online"},{"fullname":"comunista safada \u2764\ufe0f\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UMA POC MILITANDO AO SOM DE DONA DE MIM \u00c9 O MELHOR V\u00cdDEO Q VC VAI VER HJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TkVsflaC70\">pic.twitter.com\/TkVsflaC70<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1404,"replies":149,"retweet_id":"1178767812300595202","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":228,"text":"UMA POC MILITANDO AO SOM DE DONA DE MIM \u00c9 O MELHOR V\u00cdDEO Q VC VAI VER HJpic.twitter.com\/TkVsflaC70","timestamp":1569845306000,"timestamp_epochs":1569845306,"tweet_id":"1178642757579132928","tweet_url":"\/souumgabriel\/status\/1178642757579132928","user_id":"420491256","username":"souumgabriel"},{"fullname":"DOUGRAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu to rindo muito disso aqui\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uotafoki\/status\/1178537295340851201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JjYcs72RFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uotafoki\/status\/1178537295340851201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uotafoki\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178537295340851201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21483,"replies":81,"retweet_id":"1178767677206269957","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5807,"text":"eu to rindo muito disso aqui\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/uotafoki\/status\/1178537295340851201\u00a0\u2026","timestamp":1569820257000,"timestamp_epochs":1569820257,"tweet_id":"1178537696010145792","tweet_url":"\/dougraz\/status\/1178537696010145792","user_id":"751854434360131584","username":"dougraz"},{"fullname":"Marina Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os fiscais do IBAMA est\u00e3o marcados para morrer, porque fazem cumprir a lei e defendem a floresta. \u00c9 preciso dar um basta na impunidade que favorece a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e a viol\u00eancia contra os povos ind\u00edgenas e as popula\u00e7\u00f5es locais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/09\/29\/fiscais-responsaveis-por-combater-desmatamento-estao-marcados-para-morrer.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0e2fYajpL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/09\/29\/fiscais-responsaveis-por-combater-desmatamento-estao-marcados-para-morrer.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/fantastico\/not<\/span><span class=\"invisible\">icia\/2019\/09\/29\/fiscais-responsaveis-por-combater-desmatamento-estao-marcados-para-morrer.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2896,"replies":106,"retweet_id":"1178766428083822593","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":539,"text":"Os fiscais do IBAMA est\u00e3o marcados para morrer, porque fazem cumprir a lei e defendem a floresta. \u00c9 preciso dar um basta na impunidade que favorece a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e a viol\u00eancia contra os povos ind\u00edgenas e as popula\u00e7\u00f5es locais.https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/09\/29\/fiscais-responsaveis-por-combater-desmatamento-estao-marcados-para-morrer.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1569853712000,"timestamp_epochs":1569853712,"tweet_id":"1178678016999903233","tweet_url":"\/MarinaSilva\/status\/1178678016999903233","user_id":"105155795","username":"MarinaSilva"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momentos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ox3vQkweuC\">pic.twitter.com\/Ox3vQkweuC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momentospic.twitter.com\/Ox3vQkweuC","timestamp":1569870602000,"timestamp_epochs":1569870602,"tweet_id":"1178748858119184390","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1178748858119184390","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ibama diz que comandos militares se recusaram a apoiar a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ibama-diz-que-comandos-militares-se-recusaram-a-apoiar-acoes-de-fiscalizacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QedaUPcQBA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ibama-diz-que-comandos-militares-se-recusaram-a-apoiar-acoes-de-fiscalizacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/ibama-diz-que-comandos-militares-se-recusaram-a-apoiar-acoes-de-fiscalizacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":501,"replies":27,"retweet_id":"1178729424704987137","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":135,"text":"Ibama diz que comandos militares se recusaram a apoiar a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ibama-diz-que-comandos-militares-se-recusaram-a-apoiar-acoes-de-fiscalizacao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569860642000,"timestamp_epochs":1569860642,"tweet_id":"1178707082805166081","tweet_url":"\/folha\/status\/1178707082805166081","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PSL contratou PMs para fazer bico ilegal em eventos de campanha de Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/psl-contratou-pms-para-fazer-bico-ilegal-em-eventos-de-campanha-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/On9omJrrME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/psl-contratou-pms-para-fazer-bico-ilegal-em-eventos-de-campanha-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">psl-contratou-pms-para-fazer-bico-ilegal-em-eventos-de-campanha-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4416,"replies":440,"retweet_id":"1178729274263658497","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":968,"text":"PSL contratou PMs para fazer bico ilegal em eventos de campanha de Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/psl-contratou-pms-para-fazer-bico-ilegal-em-eventos-de-campanha-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569854942000,"timestamp_epochs":1569854942,"tweet_id":"1178683174957834240","tweet_url":"\/folha\/status\/1178683174957834240","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"ESPA\u00c7O CANN\u00c1BICO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela sess\u00e3o para come\u00e7ar a semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z12Bmb25pv\">pic.twitter.com\/Z12Bmb25pv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10067,"replies":32,"retweet_id":"1178676833967120386","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1591,"text":"Aquela sess\u00e3o para come\u00e7ar a semanapic.twitter.com\/Z12Bmb25pv","timestamp":1569847683000,"timestamp_epochs":1569847683,"tweet_id":"1178652728769339393","tweet_url":"\/SPACECANNABIS\/status\/1178652728769339393","user_id":"3402790198","username":"SPACECANNABIS"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Formado em 15 temporadas de \u201cGrey\u2019s Anatomy\u201d, ator global Marcello Melo Jr. adere \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra o sarampo e ajuda morena misteriosa a se vacinar em varanda de hotel. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2oD4qTH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKOI4aitlD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2oD4qTH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2oD4qTH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZdbksrwZcj\">pic.twitter.com\/ZdbksrwZcj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2552,"replies":252,"retweet_id":"1178676040517988352","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":247,"text":"Formado em 15 temporadas de \u201cGrey\u2019s Anatomy\u201d, ator global Marcello Melo Jr. adere \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra o sarampo e ajuda morena misteriosa a se vacinar em varanda de hotel. https:\/\/bit.ly\/2oD4qTH\u00a0pic.twitter.com\/ZdbksrwZcj","timestamp":1569847404000,"timestamp_epochs":1569847404,"tweet_id":"1178651557279260672","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1178651557279260672","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"xana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu falei com o @ que eu caguei na cal\u00e7a e ele n\u00e3o sumiu chocada<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1178669425668640770","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"eu falei com o @ que eu caguei na cal\u00e7a e ele n\u00e3o sumiu chocada","timestamp":1569776063000,"timestamp_epochs":1569776063,"tweet_id":"1178352332452646913","tweet_url":"\/fxxana\/status\/1178352332452646913","user_id":"1013892982360113157","username":"fxxana"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Delegado da PF diz que Lava Jato tentou destruir provas em inqu\u00e9rito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/delegado-da-pf-diz-que-lava-jato-tentou-destruir-provas-em-inquerito.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzPNQkJlTR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/delegado-da-pf-diz-que-lava-jato-tentou-destruir-provas-em-inquerito.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">delegado-da-pf-diz-que-lava-jato-tentou-destruir-provas-em-inquerito.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3575,"replies":87,"retweet_id":"1178634344904175616","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1019,"text":"Delegado da PF diz que Lava Jato tentou destruir provas em inqu\u00e9ritohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/delegado-da-pf-diz-que-lava-jato-tentou-destruir-provas-em-inquerito.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569826442000,"timestamp_epochs":1569826442,"tweet_id":"1178563638841544704","tweet_url":"\/folha\/status\/1178563638841544704","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula responde carta da m\u00e3e de Marielle e promete lutar por justi\u00e7a: \"Estarei com voc\u00eas at\u00e9 o dia que os respons\u00e1veis por essa perda brutal sejam punidos\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2mc2Rv0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdxzephH8F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2mc2Rv0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2mc2Rv0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P33LAlFF8b\">pic.twitter.com\/P33LAlFF8b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1957,"replies":71,"retweet_id":"1178485647092441088","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":209,"text":"Lula responde carta da m\u00e3e de Marielle e promete lutar por justi\u00e7a: \"Estarei com voc\u00eas at\u00e9 o dia que os respons\u00e1veis por essa perda brutal sejam punidos\". http:\/\/bit.ly\/2mc2Rv0\u00a0pic.twitter.com\/P33LAlFF8b","timestamp":1569790791000,"timestamp_epochs":1569790791,"tweet_id":"1178414106359074818","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1178414106359074818","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdendo as melhores refei\u00e7\u00f5es do mundo por puro nojo e m\u00e1 vontade, Drake se recusa a provar comida brasileira e s\u00f3 se alimenta com batatas trazidas do exterior e fritas por seu pr\u00f3prio chef, diz jornal Extra. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2m1yKWU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zmlnzxjO3E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2m1yKWU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2m1yKWU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lc7iDl1MzJ\">pic.twitter.com\/lc7iDl1MzJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24870,"replies":4340,"retweet_id":"1178431616877764609","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3058,"text":"Perdendo as melhores refei\u00e7\u00f5es do mundo por puro nojo e m\u00e1 vontade, Drake se recusa a provar comida brasileira e s\u00f3 se alimenta com batatas trazidas do exterior e fritas por seu pr\u00f3prio chef, diz jornal Extra. http:\/\/bit.ly\/2m1yKWU\u00a0pic.twitter.com\/lc7iDl1MzJ","timestamp":1569758809000,"timestamp_epochs":1569758809,"tweet_id":"1178279965667799040","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1178279965667799040","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Satan\u00e1s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa mas pelo menos nas festinhas de crian\u00e7a ningu\u00e9m chora por macho e fica vomitando<\/p>","is_retweet":1,"likes":13670,"replies":33,"retweet_id":"1178091259682021377","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4570,"text":"desculpa mas pelo menos nas festinhas de crian\u00e7a ningu\u00e9m chora por macho e fica vomitando","timestamp":1569634863000,"timestamp_epochs":1569634863,"tweet_id":"1177760096140570630","tweet_url":"\/sincerosatanas\/status\/1177760096140570630","user_id":"3463463414","username":"sincerosatanas"},{"fullname":"ManteigaNoSeuPaoo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mae procurando o filho e o filho procurando a mae\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZuZyd60Sx\">pic.twitter.com\/RZuZyd60Sx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127186,"replies":916,"retweet_id":"1177780459599781890","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":39541,"text":"a mae procurando o filho e o filho procurando a mae\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/RZuZyd60Sx","timestamp":1569522534000,"timestamp_epochs":1569522534,"tweet_id":"1177288956737708033","tweet_url":"\/Dyjay13\/status\/1177288956737708033","user_id":"1098441180109512705","username":"Dyjay13"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jos\u00e9 Luiz Datena transmite caso de sequestro, e homem aproveita e fica pelado ao vivo; veja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/09\/jose-luiz-datena-transmite-caso-de-sequestro-e-homem-aproveita-e-fica-pelado-ao-vivo-veja.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rG4a0Juit5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/09\/jose-luiz-datena-transmite-caso-de-sequestro-e-homem-aproveita-e-fica-pelado-ao-vivo-veja.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/09\/jose-luiz-datena-transmite-caso-de-sequestro-e-homem-aproveita-e-fica-pelado-ao-vivo-veja.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":18,"retweet_id":"1177745388016750594","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":43,"text":"Jos\u00e9 Luiz Datena transmite caso de sequestro, e homem aproveita e fica pelado ao vivo; vejahttps:\/\/f5.folha.uol.com.br\/televisao\/2019\/09\/jose-luiz-datena-transmite-caso-de-sequestro-e-homem-aproveita-e-fica-pelado-ao-vivo-veja.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569630782000,"timestamp_epochs":1569630782,"tweet_id":"1177742981085970432","tweet_url":"\/folha\/status\/1177742981085970432","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Jose de Abreu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Quem vai querer investir num pa\u00eds desse?', questiona Maia sobre plano de Janot matar Gilmar e se suicidar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/brasil\/quem-vai-querer-investir-num-pais-desse-questiona-maia-sobre-plano-de-janot-matar-gilmar-se-suicidar-23978727?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2UTf0Fgk09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oglobo.globo.com\/brasil\/quem-vai-querer-investir-num-pais-desse-questiona-maia-sobre-plano-de-janot-matar-gilmar-se-suicidar-23978727?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oglobo.globo.com\/brasil\/quem-va<\/span><span class=\"invisible\">i-querer-investir-num-pais-desse-questiona-maia-sobre-plano-de-janot-matar-gilmar-se-suicidar-23978727?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2295,"replies":100,"retweet_id":"1177710371009941510","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":542,"text":"'Quem vai querer investir num pa\u00eds desse?', questiona Maia sobre plano de Janot matar Gilmar e se suicidarhttps:\/\/oglobo.globo.com\/brasil\/quem-vai-querer-investir-num-pais-desse-questiona-maia-sobre-plano-de-janot-matar-gilmar-se-suicidar-23978727?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1569598123000,"timestamp_epochs":1569598123,"tweet_id":"1177605999047241728","tweet_url":"\/zehdeabreu\/status\/1177605999047241728","user_id":"206222507","username":"zehdeabreu"},{"fullname":"M - O SUS \u00e9 nosso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estude na UFV, aqui temos zero no\u00e7\u00e3o de design<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYDEm7nLHd\">pic.twitter.com\/OYDEm7nLHd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1177596114339540992","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3,"text":"Estude na UFV, aqui temos zero no\u00e7\u00e3o de designpic.twitter.com\/OYDEm7nLHd","timestamp":1569519114000,"timestamp_epochs":1569519114,"tweet_id":"1177274609189761030","tweet_url":"\/Mateussf\/status\/1177274609189761030","user_id":"39796363","username":"Mateussf"},{"fullname":"queria ser professor de zumba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gf0vgMoiHU\">pic.twitter.com\/gf0vgMoiHU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35534,"replies":274,"retweet_id":"1177378299858886663","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9487,"text":"pic.twitter.com\/gf0vgMoiHU","timestamp":1569466028000,"timestamp_epochs":1569466028,"tweet_id":"1177051950875123713","tweet_url":"\/muitohumilde\/status\/1177051950875123713","user_id":"875163968297414656","username":"muitohumilde"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ministro da Educa\u00e7\u00e3o critica a palavra \"educa\u00e7\u00e3o\": \"quem educa \u00e9 fam\u00edlia\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/uol.page.link\/x5F9c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLhrwqIGXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/uol.page.link\/x5F9c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.page.link\/x5F9c<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1961,"replies":708,"retweet_id":"1177358195590868998","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":508,"text":"Ministro da Educa\u00e7\u00e3o critica a palavra \"educa\u00e7\u00e3o\": \"quem educa \u00e9 fam\u00edlia\"https:\/\/uol.page.link\/x5F9c\u00a0","timestamp":1569527279000,"timestamp_epochs":1569527279,"tweet_id":"1177308858710220800","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1177308858710220800","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o gato ficou sem entender nadaKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkcxQjUcc9\">pic.twitter.com\/xkcxQjUcc9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75694,"replies":802,"retweet_id":"1177299553701249025","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":26301,"text":"o gato ficou sem entender nadaKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/xkcxQjUcc9","timestamp":1569356046000,"timestamp_epochs":1569356046,"tweet_id":"1176590654538952711","tweet_url":"\/fckpippin\/status\/1176590654538952711","user_id":"980602491644628992","username":"fckpippin"},{"fullname":"sigam a @jairmearrependi com i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GRANDE DIAAAAAAA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b81N8x3VVn\">pic.twitter.com\/b81N8x3VVn<\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MAQ4l1FTOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carmelonetobr\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/867757507334340609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7274,"replies":732,"retweet_id":"1177298667352596480","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1470,"text":"GRANDE DIAAAAAAA pic.twitter.com\/b81N8x3VVn https:\/\/twitter.com\/carmelonetobr\/status\/867757507334340609\u00a0\u2026","timestamp":1569452853000,"timestamp_epochs":1569452853,"tweet_id":"1176996689741307907","tweet_url":"\/jairmearrepend\/status\/1176996689741307907","user_id":"1068830397591666688","username":"jairmearrepend"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Voc\u00eas t\u00eam que se virar', diz Weintraub a dirigentes de universidades privadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/voces-tem-que-se-virar-diz-weintraub-a-dirigentes-de-universidades-privadas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XdzMVoAZrK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/voces-tem-que-se-virar-diz-weintraub-a-dirigentes-de-universidades-privadas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/voces-tem-que-se-virar-diz-weintraub-a-dirigentes-de-universidades-privadas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":33,"retweet_id":"1177297814390525953","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22,"text":"'Voc\u00eas t\u00eam que se virar', diz Weintraub a dirigentes de universidades privadashttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/voces-tem-que-se-virar-diz-weintraub-a-dirigentes-de-universidades-privadas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569523982000,"timestamp_epochs":1569523982,"tweet_id":"1177295029406224390","tweet_url":"\/folha\/status\/1177295029406224390","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3leo \u00e9 petr\u00f3leo cru e j\u00e1 atingiu 46 cidades em 8 estados <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2npzJ3s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/muRHTx3GoZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2npzJ3s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2npzJ3s<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1127,"replies":29,"retweet_id":"1177277420669419522","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":503,"text":"\u00d3leo \u00e9 petr\u00f3leo cru e j\u00e1 atingiu 46 cidades em 8 estados https:\/\/glo.bo\/2npzJ3s\u00a0 #G1","timestamp":1569514500000,"timestamp_epochs":1569514500,"tweet_id":"1177255256893382661","tweet_url":"\/g1\/status\/1177255256893382661","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"The Brazilian Jewels","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marina foi submetida a um total de 0 categorias para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GRAMMYs2020?src=hash\"><s>#<\/s><b>GRAMMYs2020<\/b><\/a>! Parab\u00e9ns! <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QdzImv12P\">pic.twitter.com\/8QdzImv12P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":586,"replies":27,"retweet_id":"1177035023247187968","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":166,"text":"Marina foi submetida a um total de 0 categorias para o #GRAMMYs2020! Parab\u00e9ns! pic.twitter.com\/8QdzImv12P","timestamp":1569456545000,"timestamp_epochs":1569456545,"tweet_id":"1177012175430438912","tweet_url":"\/TheBRJewels\/status\/1177012175430438912","user_id":"1592370470","username":"TheBRJewels"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Fisiologia vegetal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CoCT1fraa8\">pic.twitter.com\/CoCT1fraa8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fisiologia vegetalpic.twitter.com\/CoCT1fraa8","timestamp":1569461936000,"timestamp_epochs":1569461936,"tweet_id":"1177034789104365571","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1177034789104365571","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os bolsominions foram para o STF protestar e foram recebidos com bomba e g\u00e1s lacrimog\u00eaneo. Se estivesse em casa ou trabalhando nada disso teria acontecido, n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/twCplVtGcq\">pic.twitter.com\/twCplVtGcq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35128,"replies":1580,"retweet_id":"1176994137113059329","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7134,"text":"Os bolsominions foram para o STF protestar e foram recebidos com bomba e g\u00e1s lacrimog\u00eaneo. Se estivesse em casa ou trabalhando nada disso teria acontecido, n\u00e9?pic.twitter.com\/twCplVtGcq","timestamp":1569451238000,"timestamp_epochs":1569451238,"tweet_id":"1176989919727771648","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1176989919727771648","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"dudu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vc \u00e9 brasileiro?\nSou\nE desconfiou desse video?\nN\u00e3o \nE \u00e9 brasileiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/icutietae\/status\/1175753465554972672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RG1aMo0rDb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/icutietae\/status\/1175753465554972672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/icutietae\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175753465554972672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37023,"replies":151,"retweet_id":"1176981549503459328","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":13579,"text":"Vc \u00e9 brasileiro?\nSou\nE desconfiou desse video?\nN\u00e3o \nE \u00e9 brasileiro?https:\/\/twitter.com\/icutietae\/status\/1175753465554972672\u00a0\u2026","timestamp":1569281578000,"timestamp_epochs":1569281578,"tweet_id":"1176278311238086659","tweet_url":"\/Luizsantos0716\/status\/1176278311238086659","user_id":"788874692031606784","username":"Luizsantos0716"},{"fullname":"web diva higxr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado por tudo gabi brandt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/29sAFTRVwt\">pic.twitter.com\/29sAFTRVwt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1561,"replies":75,"retweet_id":"1176966055077535750","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":169,"text":"Obrigado por tudo gabi brandtpic.twitter.com\/29sAFTRVwt","timestamp":1569380244000,"timestamp_epochs":1569380244,"tweet_id":"1176692147862589441","tweet_url":"\/hxgxrr\/status\/1176692147862589441","user_id":"332534078","username":"hxgxrr"},{"fullname":"nhock, marcelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d\u00ea um t\u00edtulo para este v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HuKkjbV1pW\">pic.twitter.com\/HuKkjbV1pW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16215,"replies":830,"retweet_id":"1176897960141041667","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2184,"text":"d\u00ea um t\u00edtulo para este v\u00eddeopic.twitter.com\/HuKkjbV1pW","timestamp":1569337345000,"timestamp_epochs":1569337345,"tweet_id":"1176512216968966144","tweet_url":"\/nhock\/status\/1176512216968966144","user_id":"8297432","username":"nhock"},{"fullname":"Marco Gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles adotaram uma crian\u00e7a de 9 anos de idade, mas agora afirmam ter descoberto que era na verdade uma pessoa an\u00e3 com 22 anos de idade e SOCIOPATA, que tentou matar os pais adotivos m\u00faltiplas vezes. Psic\u00f3logos confirmam que era uma pessoa an\u00e3 j\u00e1 adulta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/buff.ly\/2nd99ut\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gsf8i0EA9Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/buff.ly\/2nd99ut\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">buff.ly\/2nd99ut<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TMQyca4bRG\">pic.twitter.com\/TMQyca4bRG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6733,"replies":608,"retweet_id":"1176883835474206726","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1350,"text":"Eles adotaram uma crian\u00e7a de 9 anos de idade, mas agora afirmam ter descoberto que era na verdade uma pessoa an\u00e3 com 22 anos de idade e SOCIOPATA, que tentou matar os pais adotivos m\u00faltiplas vezes. Psic\u00f3logos confirmam que era uma pessoa an\u00e3 j\u00e1 adulta https:\/\/buff.ly\/2nd99ut\u00a0pic.twitter.com\/TMQyca4bRG","timestamp":1569420079000,"timestamp_epochs":1569420079,"tweet_id":"1176859226683166724","tweet_url":"\/marcogomes\/status\/1176859226683166724","user_id":"1629241","username":"marcogomes"},{"fullname":"Alexandre Frota 77","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu for convocado para a CPI das FAKE NEWS, irei com um belo material! J\u00e1 passou da hora de acabar com essas mil\u00edcias virtuais <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFlLvBCmrY\">pic.twitter.com\/AFlLvBCmrY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3792,"replies":908,"retweet_id":"1176881661813960705","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":573,"text":"Se eu for convocado para a CPI das FAKE NEWS, irei com um belo material! J\u00e1 passou da hora de acabar com essas mil\u00edcias virtuais pic.twitter.com\/AFlLvBCmrY","timestamp":1569355701000,"timestamp_epochs":1569355701,"tweet_id":"1176589207873183752","tweet_url":"\/alefrota77\/status\/1176589207873183752","user_id":"1165773652190736384","username":"alefrota77"},{"fullname":"dan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pabllo fugindo do morracos pra n\u00e3o pagar a anitta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vqWOJOe6iS\">pic.twitter.com\/vqWOJOe6iS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40857,"replies":350,"retweet_id":"1176881606176530435","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8829,"text":"a pabllo fugindo do morracos pra n\u00e3o pagar a anittapic.twitter.com\/vqWOJOe6iS","timestamp":1569367878000,"timestamp_epochs":1569367878,"tweet_id":"1176640280667328512","tweet_url":"\/d4nielcarlos\/status\/1176640280667328512","user_id":"1151640664108654592","username":"d4nielcarlos"},{"fullname":"Aos Fatos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALSO. \"Meu governo tem o compromisso solene com a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente\", disse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> na ONU. Acompanhe aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-discurso-de-bolsonaro-na-abertura-da-assembleia-geral-da-onu\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cWPVDLwuiq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-discurso-de-bolsonaro-na-abertura-da-assembleia-geral-da-onu\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">aosfatos.org\/noticias\/checa<\/span><span class=\"invisible\">mos-o-discurso-de-bolsonaro-na-abertura-da-assembleia-geral-da-onu\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ap4X3fjLte\">pic.twitter.com\/ap4X3fjLte<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3160,"replies":265,"retweet_id":"1176851179114029056","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1434,"text":"FALSO. \"Meu governo tem o compromisso solene com a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente\", disse @jairbolsonaro na ONU. Acompanhe aqui: https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-discurso-de-bolsonaro-na-abertura-da-assembleia-geral-da-onu\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ap4X3fjLte","timestamp":1569334218000,"timestamp_epochs":1569334218,"tweet_id":"1176499099627118592","tweet_url":"\/aosfatos\/status\/1176499099627118592","user_id":"3308973275","username":"aosfatos"},{"fullname":"web diva tulla luana surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e meus outros 3 colegas de humanas tentando passar nas mat\u00e9rias de exatas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yNHVLrJZFJ\">pic.twitter.com\/yNHVLrJZFJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80696,"replies":2962,"retweet_id":"1176834759256936450","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":25406,"text":"eu e meus outros 3 colegas de humanas tentando passar nas mat\u00e9rias de exataspic.twitter.com\/yNHVLrJZFJ","timestamp":1569359154000,"timestamp_epochs":1569359154,"tweet_id":"1176603687822585856","tweet_url":"\/tullasurto\/status\/1176603687822585856","user_id":"1168036166521802752","username":"tullasurto"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jamais chamarei de \"decep\u00e7\u00e3o\" ou \"lastim\u00e1vel\" por  discordar da minha opini\u00e3o.\n\nProblema \u00e9 discordar de fatos cient\u00edficos e hist\u00f3ricos.\n\nNegar aquecimento global, defender Terra plana, defender pol\u00edtica de exterm\u00ednio, dizer q Nazismo \u00e9 esquerda.\n\n\u00c9 decep\u00e7\u00e3o e lastim\u00e1vel. Ponto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":35362,"replies":407,"retweet_id":"1176593609359024129","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4759,"text":"Jamais chamarei de \"decep\u00e7\u00e3o\" ou \"lastim\u00e1vel\" por  discordar da minha opini\u00e3o.\n\nProblema \u00e9 discordar de fatos cient\u00edficos e hist\u00f3ricos.\n\nNegar aquecimento global, defender Terra plana, defender pol\u00edtica de exterm\u00ednio, dizer q Nazismo \u00e9 esquerda.\n\n\u00c9 decep\u00e7\u00e3o e lastim\u00e1vel. Ponto.","timestamp":1569340653000,"timestamp_epochs":1569340653,"tweet_id":"1176526091495890944","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1176526091495890944","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eternizado no Museu de Artes do Brasil, v\u00eddeo com a m\u00fasica original da apresenta\u00e7\u00e3o mais ic\u00f4nica de todos os tempos \u00e9 encontrado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vQSOiC9Ffw\">pic.twitter.com\/vQSOiC9Ffw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5116,"replies":145,"retweet_id":"1176582779552915458","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1226,"text":"Eternizado no Museu de Artes do Brasil, v\u00eddeo com a m\u00fasica original da apresenta\u00e7\u00e3o mais ic\u00f4nica de todos os tempos \u00e9 encontrado.pic.twitter.com\/vQSOiC9Ffw","timestamp":1569344533000,"timestamp_epochs":1569344533,"tweet_id":"1176542364900515841","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1176542364900515841","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"\ud83d\udc36","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cpjFU3rFkG\">pic.twitter.com\/cpjFU3rFkG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68898,"replies":969,"retweet_id":"1176473610313248773","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21509,"text":"pic.twitter.com\/cpjFU3rFkG","timestamp":1569256221000,"timestamp_epochs":1569256221,"tweet_id":"1176171955558526976","tweet_url":"\/tweetolandia\/status\/1176171955558526976","user_id":"841030429100630016","username":"tweetolandia"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trazendo tudo que h\u00e1 de ruim na TV aberta, Silvio Santos perde qualquer no\u00e7\u00e3o ao promover concurso doentio que usa crian\u00e7as para eleger \"as pernas mais bonitas\". Interna\u00e7\u00e3o urgente neste senhor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKaHxftSTY\">pic.twitter.com\/CKaHxftSTY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10348,"replies":471,"retweet_id":"1176341938582315008","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2700,"text":"Trazendo tudo que h\u00e1 de ruim na TV aberta, Silvio Santos perde qualquer no\u00e7\u00e3o ao promover concurso doentio que usa crian\u00e7as para eleger \"as pernas mais bonitas\". Interna\u00e7\u00e3o urgente neste senhor.pic.twitter.com\/CKaHxftSTY","timestamp":1569286956000,"timestamp_epochs":1569286956,"tweet_id":"1176300869073211392","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1176300869073211392","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock in Rio tenta fazer \u201cPalco Favela\u201d e acerta na Vila do Chaves. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2mgvo1U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FJKjC8Eo2Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2mgvo1U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2mgvo1U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kMcoG4pf49\">pic.twitter.com\/kMcoG4pf49<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1807,"replies":117,"retweet_id":"1176274634330783744","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":180,"text":"Rock in Rio tenta fazer \u201cPalco Favela\u201d e acerta na Vila do Chaves. https:\/\/bit.ly\/2mgvo1U\u00a0pic.twitter.com\/kMcoG4pf49","timestamp":1569273625000,"timestamp_epochs":1569273625,"tweet_id":"1176244954575884288","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1176244954575884288","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jornalista Lacombe tenta limpar a barra do governador e sua pol\u00edtica assassina no caso da menina \u00c1gatha e \u00e9 colocado em seu devido lugar por Silvia Poppovic.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ys7KRtHjZT\">pic.twitter.com\/Ys7KRtHjZT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17487,"replies":1053,"retweet_id":"1176258735146176513","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3999,"text":"Jornalista Lacombe tenta limpar a barra do governador e sua pol\u00edtica assassina no caso da menina \u00c1gatha e \u00e9 colocado em seu devido lugar por Silvia Poppovic.pic.twitter.com\/Ys7KRtHjZT","timestamp":1569275828000,"timestamp_epochs":1569275828,"tweet_id":"1176254194992500738","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1176254194992500738","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente q lindo aaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yang_reysz\/status\/1176161788242604038\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qu7bALPduP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yang_reysz\/status\/1176161788242604038\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yang_reysz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176161788242604038<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente q lindo aaaahttps:\/\/twitter.com\/yang_reysz\/status\/1176161788242604038\u00a0\u2026","timestamp":1569256858000,"timestamp_epochs":1569256858,"tweet_id":"1176174629133705221","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1176174629133705221","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo contra quatro atrizes de \u201cGame of Thrones\u201d, J\u00falia Garner desbanca Maisie Williams, Lena Headey e Sophie Turner na categoria \u201cMelhor Atriz Coadjuvante em Drama\u201d. LENA N\u00c3OOOO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Emmys?src=hash\"><s>#<\/s><b>Emmys<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFxvHbMfGN\">pic.twitter.com\/NFxvHbMfGN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":824,"replies":66,"retweet_id":"1176161418317574145","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":101,"text":"Mesmo contra quatro atrizes de \u201cGame of Thrones\u201d, J\u00falia Garner desbanca Maisie Williams, Lena Headey e Sophie Turner na categoria \u201cMelhor Atriz Coadjuvante em Drama\u201d. LENA N\u00c3OOOO #Emmyspic.twitter.com\/NFxvHbMfGN","timestamp":1569205949000,"timestamp_epochs":1569205949,"tweet_id":"1175961099587465217","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1175961099587465217","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agora vi a fake idosa com icon da Camila Cabello tentando seduzir menores de idade, t\u00f4 chocada<\/p>","is_retweet":1,"likes":901,"replies":79,"retweet_id":"1176115282118610944","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":49,"text":"S\u00f3 agora vi a fake idosa com icon da Camila Cabello tentando seduzir menores de idade, t\u00f4 chocada","timestamp":1569211094000,"timestamp_epochs":1569211094,"tweet_id":"1175982679826690048","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1175982679826690048","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Elika Takimoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viram que lindo? Maria Gadu no seu show para um fascista: \"Por que veio aqui, meu irm\u00e3o? Eu nunca escondi a minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Eu sou a favor da liberdade e da democracia. A minha can\u00e7\u00e3o fala sobre isso. Esse show \u00e9 sim um manifesto pol\u00edtico. Preta e Lula Livres\".\n\n<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ngMOeMibLZ\">pic.twitter.com\/ngMOeMibLZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19306,"replies":375,"retweet_id":"1176100775380029440","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3809,"text":"Viram que lindo? Maria Gadu no seu show para um fascista: \"Por que veio aqui, meu irm\u00e3o? Eu nunca escondi a minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Eu sou a favor da liberdade e da democracia. A minha can\u00e7\u00e3o fala sobre isso. Esse show \u00e9 sim um manifesto pol\u00edtico. Preta e Lula Livres\".\n\npic.twitter.com\/ngMOeMibLZ","timestamp":1569204405000,"timestamp_epochs":1569204405,"tweet_id":"1175954625003970560","tweet_url":"\/elikatakimoto\/status\/1175954625003970560","user_id":"3316550554","username":"elikatakimoto"},{"fullname":"Rosana Pinheiro-Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">IMPORTANTE! Funcion\u00e1rio do Itamaraty em Genebra cometendo crimes na Internet!\n\n@JucaParanhos \u00e9 um perfil fake para ataquee jornalistas e acad\u00eamicos. Com mulheres ele \u00e9 ainda mais violento. Um grupo grande de jornalistas se reuniu e identificou f\u00e1cil sua identidade. Segue <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3267,"replies":63,"retweet_id":"1175930789369995264","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":870,"text":"IMPORTANTE! Funcion\u00e1rio do Itamaraty em Genebra cometendo crimes na Internet!\n\n@JucaParanhos \u00e9 um perfil fake para ataquee jornalistas e acad\u00eamicos. Com mulheres ele \u00e9 ainda mais violento. Um grupo grande de jornalistas se reuniu e identificou f\u00e1cil sua identidade. Segue ","timestamp":1569188509000,"timestamp_epochs":1569188509,"tweet_id":"1175887950976040960","tweet_url":"\/_pinheira\/status\/1175887950976040960","user_id":"965380067131092992","username":"_pinheira"},{"fullname":"Lanaism\ud83d\udca5Lana Del Rey Source","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Lana Del Rey picking a real peach off a fake tree, taking a bite of it and throwing it in the audience. Life really is just a simulation<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOjEhfPmzi\">pic.twitter.com\/sOjEhfPmzi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2542,"replies":8,"retweet_id":"1175862348692828161","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":498,"text":"Lana Del Rey picking a real peach off a fake tree, taking a bite of it and throwing it in the audience. Life really is just a simulationpic.twitter.com\/sOjEhfPmzi","timestamp":1569135719000,"timestamp_epochs":1569135719,"tweet_id":"1175666534716456960","tweet_url":"\/LanaismPoland\/status\/1175666534716456960","user_id":"930568050","username":"LanaismPoland"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Movimentos de Favelas denunciam Brasil na ONU por morte de \u00c1gata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/uol.page.link\/SLUyS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OgeVoQAbNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/uol.page.link\/SLUyS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.page.link\/SLUyS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3029,"replies":74,"retweet_id":"1175862147055792129","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":571,"text":"Movimentos de Favelas denunciam Brasil na ONU por morte de \u00c1gatahttps:\/\/uol.page.link\/SLUyS\u00a0","timestamp":1569157398000,"timestamp_epochs":1569157398,"tweet_id":"1175757462542180352","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1175757462542180352","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"daniel bn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um macaco trepado num dog. esse \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sb0ZgtkdUk\">pic.twitter.com\/sb0ZgtkdUk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52783,"replies":469,"retweet_id":"1175840957192953856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":15473,"text":"um macaco trepado num dog. esse \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/sb0ZgtkdUk","timestamp":1569090046000,"timestamp_epochs":1569090046,"tweet_id":"1175474969360441344","tweet_url":"\/danielbugvi\/status\/1175474969360441344","user_id":"2574521813","username":"danielbugvi"},{"fullname":"wally \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter inteiro desconfiando um do outro com medo de ser uma martha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3ZvxZEzX2\">pic.twitter.com\/C3ZvxZEzX2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16837,"replies":156,"retweet_id":"1175833961370652672","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7108,"text":"o twitter inteiro desconfiando um do outro com medo de ser uma marthapic.twitter.com\/C3ZvxZEzX2","timestamp":1569136879000,"timestamp_epochs":1569136879,"tweet_id":"1175671398917976064","tweet_url":"\/pilotshawnz\/status\/1175671398917976064","user_id":"919276558703104002","username":"pilotshawnz"},{"fullname":"O Globo Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Radares s\u00e3o desativados em rodovias e acidentes graves crescem no pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2OdmVbN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXBhUNPPu6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2OdmVbN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2OdmVbN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EYZ9aoSyq2\">pic.twitter.com\/EYZ9aoSyq2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4768,"replies":470,"retweet_id":"1175820522015416321","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1597,"text":"Radares s\u00e3o desativados em rodovias e acidentes graves crescem no pa\u00eds. https:\/\/glo.bo\/2OdmVbN\u00a0pic.twitter.com\/EYZ9aoSyq2","timestamp":1569150180000,"timestamp_epochs":1569150180,"tweet_id":"1175727188861227008","tweet_url":"\/OGloboPolitica\/status\/1175727188861227008","user_id":"156719729","username":"OGloboPolitica"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o assunto foi um beijo numa HQ, os l\u00edderes pol\u00edticos se levantaram em un\u00edssono gritando por moral e bons costumes.\n\nAgora uma crian\u00e7a foi morta por um policial.\n\nCad\u00ea o PSL?\nSilas Malafaia?\nFeliciano?\nWitzel? Moro? Crivella?\n\nCAD\u00ca A PORRA DO PRESIDENTE E SUA PROLE DOENTIA?<\/p>","is_retweet":1,"likes":136690,"replies":3232,"retweet_id":"1175811163533299712","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":36817,"text":"Quando o assunto foi um beijo numa HQ, os l\u00edderes pol\u00edticos se levantaram em un\u00edssono gritando por moral e bons costumes.\n\nAgora uma crian\u00e7a foi morta por um policial.\n\nCad\u00ea o PSL?\nSilas Malafaia?\nFeliciano?\nWitzel? Moro? Crivella?\n\nCAD\u00ca A PORRA DO PRESIDENTE E SUA PROLE DOENTIA?","timestamp":1569119394000,"timestamp_epochs":1569119394,"tweet_id":"1175598064280776704","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1175598064280776704","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"David Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1gatha F\u00e9lix n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu nesta madrugada. Ela levou um tiro de fuzil, nas costas, quando estava dentro de uma Kombi no Complexo do Alem\u00e3o, com sua fam\u00edlia. \n\nNunca na hist\u00f3ria a pol\u00edcia carioca matou tanta gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CExEuEfd0P\">pic.twitter.com\/CExEuEfd0P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19124,"replies":403,"retweet_id":"1175427308808806405","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4429,"text":"\u00c1gatha F\u00e9lix n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu nesta madrugada. Ela levou um tiro de fuzil, nas costas, quando estava dentro de uma Kombi no Complexo do Alem\u00e3o, com sua fam\u00edlia. \n\nNunca na hist\u00f3ria a pol\u00edcia carioca matou tanta gente.pic.twitter.com\/CExEuEfd0P","timestamp":1569072018000,"timestamp_epochs":1569072018,"tweet_id":"1175399355307692038","tweet_url":"\/davidmirandario\/status\/1175399355307692038","user_id":"2479861125","username":"davidmirandario"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Guardi\u00f5es da floresta' perseguem madeireiros ilegais na Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/guardioes-da-floresta-perseguem-madeireiros-ilegais-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCPtR1pnJH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/guardioes-da-floresta-perseguem-madeireiros-ilegais-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/guardioes-da-floresta-perseguem-madeireiros-ilegais-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":269,"replies":17,"retweet_id":"1175174576092975105","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":48,"text":"'Guardi\u00f5es da floresta' perseguem madeireiros ilegais na Amaz\u00f4niahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/guardioes-da-floresta-perseguem-madeireiros-ilegais-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1569015422000,"timestamp_epochs":1569015422,"tweet_id":"1175161972251398144","tweet_url":"\/folha\/status\/1175161972251398144","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"The Intercept Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Documentos e \u00e1udios in\u00e9ditos mostram plano de Bolsonaro para povoar Amaz\u00f4nia contra chineses, ONGs e Igreja Cat\u00f3lica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/interc.pt\/31D0mRU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DxZhOGQc5T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/interc.pt\/31D0mRU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">interc.pt\/31D0mRU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23485611\" dir=\"ltr\" href=\"\/tatikmd\"><s>@<\/s><b>tatikmd<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12397,"replies":637,"retweet_id":"1175068276176633857","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5406,"text":"Documentos e \u00e1udios in\u00e9ditos mostram plano de Bolsonaro para povoar Amaz\u00f4nia contra chineses, ONGs e Igreja Cat\u00f3lica https:\/\/interc.pt\/31D0mRU\u00a0 por @tatikmd","timestamp":1568948845000,"timestamp_epochs":1568948845,"tweet_id":"1174882730187866113","tweet_url":"\/TheInterceptBr\/status\/1174882730187866113","user_id":"751454653011951616","username":"TheInterceptBr"},{"fullname":"zauo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu tento ser r\u00e1pido pra resolver um problema e s\u00f3 pioro as coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYNIeG8Kz2\">pic.twitter.com\/OYNIeG8Kz2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52532,"replies":413,"retweet_id":"1175038861828902913","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":20248,"text":"quando eu tento ser r\u00e1pido pra resolver um problema e s\u00f3 pioro as coisaspic.twitter.com\/OYNIeG8Kz2","timestamp":1568937698000,"timestamp_epochs":1568937698,"tweet_id":"1174835974033092613","tweet_url":"\/eskireet\/status\/1174835974033092613","user_id":"346814146","username":"eskireet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AQUECIMENTO GLOBAL | Gr\u00e1fico foi feito pela Berkeley Earth, criada para avaliar obje\u00e7\u00f5es de quem questiona papel humano na mudan\u00e7a clim\u00e1tica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/listras-mostram-o-aquecimento-do-planeta-desde-o-seculo-19.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FVE8gnFlTL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/listras-mostram-o-aquecimento-do-planeta-desde-o-seculo-19.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/listras-mostram-o-aquecimento-do-planeta-desde-o-seculo-19.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":8,"retweet_id":"1174882550583648256","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":35,"text":"AQUECIMENTO GLOBAL | Gr\u00e1fico foi feito pela Berkeley Earth, criada para avaliar obje\u00e7\u00f5es de quem questiona papel humano na mudan\u00e7a clim\u00e1ticahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/listras-mostram-o-aquecimento-do-planeta-desde-o-seculo-19.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568947703000,"timestamp_epochs":1568947703,"tweet_id":"1174877940666048514","tweet_url":"\/folha\/status\/1174877940666048514","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Bruna de Lara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adulto, capaz, l\u00facido, orientado e consciente. \u00c9 isso que vc precisa ser para ter a liberdade de escolher se submeter ou n\u00e3o a um tratamento de sa\u00fade \u2013 exceto se voc\u00ea for uma mulher gr\u00e1vida. Porque, para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49677865\" dir=\"ltr\" href=\"\/Medicina_CFM\"><s>@<\/s><b>Medicina_CFM<\/b><\/a>, fetos est\u00e3o acima de mulheres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/19\/cfm-resolucao-recusa-gravidez\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yf9TDjjUe7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/19\/cfm-resolucao-recusa-gravidez\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">theintercept.com\/2019\/09\/19\/cfm<\/span><span class=\"invisible\">-resolucao-recusa-gravidez\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2942,"replies":84,"retweet_id":"1174819818224177152","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1328,"text":"Adulto, capaz, l\u00facido, orientado e consciente. \u00c9 isso que vc precisa ser para ter a liberdade de escolher se submeter ou n\u00e3o a um tratamento de sa\u00fade \u2013 exceto se voc\u00ea for uma mulher gr\u00e1vida. Porque, para o @Medicina_CFM, fetos est\u00e3o acima de mulheres.https:\/\/theintercept.com\/2019\/09\/19\/cfm-resolucao-recusa-gravidez\/\u00a0\u2026","timestamp":1568926470000,"timestamp_epochs":1568926470,"tweet_id":"1174788882845618179","tweet_url":"\/delarabru\/status\/1174788882845618179","user_id":"747509369223393280","username":"delarabru"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PF aponta pagamento de R$ 5,5 milh\u00f5es em propina a l\u00edder do governo Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/pf-aponta-pagamento-de-r-55-milhoes-em-propina-a-lider-do-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hkQmIVIIhp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/pf-aponta-pagamento-de-r-55-milhoes-em-propina-a-lider-do-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">pf-aponta-pagamento-de-r-55-milhoes-em-propina-a-lider-do-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1193,"replies":231,"retweet_id":"1174804986364092417","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":253,"text":"PF aponta pagamento de R$ 5,5 milh\u00f5es em propina a l\u00edder do governo Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/pf-aponta-pagamento-de-r-55-milhoes-em-propina-a-lider-do-governo-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568909762000,"timestamp_epochs":1568909762,"tweet_id":"1174718802287845376","tweet_url":"\/folha\/status\/1174718802287845376","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parlamento da \u00c1ustria rejeita acordo UE-Mercosul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/09\/parlamento-da-austria-rejeita-acordo-ue-mercosul.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1kxMqan9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/09\/parlamento-da-austria-rejeita-acordo-ue-mercosul.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">9\/parlamento-da-austria-rejeita-acordo-ue-mercosul.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":319,"replies":38,"retweet_id":"1174705233332703232","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":70,"text":"Parlamento da \u00c1ustria rejeita acordo UE-Mercosulhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/09\/parlamento-da-austria-rejeita-acordo-ue-mercosul.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568904543000,"timestamp_epochs":1568904543,"tweet_id":"1174696911250567168","tweet_url":"\/folha\/status\/1174696911250567168","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Turma da M\u00f4nica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1174480074462175232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RuVMhJ9Psz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1174480074462175232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LDRaddic\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174480074462175232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97361,"replies":551,"retweet_id":"1174516007051902983","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":19925,"text":"Boa noitehttps:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1174480074462175232\u00a0\u2026","timestamp":1568856316000,"timestamp_epochs":1568856316,"tweet_id":"1174494632497025025","tweet_url":"\/TurmadaMonica\/status\/1174494632497025025","user_id":"1025087642650791940","username":"TurmadaMonica"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se as formigas fossem um pouco maiores, j\u00e1 n\u00e3o existiria mais a humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCi3f2nZp7\">pic.twitter.com\/oCi3f2nZp7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5852,"replies":32,"retweet_id":"1173465744010559488","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":974,"text":"Se as formigas fossem um pouco maiores, j\u00e1 n\u00e3o existiria mais a humanidadepic.twitter.com\/oCi3f2nZp7","timestamp":1568577497000,"timestamp_epochs":1568577497,"tweet_id":"1173325184436232194","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1173325184436232194","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inc\u00eandio em Alter no Ch\u00e3o (PA) se agrava, e estado pede ajuda da For\u00e7a Nacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/incendio-em-alter-no-chao-pa-se-agrava-e-estado-pede-ajuda-da-forca-nacional.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2vN2sZSXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/incendio-em-alter-no-chao-pa-se-agrava-e-estado-pede-ajuda-da-forca-nacional.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/incendio-em-alter-no-chao-pa-se-agrava-e-estado-pede-ajuda-da-forca-nacional.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":404,"replies":16,"retweet_id":"1173461116229423104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":207,"text":"Inc\u00eandio em Alter no Ch\u00e3o (PA) se agrava, e estado pede ajuda da For\u00e7a Nacionalhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/incendio-em-alter-no-chao-pa-se-agrava-e-estado-pede-ajuda-da-forca-nacional.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568596022000,"timestamp_epochs":1568596022,"tweet_id":"1173402883779366912","tweet_url":"\/folha\/status\/1173402883779366912","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais confiante do que nunca, Demi Lovato aparece gostosa e convoca as p4ssiv4s brasileiras.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DWTsXH1qqU\">pic.twitter.com\/DWTsXH1qqU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13714,"replies":423,"retweet_id":"1173286793640329227","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1780,"text":"Mais confiante do que nunca, Demi Lovato aparece gostosa e convoca as p4ssiv4s brasileiras.pic.twitter.com\/DWTsXH1qqU","timestamp":1568522606000,"timestamp_epochs":1568522606,"tweet_id":"1173094954270384128","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1173094954270384128","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Moro de saia', senadora do PSL relata 'grito' de Fl\u00e1vio contra CPI do Judici\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/moro-de-saia-senadora-do-psl-relata-grito-de-flavio-contra-cpi-do-judiciario.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xWAabW4Tj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/moro-de-saia-senadora-do-psl-relata-grito-de-flavio-contra-cpi-do-judiciario.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">moro-de-saia-senadora-do-psl-relata-grito-de-flavio-contra-cpi-do-judiciario.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":7,"retweet_id":"1172859239649480705","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":13,"text":"'Moro de saia', senadora do PSL relata 'grito' de Fl\u00e1vio contra CPI do Judici\u00e1riohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/09\/moro-de-saia-senadora-do-psl-relata-grito-de-flavio-contra-cpi-do-judiciario.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568355722000,"timestamp_epochs":1568355722,"tweet_id":"1172394991743684608","tweet_url":"\/folha\/status\/1172394991743684608","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AL: Deputados aprovam mudar nome de est\u00e1dio \u2018Rei Pel\u00e9\u2019 para \u2018Rainha Marta\u2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-ds60\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EgJcH6yM6o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-ds60\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">wp.me\/p7qnr3-ds60<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1115,"replies":153,"retweet_id":"1172590712053010433","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":123,"text":"AL: Deputados aprovam mudar nome de est\u00e1dio \u2018Rei Pel\u00e9\u2019 para \u2018Rainha Marta\u2019https:\/\/wp.me\/p7qnr3-ds60\u00a0","timestamp":1568351890000,"timestamp_epochs":1568351890,"tweet_id":"1172378916956147714","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1172378916956147714","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"Bonatto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Quem \u00e9 o pr\u00f3ximo a cair?\" perguntou Carluxo dias atr\u00e1s em deboche a candidatos de esquerda.\n\nEu respondi: \"O irm\u00e3o que n\u00e3o tem foro privil\u00e9giado\"\n\nBom, eis que como sempre, praga de bich* pega:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cWcG87dBVx\">pic.twitter.com\/cWcG87dBVx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1222,"replies":26,"retweet_id":"1172534268142280706","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":288,"text":"\"Quem \u00e9 o pr\u00f3ximo a cair?\" perguntou Carluxo dias atr\u00e1s em deboche a candidatos de esquerda.\n\nEu respondi: \"O irm\u00e3o que n\u00e3o tem foro privil\u00e9giado\"\n\nBom, eis que como sempre, praga de bich* pega:pic.twitter.com\/cWcG87dBVx","timestamp":1568379772000,"timestamp_epochs":1568379772,"tweet_id":"1172495862452424705","tweet_url":"\/hudsonbonatto\/status\/1172495862452424705","user_id":"96909103","username":"hudsonbonatto"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">iTunes USA <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/>\n#1. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallMeAngel?src=hash\"><s>#<\/s><b>DontCallMeAngel<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallMeAngel?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Sony_Charlies_Angels\/Sony_Charlies_Angels.png\"\/><\/a><\/span>\u00a0(+1) \n\nEm seu devido merecido lugar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Shi1zMGRjD\">pic.twitter.com\/Shi1zMGRjD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3751,"replies":107,"retweet_id":"1172504291749310467","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":753,"text":"iTunes USA \n#1. #DontCallMeAngel\u00a0(+1) \n\nEm seu devido merecido lugar.pic.twitter.com\/Shi1zMGRjD","timestamp":1568381295000,"timestamp_epochs":1568381295,"tweet_id":"1172502251660877826","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1172502251660877826","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lana Del Rey Fans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lana Del Rey's part <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallMeAngel?src=hash\"><s>#<\/s><b>DontCallMeAngel<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallMeAngel?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Sony_Charlies_Angels\/Sony_Charlies_Angels.png\"\/><\/a><\/span> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ldr41742503\/status\/1172362317503369216\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CUcVLAqlMt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ldr41742503\/status\/1172362317503369216\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ldr41742503\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1172362317503369216\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6374,"replies":46,"retweet_id":"1172367373732462592","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1936,"text":"Lana Del Rey's part #DontCallMeAngel \nhttps:\/\/twitter.com\/Ldr41742503\/status\/1172362317503369216\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1568348186000,"timestamp_epochs":1568348186,"tweet_id":"1172363381220626432","tweet_url":"\/LanaDelReyFans\/status\/1172363381220626432","user_id":"521436282","username":"LanaDelReyFans"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Deputado Carlos Jordy vai tentar a Prefeitura de Niter\u00f3i ano que vem.\n\nE isso \u00e9 o que ele fez comigo e est\u00e1 respondendo na justi\u00e7a. Assista e tire suas conclus\u00f5es.\n\nMesmo q vc n\u00e3o goste de mim, defender esse sujeito \u00e9 abomin\u00e1vel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZjNbXngJeh\">pic.twitter.com\/ZjNbXngJeh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46112,"replies":988,"retweet_id":"1172317971739332610","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7983,"text":"O Deputado Carlos Jordy vai tentar a Prefeitura de Niter\u00f3i ano que vem.\n\nE isso \u00e9 o que ele fez comigo e est\u00e1 respondendo na justi\u00e7a. Assista e tire suas conclus\u00f5es.\n\nMesmo q vc n\u00e3o goste de mim, defender esse sujeito \u00e9 abomin\u00e1vel.pic.twitter.com\/ZjNbXngJeh","timestamp":1568318900000,"timestamp_epochs":1568318900,"tweet_id":"1172240546632470529","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1172240546632470529","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vilarejo alem\u00e3o elegeu um prefeito neonazista e agora quer voltar atr\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/09\/vilarejo-alemao-elegeu-um-prefeito-neonazista-e-agora-quer-voltar-atras.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfjPEmqWS7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/09\/vilarejo-alemao-elegeu-um-prefeito-neonazista-e-agora-quer-voltar-atras.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">vilarejo-alemao-elegeu-um-prefeito-neonazista-e-agora-quer-voltar-atras.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":218,"replies":27,"retweet_id":"1172225069973692416","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":40,"text":"Vilarejo alem\u00e3o elegeu um prefeito neonazista e agora quer voltar atr\u00e1shttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/09\/vilarejo-alemao-elegeu-um-prefeito-neonazista-e-agora-quer-voltar-atras.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568243402000,"timestamp_epochs":1568243402,"tweet_id":"1171923887950639105","tweet_url":"\/folha\/status\/1171923887950639105","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Erika Kokay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: j\u00e1 h\u00e1 maioria no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68313718\" dir=\"ltr\" href=\"\/STF_oficial\"><s>@<\/s><b>STF_oficial<\/b><\/a> para se contrapor \u00e0s teses e aos crimes da Farsa Jato. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1113094855281008641\" dir=\"ltr\" href=\"\/SF_Moro\"><s>@<\/s><b>SF_Moro<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2296138146\" dir=\"ltr\" href=\"\/deltanmd\"><s>@<\/s><b>deltanmd<\/b><\/a> agiram como organiza\u00e7\u00e3o criminosa e precisam ser investigados e punidos. Eu digo GRANDE e vcs?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4622,"replies":424,"retweet_id":"1172212755484610563","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":852,"text":"URGENTE: j\u00e1 h\u00e1 maioria no @STF_oficial para se contrapor \u00e0s teses e aos crimes da Farsa Jato. @SF_Moro e @deltanmd agiram como organiza\u00e7\u00e3o criminosa e precisam ser investigados e punidos. Eu digo GRANDE e vcs?","timestamp":1568295560000,"timestamp_epochs":1568295560,"tweet_id":"1172142653728854018","tweet_url":"\/erikakokay\/status\/1172142653728854018","user_id":"87021796","username":"erikakokay"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Henrique Gomes | Nas fendas entre cientistas e leigos, entra Olavo de Carvalho; ele p\u00f5e em d\u00favida descobertas da biologia que n\u00e3o s\u00e3o debatidas em salas acad\u00eamicas s\u00e9rias h\u00e1 cem anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/henrique-gomes\/2019\/09\/nas-fendas-entre-cientistas-e-leigos-entra-olavo-de-carvalho.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lpp9CKWxLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/henrique-gomes\/2019\/09\/nas-fendas-entre-cientistas-e-leigos-entra-olavo-de-carvalho.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/henriq<\/span><span class=\"invisible\">ue-gomes\/2019\/09\/nas-fendas-entre-cientistas-e-leigos-entra-olavo-de-carvalho.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":27,"retweet_id":"1172211370223394818","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":25,"text":"Henrique Gomes | Nas fendas entre cientistas e leigos, entra Olavo de Carvalho; ele p\u00f5e em d\u00favida descobertas da biologia que n\u00e3o s\u00e3o debatidas em salas acad\u00eamicas s\u00e9rias h\u00e1 cem anoshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/henrique-gomes\/2019\/09\/nas-fendas-entre-cientistas-e-leigos-entra-olavo-de-carvalho.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568232900000,"timestamp_epochs":1568232900,"tweet_id":"1171879837029535747","tweet_url":"\/folha\/status\/1171879837029535747","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ministro do Meio Ambiente vai se reunir com negacionistas do aquecimento global em Washington<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ministro-do-meio-ambiente-vai-se-reunir-com-negacionistas-do-aquecimento-global-em-washington.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1EA71iMHvM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ministro-do-meio-ambiente-vai-se-reunir-com-negacionistas-do-aquecimento-global-em-washington.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/ministro-do-meio-ambiente-vai-se-reunir-com-negacionistas-do-aquecimento-global-em-washington.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":445,"replies":134,"retweet_id":"1172211008204627969","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":136,"text":"Ministro do Meio Ambiente vai se reunir com negacionistas do aquecimento global em Washingtonhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/ministro-do-meio-ambiente-vai-se-reunir-com-negacionistas-do-aquecimento-global-em-washington.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568299022000,"timestamp_epochs":1568299022,"tweet_id":"1172157173994053632","tweet_url":"\/folha\/status\/1172157173994053632","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"ricky","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu professor de biologia\nEle tem 1,50<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6RmHYFU4oS\">pic.twitter.com\/6RmHYFU4oS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81861,"replies":1155,"retweet_id":"1172139300529610752","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":16772,"text":"Meu professor de biologia\nEle tem 1,50pic.twitter.com\/6RmHYFU4oS","timestamp":1568218091000,"timestamp_epochs":1568218091,"tweet_id":"1171817725615890435","tweet_url":"\/___marcelin\/status\/1171817725615890435","user_id":"974420307024011269","username":"___marcelin"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e9cnicas de coleta de cu do bozo\nBiologia do cu do bozo\nUnidades do cu do bozo k\nFisiologia do cu do bozo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GParanista\/status\/1170858654498734080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sev6rZDxz6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GParanista\/status\/1170858654498734080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GParanista\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170858654498734080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e9cnicas de coleta de cu do bozo\nBiologia do cu do bozo\nUnidades do cu do bozo k\nFisiologia do cu do bozohttps:\/\/twitter.com\/GParanista\/status\/1170858654498734080\u00a0\u2026","timestamp":1568257992000,"timestamp_epochs":1568257992,"tweet_id":"1171985081893826565","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1171985081893826565","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"UFV da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai gente, Vi\u00e7osa... Como que eu explico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lcl0NC2AXD\">pic.twitter.com\/Lcl0NC2AXD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1627,"replies":31,"retweet_id":"1171961662125088768","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":353,"text":"Ai gente, Vi\u00e7osa... Como que eu explico?pic.twitter.com\/Lcl0NC2AXD","timestamp":1568222718000,"timestamp_epochs":1568222718,"tweet_id":"1171837130332692485","tweet_url":"\/ufvdadepre\/status\/1171837130332692485","user_id":"860953100420599812","username":"ufvdadepre"},{"fullname":"League of Legends Brasil \ud83d\udc8e #TrueDamage","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2737    \u00b7 \u00b7 \u2739  \u00b7 \u22b9  \u22b9   \u2727   \u22b9  \u22b9 \u00b7    \u2739 \u00b7 \u00b7    \u2737\nUma escurid\u00e3o c\u00f3smica amea\u00e7a eliminar tr\u00eas ex-integrantes do grupo que todos pensavam ter morrido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ci5ia1SBmW\">pic.twitter.com\/Ci5ia1SBmW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11074,"replies":669,"retweet_id":"1171811822493753345","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2352,"text":"\u2737    \u00b7 \u00b7 \u2739  \u00b7 \u22b9  \u22b9   \u2727   \u22b9  \u22b9 \u00b7    \u2739 \u00b7 \u00b7    \u2737\nUma escurid\u00e3o c\u00f3smica amea\u00e7a eliminar tr\u00eas ex-integrantes do grupo que todos pensavam ter morrido.pic.twitter.com\/Ci5ia1SBmW","timestamp":1568214001000,"timestamp_epochs":1568214001,"tweet_id":"1171800568093761536","tweet_url":"\/LoLegendsBR\/status\/1171800568093761536","user_id":"822219566","username":"LoLegendsBR"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00cdDEO: discuss\u00e3o por causa de molho vira pancadaria e deixa gar\u00e7om ferido no DF <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2kFzz7c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x0R5TfEKCj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2kFzz7c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2kFzz7c<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":51,"retweet_id":"1171776855889842179","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":36,"text":"V\u00cdDEO: discuss\u00e3o por causa de molho vira pancadaria e deixa gar\u00e7om ferido no DF https:\/\/glo.bo\/2kFzz7c\u00a0 #G1","timestamp":1568208093000,"timestamp_epochs":1568208093,"tweet_id":"1171775788707921922","tweet_url":"\/g1\/status\/1171775788707921922","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"o cara do harrypotter q \u00e9 maconheiro o sirius beck","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ceu sei que vacilei cntg no passado mas eu mudei agora\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6msMPFAMO\">pic.twitter.com\/b6msMPFAMO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17875,"replies":126,"retweet_id":"1171776634506141696","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5892,"text":"\u201ceu sei que vacilei cntg no passado mas eu mudei agora\u201dpic.twitter.com\/b6msMPFAMO","timestamp":1568143651000,"timestamp_epochs":1568143651,"tweet_id":"1171505499948208135","tweet_url":"\/VanLopesz\/status\/1171505499948208135","user_id":"1125460487938936833","username":"VanLopesz"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm so sick of that same old love!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkgBYEJcg0\">pic.twitter.com\/fkgBYEJcg0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1893,"replies":204,"retweet_id":"1171770336511221760","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":258,"text":"I'm so sick of that same old love!pic.twitter.com\/fkgBYEJcg0","timestamp":1568166540000,"timestamp_epochs":1568166540,"tweet_id":"1171601504605802496","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1171601504605802496","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 dezoito anos, dois acontecimentos mudavam a hist\u00f3ria para sempre: o ataque \u00e0s torres g\u00eameas do World Trade Center, em Nova York, e o lan\u00e7amento de \u201cGlitter\u201d, da Mariah Carey. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2kb4tE7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AP4pY3To4V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2kb4tE7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2kb4tE7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqjGq5f1nj\">pic.twitter.com\/pqjGq5f1nj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1287,"replies":55,"retweet_id":"1171759198746632192","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":265,"text":"H\u00e1 dezoito anos, dois acontecimentos mudavam a hist\u00f3ria para sempre: o ataque \u00e0s torres g\u00eameas do World Trade Center, em Nova York, e o lan\u00e7amento de \u201cGlitter\u201d, da Mariah Carey. https:\/\/bit.ly\/2kb4tE7\u00a0pic.twitter.com\/pqjGq5f1nj","timestamp":1568202750000,"timestamp_epochs":1568202750,"tweet_id":"1171753378331934720","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1171753378331934720","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Esther \ud83c\udff9The Man\ud83c\udf34","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O iPhone 11 faz at\u00e9 comida mds surrou muito a Samsung<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WhsaQUKmAc\">pic.twitter.com\/WhsaQUKmAc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28392,"replies":164,"retweet_id":"1171599283801530369","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6260,"text":"O iPhone 11 faz at\u00e9 comida mds surrou muito a Samsungpic.twitter.com\/WhsaQUKmAc","timestamp":1568136522000,"timestamp_epochs":1568136522,"tweet_id":"1171475601049321473","tweet_url":"\/nevereallylover\/status\/1171475601049321473","user_id":"921218563918012416","username":"nevereallylover"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil registra mais de 180 estupros por dia; n\u00famero \u00e9 o maior desde 2009<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/brasil-registra-mais-de-180-estupros-por-dia-numero-e-o-maior-desde-2009.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tANh7Xy0dL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/brasil-registra-mais-de-180-estupros-por-dia-numero-e-o-maior-desde-2009.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/09\/brasil-registra-mais-de-180-estupros-por-dia-numero-e-o-maior-desde-2009.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":922,"replies":42,"retweet_id":"1171581781797154816","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":328,"text":"Brasil registra mais de 180 estupros por dia; n\u00famero \u00e9 o maior desde 2009https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/brasil-registra-mais-de-180-estupros-por-dia-numero-e-o-maior-desde-2009.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568158442000,"timestamp_epochs":1568158442,"tweet_id":"1171567537391316992","tweet_url":"\/folha\/status\/1171567537391316992","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro prometeu ministros T\u00c9CNICOS.\n\nDa agricultura defende agrot\u00f3xicos.\n\nDo meio ambiente nega aquecimento global.\n\nDa economia quer volta da CPMF a 1%.\n\nDa educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe escrever.\n\nDos direitos humanos odeia minorias.\n\nDe rela\u00e7\u00f5es exteriores diz q Nazismo \u00e9 de esquerda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LiqSwMYQnH\">pic.twitter.com\/LiqSwMYQnH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54879,"replies":1326,"retweet_id":"1171517605770743809","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12091,"text":"Bolsonaro prometeu ministros T\u00c9CNICOS.\n\nDa agricultura defende agrot\u00f3xicos.\n\nDo meio ambiente nega aquecimento global.\n\nDa economia quer volta da CPMF a 1%.\n\nDa educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe escrever.\n\nDos direitos humanos odeia minorias.\n\nDe rela\u00e7\u00f5es exteriores diz q Nazismo \u00e9 de esquerda.pic.twitter.com\/LiqSwMYQnH","timestamp":1568129341000,"timestamp_epochs":1568129341,"tweet_id":"1171445480418508800","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1171445480418508800","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 a caneta pra assinar a lista pego emprestado klkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 a caneta pra assinar a lista pego emprestado klkkk","timestamp":1568128437000,"timestamp_epochs":1568128437,"tweet_id":"1171441686532120579","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1171441686532120579","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no ponto q venho pra aula s\u00f3 com a carteirinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no ponto q venho pra aula s\u00f3 com a carteirinha","timestamp":1568128420000,"timestamp_epochs":1568128420,"tweet_id":"1171441617670045698","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1171441617670045698","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"dededeboa por\u00e9m nem t\u00e3o de boa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acelera devagar e vai soltando a embreagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrztxtZer0\">pic.twitter.com\/xrztxtZer0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61025,"replies":2389,"retweet_id":"1171237000248274944","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22952,"text":"acelera devagar e vai soltando a embreagempic.twitter.com\/xrztxtZer0","timestamp":1567991768000,"timestamp_epochs":1567991768,"tweet_id":"1170868455987453957","tweet_url":"\/dattebahia\/status\/1170868455987453957","user_id":"509031565","username":"dattebahia"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garimpeiros bloqueiam rodovia no PA por legaliza\u00e7\u00e3o de garimpos e audi\u00eancia com Salles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-bloqueiam-rodovia-no-pa-por-legalizacao-de-garimpos-e-audiencia-com-salles.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1hQJrj8AAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-bloqueiam-rodovia-no-pa-por-legalizacao-de-garimpos-e-audiencia-com-salles.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/garimpeiros-bloqueiam-rodovia-no-pa-por-legalizacao-de-garimpos-e-audiencia-com-salles.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":25,"retweet_id":"1171219425938288643","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":32,"text":"Garimpeiros bloqueiam rodovia no PA por legaliza\u00e7\u00e3o de garimpos e audi\u00eancia com Salleshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-bloqueiam-rodovia-no-pa-por-legalizacao-de-garimpos-e-audiencia-com-salles.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1568065622000,"timestamp_epochs":1568065622,"tweet_id":"1171178224539308038","tweet_url":"\/folha\/status\/1171178224539308038","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora est\u00e1 provado.\n\nDeputado do PSL, que eu estou processando por ter disseminado fake news a meu respeito e j\u00e1 foi ordenado na justi\u00e7a a apagar o que escreveu.\n\nEste foi o respons\u00e1vel pelo in\u00edcio dos ataques coordenados \u00e0 minha reputa\u00e7\u00e3o por hashtag.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/deputado-do-psl-deu-inicio-ataques-virtuais-contra-felipe-neto-23936707\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMB3ndBLag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/deputado-do-psl-deu-inicio-ataques-virtuais-contra-felipe-neto-23936707\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">epoca.globo.com\/guilherme-amad<\/span><span class=\"invisible\">o\/deputado-do-psl-deu-inicio-ataques-virtuais-contra-felipe-neto-23936707<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37219,"replies":903,"retweet_id":"1171159868738289671","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4244,"text":"Agora est\u00e1 provado.\n\nDeputado do PSL, que eu estou processando por ter disseminado fake news a meu respeito e j\u00e1 foi ordenado na justi\u00e7a a apagar o que escreveu.\n\nEste foi o respons\u00e1vel pelo in\u00edcio dos ataques coordenados \u00e0 minha reputa\u00e7\u00e3o por hashtag.https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/deputado-do-psl-deu-inicio-ataques-virtuais-contra-felipe-neto-23936707\u00a0\u2026","timestamp":1568058041000,"timestamp_epochs":1568058041,"tweet_id":"1171146425058693120","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1171146425058693120","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gogo querida? Lana Del Rey cantando 'Doin Time' com VOCAIS l\u00edmpidos apesar do som horr\u00edvel da 'BBC1'.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hQVjXFLgbf\">pic.twitter.com\/hQVjXFLgbf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":897,"replies":12,"retweet_id":"1171144426279886849","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":197,"text":"Tem gogo querida? Lana Del Rey cantando 'Doin Time' com VOCAIS l\u00edmpidos apesar do som horr\u00edvel da 'BBC1'.pic.twitter.com\/hQVjXFLgbf","timestamp":1568033699000,"timestamp_epochs":1568033699,"tweet_id":"1171044328061493248","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1171044328061493248","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00f3dio que eu tenho de gente que manda s\u00f3 \u201cei\u201d e \u201coi\u201d no WhatsApp e n\u00e3o diz logo o que quer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2uQfTh3df\">pic.twitter.com\/x2uQfTh3df<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2790,"replies":119,"retweet_id":"1171108277264035841","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":669,"text":"O \u00f3dio que eu tenho de gente que manda s\u00f3 \u201cei\u201d e \u201coi\u201d no WhatsApp e n\u00e3o diz logo o que querpic.twitter.com\/x2uQfTh3df","timestamp":1568047320000,"timestamp_epochs":1568047320,"tweet_id":"1171101460077170688","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1171101460077170688","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q toca algum pop bom pras gays?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 q toca algum pop bom pras gays?","timestamp":1568036175000,"timestamp_epochs":1568036175,"tweet_id":"1171054715397976065","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1171054715397976065","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N aguento esses v\u00eddeos na the week, parece rave de padr\u00e3o sem camisa kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N aguento esses v\u00eddeos na the week, parece rave de padr\u00e3o sem camisa kkkkk","timestamp":1568036167000,"timestamp_epochs":1568036167,"tweet_id":"1171054680811679746","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1171054680811679746","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This represents Brazil more than soccer and samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnYlLqB0UD\">pic.twitter.com\/dnYlLqB0UD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7098,"replies":16,"retweet_id":"1171053989342957568","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2065,"text":"This represents Brazil more than soccer and sambapic.twitter.com\/dnYlLqB0UD","timestamp":1567998472000,"timestamp_epochs":1567998472,"tweet_id":"1170896573590642689","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1170896573590642689","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera de v\u00eddeo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a5.png\" title=\"C\u00e2mera de v\u00eddeo\"\/> \"N\u00e3o \u00e9 atitude de um presidente\": c\u00e2mera flagra l\u00edderes internacionais inconformados com Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cF6ZG38ryQ\">pic.twitter.com\/cF6ZG38ryQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44891,"replies":2428,"retweet_id":"1171052691491102720","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":13632,"text":" \"N\u00e3o \u00e9 atitude de um presidente\": c\u00e2mera flagra l\u00edderes internacionais inconformados com Bolsonaropic.twitter.com\/cF6ZG38ryQ","timestamp":1568032832000,"timestamp_epochs":1568032832,"tweet_id":"1171040692354846720","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1171040692354846720","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"Lanaism\ud83d\udca5Lana Del Rey Source","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/> Lana Del Rey \u2013 break up with your girlfriend, i\u2019m bored (Ariana Grande cover)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMXT2OnUAT\">pic.twitter.com\/VMXT2OnUAT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3209,"replies":31,"retweet_id":"1171049579405611008","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":838,"text":" Lana Del Rey \u2013 break up with your girlfriend, i\u2019m bored (Ariana Grande cover)pic.twitter.com\/VMXT2OnUAT","timestamp":1568029071000,"timestamp_epochs":1568029071,"tweet_id":"1171024917208403968","tweet_url":"\/LanaismPoland\/status\/1171024917208403968","user_id":"930568050","username":"LanaismPoland"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso o Crivella n\u00e3o mostra, mas a Globo SIM. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/issoaglobonaomostra?src=hash\"><s>#<\/s><b>issoaglobonaomostra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I3Br6Ej3wv\">pic.twitter.com\/I3Br6Ej3wv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13111,"replies":124,"retweet_id":"1170907764148883456","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5754,"text":"Isso o Crivella n\u00e3o mostra, mas a Globo SIM. #issoaglobonaomostrapic.twitter.com\/I3Br6Ej3wv","timestamp":1567996707000,"timestamp_epochs":1567996707,"tweet_id":"1170889173198364672","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1170889173198364672","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garimpeiros reagem a a\u00e7\u00e3o do Ibama e cobram prote\u00e7\u00e3o de Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-reagem-a-acao-do-ibama-e-cobram-protecao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tTHKSn5rP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-reagem-a-acao-do-ibama-e-cobram-protecao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/garimpeiros-reagem-a-acao-do-ibama-e-cobram-protecao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":979,"replies":131,"retweet_id":"1170864863540908032","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":348,"text":"Garimpeiros reagem a a\u00e7\u00e3o do Ibama e cobram prote\u00e7\u00e3o de Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/09\/garimpeiros-reagem-a-acao-do-ibama-e-cobram-protecao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567984803000,"timestamp_epochs":1567984803,"tweet_id":"1170839241930215425","tweet_url":"\/folha\/status\/1170839241930215425","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criminalizar homofobia pra todo mundo continuar fazendo homofobia kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criminalizar homofobia pra todo mundo continuar fazendo homofobia kkkk","timestamp":1567959674000,"timestamp_epochs":1567959674,"tweet_id":"1170733843583787009","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1170733843583787009","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com corte nas federais, salas de aula ficam sem luz e restaurante perde bife<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/com-corte-nas-federais-salas-de-aula-ficam-sem-luz-e-restaurante-perde-bife.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/torPq06bh8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/com-corte-nas-federais-salas-de-aula-ficam-sem-luz-e-restaurante-perde-bife.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/com-corte-nas-federais-salas-de-aula-ficam-sem-luz-e-restaurante-perde-bife.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":256,"replies":42,"retweet_id":"1170728545234104325","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":74,"text":"Com corte nas federais, salas de aula ficam sem luz e restaurante perde bifehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/educacao\/2019\/09\/com-corte-nas-federais-salas-de-aula-ficam-sem-luz-e-restaurante-perde-bife.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567923482000,"timestamp_epochs":1567923482,"tweet_id":"1170582044998606848","tweet_url":"\/folha\/status\/1170582044998606848","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s recolher apostila, Doria diz que Crivella perdeu a raz\u00e3o ao censurar livro no Rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/apos-recolher-apostila-doria-diz-que-crivella-perdeu-a-razao-ao-censurar-livro-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MoSpzzLkFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/apos-recolher-apostila-doria-diz-que-crivella-perdeu-a-razao-ao-censurar-livro-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/09\/apos-recolher-apostila-doria-diz-que-crivella-perdeu-a-razao-ao-censurar-livro-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4119,"replies":694,"retweet_id":"1170478714569842688","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":573,"text":"Ap\u00f3s recolher apostila, Doria diz que Crivella perdeu a raz\u00e3o ao censurar livro no Riohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/apos-recolher-apostila-doria-diz-que-crivella-perdeu-a-razao-ao-censurar-livro-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567884182000,"timestamp_epochs":1567884182,"tweet_id":"1170417210050920449","tweet_url":"\/folha\/status\/1170417210050920449","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste momento a tropa do Crivella quer invadir a Bienal com 20 homens ARMADOS, no meio de crian\u00e7as.\n\nN\u00e3o tem mais livro LGBT pra confiscar. Todos foram distribu\u00eddos.\n\n<img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":141895,"replies":2217,"retweet_id":"1170476604553945089","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":20821,"text":"Neste momento a tropa do Crivella quer invadir a Bienal com 20 homens ARMADOS, no meio de crian\u00e7as.\n\nN\u00e3o tem mais livro LGBT pra confiscar. Todos foram distribu\u00eddos.\n\n","timestamp":1567892040000,"timestamp_epochs":1567892040,"tweet_id":"1170450166819774464","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1170450166819774464","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Vittor Bunny \ud83e\udd4a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Gkay gravando e o cara se suicidou pulando do pr\u00e9dio, t\u00f4 triste real com isso <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4TVzLKUpJr\">pic.twitter.com\/4TVzLKUpJr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26188,"replies":135,"retweet_id":"1170408573840580610","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4026,"text":"A Gkay gravando e o cara se suicidou pulando do pr\u00e9dio, t\u00f4 triste real com isso pic.twitter.com\/4TVzLKUpJr","timestamp":1567798873000,"timestamp_epochs":1567798873,"tweet_id":"1170059394953940992","tweet_url":"\/NittaB_\/status\/1170059394953940992","user_id":"1109953979465822208","username":"NittaB_"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fogo em est\u00e1tua que lembra alunos mortos na ditadura assusta estudantes da UFF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/fogo-em-estatua-que-lembra-alunos-mortos-na-ditadura-assusta-estudantes-da-uff.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0eiEZmL9R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/fogo-em-estatua-que-lembra-alunos-mortos-na-ditadura-assusta-estudantes-da-uff.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/09\/fogo-em-estatua-que-lembra-alunos-mortos-na-ditadura-assusta-estudantes-da-uff.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":23,"retweet_id":"1170407572232441856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":62,"text":"Fogo em est\u00e1tua que lembra alunos mortos na ditadura assusta estudantes da UFFhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/09\/fogo-em-estatua-que-lembra-alunos-mortos-na-ditadura-assusta-estudantes-da-uff.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567880942000,"timestamp_epochs":1567880942,"tweet_id":"1170403619373498373","tweet_url":"\/folha\/status\/1170403619373498373","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"oilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m: conta uma piada\nTia fumante:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1170013196268257281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inF00IO7uT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1170013196268257281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claudiouai\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170013196268257281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65431,"replies":1169,"retweet_id":"1170375435462610946","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24667,"text":"Algu\u00e9m: conta uma piada\nTia fumante:https:\/\/twitter.com\/claudiouai\/status\/1170013196268257281\u00a0\u2026","timestamp":1567822096000,"timestamp_epochs":1567822096,"tweet_id":"1170156800626384897","tweet_url":"\/essewilliam\/status\/1170156800626384897","user_id":"28403860","username":"essewilliam"},{"fullname":"vini cirino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o felipe neto chegando na casa do crivella com mais de 10 mil livros com tem\u00e1tica lgbt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GT6VrASruV\">pic.twitter.com\/GT6VrASruV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47520,"replies":126,"retweet_id":"1170373788774649856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14483,"text":"o felipe neto chegando na casa do crivella com mais de 10 mil livros com tem\u00e1tica lgbtpic.twitter.com\/GT6VrASruV","timestamp":1567821254000,"timestamp_epochs":1567821254,"tweet_id":"1170153270230339584","tweet_url":"\/viniciuscirino\/status\/1170153270230339584","user_id":"337427145","username":"viniciuscirino"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que a deputada Carla Zambelli, do PSL, pensa sobre nossa a\u00e7\u00e3o contra a censura e a homofobia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4T9IbflbaT\">pic.twitter.com\/4T9IbflbaT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46663,"replies":1332,"retweet_id":"1170373242659450885","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5944,"text":"O que a deputada Carla Zambelli, do PSL, pensa sobre nossa a\u00e7\u00e3o contra a censura e a homofobia:pic.twitter.com\/4T9IbflbaT","timestamp":1567870142000,"timestamp_epochs":1567870142,"tweet_id":"1170358321490137088","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1170358321490137088","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMO FAZER GELO\nIngredientes:\n- \u00c1gua;\n- 1 forma para gelo.\n\nModo de preparo:\n- Complete a forma com a \u00e1gua;\n- Deixe no congelador por 5 horas;\n- Desenforme dando pequenas batidinhas na forma.\n- Diga n\u00e3o \u00e0 censura.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3455,"replies":61,"retweet_id":"1170310107227443206","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":820,"text":"COMO FAZER GELO\nIngredientes:\n- \u00c1gua;\n- 1 forma para gelo.\n\nModo de preparo:\n- Complete a forma com a \u00e1gua;\n- Deixe no congelador por 5 horas;\n- Desenforme dando pequenas batidinhas na forma.\n- Diga n\u00e3o \u00e0 censura.","timestamp":1567818726000,"timestamp_epochs":1567818726,"tweet_id":"1170142667105341443","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1170142667105341443","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Gabriel Cassiano \ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esc\u00e2ndaloso, uma investiga\u00e7\u00e3o contra H\u00e9lio Neg\u00e3o o deputado amigo do presidente \u00e9 o motivo da guerra travada h\u00e1 semanas com a PF.\n\nAinda segundo a Veja, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> criou  um n\u00facleo na Abin para alert\u00e1-lo de investidas contra aliados e familiares.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/exclusivo-o-real-motivo-da-guerra-de-bolsonaro-com-a-pf\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rdIk2oa1LA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/exclusivo-o-real-motivo-da-guerra-de-bolsonaro-com-a-pf\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/blog\/radar\/exc<\/span><span class=\"invisible\">lusivo-o-real-motivo-da-guerra-de-bolsonaro-com-a-pf\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"1170108460337442821","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21,"text":"Esc\u00e2ndaloso, uma investiga\u00e7\u00e3o contra H\u00e9lio Neg\u00e3o o deputado amigo do presidente \u00e9 o motivo da guerra travada h\u00e1 semanas com a PF.\n\nAinda segundo a Veja, @jairbolsonaro criou  um n\u00facleo na Abin para alert\u00e1-lo de investidas contra aliados e familiares.https:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar\/exclusivo-o-real-motivo-da-guerra-de-bolsonaro-com-a-pf\/\u00a0\u2026","timestamp":1567782760000,"timestamp_epochs":1567782760,"tweet_id":"1169991815484850177","tweet_url":"\/gcassianosp\/status\/1169991815484850177","user_id":"2602972184","username":"gcassianosp"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gest\u00e3o Crivella diz cumprir o ECA e amea\u00e7a cassar a licen\u00e7a da feira do livro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2I54ker\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gTXv6NwuMu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2I54ker\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2I54ker<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117,"replies":45,"retweet_id":"1170018217139625991","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":31,"text":"Gest\u00e3o Crivella diz cumprir o ECA e amea\u00e7a cassar a licen\u00e7a da feira do livro https:\/\/glo.bo\/2I54ker\u00a0 #G1","timestamp":1567785601000,"timestamp_epochs":1567785601,"tweet_id":"1170003728067219456","tweet_url":"\/g1\/status\/1170003728067219456","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"o grande palha\u00e7o artangxls","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a nicki esperando o buzz da aposentadoria pra falar que quem se aposentou foi a NICKI e lan\u00e7ar um album com o nome de onika<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8KuKso0Q6\">pic.twitter.com\/q8KuKso0Q6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2553,"replies":40,"retweet_id":"1169737838046457856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":559,"text":"a nicki esperando o buzz da aposentadoria pra falar que quem se aposentou foi a NICKI e lan\u00e7ar um album com o nome de onikapic.twitter.com\/q8KuKso0Q6","timestamp":1567711080000,"timestamp_epochs":1567711080,"tweet_id":"1169691167417602048","tweet_url":"\/artangxls\/status\/1169691167417602048","user_id":"293533683","username":"artangxls"},{"fullname":"Lana Del Lovers \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Letra in\u00e9dita de \u2018Norman Fucking Rockwell\u2019 cantada por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45266183\" dir=\"ltr\" href=\"\/LanaDelRey\"><s>@<\/s><b>LanaDelRey<\/b><\/a> minutos atr\u00e1s em sua live.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/axiPwdpWXX\">pic.twitter.com\/axiPwdpWXX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":250,"replies":4,"retweet_id":"1169661326047797250","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":64,"text":"Letra in\u00e9dita de \u2018Norman Fucking Rockwell\u2019 cantada por @LanaDelRey minutos atr\u00e1s em sua live.pic.twitter.com\/axiPwdpWXX","timestamp":1567649463000,"timestamp_epochs":1567649463,"tweet_id":"1169432723926261760","tweet_url":"\/lanadelloversbr\/status\/1169432723926261760","user_id":"3309419445","username":"lanadelloversbr"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empresa anuncia primeira clonagem de gato na China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2k0f4Sf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLFEwvSc14\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2k0f4Sf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2k0f4Sf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":396,"replies":31,"retweet_id":"1169633884759154690","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":37,"text":"Empresa anuncia primeira clonagem de gato na China https:\/\/glo.bo\/2k0f4Sf\u00a0 #G1","timestamp":1567685700000,"timestamp_epochs":1567685700,"tweet_id":"1169584714056896512","tweet_url":"\/g1\/status\/1169584714056896512","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"brendon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qjcFWSg6UE\">pic.twitter.com\/qjcFWSg6UE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6485,"replies":22,"retweet_id":"1169361076061954048","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1302,"text":"pic.twitter.com\/qjcFWSg6UE","timestamp":1567558515000,"timestamp_epochs":1567558515,"tweet_id":"1169051263935426560","tweet_url":"\/lanadirty\/status\/1169051263935426560","user_id":"2153491567","username":"lanadirty"},{"fullname":"LUAN MGP","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menina salvando a vida da lagartixa \n\nEsse \u00e9 o Tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8FF05m6zX2\">pic.twitter.com\/8FF05m6zX2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77708,"replies":1270,"retweet_id":"1169332456354459649","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29555,"text":"Menina salvando a vida da lagartixa \n\nEsse \u00e9 o Tweetpic.twitter.com\/8FF05m6zX2","timestamp":1567550951000,"timestamp_epochs":1567550951,"tweet_id":"1169019538144399360","tweet_url":"\/Luanmgpmachad\/status\/1169019538144399360","user_id":"1054050619164626948","username":"Luanmgpmachad"},{"fullname":"Barbie fascistinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cachorro entrou no  laborat\u00f3rio de anatomia pegou uma pe\u00e7a de osso e saiu kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/83YimcDxdJ\">pic.twitter.com\/83YimcDxdJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88241,"replies":855,"retweet_id":"1169265773426151426","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":18255,"text":"Um cachorro entrou no  laborat\u00f3rio de anatomia pegou uma pe\u00e7a de osso e saiu kkkkkpic.twitter.com\/83YimcDxdJ","timestamp":1567546680000,"timestamp_epochs":1567546680,"tweet_id":"1169001624477622272","tweet_url":"\/flaviSauthier\/status\/1169001624477622272","user_id":"1158011146970030086","username":"flaviSauthier"},{"fullname":"Ivan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha aluna tinha que fazer uma releitura de Abaporu pra aula de artes e olha o que ela aprontou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcKOoVEsg7\">pic.twitter.com\/BcKOoVEsg7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77986,"replies":971,"retweet_id":"1169265726684901376","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10828,"text":"Minha aluna tinha que fazer uma releitura de Abaporu pra aula de artes e olha o que ela aprontoupic.twitter.com\/BcKOoVEsg7","timestamp":1567552879000,"timestamp_epochs":1567552879,"tweet_id":"1169027621595877377","tweet_url":"\/seaearls\/status\/1169027621595877377","user_id":"19964288","username":"seaearls"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela pediu ajuda por meio de uma rede social para poder resgatar cachorros de rua em cidade atingida por furac\u00e3o &lt;3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2MT4Yj4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZLa9NlX6lO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2MT4Yj4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2MT4Yj4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1973,"replies":20,"retweet_id":"1169037948144238592","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":243,"text":"Ela pediu ajuda por meio de uma rede social para poder resgatar cachorros de rua em cidade atingida por furac\u00e3o <3 https:\/\/glo.bo\/2MT4Yj4\u00a0 #G1","timestamp":1567536734000,"timestamp_epochs":1567536734,"tweet_id":"1168959904373268481","tweet_url":"\/g1\/status\/1168959904373268481","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Jovens Reacion\u00e1rios","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo o Trump, o etanol americano entrar\u00e1 aqui sem tarifas e competir\u00e1 com o brasileiro\n\nJ\u00e1 os produtos brasileiros entram l\u00e1 cheios de tarifas e enfrentam industrias subsidiadas \n\nDinheiro europeu pra ajudar a Amaz\u00f4nia \u00e9 entreguismo\nJ\u00e1 entregar tudo pros EUA \u00e9 nacionalismo<\/p>","is_retweet":1,"likes":4553,"replies":34,"retweet_id":"1168973118586675200","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1075,"text":"Segundo o Trump, o etanol americano entrar\u00e1 aqui sem tarifas e competir\u00e1 com o brasileiro\n\nJ\u00e1 os produtos brasileiros entram l\u00e1 cheios de tarifas e enfrentam industrias subsidiadas \n\nDinheiro europeu pra ajudar a Amaz\u00f4nia \u00e9 entreguismo\nJ\u00e1 entregar tudo pros EUA \u00e9 nacionalismo","timestamp":1567470670000,"timestamp_epochs":1567470670,"tweet_id":"1168682812913987584","tweet_url":"\/jovensreacinhas\/status\/1168682812913987584","user_id":"2811052697","username":"jovensreacinhas"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o dei a volta por cima, simplesmente porque nunca estive por baixo. A justi\u00e7a tarda, mas n\u00e3o falha! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zA7a2cv8eL\">pic.twitter.com\/zA7a2cv8eL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3283,"replies":90,"retweet_id":"1168918562788073473","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":622,"text":"Eu n\u00e3o dei a volta por cima, simplesmente porque nunca estive por baixo. A justi\u00e7a tarda, mas n\u00e3o falha! pic.twitter.com\/zA7a2cv8eL","timestamp":1567515948000,"timestamp_epochs":1567515948,"tweet_id":"1168872724242030593","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1168872724242030593","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BIKE 100 YE\u2206RS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria isso agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tz9cHVoMiZ\">pic.twitter.com\/tz9cHVoMiZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2104,"replies":9,"retweet_id":"1168704823103033344","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":411,"text":"Queria isso agorapic.twitter.com\/tz9cHVoMiZ","timestamp":1567469889000,"timestamp_epochs":1567469889,"tweet_id":"1168679536072040448","tweet_url":"\/BIKE1OOYEARS\/status\/1168679536072040448","user_id":"2405257566","username":"BIKE1OOYEARS"},{"fullname":"TENDA ESOT\u00c9RICA DA MADAME GRIMES","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como todo mundo imagina os primeiros 10 seg da discografia de Lykke Li.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3pww3JL6o3\">pic.twitter.com\/3pww3JL6o3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":12,"retweet_id":"1168595229768933376","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":114,"text":"Como todo mundo imagina os primeiros 10 seg da discografia de Lykke Li.pic.twitter.com\/3pww3JL6o3","timestamp":1567364299000,"timestamp_epochs":1567364299,"tweet_id":"1168236662029258756","tweet_url":"\/morpheu_e_eu\/status\/1168236662029258756","user_id":"1043326757401780224","username":"morpheu_e_eu"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo esse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1166561824910786561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AfdnChpnVY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1166561824910786561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicolekkkkkkk\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1166561824910786561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo esse v\u00eddeohttps:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1166561824910786561\u00a0\u2026","timestamp":1567395366000,"timestamp_epochs":1567395366,"tweet_id":"1168366965339168768","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1168366965339168768","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Pudim De Cacha\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora sabemos pq os homens vivem menos que as mulheres<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z07zWqtGEX\">pic.twitter.com\/Z07zWqtGEX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41699,"replies":355,"retweet_id":"1168363344291672069","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":13516,"text":"agora sabemos pq os homens vivem menos que as mulherespic.twitter.com\/Z07zWqtGEX","timestamp":1567383109000,"timestamp_epochs":1567383109,"tweet_id":"1168315554429620224","tweet_url":"\/pocatrasada\/status\/1168315554429620224","user_id":"2729311899","username":"pocatrasada"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral esse \u00e9 o tipo de coisa que me d\u00e1 for\u00e7as pra continuar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKXi0R35OX\">pic.twitter.com\/BKXi0R35OX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148315,"replies":853,"retweet_id":"1168319557829832705","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":48984,"text":"na moral esse \u00e9 o tipo de coisa que me d\u00e1 for\u00e7as pra continuarpic.twitter.com\/BKXi0R35OX","timestamp":1567371585000,"timestamp_epochs":1567371585,"tweet_id":"1168267220369268738","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1168267220369268738","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"andr\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa cena de titanic pra mim \u00e9 tudo.......... se hj em dia eu gosto tanto de cinema \u00e9 por causa dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DmnoqnrZpo\">pic.twitter.com\/DmnoqnrZpo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1203,"replies":24,"retweet_id":"1168231368381423616","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":262,"text":"essa cena de titanic pra mim \u00e9 tudo.......... se hj em dia eu gosto tanto de cinema \u00e9 por causa delapic.twitter.com\/DmnoqnrZpo","timestamp":1567286526000,"timestamp_epochs":1567286526,"tweet_id":"1167910457425793025","tweet_url":"\/affandre\/status\/1167910457425793025","user_id":"116499408","username":"affandre"},{"fullname":"F5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Padaria Avenida Brasil exibe novela a toda hora e tem lanches com nomes de personagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/diversao\/2019\/09\/padaria-avenida-brasil-exibe-novela-a-toda-hora-e-tem-lanches-com-nomes-de-personagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bi6s4p3y56\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/f5.folha.uol.com.br\/diversao\/2019\/09\/padaria-avenida-brasil-exibe-novela-a-toda-hora-e-tem-lanches-com-nomes-de-personagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">f5.folha.uol.com.br\/diversao\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">09\/padaria-avenida-brasil-exibe-novela-a-toda-hora-e-tem-lanches-com-nomes-de-personagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":138,"replies":4,"retweet_id":"1168229849837780993","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":47,"text":"Padaria Avenida Brasil exibe novela a toda hora e tem lanches com nomes de personagenshttps:\/\/f5.folha.uol.com.br\/diversao\/2019\/09\/padaria-avenida-brasil-exibe-novela-a-toda-hora-e-tem-lanches-com-nomes-de-personagens.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567339443000,"timestamp_epochs":1567339443,"tweet_id":"1168132406072741889","tweet_url":"\/sitef5\/status\/1168132406072741889","user_id":"304044590","username":"sitef5"},{"fullname":"Carminha gritando ''INFEEERNO!''","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gays flertando \/ gays quando surge convite pra sair<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6YCHdNsQSi\">pic.twitter.com\/6YCHdNsQSi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4726,"replies":57,"retweet_id":"1168199468837167104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":962,"text":"gays flertando \/ gays quando surge convite pra sairpic.twitter.com\/6YCHdNsQSi","timestamp":1567274059000,"timestamp_epochs":1567274059,"tweet_id":"1167858167037906944","tweet_url":"\/9_4x1012\/status\/1167858167037906944","user_id":"236076980","username":"9_4x1012"},{"fullname":"mulekin \ud80c\udd8f fa club bts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fritando hamburgue nos grelo da minha vo e mais saudavel que frigedera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mc9oT3aT4H\">pic.twitter.com\/mc9oT3aT4H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11782,"replies":356,"retweet_id":"1168191373314547717","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2474,"text":"fritando hamburgue nos grelo da minha vo e mais saudavel que frigederapic.twitter.com\/mc9oT3aT4H","timestamp":1567120781000,"timestamp_epochs":1567120781,"tweet_id":"1167215273704906752","tweet_url":"\/RMulekinn\/status\/1167215273704906752","user_id":"3257045389","username":"RMulekinn"},{"fullname":"k\u00e9uri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e os americanos que precisam ser lembrados de n\u00e3o atirarem no furac\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Breaking911\/status\/1167192404992151552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hFiAKePBuj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Breaking911\/status\/1167192404992151552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Breaking911\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167192404992151552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17765,"replies":56,"retweet_id":"1167942752253775874","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5699,"text":"e os americanos que precisam ser lembrados de n\u00e3o atirarem no furac\u00e3o https:\/\/twitter.com\/Breaking911\/status\/1167192404992151552\u00a0\u2026","timestamp":1567176283000,"timestamp_epochs":1567176283,"tweet_id":"1167448066603044864","tweet_url":"\/keuriguerra\/status\/1167448066603044864","user_id":"53818265","username":"keuriguerra"},{"fullname":"Henrique Gon\u00e7alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando falta um minuto pra meia noite e voc\u00ea n\u00e3o bebeu sua quantidade di\u00e1ria de \u00e1gua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rkwsV7pHi7\">pic.twitter.com\/rkwsV7pHi7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81354,"replies":1186,"retweet_id":"1167894258025582594","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24951,"text":"quando falta um minuto pra meia noite e voc\u00ea n\u00e3o bebeu sua quantidade di\u00e1ria de \u00e1guapic.twitter.com\/rkwsV7pHi7","timestamp":1567255362000,"timestamp_epochs":1567255362,"tweet_id":"1167779746366873601","tweet_url":"\/henriquegds\/status\/1167779746366873601","user_id":"2787894889","username":"henriquegds"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Equipe do Ibama \u00e9 alvo de tiros em opera\u00e7\u00e3o perto de \u00e1rea ind\u00edgena no Par\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/equipe-do-ibama-e-alvo-de-tiros-em-operacao-perto-de-area-indigena-no-para.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xrd8JxZafH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/equipe-do-ibama-e-alvo-de-tiros-em-operacao-perto-de-area-indigena-no-para.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/equipe-do-ibama-e-alvo-de-tiros-em-operacao-perto-de-area-indigena-no-para.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":909,"replies":59,"retweet_id":"1167811319631941632","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":316,"text":"Equipe do Ibama \u00e9 alvo de tiros em opera\u00e7\u00e3o perto de \u00e1rea ind\u00edgena no Par\u00e1https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/equipe-do-ibama-e-alvo-de-tiros-em-operacao-perto-de-area-indigena-no-para.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567250822000,"timestamp_epochs":1567250822,"tweet_id":"1167760705451429888","tweet_url":"\/folha\/status\/1167760705451429888","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"S\u00e2mia Bomfim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para Bolsonaro, pouco importa que o Brasil j\u00e1 tenha registrado quase 80 mil focos de inc\u00eandio s\u00f3 esse ano. Tamb\u00e9m pouco importa que os brasileiros rechacem a omiss\u00e3o do governo. S\u00f3 o que importa \u00e9 atender o lobby do agroneg\u00f3cio para liberar mais queimadas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/08\/31\/governo-altera-decreto-e-restringe-proibicao-de-queimada-a-amazonia-legal.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3OnjALC5kf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/08\/31\/governo-altera-decreto-e-restringe-proibicao-de-queimada-a-amazonia-legal.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/politica\/notic<\/span><span class=\"invisible\">ia\/2019\/08\/31\/governo-altera-decreto-e-restringe-proibicao-de-queimada-a-amazonia-legal.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1848,"replies":70,"retweet_id":"1167810613420204032","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":446,"text":"Para Bolsonaro, pouco importa que o Brasil j\u00e1 tenha registrado quase 80 mil focos de inc\u00eandio s\u00f3 esse ano. Tamb\u00e9m pouco importa que os brasileiros rechacem a omiss\u00e3o do governo. S\u00f3 o que importa \u00e9 atender o lobby do agroneg\u00f3cio para liberar mais queimadas.https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2019\/08\/31\/governo-altera-decreto-e-restringe-proibicao-de-queimada-a-amazonia-legal.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1567258593000,"timestamp_epochs":1567258593,"tweet_id":"1167793299937214464","tweet_url":"\/samiabomfim\/status\/1167793299937214464","user_id":"27703690","username":"samiabomfim"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q sdds da boca q gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q sdds da boca q gosto","timestamp":1567230536000,"timestamp_epochs":1567230536,"tweet_id":"1167675620148613122","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1167675620148613122","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lana Del Lovers \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cantora aclamada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45266183\" dir=\"ltr\" href=\"\/LanaDelRey\"><s>@<\/s><b>LanaDelRey<\/b><\/a> envergonhada ao ser filmada ouvindo a vers\u00e3o acapella de Mariners Apartment Complex.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/13ObGhmKId\">pic.twitter.com\/13ObGhmKId<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2640,"replies":29,"retweet_id":"1167649732921049088","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":610,"text":"Cantora aclamada @LanaDelRey envergonhada ao ser filmada ouvindo a vers\u00e3o acapella de Mariners Apartment Complex.pic.twitter.com\/13ObGhmKId","timestamp":1567210474000,"timestamp_epochs":1567210474,"tweet_id":"1167591473581346816","tweet_url":"\/lanadelloversbr\/status\/1167591473581346816","user_id":"3309419445","username":"lanadelloversbr"},{"fullname":"O Pato Imperador da Suruba Real","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">This represents Brazil more than soccer and samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AGazetaES\/status\/880783437648588800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2VvMdrh7r1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AGazetaES\/status\/880783437648588800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AGazetaES\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/880783437648588800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7070,"replies":50,"retweet_id":"1167649585701031936","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2168,"text":"This represents Brazil more than soccer and sambahttps:\/\/twitter.com\/AGazetaES\/status\/880783437648588800\u00a0\u2026","timestamp":1567201889000,"timestamp_epochs":1567201889,"tweet_id":"1167555465464754177","tweet_url":"\/PatoCorporation\/status\/1167555465464754177","user_id":"1660695121","username":"PatoCorporation"},{"fullname":"Gustavo Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu contei pra voc\u00eas a historia do meu irm\u00e3o discutindo com o pastor a 9 andares de distancia n\u00e9, olha o video kkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A34bLYaaUa\">pic.twitter.com\/A34bLYaaUa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41555,"replies":560,"retweet_id":"1167577840893779969","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8779,"text":"eu contei pra voc\u00eas a historia do meu irm\u00e3o discutindo com o pastor a 9 andares de distancia n\u00e9, olha o video kkkkkkkkkkpic.twitter.com\/A34bLYaaUa","timestamp":1567094234000,"timestamp_epochs":1567094234,"tweet_id":"1167103928233791491","tweet_url":"\/Musklim_\/status\/1167103928233791491","user_id":"959726031396589568","username":"Musklim_"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem \u00e9 atropelado por trem, e foge de hospital amarrado em maca no PR ==&gt;  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2NFoKy4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QYGweeMhb7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2NFoKy4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2NFoKy4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VtlC5PEV30\">pic.twitter.com\/VtlC5PEV30<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4356,"replies":208,"retweet_id":"1167560413573042176","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1013,"text":"Homem \u00e9 atropelado por trem, e foge de hospital amarrado em maca no PR ==>  https:\/\/glo.bo\/2NFoKy4\u00a0 #G1pic.twitter.com\/VtlC5PEV30","timestamp":1567201500000,"timestamp_epochs":1567201500,"tweet_id":"1167553831682617346","tweet_url":"\/g1\/status\/1167553831682617346","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Bhrunno Fabuloso \u2720\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando minha fam\u00edlia se re\u00fane l\u00e1 em casa e fica uma fala\u00e7\u00e3o e eu acabo acordando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/61uqkyaAYU\">pic.twitter.com\/61uqkyaAYU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7257,"replies":102,"retweet_id":"1167451267540672512","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5319,"text":"Quando minha fam\u00edlia se re\u00fane l\u00e1 em casa e fica uma fala\u00e7\u00e3o e eu acabo acordandopic.twitter.com\/61uqkyaAYU","timestamp":1567057943000,"timestamp_epochs":1567057943,"tweet_id":"1166951709140299776","tweet_url":"\/NakamuraBhrunno\/status\/1166951709140299776","user_id":"3352108467","username":"NakamuraBhrunno"},{"fullname":"UFJF","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, grupo do Vale! Vamos acordar porque daqui a pouco tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RUufjf?src=hash\"><s>#<\/s><b>RUufjf<\/b><\/a>. Anima\u00e7\u00e3o porque o fim de semana \u00e9 logo ali. Hoje tem frango assado e tortinha de gr\u00e3o de bico. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LanaDelReyNFROutNow?src=hash\"><s>#<\/s><b>LanaDelReyNFROutNow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jJntgfozsV\">pic.twitter.com\/jJntgfozsV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"1167445971313287168","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3,"text":"Bom dia, grupo do Vale! Vamos acordar porque daqui a pouco tem #RUufjf. Anima\u00e7\u00e3o porque o fim de semana \u00e9 logo ali. Hoje tem frango assado e tortinha de gr\u00e3o de bico. \n#LanaDelReyNFROutNowpic.twitter.com\/jJntgfozsV","timestamp":1567170900000,"timestamp_epochs":1567170900,"tweet_id":"1167425486340988929","tweet_url":"\/UFJF_\/status\/1167425486340988929","user_id":"54518307","username":"UFJF_"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uv e nfr maiores e melhores<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uv e nfr maiores e melhores","timestamp":1567170467000,"timestamp_epochs":1567170467,"tweet_id":"1167423670102441984","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1167423670102441984","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1lbum de m\u00fasicas descartadas sem a menor conex\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c1lbum de m\u00fasicas descartadas sem a menor conex\u00e3o","timestamp":1567170457000,"timestamp_epochs":1567170457,"tweet_id":"1167423630554411008","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1167423630554411008","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente honeymoon \u00e9 p\u00e9ssimo kkjj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente honeymoon \u00e9 p\u00e9ssimo kkjj","timestamp":1567170425000,"timestamp_epochs":1567170425,"tweet_id":"1167423494822473728","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1167423494822473728","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Estad\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">&gt;<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42237849\" dir=\"ltr\" href=\"\/EstadaoEdu\"><s>@<\/s><b>EstadaoEdu<\/b><\/a> Em of\u00edcio a Guedes, ministro da Educa\u00e7\u00e3o escreve duas vezes paralisa\u00e7\u00e3o com z<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Zq04AH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q00wls7g5u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Zq04AH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Zq04AH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9221,"replies":1329,"retweet_id":"1167264225611399173","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2199,"text":">@EstadaoEdu Em of\u00edcio a Guedes, ministro da Educa\u00e7\u00e3o escreve duas vezes paralisa\u00e7\u00e3o com zhttp:\/\/bit.ly\/2Zq04AH\u00a0","timestamp":1567129200000,"timestamp_epochs":1567129200,"tweet_id":"1167250583469920257","tweet_url":"\/Estadao\/status\/1167250583469920257","user_id":"9317502","username":"Estadao"},{"fullname":"Portal Adele Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VWF1B0Da7n\">pic.twitter.com\/VWF1B0Da7n<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":289,"replies":4,"retweet_id":"1167146098919661571","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":85,"text":"pic.twitter.com\/VWF1B0Da7n","timestamp":1567104013000,"timestamp_epochs":1567104013,"tweet_id":"1167144942747226115","tweet_url":"\/portaladelebr\/status\/1167144942747226115","user_id":"133809776","username":"portaladelebr"},{"fullname":"menina linda eu quero morar na sua bunda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gato com ping 999+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ISdEdjfihl\">pic.twitter.com\/ISdEdjfihl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99480,"replies":1199,"retweet_id":"1167145290991906817","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":34473,"text":"gato com ping 999+pic.twitter.com\/ISdEdjfihl","timestamp":1567038407000,"timestamp_epochs":1567038407,"tweet_id":"1166869769296986112","tweet_url":"\/Luaankkk\/status\/1166869769296986112","user_id":"1041171977342464000","username":"Luaankkk"},{"fullname":"Lana Del Rey Addiction \ud83d\udc7c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lana Del Rey cantando 'Doin Time'  ao vivo na r\u00e1dio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9FY8mKSanG\">pic.twitter.com\/9FY8mKSanG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2153,"replies":26,"retweet_id":"1167144842964676609","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":508,"text":"Lana Del Rey cantando 'Doin Time'  ao vivo na r\u00e1dio.pic.twitter.com\/9FY8mKSanG","timestamp":1567094282000,"timestamp_epochs":1567094282,"tweet_id":"1167104127064858627","tweet_url":"\/LDRaddic\/status\/1167104127064858627","user_id":"848600880454750210","username":"LDRaddic"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/793PT4lZiv\">pic.twitter.com\/793PT4lZiv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340149,"replies":4493,"retweet_id":"1167114589840072709","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":100419,"text":"pic.twitter.com\/793PT4lZiv","timestamp":1567095971000,"timestamp_epochs":1567095971,"tweet_id":"1167111213974556673","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1167111213974556673","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">New music video out for Doin time<img alt=\"\ud83c\udf0a\" aria-label=\"Emoji: Onda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30a.png\" title=\"Onda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/qolmz4FlnZ0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EFjZ8mOSdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/qolmz4FlnZ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/qolmz4FlnZ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47568,"replies":1753,"retweet_id":"1167114535003668481","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12635,"text":"New music video out for Doin timehttps:\/\/youtu.be\/qolmz4FlnZ0\u00a0","timestamp":1567095922000,"timestamp_epochs":1567095922,"tweet_id":"1167111006423617537","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1167111006423617537","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Delator preso pela Lava Jato diz ter lavado dinheiro para Grupo Silvio Santos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delator-preso-pela-lava-jato-diz-ter-lavado-dinheiro-para-grupo-silvio-santos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9bMOf68vdi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delator-preso-pela-lava-jato-diz-ter-lavado-dinheiro-para-grupo-silvio-santos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">delator-preso-pela-lava-jato-diz-ter-lavado-dinheiro-para-grupo-silvio-santos.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10443,"replies":563,"retweet_id":"1167019526803906560","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2494,"text":"Delator preso pela Lava Jato diz ter lavado dinheiro para Grupo Silvio Santoshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delator-preso-pela-lava-jato-diz-ter-lavado-dinheiro-para-grupo-silvio-santos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1567056842000,"timestamp_epochs":1567056842,"tweet_id":"1166947094718025728","tweet_url":"\/folha\/status\/1166947094718025728","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E aprendi pra caralho de filogenia, q eu acho bem mais importante pra mim do q ficar sabendo nome de parte anat\u00f4mica de animal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E aprendi pra caralho de filogenia, q eu acho bem mais importante pra mim do q ficar sabendo nome de parte anat\u00f4mica de animal","timestamp":1567029880000,"timestamp_epochs":1567029880,"tweet_id":"1166834005561565184","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166834005561565184","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu sabia q n\u00e3o tinha obriga\u00e7\u00e3o de decorar aquelas coisas, ent\u00e3o eu assistia a aula por prazer s\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq eu sabia q n\u00e3o tinha obriga\u00e7\u00e3o de decorar aquelas coisas, ent\u00e3o eu assistia a aula por prazer s\u00f3","timestamp":1567029836000,"timestamp_epochs":1567029836,"tweet_id":"1166833823289696258","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166833823289696258","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo reclama do rei, mas apesar das provas bem leves eu aprendi muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo reclama do rei, mas apesar das provas bem leves eu aprendi muito","timestamp":1567029815000,"timestamp_epochs":1567029815,"tweet_id":"1166833733892268033","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166833733892268033","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q se eu for professor eu vou ser igual o Renato Feio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q se eu for professor eu vou ser igual o Renato Feio","timestamp":1567029794000,"timestamp_epochs":1567029794,"tweet_id":"1166833644238979081","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166833644238979081","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"vitao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o seu feed do twitter atualiza automaticamente e voc\u00ea perde um bom tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XswOHeS6Bv\">pic.twitter.com\/XswOHeS6Bv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82325,"replies":108,"retweet_id":"1166780912295694345","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":36197,"text":"quando o seu feed do twitter atualiza automaticamente e voc\u00ea perde um bom tweetpic.twitter.com\/XswOHeS6Bv","timestamp":1566950864000,"timestamp_epochs":1566950864,"tweet_id":"1166502587346182145","tweet_url":"\/vxtxmr\/status\/1166502587346182145","user_id":"966848748763705346","username":"vxtxmr"},{"fullname":"Animal Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6K1kcHZ6sr\">pic.twitter.com\/6K1kcHZ6sr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34498,"replies":250,"retweet_id":"1166735869287522304","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10664,"text":"pic.twitter.com\/6K1kcHZ6sr","timestamp":1566963547000,"timestamp_epochs":1566963547,"tweet_id":"1166555786727829505","tweet_url":"\/AnimalMemer\/status\/1166555786727829505","user_id":"3386828578","username":"AnimalMemer"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa q mulhrr fofa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1166468435376607233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v9nRodSmbi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1166468435376607233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarcSnetiker\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166468435376607233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa q mulhrr fofahttps:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1166468435376607233\u00a0\u2026","timestamp":1567005988000,"timestamp_epochs":1567005988,"tweet_id":"1166733798035382272","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166733798035382272","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00f3lar, Bolsa, risco-pa\u00eds e juros voltam a patamar anterior \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-bolsa-risco-pais-e-juros-voltam-a-patamar-anterior-a-aprovacao-da-previdencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0T22UcuxXg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-bolsa-risco-pais-e-juros-voltam-a-patamar-anterior-a-aprovacao-da-previdencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">8\/dolar-bolsa-risco-pais-e-juros-voltam-a-patamar-anterior-a-aprovacao-da-previdencia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":25,"retweet_id":"1166728853487783936","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":42,"text":"D\u00f3lar, Bolsa, risco-pa\u00eds e juros voltam a patamar anterior \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Previd\u00eanciahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-bolsa-risco-pais-e-juros-voltam-a-patamar-anterior-a-aprovacao-da-previdencia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566941884000,"timestamp_epochs":1566941884,"tweet_id":"1166464922496229382","tweet_url":"\/folha\/status\/1166464922496229382","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"V\u00edtor Gabriel, o VG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HAAHAHAHAH. Esses prints me lembraram esses que vi ano passado enquanto pesquisava por PS4 Pro pra comprar o meu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/73PrW7inJ5\">pic.twitter.com\/73PrW7inJ5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"1166699855143723010","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":15,"text":"HAAHAHAHAH. Esses prints me lembraram esses que vi ano passado enquanto pesquisava por PS4 Pro pra comprar o meu:pic.twitter.com\/73PrW7inJ5","timestamp":1566954727000,"timestamp_epochs":1566954727,"tweet_id":"1166518792517804033","tweet_url":"\/vtorg\/status\/1166518792517804033","user_id":"68272337","username":"vtorg"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu com as lentes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1166346716959989761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DiCYEZ7Zyz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1166346716959989761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chapeus\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166346716959989761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu com as lenteshttps:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1166346716959989761\u00a0\u2026","timestamp":1566995545000,"timestamp_epochs":1566995545,"tweet_id":"1166689994465054720","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166689994465054720","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Helder Maldonado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao permitir que os procuradores da Lava Jato instalassem esse outdoor com alus\u00e3o \u00e0 Liga da Justi\u00e7a, os curitibanos assumiram a cafonice est\u00e9tica como cultura regional da capital paranaense<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qo7Yr5QLgn\">pic.twitter.com\/Qo7Yr5QLgn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":353,"replies":20,"retweet_id":"1166545023334268929","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":34,"text":"Ao permitir que os procuradores da Lava Jato instalassem esse outdoor com alus\u00e3o \u00e0 Liga da Justi\u00e7a, os curitibanos assumiram a cafonice est\u00e9tica como cultura regional da capital paranaensepic.twitter.com\/Qo7Yr5QLgn","timestamp":1566902822000,"timestamp_epochs":1566902822,"tweet_id":"1166301085977460736","tweet_url":"\/heldermaldonado\/status\/1166301085977460736","user_id":"128619303","username":"heldermaldonado"},{"fullname":"Ah, fala s\u00e9rio! \u00d4 Cindy, come\u00e7ou o jornal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano \u00e9 2090\nFlorestas destru\u00eddas\nHumanos exterminados\nTodos animais extintos\n\nas baratas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lmrpvc9XNb\">pic.twitter.com\/Lmrpvc9XNb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2532,"replies":10,"retweet_id":"1166500276477616133","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":696,"text":"O ano \u00e9 2090\nFlorestas destru\u00eddas\nHumanos exterminados\nTodos animais extintos\n\nas baratas:pic.twitter.com\/Lmrpvc9XNb","timestamp":1566919061000,"timestamp_epochs":1566919061,"tweet_id":"1166369196214751232","tweet_url":"\/marianobno\/status\/1166369196214751232","user_id":"748497801680723968","username":"marianobno"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GENTE A LANA REFEZ FUCK IT I LOVE YOU?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE A LANA REFEZ FUCK IT I LOVE YOU?","timestamp":1566950231000,"timestamp_epochs":1566950231,"tweet_id":"1166499935627501578","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166499935627501578","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FQViA2pJHP\">pic.twitter.com\/FQViA2pJHP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6114,"replies":211,"retweet_id":"1166495215911415812","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1678,"text":"pic.twitter.com\/FQViA2pJHP","timestamp":1566947244000,"timestamp_epochs":1566947244,"tweet_id":"1166487403974012928","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1166487403974012928","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">California tb ta perfeita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"California tb ta perfeita","timestamp":1566945802000,"timestamp_epochs":1566945802,"tweet_id":"1166481358312656901","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166481358312656901","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente cinnamon girl \u00e9 uma das melhores m\u00fasicas da Lana, qisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente cinnamon girl \u00e9 uma das melhores m\u00fasicas da Lana, qisso","timestamp":1566945478000,"timestamp_epochs":1566945478,"tweet_id":"1166480000041836545","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166480000041836545","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"livse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou trocar de amigos tava mo empolgada tentando organizar o rave e ngm nem pra falar \u201cah n vai dar pra eu ir\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1166443255690608640","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"vou trocar de amigos tava mo empolgada tentando organizar o rave e ngm nem pra falar \u201cah n vai dar pra eu ir\u201d","timestamp":1566936106000,"timestamp_epochs":1566936106,"tweet_id":"1166440689300844544","tweet_url":"\/princesajujubaV\/status\/1166440689300844544","user_id":"3386444500","username":"princesajujubaV"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda tem minion q acredita nessa hist\u00f3ria de niobio kklk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda tem minion q acredita nessa hist\u00f3ria de niobio kklk","timestamp":1566924222000,"timestamp_epochs":1566924222,"tweet_id":"1166390842816389124","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1166390842816389124","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s ofender mulher de Macron, Bolsonaro diz que n\u00e3o a ofendeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/apos-ofender-mulher-de-macron-bolsonaro-diz-que-nao-a-ofendeu.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMeiWQtzD5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/apos-ofender-mulher-de-macron-bolsonaro-diz-que-nao-a-ofendeu.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">apos-ofender-mulher-de-macron-bolsonaro-diz-que-nao-a-ofendeu.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30905,"replies":1754,"retweet_id":"1166389716083728386","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7057,"text":"Ap\u00f3s ofender mulher de Macron, Bolsonaro diz que n\u00e3o a ofendeuhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/apos-ofender-mulher-de-macron-bolsonaro-diz-que-nao-a-ofendeu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566915002000,"timestamp_epochs":1566915002,"tweet_id":"1166352174340853761","tweet_url":"\/folha\/status\/1166352174340853761","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Jornal O Globo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governo brasileiro decide rejeitar ajuda de US$ 20 milh\u00f5es do G7 para a Amaz\u00f4nia: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/3250GZh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnv53lpyK6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/3250GZh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/3250GZh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/988w3eiT7a\">pic.twitter.com\/988w3eiT7a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2324,"replies":624,"retweet_id":"1166174369728618512","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":757,"text":"Governo brasileiro decide rejeitar ajuda de US$ 20 milh\u00f5es do G7 para a Amaz\u00f4nia: https:\/\/glo.bo\/3250GZh\u00a0pic.twitter.com\/988w3eiT7a","timestamp":1566868500000,"timestamp_epochs":1566868500,"tweet_id":"1166157128501006337","tweet_url":"\/JornalOGlobo\/status\/1166157128501006337","user_id":"54341363","username":"JornalOGlobo"},{"fullname":"Observat\u00f3rio do Clima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salles diz que este ano queimou mais porque est\u00e1 mais seco. \u00c9 MENTIRA. Nota t\u00e9cnica do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67302940\" dir=\"ltr\" href=\"\/IPAM_Amazonia\"><s>@<\/s><b>IPAM_Amazonia<\/b><\/a> mostrou justamente o contr\u00e1rio: neste ano choveu mais do que no ano passado e as queimadas est\u00e3o mais correlacionadas com o desmatamento. Veja gr\u00e1fico.   <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/checasalles?src=hash\"><s>#<\/s><b>checasalles<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SgyG3zP1SZ\">pic.twitter.com\/SgyG3zP1SZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2724,"replies":50,"retweet_id":"1166161934653280256","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1247,"text":"Salles diz que este ano queimou mais porque est\u00e1 mais seco. \u00c9 MENTIRA. Nota t\u00e9cnica do @IPAM_Amazonia mostrou justamente o contr\u00e1rio: neste ano choveu mais do que no ano passado e as queimadas est\u00e3o mais correlacionadas com o desmatamento. Veja gr\u00e1fico.   #checasallespic.twitter.com\/SgyG3zP1SZ","timestamp":1566869330000,"timestamp_epochs":1566869330,"tweet_id":"1166160611723685899","tweet_url":"\/obsclima\/status\/1166160611723685899","user_id":"36336107","username":"obsclima"},{"fullname":"Gretchen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1976143068\" dir=\"ltr\" href=\"\/EmmanuelMacron\"><s>@<\/s><b>EmmanuelMacron<\/b><\/a> pardon. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"841569206063771648\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brigitte1eDame\"><s>@<\/s><b>Brigitte1eDame<\/b><\/a> c\u2019est une femme merveilleux et lumineux comme toi. Je l'admire et j'aime beaucoup son histoire.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16439,"replies":662,"retweet_id":"1166157451395325957","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3823,"text":"@EmmanuelMacron pardon. @Brigitte1eDame c\u2019est une femme merveilleux et lumineux comme toi. Je l'admire et j'aime beaucoup son histoire.","timestamp":1566838557000,"timestamp_epochs":1566838557,"tweet_id":"1166031541153218560","tweet_url":"\/GretchenCantora\/status\/1166031541153218560","user_id":"388779643","username":"GretchenCantora"},{"fullname":"Tamine Lira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega de pol\u00edtica, vamos falar de moda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmchK09ZNW\">pic.twitter.com\/VmchK09ZNW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1917,"replies":120,"retweet_id":"1166157288513658880","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":376,"text":"Chega de pol\u00edtica, vamos falar de moda!pic.twitter.com\/VmchK09ZNW","timestamp":1566848236000,"timestamp_epochs":1566848236,"tweet_id":"1166072135330213896","tweet_url":"\/taminebb\/status\/1166072135330213896","user_id":"738519948348280834","username":"taminebb"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/V%C3%8DDEO?src=hash\"><s>#<\/s><b>V\u00cdDEO<\/b><\/a> 'Extremamente triste e perturbador': rep\u00f3rter da BBC sobrevoa queimadas na Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6MQ9IiXuh\">pic.twitter.com\/q6MQ9IiXuh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1405,"replies":54,"retweet_id":"1166114855331479557","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":563,"text":"#V\u00cdDEO 'Extremamente triste e perturbador': rep\u00f3rter da BBC sobrevoa queimadas na Amaz\u00f4niapic.twitter.com\/q6MQ9IiXuh","timestamp":1566850508000,"timestamp_epochs":1566850508,"tweet_id":"1166081665988513797","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1166081665988513797","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um bolo igual o da minha v\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KRBq4EKhzg\">pic.twitter.com\/KRBq4EKhzg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":153841,"replies":1275,"retweet_id":"1166043631750397953","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":52788,"text":"Queria um bolo igual o da minha v\u00f3pic.twitter.com\/KRBq4EKhzg","timestamp":1566747181000,"timestamp_epochs":1566747181,"tweet_id":"1165648278949715970","tweet_url":"\/bellaparrales\/status\/1165648278949715970","user_id":"382377993","username":"bellaparrales"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00f3lar vai a R$ 4,16 com queda de aprova\u00e7\u00e3o de Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-vai-a-r-416-com-queda-de-aprovacao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQI7FJXUrf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-vai-a-r-416-com-queda-de-aprovacao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">8\/dolar-vai-a-r-416-com-queda-de-aprovacao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4928,"replies":571,"retweet_id":"1166027614521372672","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":969,"text":"D\u00f3lar vai a R$ 4,16 com queda de aprova\u00e7\u00e3o de Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/dolar-vai-a-r-416-com-queda-de-aprovacao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566833823000,"timestamp_epochs":1566833823,"tweet_id":"1166011682063290369","tweet_url":"\/folha\/status\/1166011682063290369","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lindo, inteligente e humilde","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio... quem deixa um cachorro entrar no enquadramento da entrevista do Goleiro Bruno com a namorada?!?!?!\n\u00c9 a reportagem mais sinistra da hist\u00f3ria!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tfDZ8RsRnT\">pic.twitter.com\/tfDZ8RsRnT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1736,"replies":59,"retweet_id":"1166012942162255874","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":374,"text":"S\u00e9rio... quem deixa um cachorro entrar no enquadramento da entrevista do Goleiro Bruno com a namorada?!?!?!\n\u00c9 a reportagem mais sinistra da hist\u00f3ria!pic.twitter.com\/tfDZ8RsRnT","timestamp":1566749845000,"timestamp_epochs":1566749845,"tweet_id":"1165659453053644800","tweet_url":"\/BellinEscobar\/status\/1165659453053644800","user_id":"940010492407504896","username":"BellinEscobar"},{"fullname":"Marina Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mat\u00e9ria do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fant%C3%A1stico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fant\u00e1stico<\/b><\/a> \u00e9 primorosa. Mostra com precis\u00e3o os detalhes do problema; desmoraliza o governo ao denunciar o seu encorajamento ao crime ambiental; restaura a credibilidade do INPE e atesta a qualidade do eficiente sistema de alerta, o DETER.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/08\/25\/fantastico-flagra-queimadas-e-transporte-de-madeira-ilegal-na-amazonia.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oBWvg7Kbcd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/08\/25\/fantastico-flagra-queimadas-e-transporte-de-madeira-ilegal-na-amazonia.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/fantastico\/not<\/span><span class=\"invisible\">icia\/2019\/08\/25\/fantastico-flagra-queimadas-e-transporte-de-madeira-ilegal-na-amazonia.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6945,"replies":789,"retweet_id":"1165985346372419584","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1247,"text":"A mat\u00e9ria do #Fant\u00e1stico \u00e9 primorosa. Mostra com precis\u00e3o os detalhes do problema; desmoraliza o governo ao denunciar o seu encorajamento ao crime ambiental; restaura a credibilidade do INPE e atesta a qualidade do eficiente sistema de alerta, o DETER.https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2019\/08\/25\/fantastico-flagra-queimadas-e-transporte-de-madeira-ilegal-na-amazonia.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1566824777000,"timestamp_epochs":1566824777,"tweet_id":"1165973740754223104","tweet_url":"\/MarinaSilva\/status\/1165973740754223104","user_id":"105155795","username":"MarinaSilva"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que os brasileiros tenham logo um presidente \u00e0 altura do cargo, diz Macron<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/espero-que-os-brasileiros-tenham-logo-um-presidente-a-altura-do-cargo-diz-macron.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/be5Op8hCTp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/espero-que-os-brasileiros-tenham-logo-um-presidente-a-altura-do-cargo-diz-macron.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">espero-que-os-brasileiros-tenham-logo-um-presidente-a-altura-do-cargo-diz-macron.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27330,"replies":1752,"retweet_id":"1165985059532410882","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4477,"text":"Espero que os brasileiros tenham logo um presidente \u00e0 altura do cargo, diz Macronhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mundo\/2019\/08\/espero-que-os-brasileiros-tenham-logo-um-presidente-a-altura-do-cargo-diz-macron.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566820863000,"timestamp_epochs":1566820863,"tweet_id":"1165957323589857280","tweet_url":"\/folha\/status\/1165957323589857280","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Azul.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece que a estrat\u00e9gia do Brasil vai ser se proteger com o Estatuto do Idoso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cassionevesc\/status\/1165293395771895808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC83jPhHq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cassionevesc\/status\/1165293395771895808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cassionevesc\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165293395771895808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18759,"replies":120,"retweet_id":"1165845223198662656","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3819,"text":"Parece que a estrat\u00e9gia do Brasil vai ser se proteger com o Estatuto do Idoso.https:\/\/twitter.com\/cassionevesc\/status\/1165293395771895808\u00a0\u2026","timestamp":1566680402000,"timestamp_epochs":1566680402,"tweet_id":"1165368189003489280","tweet_url":"\/Azul84\/status\/1165368189003489280","user_id":"16998641","username":"Azul84"},{"fullname":"Mov. Jair Me Arrependi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcelo Madureira saindo vaiado e escoltado pela Pol\u00edcia Militar ap\u00f3s criticar as a\u00e7\u00f5es do governo que v\u00e3o contra a Lava Jato no trio do Vem Pra Rua.  S\u00e3o manifesta\u00e7\u00f5es patri\u00f3ticas, pac\u00edficas e ordeiras como podemos ver. Putz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cQKwUg10nj\">pic.twitter.com\/cQKwUg10nj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3430,"replies":323,"retweet_id":"1165771594020597760","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":578,"text":"Marcelo Madureira saindo vaiado e escoltado pela Pol\u00edcia Militar ap\u00f3s criticar as a\u00e7\u00f5es do governo que v\u00e3o contra a Lava Jato no trio do Vem Pra Rua.  S\u00e3o manifesta\u00e7\u00f5es patri\u00f3ticas, pac\u00edficas e ordeiras como podemos ver. Putz.pic.twitter.com\/cQKwUg10nj","timestamp":1566758323000,"timestamp_epochs":1566758323,"tweet_id":"1165695014384672772","tweet_url":"\/jairmearrependi\/status\/1165695014384672772","user_id":"1053378751189397504","username":"jairmearrependi"},{"fullname":"Lugui \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Lu\u00edsa Mell comendo o cu dos Bolsominions! \u00c9 esse o Twitte. <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nwp4ipsPsi\">pic.twitter.com\/nwp4ipsPsi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20672,"replies":71,"retweet_id":"1165758288245481472","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6077,"text":"A Lu\u00edsa Mell comendo o cu dos Bolsominions! \u00c9 esse o Twitte. pic.twitter.com\/nwp4ipsPsi","timestamp":1566693117000,"timestamp_epochs":1566693117,"tweet_id":"1165421518588993536","tweet_url":"\/omeninodorio_\/status\/1165421518588993536","user_id":"78771278","username":"omeninodorio_"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet falando que Demi Lovato contratou 2 avi\u00f5es com 100 mil litros de gasolina pra acabar com a Amaz\u00f4nia viraliza e causa barraco entre f\u00e3-bases. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ZlsXxf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RzMVCvUhe4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ZlsXxf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ZlsXxf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5S3O1eNq49\">pic.twitter.com\/5S3O1eNq49<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1075,"replies":177,"retweet_id":"1165740995872530433","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":94,"text":"Tweet falando que Demi Lovato contratou 2 avi\u00f5es com 100 mil litros de gasolina pra acabar com a Amaz\u00f4nia viraliza e causa barraco entre f\u00e3-bases. http:\/\/bit.ly\/2ZlsXxf\u00a0pic.twitter.com\/5S3O1eNq49","timestamp":1566766017000,"timestamp_epochs":1566766017,"tweet_id":"1165727284977950720","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1165727284977950720","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a Gorda. Ela vai todo dia no mesmo hor\u00e1rio para esse restaurante pegar uma marmitinha com toda educa\u00e7\u00e3o do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAgabLFaQJ\">pic.twitter.com\/JAgabLFaQJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33194,"replies":410,"retweet_id":"1165712202441121794","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6566,"text":"Essa \u00e9 a Gorda. Ela vai todo dia no mesmo hor\u00e1rio para esse restaurante pegar uma marmitinha com toda educa\u00e7\u00e3o do mundopic.twitter.com\/JAgabLFaQJ","timestamp":1566708573000,"timestamp_epochs":1566708573,"tweet_id":"1165486345743196160","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1165486345743196160","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HUMOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>HUMOR<\/b><\/a> | Bolsonaro faz pronunciamento para si mesmo. \u201cPela 1\u00aa vez, um presidente convocou pronunciamento em cadeia nacional de r\u00e1dio e televis\u00e3o para ler mensagem que era endere\u00e7ada a si pr\u00f3prio\u201d, explicou o secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do governo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2zh0gCW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HieytIZhx1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2zh0gCW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2zh0gCW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58857414\" dir=\"ltr\" href=\"\/terra30\"><s>@<\/s><b>terra30<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5gLpDxsBGF\">pic.twitter.com\/5gLpDxsBGF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":27,"retweet_id":"1165653111022718976","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":75,"text":"#HUMOR | Bolsonaro faz pronunciamento para si mesmo. \u201cPela 1\u00aa vez, um presidente convocou pronunciamento em cadeia nacional de r\u00e1dio e televis\u00e3o para ler mensagem que era endere\u00e7ada a si pr\u00f3prio\u201d, explicou o secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do governo https:\/\/bit.ly\/2zh0gCW\u00a0 (@terra30)pic.twitter.com\/5gLpDxsBGF","timestamp":1566738322000,"timestamp_epochs":1566738322,"tweet_id":"1165611122025730049","tweet_url":"\/folha\/status\/1165611122025730049","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Not\u00edcias sobre queimadas fazem turista cancelar hospedagem em hot\u00e9is da Amaz\u00f4nia; donos de hospedagens na selva afirmam receber liga\u00e7\u00f5es de estrangeiros preocupados com viabilidade de manter a viagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/painelsa\/2019\/08\/noticias-sobre-queimadas-fazem-turista-cancelar-hospedagem-em-hoteis-da-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t1ONoPfqOZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/painelsa\/2019\/08\/noticias-sobre-queimadas-fazem-turista-cancelar-hospedagem-em-hoteis-da-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/painel<\/span><span class=\"invisible\">sa\/2019\/08\/noticias-sobre-queimadas-fazem-turista-cancelar-hospedagem-em-hoteis-da-amazonia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":193,"replies":31,"retweet_id":"1165652527528009730","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":55,"text":"Not\u00edcias sobre queimadas fazem turista cancelar hospedagem em hot\u00e9is da Amaz\u00f4nia; donos de hospedagens na selva afirmam receber liga\u00e7\u00f5es de estrangeiros preocupados com viabilidade de manter a viagemhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/painelsa\/2019\/08\/noticias-sobre-queimadas-fazem-turista-cancelar-hospedagem-em-hoteis-da-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566741600000,"timestamp_epochs":1566741600,"tweet_id":"1165624874141798400","tweet_url":"\/folha\/status\/1165624874141798400","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Julia\ud83c\udde8\ud83c\udde6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I fucking ugly laughed at this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d6BbsUefqR\">pic.twitter.com\/d6BbsUefqR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":507687,"replies":2874,"retweet_id":"1165487941738778624","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":151988,"text":"I fucking ugly laughed at thispic.twitter.com\/d6BbsUefqR","timestamp":1566570393000,"timestamp_epochs":1566570393,"tweet_id":"1164906778783559682","tweet_url":"\/ArcticRoll_\/status\/1164906778783559682","user_id":"1103707758707261442","username":"ArcticRoll_"},{"fullname":"Luis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caminh\u00e3o narguileiro fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3We2MPZS6w\">pic.twitter.com\/3We2MPZS6w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59395,"replies":1501,"retweet_id":"1165468802164953089","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17776,"text":"Caminh\u00e3o narguileiro fodasepic.twitter.com\/3We2MPZS6w","timestamp":1566700656000,"timestamp_epochs":1566700656,"tweet_id":"1165453140336025600","tweet_url":"\/lugattao\/status\/1165453140336025600","user_id":"1029498968131203075","username":"lugattao"},{"fullname":"LULA LIVRE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">berrante chamando o gado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ur7qc3oKo2\">pic.twitter.com\/Ur7qc3oKo2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12415,"replies":212,"retweet_id":"1165399074859823104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3144,"text":"berrante chamando o gadopic.twitter.com\/Ur7qc3oKo2","timestamp":1566603232000,"timestamp_epochs":1566603232,"tweet_id":"1165044516216352770","tweet_url":"\/umtaldecarlos\/status\/1165044516216352770","user_id":"34480320","username":"umtaldecarlos"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse macaquinho me representa quando eu recebo cafun\u00e9 na cabe\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WisRZIsfUQ\">pic.twitter.com\/WisRZIsfUQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63762,"replies":994,"retweet_id":"1165342860423696384","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":23963,"text":"esse macaquinho me representa quando eu recebo cafun\u00e9 na cabe\u00e7apic.twitter.com\/WisRZIsfUQ","timestamp":1566610074000,"timestamp_epochs":1566610074,"tweet_id":"1165073214214746112","tweet_url":"\/hltgabs\/status\/1165073214214746112","user_id":"574152591","username":"hltgabs"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marvel anuncia oficialmente \"Pantera Negra 2\" para maio de 2022. Halsey e Ariana Grande correm pro teste de elenco neste momento. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2U5G9kD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c9eadmzd4f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2U5G9kD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2U5G9kD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LAZfwhsNDW\">pic.twitter.com\/LAZfwhsNDW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4006,"replies":125,"retweet_id":"1165342127062212609","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":727,"text":"Marvel anuncia oficialmente \"Pantera Negra 2\" para maio de 2022. Halsey e Ariana Grande correm pro teste de elenco neste momento. https:\/\/bit.ly\/2U5G9kD\u00a0pic.twitter.com\/LAZfwhsNDW","timestamp":1566668959000,"timestamp_epochs":1566668959,"tweet_id":"1165320192945209344","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1165320192945209344","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Governadores da Amaz\u00f4nia pedem reuni\u00e3o urgente com Bolsonaro para tratar das queimadas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2U5weLV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ayooUstWXR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2U5weLV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2U5weLV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1141,"replies":115,"retweet_id":"1165341727185604608","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":224,"text":"Governadores da Amaz\u00f4nia pedem reuni\u00e3o urgente com Bolsonaro para tratar das queimadas https:\/\/glo.bo\/2U5weLV\u00a0 #G1","timestamp":1566661654000,"timestamp_epochs":1566661654,"tweet_id":"1165289556545064960","tweet_url":"\/g1\/status\/1165289556545064960","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece q consigo at\u00e9 raciocinar melhor kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece q consigo at\u00e9 raciocinar melhor kkkk","timestamp":1566673906000,"timestamp_epochs":1566673906,"tweet_id":"1165340942938845189","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1165340942938845189","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amando meu rem\u00e9dio de ansiedade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amando meu rem\u00e9dio de ansiedade","timestamp":1566673884000,"timestamp_epochs":1566673884,"tweet_id":"1165340852362915840","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1165340852362915840","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ag\u00eancia dos EUA disse que suas estat\u00edsticas corroboram com as do Inpe <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2zlt7pu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KeqKM77QDZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2zlt7pu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2zlt7pu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5815,"replies":194,"retweet_id":"1165276278343241728","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1384,"text":"Ag\u00eancia dos EUA disse que suas estat\u00edsticas corroboram com as do Inpe https:\/\/glo.bo\/2zlt7pu\u00a0 #G1","timestamp":1566651600000,"timestamp_epochs":1566651600,"tweet_id":"1165247384626049026","tweet_url":"\/g1\/status\/1165247384626049026","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi perfeito","timestamp":1566621784000,"timestamp_epochs":1566621784,"tweet_id":"1165122327933280256","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1165122327933280256","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q sdd do meu fds em arcos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q sdd do meu fds em arcos","timestamp":1566621773000,"timestamp_epochs":1566621773,"tweet_id":"1165122281598803969","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1165122281598803969","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Cabar\u00e9 da Lana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 semana pra Lana Del Rey lan\u00e7ar seu melhor \u00e1lbum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRZyrNXX9Q\">pic.twitter.com\/yRZyrNXX9Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":953,"replies":18,"retweet_id":"1165070107288264704","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":254,"text":"1 semana pra Lana Del Rey lan\u00e7ar seu melhor \u00e1lbumpic.twitter.com\/yRZyrNXX9Q","timestamp":1566579763000,"timestamp_epochs":1566579763,"tweet_id":"1164946079244312576","tweet_url":"\/cabaredlana\/status\/1164946079244312576","user_id":"708753617948426240","username":"cabaredlana"},{"fullname":"Ah, fala s\u00e9rio! \u00d4 Cindy, come\u00e7ou o jornal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wtr06MW19G\">pic.twitter.com\/wtr06MW19G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15946,"replies":113,"retweet_id":"1165069490977161217","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6821,"text":"pic.twitter.com\/wtr06MW19G","timestamp":1566598464000,"timestamp_epochs":1566598464,"tweet_id":"1165024518580166656","tweet_url":"\/marianobno\/status\/1165024518580166656","user_id":"748497801680723968","username":"marianobno"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele voltou, o panela\u00e7o. Diversas cidades brasileiras registram batucada durante pronunciamento de Bolsonaro sobre a Amaz\u00f4nia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2zlA0Hz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REkYMsbXCj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2zlA0Hz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2zlA0Hz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aJpDb5aQJq\">pic.twitter.com\/aJpDb5aQJq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15485,"replies":1845,"retweet_id":"1165065008952283137","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3776,"text":"Ele voltou, o panela\u00e7o. Diversas cidades brasileiras registram batucada durante pronunciamento de Bolsonaro sobre a Amaz\u00f4nia http:\/\/bit.ly\/2zlA0Hz\u00a0pic.twitter.com\/aJpDb5aQJq","timestamp":1566605307000,"timestamp_epochs":1566605307,"tweet_id":"1165053216410820614","tweet_url":"\/folha\/status\/1165053216410820614","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Meri Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VIVA OS PAU PEQUENO <img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Rosto sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f600.png\" title=\"Rosto sorridente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf4c\" aria-label=\"Emoji: Banana\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34c.png\" title=\"Banana\"\/><img alt=\"\ud83e\udd55\" aria-label=\"Emoji: Cenoura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f955.png\" title=\"Cenoura\"\/><img alt=\"\ud83e\udd52\" aria-label=\"Emoji: Pepino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f952.png\" title=\"Pepino\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Espiga de milho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33d.png\" title=\"Espiga de milho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ghub5bfipS\">pic.twitter.com\/Ghub5bfipS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29270,"replies":3031,"retweet_id":"1164924998739537921","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5994,"text":"VIVA OS PAU PEQUENO pic.twitter.com\/Ghub5bfipS","timestamp":1566501033000,"timestamp_epochs":1566501033,"tweet_id":"1164615862256578561","tweet_url":"\/Meriyiyiy\/status\/1164615862256578561","user_id":"124031178","username":"Meriyiyiy"},{"fullname":"Jack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea \u00e9 ciumento?\n- nem um pouco \n\npostando foto com o boy:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1xfcAkYXs\">pic.twitter.com\/S1xfcAkYXs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5815,"replies":118,"retweet_id":"1164920941157240833","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":977,"text":"- voc\u00ea \u00e9 ciumento?\n- nem um pouco \n\npostando foto com o boy:pic.twitter.com\/S1xfcAkYXs","timestamp":1566562538000,"timestamp_epochs":1566562538,"tweet_id":"1164873831112163328","tweet_url":"\/jacksoufive\/status\/1164873831112163328","user_id":"1078098798","username":"jacksoufive"},{"fullname":"POPTime","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paola carosella surrando os minions \u00e9 a melhor coisa que voc\u00ea vai ver hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zaP6Ee349M\">pic.twitter.com\/zaP6Ee349M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5428,"replies":86,"retweet_id":"1164920248774078464","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1650,"text":"paola carosella surrando os minions \u00e9 a melhor coisa que voc\u00ea vai ver hojepic.twitter.com\/zaP6Ee349M","timestamp":1566556429000,"timestamp_epochs":1566556429,"tweet_id":"1164848207739936768","tweet_url":"\/siteptbr\/status\/1164848207739936768","user_id":"918197046871502849","username":"siteptbr"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">G1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8802752\" dir=\"ltr\" href=\"\/g1\"><s>@<\/s><b>g1<\/b><\/a>\nMania de estalar o pesco\u00e7o pode causar AVC <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/33UdAva\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OZn8hIwhYO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/33UdAva\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/33UdAva<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L2pea1CzJt\">pic.twitter.com\/L2pea1CzJt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":993,"replies":386,"retweet_id":"1164919824310517760","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":264,"text":"G1 @g1\nMania de estalar o pesco\u00e7o pode causar AVC https:\/\/glo.bo\/33UdAva\u00a0 #G1pic.twitter.com\/L2pea1CzJt","timestamp":1566573300000,"timestamp_epochs":1566573300,"tweet_id":"1164918969897119745","tweet_url":"\/g1\/status\/1164918969897119745","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vai? Postagem de In\u00eas Brasil sobre agenda de shows sugere que a panterona pode estar no elenco de \"A Fazenda 11\". <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ZgJoql\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4LT281900x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ZgJoql\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ZgJoql<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gVtaiLC8mX\">pic.twitter.com\/gVtaiLC8mX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1734,"replies":119,"retweet_id":"1164902793796358150","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":190,"text":"Agora vai? Postagem de In\u00eas Brasil sobre agenda de shows sugere que a panterona pode estar no elenco de \"A Fazenda 11\". http:\/\/bit.ly\/2ZgJoql\u00a0pic.twitter.com\/gVtaiLC8mX","timestamp":1566488965000,"timestamp_epochs":1566488965,"tweet_id":"1164565245144305665","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1164565245144305665","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasa corrobora alertas do Inpe sobre alta no desmatamento; cientista da ag\u00eancia americana diz que cen\u00e1rio semelhante foi visto de 2002 a 2004, quando desmate era superior a 20 mil km quadrados por ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/focos-de-incendio-na-regiao-tem-assinatura-do-desmatamento-diz-nasa.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSHPB9NIhI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/focos-de-incendio-na-regiao-tem-assinatura-do-desmatamento-diz-nasa.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/focos-de-incendio-na-regiao-tem-assinatura-do-desmatamento-diz-nasa.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":960,"replies":62,"retweet_id":"1164901564714295296","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":285,"text":"Nasa corrobora alertas do Inpe sobre alta no desmatamento; cientista da ag\u00eancia americana diz que cen\u00e1rio semelhante foi visto de 2002 a 2004, quando desmate era superior a 20 mil km quadrados por anohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/focos-de-incendio-na-regiao-tem-assinatura-do-desmatamento-diz-nasa.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566568600000,"timestamp_epochs":1566568600,"tweet_id":"1164899256727216130","tweet_url":"\/folha\/status\/1164899256727216130","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"nanda \u276f\u276f\u276f\u276f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o bebedouro da minha escola q faz um barulho parecendo q tem alguem dentro falando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLLqgdhs73\">pic.twitter.com\/MLLqgdhs73<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103774,"replies":2950,"retweet_id":"1164880369981767680","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24307,"text":"e o bebedouro da minha escola q faz um barulho parecendo q tem alguem dentro falandopic.twitter.com\/MLLqgdhs73","timestamp":1566503450000,"timestamp_epochs":1566503450,"tweet_id":"1164625999658651654","tweet_url":"\/paynolioti\/status\/1164625999658651654","user_id":"935608986581307392","username":"paynolioti"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Jaguar diving to catch food by Photographer Herbert van der Beek<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VrZ5wZzuO4\">pic.twitter.com\/VrZ5wZzuO4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110759,"replies":775,"retweet_id":"1164880024148807681","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":32355,"text":"Jaguar diving to catch food by Photographer Herbert van der Beekpic.twitter.com\/VrZ5wZzuO4","timestamp":1566353026000,"timestamp_epochs":1566353026,"tweet_id":"1163995073240948736","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1163995073240948736","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filhotes de cachorro abandonados dentro de manilha s\u00e3o resgatados e esperam por um lar no RJ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2NteKrA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTNE4jofqI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2NteKrA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2NteKrA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TX5F5QydV8\">pic.twitter.com\/TX5F5QydV8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1428,"replies":75,"retweet_id":"1164860700306673664","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":123,"text":"Filhotes de cachorro abandonados dentro de manilha s\u00e3o resgatados e esperam por um lar no RJ https:\/\/glo.bo\/2NteKrA\u00a0 #G1pic.twitter.com\/TX5F5QydV8","timestamp":1566558900000,"timestamp_epochs":1566558900,"tweet_id":"1164858571898494977","tweet_url":"\/g1\/status\/1164858571898494977","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Toni Bulhoes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Site oficial de peti\u00e7\u00f5es de Parlamento do Reino Unido lan\u00e7ou agora pedido de san\u00e7\u00f5es ao Brasil e contra pol\u00edtica de Bolsonaro na Amaz\u00f4nia.\nJ\u00e1 conta com quase 40 mil assinantes.\nA partir de 100 mil assinaturas, peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 levada a debate no parlamento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/petition.parliament.uk\/petitions\/266638\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a0IouHelbW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/petition.parliament.uk\/petitions\/266638\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">petition.parliament.uk\/petitions\/2666<\/span><span class=\"invisible\">38<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2208,"replies":82,"retweet_id":"1164849410460852225","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":941,"text":"Site oficial de peti\u00e7\u00f5es de Parlamento do Reino Unido lan\u00e7ou agora pedido de san\u00e7\u00f5es ao Brasil e contra pol\u00edtica de Bolsonaro na Amaz\u00f4nia.\nJ\u00e1 conta com quase 40 mil assinantes.\nA partir de 100 mil assinaturas, peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 levada a debate no parlamento.https:\/\/petition.parliament.uk\/petitions\/266638\u00a0\u2026","timestamp":1566545301000,"timestamp_epochs":1566545301,"tweet_id":"1164801533998817281","tweet_url":"\/ToniBulhoes\/status\/1164801533998817281","user_id":"32970721","username":"ToniBulhoes"},{"fullname":"fogo em quem defende ditadura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boatos que essa receita diminui a expectativa de vida em at\u00e9 5 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a0TMWzyTqU\">pic.twitter.com\/a0TMWzyTqU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62070,"replies":3083,"retweet_id":"1164742460926337024","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":13780,"text":"boatos que essa receita diminui a expectativa de vida em at\u00e9 5 anospic.twitter.com\/a0TMWzyTqU","timestamp":1566501211000,"timestamp_epochs":1566501211,"tweet_id":"1164616607655702538","tweet_url":"\/ilustraody\/status\/1164616607655702538","user_id":"164335624","username":"ilustraody"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A menina estava t\u00e3o desnutrida que, apesar de estar com 19 meses, aparentava ter apenas tr\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2zh5RJg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P35kBWgOZm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2zh5RJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2zh5RJg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":18,"retweet_id":"1164740060958400513","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":35,"text":"A menina estava t\u00e3o desnutrida que, apesar de estar com 19 meses, aparentava ter apenas tr\u00eashttps:\/\/bbc.in\/2zh5RJg\u00a0","timestamp":1566529927000,"timestamp_epochs":1566529927,"tweet_id":"1164737052027629568","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1164737052027629568","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queimadas est\u00e3o relacionadas com desmatamento e n\u00e3o com tempo seco, mostra estudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/31YCdoG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WZbyokP8oX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/31YCdoG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/31YCdoG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2693,"replies":66,"retweet_id":"1164736078265364485","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":902,"text":"Queimadas est\u00e3o relacionadas com desmatamento e n\u00e3o com tempo seco, mostra estudohttps:\/\/bbc.in\/31YCdoG\u00a0","timestamp":1566525894000,"timestamp_epochs":1566525894,"tweet_id":"1164720137934659584","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1164720137934659584","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O partido novo jogando o Salles fora kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O partido novo jogando o Salles fora kkkkk","timestamp":1566524948000,"timestamp_epochs":1566524948,"tweet_id":"1164716166138540035","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164716166138540035","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peru decreta estado de alerta por inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia brasileira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/peru-decreta-estado-de-alerta-por-incendios-na-amazonia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xd1df6vDjk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/peru-decreta-estado-de-alerta-por-incendios-na-amazonia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/peru-decreta-estado-de-alerta-por-incendios-na-amazonia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4070,"replies":116,"retweet_id":"1164711567465811968","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":982,"text":"Peru decreta estado de alerta por inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia brasileirahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/peru-decreta-estado-de-alerta-por-incendios-na-amazonia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566504844000,"timestamp_epochs":1566504844,"tweet_id":"1164631844370944002","tweet_url":"\/folha\/status\/1164631844370944002","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Justi\u00e7a impede transf\u00eancia de especialista em golfinhos de Noronha para sert\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/justica-impede-transfencia-de-especialista-em-golfinhos-de-noronha-para-sertao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/obu4ZPDkJe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/justica-impede-transfencia-de-especialista-em-golfinhos-de-noronha-para-sertao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/justica-impede-transfencia-de-especialista-em-golfinhos-de-noronha-para-sertao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5851,"replies":215,"retweet_id":"1164710911598374914","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":998,"text":"Justi\u00e7a impede transf\u00eancia de especialista em golfinhos de Noronha para sert\u00e3ohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/justica-impede-transfencia-de-especialista-em-golfinhos-de-noronha-para-sertao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566514202000,"timestamp_epochs":1566514202,"tweet_id":"1164671097847058432","tweet_url":"\/folha\/status\/1164671097847058432","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai a Amaz\u00f4nia deveria ser internacionalizada msm, BR n\u00e3o sabe cuidar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai a Amaz\u00f4nia deveria ser internacionalizada msm, BR n\u00e3o sabe cuidar","timestamp":1566520555000,"timestamp_epochs":1566520555,"tweet_id":"1164697743283146759","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164697743283146759","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">#1 Borsalino (+1)(NEW) <img alt=\"\u2b06\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para cima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b06.png\" title=\"Seta para cima\"\/>\n#2 Biroliro (-1) <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/>\n#3 Bozo (=)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihsFsMclq7\">pic.twitter.com\/ihsFsMclq7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40910,"replies":463,"retweet_id":"1164662506670960641","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12892,"text":"#1 Borsalino (+1)(NEW) \n#2 Biroliro (-1) \n#3 Bozo (=)pic.twitter.com\/ihsFsMclq7","timestamp":1566505256000,"timestamp_epochs":1566505256,"tweet_id":"1164633573179166721","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1164633573179166721","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papa pede ajuda de l\u00edderes mundiais para salvar a Amaz\u00f4nia da destrui\u00e7\u00e3o e economistas falam em boicote \u00e0 carne e \u00e0 soja do Brasil. Amo, pode afundar isso aqui. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Z6tPq2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nfaHfykkH6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Z6tPq2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Z6tPq2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y2v4KtqCkw\">pic.twitter.com\/Y2v4KtqCkw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7931,"replies":272,"retweet_id":"1164631321861349379","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1965,"text":"Papa pede ajuda de l\u00edderes mundiais para salvar a Amaz\u00f4nia da destrui\u00e7\u00e3o e economistas falam em boicote \u00e0 carne e \u00e0 soja do Brasil. Amo, pode afundar isso aqui. http:\/\/bit.ly\/2Z6tPq2\u00a0pic.twitter.com\/Y2v4KtqCkw","timestamp":1566495484000,"timestamp_epochs":1566495484,"tweet_id":"1164592585748418567","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1164592585748418567","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com a fragilidade masculina indo longe demais, H\u00e9teros criam extens\u00e3o em navegador para remover gifs da Gretchen de qualquer site. Como voc\u00eas podem ver, estamos muito preocupadas por aqui. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2NoRL0U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j2tl0EHXG6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2NoRL0U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2NoRL0U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UiPVOdf4OF\">pic.twitter.com\/UiPVOdf4OF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2903,"replies":331,"retweet_id":"1164578896941109248","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":405,"text":"Com a fragilidade masculina indo longe demais, H\u00e9teros criam extens\u00e3o em navegador para remover gifs da Gretchen de qualquer site. Como voc\u00eas podem ver, estamos muito preocupadas por aqui. http:\/\/bit.ly\/2NoRL0U\u00a0pic.twitter.com\/UiPVOdf4OF","timestamp":1566488401000,"timestamp_epochs":1566488401,"tweet_id":"1164562876796940288","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1164562876796940288","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"meu peito eh duro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se n\u00e3o gosta, s\u00f3 n\u00e3o comer, obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7wJEWYKfLR\">pic.twitter.com\/7wJEWYKfLR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5569,"replies":62,"retweet_id":"1164567829993181184","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2134,"text":"se n\u00e3o gosta, s\u00f3 n\u00e3o comer, obrigadopic.twitter.com\/7wJEWYKfLR","timestamp":1566391835000,"timestamp_epochs":1566391835,"tweet_id":"1164157853025939456","tweet_url":"\/caraistuart\/status\/1164157853025939456","user_id":"254776914","username":"caraistuart"},{"fullname":"Ju \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs sabiam????<img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/>\n\n\"A fuma\u00e7a que  est\u00e1 cobrindo o Brasil  estava estocada h\u00e1 16 anos pelo PT e s\u00f3 foi liberada agora para prejudicar o governo do mito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":70919,"replies":785,"retweet_id":"1164567201342509056","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":20823,"text":"Vcs sabiam????\n\n\"A fuma\u00e7a que  est\u00e1 cobrindo o Brasil  estava estocada h\u00e1 16 anos pelo PT e s\u00f3 foi liberada agora para prejudicar o governo do mito.","timestamp":1566469534000,"timestamp_epochs":1566469534,"tweet_id":"1164483745480695809","tweet_url":"\/JuPoroloniczak\/status\/1164483745480695809","user_id":"1054033461537882112","username":"JuPoroloniczak"},{"fullname":"`","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">para desintoxicar sua tml: uma lontra espirrando \n\n&gt;esse v\u00eddeo eh absolutamente tudo pra mim&lt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NovpTAtfBO\">pic.twitter.com\/NovpTAtfBO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47069,"replies":1284,"retweet_id":"1164566390235381760","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":18513,"text":"para desintoxicar sua tml: uma lontra espirrando \n\n>esse v\u00eddeo eh absolutamente tudo pra mim<pic.twitter.com\/NovpTAtfBO","timestamp":1566315463000,"timestamp_epochs":1566315463,"tweet_id":"1163837523950542848","tweet_url":"\/lmjpeter\/status\/1163837523950542848","user_id":"1102270447251570689","username":"lmjpeter"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Animais carbonizados e sil\u00eancio no lugar do verde e som de p\u00e1ssaros': bi\u00f3logo descreve cen\u00e1rio apocal\u00edptico ap\u00f3s queimadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/uol.page.link\/oJ6rd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOWx487rSB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/uol.page.link\/oJ6rd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.page.link\/oJ6rd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3429,"replies":175,"retweet_id":"1164520149719965703","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1207,"text":"'Animais carbonizados e sil\u00eancio no lugar do verde e som de p\u00e1ssaros': bi\u00f3logo descreve cen\u00e1rio apocal\u00edptico ap\u00f3s queimadashttps:\/\/uol.page.link\/oJ6rd\u00a0","timestamp":1566469768000,"timestamp_epochs":1566469768,"tweet_id":"1164484725366505473","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1164484725366505473","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em capitais como Cuiab\u00e1 (MT), Manaus (AM), e Rio Branco (AC), os dias opacos de tornaram comuns<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2P3C1mb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2H9iFwmaQo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2P3C1mb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2P3C1mb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":351,"replies":14,"retweet_id":"1164518957346381826","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":98,"text":"Em capitais como Cuiab\u00e1 (MT), Manaus (AM), e Rio Branco (AC), os dias opacos de tornaram comunshttps:\/\/bbc.in\/2P3C1mb\u00a0","timestamp":1566474017000,"timestamp_epochs":1566474017,"tweet_id":"1164502547614355457","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1164502547614355457","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"NASA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Smoke from wildfires in the <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmazonRainforest?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmazonRainforest<\/b><\/a> spreads across several Brazilian states in this natural-color image taken by a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24919888\" dir=\"ltr\" href=\"\/NASAEarth\"><s>@<\/s><b>NASAEarth<\/b><\/a> instrument on the Suomi NPP satellite. Although it is fire season in Brazil, the number of fires may be record-setting: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/go.nasa.gov\/2zbdf9f\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVQrffzntr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/go.nasa.gov\/2zbdf9f\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">go.nasa.gov\/2zbdf9f<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4JTcBz9C8f\">pic.twitter.com\/4JTcBz9C8f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":87298,"replies":2839,"retweet_id":"1164499996412186624","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":46756,"text":"Smoke from wildfires in the #AmazonRainforest spreads across several Brazilian states in this natural-color image taken by a @NASAEarth instrument on the Suomi NPP satellite. Although it is fire season in Brazil, the number of fires may be record-setting: https:\/\/go.nasa.gov\/2zbdf9f\u00a0pic.twitter.com\/4JTcBz9C8f","timestamp":1566426229000,"timestamp_epochs":1566426229,"tweet_id":"1164302110244126720","tweet_url":"\/NASA\/status\/1164302110244126720","user_id":"11348282","username":"NASA"},{"fullname":"ESPA\u00c7O CANN\u00c1BICO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando uma goma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/10xaskRoNG\">pic.twitter.com\/10xaskRoNG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1811,"replies":40,"retweet_id":"1164363236948480006","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":555,"text":"passando uma gomapic.twitter.com\/10xaskRoNG","timestamp":1566392188000,"timestamp_epochs":1566392188,"tweet_id":"1164159333233565696","tweet_url":"\/SPACECANNABIS\/status\/1164159333233565696","user_id":"3402790198","username":"SPACECANNABIS"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As florestas brasileiras sendo queimadas.\n\nO desmatamento batendo todos os recordes hist\u00f3ricos da rep\u00fablica.\n\nA bancada ruralista controlando o pa\u00eds e destruindo tudo em nome do lucro r\u00e1pido.\n\nE o que o Desgra\u00e7ado fala?\n\n\"As ONGs que est\u00e3o botando fogo\"\n\nTem prova?\n\n\"N\u00e3o\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcPlcZG6v1\">pic.twitter.com\/CcPlcZG6v1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25210,"replies":674,"retweet_id":"1164362948170670083","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7580,"text":"As florestas brasileiras sendo queimadas.\n\nO desmatamento batendo todos os recordes hist\u00f3ricos da rep\u00fablica.\n\nA bancada ruralista controlando o pa\u00eds e destruindo tudo em nome do lucro r\u00e1pido.\n\nE o que o Desgra\u00e7ado fala?\n\n\"As ONGs que est\u00e3o botando fogo\"\n\nTem prova?\n\n\"N\u00e3o\".pic.twitter.com\/CcPlcZG6v1","timestamp":1566404303000,"timestamp_epochs":1566404303,"tweet_id":"1164210147301961733","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1164210147301961733","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">e luisa mell como sempre sendo sensata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSJeOtWq6b\">pic.twitter.com\/rSJeOtWq6b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80754,"replies":370,"retweet_id":"1164362824522588161","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":39430,"text":"e luisa mell como sempre sendo sensatapic.twitter.com\/rSJeOtWq6b","timestamp":1566424688000,"timestamp_epochs":1566424688,"tweet_id":"1164295646179921920","tweet_url":"\/whomath\/status\/1164295646179921920","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lana Del Rey \u00e9 promovida no P0rnHub com seu novo \u00e1lbum. Toda divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> p0tinh4 de venice<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4I3ehwsU7M\">pic.twitter.com\/4I3ehwsU7M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1637,"replies":78,"retweet_id":"1164310391389863942","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":319,"text":"Lana Del Rey \u00e9 promovida no P0rnHub com seu novo \u00e1lbum. Toda divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida!  p0tinh4 de venicepic.twitter.com\/4I3ehwsU7M","timestamp":1566424913000,"timestamp_epochs":1566424913,"tweet_id":"1164296588879118343","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1164296588879118343","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"William De Lucca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em uma ag\u00eancia dos Correios, em 2018:\n\n- Quem vai votar no Haddad levanta a m\u00e3o?\n- UUUUU\n- Quem vai votar no Ciro?\n- UUUUU\n- Quem vai votar Marina?\n- UUUUU\n- E quem vai votar no Bolsonaro?\n- EEEEEEEEEEEEE!\n- Mito, mito, mito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2qBhMu0sm\">pic.twitter.com\/D2qBhMu0sm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9435,"replies":1133,"retweet_id":"1164309130808582145","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2182,"text":"Em uma ag\u00eancia dos Correios, em 2018:\n\n- Quem vai votar no Haddad levanta a m\u00e3o?\n- UUUUU\n- Quem vai votar no Ciro?\n- UUUUU\n- Quem vai votar Marina?\n- UUUUU\n- E quem vai votar no Bolsonaro?\n- EEEEEEEEEEEEE!\n- Mito, mito, mito!pic.twitter.com\/D2qBhMu0sm","timestamp":1566411035000,"timestamp_epochs":1566411035,"tweet_id":"1164238380848361472","tweet_url":"\/delucca\/status\/1164238380848361472","user_id":"13124602","username":"delucca"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentindo q agora o bozo cai hein, obrigado Amaz\u00f4nia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentindo q agora o bozo cai hein, obrigado Amaz\u00f4nia","timestamp":1566418869000,"timestamp_epochs":1566418869,"tweet_id":"1164271240242237441","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164271240242237441","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"LM Jauregui Help","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu escolhi te amar!!! Lauren via Instagram:\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonas?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s0Hufgsaon\">pic.twitter.com\/s0Hufgsaon<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1165,"replies":12,"retweet_id":"1164271030929678338","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":553,"text":"Eu escolhi te amar!!! Lauren via Instagram:\n\n#PrayforAmazonaspic.twitter.com\/s0Hufgsaon","timestamp":1566408824000,"timestamp_epochs":1566408824,"tweet_id":"1164229108685037568","tweet_url":"\/LMJaureguiHelp\/status\/1164229108685037568","user_id":"1086039288364572677","username":"LMJaureguiHelp"},{"fullname":"pampinhos\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homem branco juntando papelada do tataratataratataratav\u00f4 europeu pra tentar dupla cidadania: <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/>\n\n\u00edndios vivendo em sociedade e lutando pra defender o territ\u00f3rio que o branco europeu roubou deles: N\u00c3O MAS PERA L\u00c1 VEJA BEM ELE T\u00c1 USANDO \u1d00\u1d18\u1d18\u029f\u1d07 \u1d21\u1d00\u1d1b\u1d04\u029c <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":55959,"replies":81,"retweet_id":"1164269971880460288","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":19836,"text":"homem branco juntando papelada do tataratataratataratav\u00f4 europeu pra tentar dupla cidadania: \n\n\u00edndios vivendo em sociedade e lutando pra defender o territ\u00f3rio que o branco europeu roubou deles: N\u00c3O MAS PERA L\u00c1 VEJA BEM ELE T\u00c1 USANDO \u1d00\u1d18\u1d18\u029f\u1d07 \u1d21\u1d00\u1d1b\u1d04\u029c ","timestamp":1566387223000,"timestamp_epochs":1566387223,"tweet_id":"1164138509105618944","tweet_url":"\/pampinhos\/status\/1164138509105618944","user_id":"3111840513","username":"pampinhos"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu tenho o maior respeito pelo presidente da Rep\u00fablica, tenho o maior respeito pelo ministro, mas eu n\u00e3o vou chancelar a censura\" \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2KLgYko\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcRIw0aPPq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2KLgYko\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2KLgYko<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2530,"replies":148,"retweet_id":"1164269044297535489","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":479,"text":"\"Eu tenho o maior respeito pelo presidente da Rep\u00fablica, tenho o maior respeito pelo ministro, mas eu n\u00e3o vou chancelar a censura\" \nhttps:\/\/glo.bo\/2KLgYko\u00a0 #G1","timestamp":1566417600000,"timestamp_epochs":1566417600,"tweet_id":"1164265918366720000","tweet_url":"\/g1\/status\/1164265918366720000","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Acre, polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 quase que tr\u00eas vezes acima do permitido, diz pesquisador <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2KNmiUr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FxSOnSoVH1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2KNmiUr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2KNmiUr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1821,"replies":64,"retweet_id":"1164246076553072646","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":579,"text":"No Acre, polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 quase que tr\u00eas vezes acima do permitido, diz pesquisador https:\/\/glo.bo\/2KNmiUr\u00a0 #G1","timestamp":1566407100000,"timestamp_epochs":1566407100,"tweet_id":"1164221877126086661","tweet_url":"\/g1\/status\/1164221877126086661","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu tava desacreditado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu tava desacreditado","timestamp":1566412853000,"timestamp_epochs":1566412853,"tweet_id":"1164246009326817281","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164246009326817281","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei eu amo a L\u00edvia kkkkk me incentivando a estudar pra prova de monitoria q \u00e9 daqui 2 dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei eu amo a L\u00edvia kkkkk me incentivando a estudar pra prova de monitoria q \u00e9 daqui 2 dias","timestamp":1566412839000,"timestamp_epochs":1566412839,"tweet_id":"1164245949939638274","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164245949939638274","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"lucas albert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu morrer voc\u00eas tamb\u00e9m morrem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Dq6LNWWiq\">pic.twitter.com\/7Dq6LNWWiq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55952,"replies":143,"retweet_id":"1164034806457520128","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":31681,"text":"se eu morrer voc\u00eas tamb\u00e9m morrempic.twitter.com\/7Dq6LNWWiq","timestamp":1566326500000,"timestamp_epochs":1566326500,"tweet_id":"1163883815951114242","tweet_url":"\/Eulucasalbert\/status\/1163883815951114242","user_id":"735495707453325313","username":"Eulucasalbert"},{"fullname":"instagram: pedro.rafhael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o rivotriI tentando aumentar os n\u00edveis de serotonina no c\u00e9rebro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2PjMG2Inp\">pic.twitter.com\/C2PjMG2Inp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4745,"replies":93,"retweet_id":"1164034581386924033","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1431,"text":"o rivotriI tentando aumentar os n\u00edveis de serotonina no c\u00e9rebropic.twitter.com\/C2PjMG2Inp","timestamp":1566259933000,"timestamp_epochs":1566259933,"tweet_id":"1163604613221822465","tweet_url":"\/falarafha\/status\/1163604613221822465","user_id":"51869874","username":"falarafha"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00ba de queimadas no Brasil at\u00e9 agosto \u00e9 o maior em 7 anos ==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2NojRJx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27SKakjgAe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2NojRJx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2NojRJx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lo3SzCZlx\">pic.twitter.com\/5lo3SzCZlx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":960,"replies":44,"retweet_id":"1164033894771056640","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":302,"text":"N\u00ba de queimadas no Brasil at\u00e9 agosto \u00e9 o maior em 7 anos ==> https:\/\/glo.bo\/2NojRJx\u00a0 #G1pic.twitter.com\/5lo3SzCZlx","timestamp":1566319500000,"timestamp_epochs":1566319500,"tweet_id":"1163854455521140736","tweet_url":"\/g1\/status\/1163854455521140736","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente algu\u00e9m derruba o bozo logo, quem aguenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente algu\u00e9m derruba o bozo logo, quem aguenta","timestamp":1566360462000,"timestamp_epochs":1566360462,"tweet_id":"1164026265202024448","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164026265202024448","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRASIL EM CHAMAS | Parque Nacional de Ilha Grande (PR) j\u00e1 perdeu ao menos 32,5 mil hectares de sua cobertura vegetal; focos aumentam 83% neste ano (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90959293\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_ambiente\"><s>@<\/s><b>folha_ambiente<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/onda-de-queimadas-ja-atinge-68-areas-protegidas-somente-nesta-semana.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ujSqOfXdHk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/onda-de-queimadas-ja-atinge-68-areas-protegidas-somente-nesta-semana.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/onda-de-queimadas-ja-atinge-68-areas-protegidas-somente-nesta-semana.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":877,"replies":20,"retweet_id":"1164026020908937217","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":352,"text":"BRASIL EM CHAMAS | Parque Nacional de Ilha Grande (PR) j\u00e1 perdeu ao menos 32,5 mil hectares de sua cobertura vegetal; focos aumentam 83% neste ano (via @folha_ambiente)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/onda-de-queimadas-ja-atinge-68-areas-protegidas-somente-nesta-semana.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566358800000,"timestamp_epochs":1566358800,"tweet_id":"1164019291622010880","tweet_url":"\/folha\/status\/1164019291622010880","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu esse fds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1163963549250703365\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ElyKtBQF17\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1163963549250703365\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1163963549250703365<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu esse fdshttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1163963549250703365\u00a0\u2026","timestamp":1566358285000,"timestamp_epochs":1566358285,"tweet_id":"1164017130678947841","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1164017130678947841","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lAsTOs0W11\">pic.twitter.com\/lAsTOs0W11<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84332,"replies":861,"retweet_id":"1164016649613303811","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":53532,"text":"Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a threadpic.twitter.com\/lAsTOs0W11","timestamp":1566348436000,"timestamp_epochs":1566348436,"tweet_id":"1163975824665657349","tweet_url":"\/beafioroni\/status\/1163975824665657349","user_id":"3102100104","username":"beafioroni"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com uma nova metodologia de an\u00e1lise, pesquisadores da Universidade de Oklahoma apontaram que Amaz\u00f4nia brasileira perdeu 400 mil km\u00b2 de floresta entre 2000 e 2017, mais que o dobro do registrado pelo sistema Prodes, do Inpe, no mesmo per\u00edodo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/31QaGFF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iv3C5mNdl1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/31QaGFF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/31QaGFF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":305,"replies":29,"retweet_id":"1163835390115176448","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":122,"text":"Com uma nova metodologia de an\u00e1lise, pesquisadores da Universidade de Oklahoma apontaram que Amaz\u00f4nia brasileira perdeu 400 mil km\u00b2 de floresta entre 2000 e 2017, mais que o dobro do registrado pelo sistema Prodes, do Inpe, no mesmo per\u00edodohttps:\/\/bbc.in\/31QaGFF\u00a0","timestamp":1566314515000,"timestamp_epochs":1566314515,"tweet_id":"1163833548261986304","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1163833548261986304","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera de v\u00eddeo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a5.png\" title=\"C\u00e2mera de v\u00eddeo\"\/> \"Topei jogar esse jogo, tanto \u00e9 que estou aqui\", diz Alexandre Frota sobre fake news nas elei\u00e7\u00f5es\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RodaViva?src=hash\"><s>#<\/s><b>RodaViva<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9jDktxatL\">pic.twitter.com\/d9jDktxatL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":800,"replies":58,"retweet_id":"1163778518238617600","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":291,"text":" \"Topei jogar esse jogo, tanto \u00e9 que estou aqui\", diz Alexandre Frota sobre fake news nas elei\u00e7\u00f5es\n\n#RodaVivapic.twitter.com\/d9jDktxatL","timestamp":1566268426000,"timestamp_epochs":1566268426,"tweet_id":"1163640238494892035","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1163640238494892035","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"Prade\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amigo fumante: vamo fumar um? \nEu: n\u00e3o fumo, vlw\nAmigo fumante: isso ai, garota, ta certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UpDDt5aIFt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nairrcostaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150832944153530373<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72311,"replies":712,"retweet_id":"1163774999435587589","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29386,"text":"Amigo fumante: vamo fumar um? \nEu: n\u00e3o fumo, vlw\nAmigo fumante: isso ai, garota, ta certohttps:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\u00a0\u2026","timestamp":1566153928000,"timestamp_epochs":1566153928,"tweet_id":"1163159998836477952","tweet_url":"\/baluize\/status\/1163159998836477952","user_id":"4493749186","username":"baluize"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E que fique claro q PT e PSL n\u00e3o s\u00e3o equivalentes ou possuem qualquer simetria.\n\nO PT \u00e9 um partido pol\u00edtico do qual eu discordo veemente das pr\u00e1ticas e maneira de fazer pol\u00edtica.\n\nO PSL \u00e9 um grupo de doentes mentais que precisa de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":34009,"replies":1253,"retweet_id":"1163726411099754496","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4383,"text":"E que fique claro q PT e PSL n\u00e3o s\u00e3o equivalentes ou possuem qualquer simetria.\n\nO PT \u00e9 um partido pol\u00edtico do qual eu discordo veemente das pr\u00e1ticas e maneira de fazer pol\u00edtica.\n\nO PSL \u00e9 um grupo de doentes mentais que precisa de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria.","timestamp":1566240586000,"timestamp_epochs":1566240586,"tweet_id":"1163523467179974656","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1163523467179974656","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lava Jato ignorou repasse de Guedes em den\u00fancia contra empresa de fachada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-ignorou-repasse-de-guedes-em-denuncia-contra-empresa-de-fachada.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2mvnXKzzx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-ignorou-repasse-de-guedes-em-denuncia-contra-empresa-de-fachada.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">lava-jato-ignorou-repasse-de-guedes-em-denuncia-contra-empresa-de-fachada.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1074,"replies":45,"retweet_id":"1163726207587966976","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":385,"text":"Lava Jato ignorou repasse de Guedes em den\u00fancia contra empresa de fachadahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-ignorou-repasse-de-guedes-em-denuncia-contra-empresa-de-fachada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566282302000,"timestamp_epochs":1566282302,"tweet_id":"1163698436203585536","tweet_url":"\/folha\/status\/1163698436203585536","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jornalista coleta \u00e1gua de chuva de S\u00e3o Paulo e deixa \u00e1gua de chuca com inveja. Se preparem pro terceiro bra\u00e7o, paulistas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2NkuQnw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YI3vywAh7H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2NkuQnw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2NkuQnw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iqQS6vEsA9\">pic.twitter.com\/iqQS6vEsA9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":902,"replies":72,"retweet_id":"1163724802730921984","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":191,"text":"Jornalista coleta \u00e1gua de chuva de S\u00e3o Paulo e deixa \u00e1gua de chuca com inveja. Se preparem pro terceiro bra\u00e7o, paulistas. http:\/\/bit.ly\/2NkuQnw\u00a0pic.twitter.com\/iqQS6vEsA9","timestamp":1566275800000,"timestamp_epochs":1566275800,"tweet_id":"1163671166743207937","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1163671166743207937","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imaginando eu ouvindo cinnamon em Boa qualidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imaginando eu ouvindo cinnamon em Boa qualidade","timestamp":1566272205000,"timestamp_epochs":1566272205,"tweet_id":"1163656088492945409","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163656088492945409","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se nessa qualidade podre o \u00e1lbum da lana j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se nessa qualidade podre o \u00e1lbum da lana j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo","timestamp":1566272196000,"timestamp_epochs":1566272196,"tweet_id":"1163656047434883077","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163656047434883077","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Modo retrato amooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2La88wDPi2\">pic.twitter.com\/2La88wDPi2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Modo retrato amooopic.twitter.com\/2La88wDPi2","timestamp":1566271815000,"timestamp_epochs":1566271815,"tweet_id":"1163654451061755905","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163654451061755905","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai amigas... pregui\u00e7a de ir embora amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai amigas... pregui\u00e7a de ir embora amanh\u00e3","timestamp":1566271080000,"timestamp_epochs":1566271080,"tweet_id":"1163651368281956352","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163651368281956352","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eh isto vou dormir, beijos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eh isto vou dormir, beijos","timestamp":1566270877000,"timestamp_epochs":1566270877,"tweet_id":"1163650516817195010","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163650516817195010","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De uma fam\u00edlia assim eu to fora kkkk s\u00f3 espero q de um jeito ou de outro tudo termine bem pra pessoa q sofre com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De uma fam\u00edlia assim eu to fora kkkk s\u00f3 espero q de um jeito ou de outro tudo termine bem pra pessoa q sofre com isso","timestamp":1566270867000,"timestamp_epochs":1566270867,"tweet_id":"1163650475008413696","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163650475008413696","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso pra n\u00e3o abrir m\u00e3o de alguns luxos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso pra n\u00e3o abrir m\u00e3o de alguns luxos","timestamp":1566270823000,"timestamp_epochs":1566270823,"tweet_id":"1163650292182855686","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163650292182855686","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FINANCEIRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FINANCEIRA","timestamp":1566270774000,"timestamp_epochs":1566270774,"tweet_id":"1163650086972416001","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163650086972416001","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Auge fam\u00edlia rica de arcos pedindo ajuda dos pobres kkkl<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Auge fam\u00edlia rica de arcos pedindo ajuda dos pobres kkkl","timestamp":1566270761000,"timestamp_epochs":1566270761,"tweet_id":"1163650030395375616","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163650030395375616","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana o presidente recusou 388 milh\u00f5es da Alemanha e da Noruega pra preservar a Amaz\u00f4nia\n\nQuantos animais foram mortos pelo seu ego?\nQual o tamanho real do preju\u00edzo?\nComo recuperar ecossistemas? Qual o custo?\n\nBolsonaro, isso n\u00e3o \u00e9 ser politicamente incorreto, \u00e9 ser burro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BQMehjWqLb\">pic.twitter.com\/BQMehjWqLb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65133,"replies":463,"retweet_id":"1163644468588945408","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":40928,"text":"Essa semana o presidente recusou 388 milh\u00f5es da Alemanha e da Noruega pra preservar a Amaz\u00f4nia\n\nQuantos animais foram mortos pelo seu ego?\nQual o tamanho real do preju\u00edzo?\nComo recuperar ecossistemas? Qual o custo?\n\nBolsonaro, isso n\u00e3o \u00e9 ser politicamente incorreto, \u00e9 ser burro!pic.twitter.com\/BQMehjWqLb","timestamp":1566260816000,"timestamp_epochs":1566260816,"tweet_id":"1163608318495088640","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1163608318495088640","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Man I\u2019m pretty excited for my first video from NFR to come out on thursday \nit\u2019s for two songs-\nfuck it I love you! \nand \nthe greatest. \nShot by rich lee<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cKeiwLxJze\">pic.twitter.com\/cKeiwLxJze<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110054,"replies":3769,"retweet_id":"1163643107449155591","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":33262,"text":"Man I\u2019m pretty excited for my first video from NFR to come out on thursday \nit\u2019s for two songs-\nfuck it I love you! \nand \nthe greatest. \nShot by rich leepic.twitter.com\/cKeiwLxJze","timestamp":1566260733000,"timestamp_epochs":1566260733,"tweet_id":"1163607968857743362","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1163607968857743362","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"v","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \neu em 2013:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPHbtn9fQk\">pic.twitter.com\/jPHbtn9fQk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16877,"replies":376,"retweet_id":"1163632452193128449","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7445,"text":"ningu\u00e9m: \neu em 2013:pic.twitter.com\/jPHbtn9fQk","timestamp":1566189602000,"timestamp_epochs":1566189602,"tweet_id":"1163309623652311040","tweet_url":"\/aintnothervini\/status\/1163309623652311040","user_id":"962721673047887874","username":"aintnothervini"},{"fullname":"Beyond the Shadows","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is Sao Paulo today, 4PM. The cloud from the burning of  Amazon rainforest in Rondonia, covered the city. Sao Paulo is 3300km (2052 miles) distant from Boa Vista. Athens is closer to London than Sao Paulo is to Boa Vista. Just to give you an idea of the damage.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rVVBFFxPZS\">pic.twitter.com\/rVVBFFxPZS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17483,"replies":1024,"retweet_id":"1163603223971803136","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9264,"text":"This is Sao Paulo today, 4PM. The cloud from the burning of  Amazon rainforest in Rondonia, covered the city. Sao Paulo is 3300km (2052 miles) distant from Boa Vista. Athens is closer to London than Sao Paulo is to Boa Vista. Just to give you an idea of the damage.pic.twitter.com\/rVVBFFxPZS","timestamp":1566243479000,"timestamp_epochs":1566243479,"tweet_id":"1163535602798776321","tweet_url":"\/BeyondDShadows\/status\/1163535602798776321","user_id":"1096188092627775489","username":"BeyondDShadows"},{"fullname":"@Gmail.com","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo semana chega um email do IFMG falando dos cortes de verba e falando que vai cortar mais alguma coisa da gente, gente de Deus esse presidente s\u00f3 fez eu passar mal at\u00e9 agora, aonde vcs tava com cabe\u00e7a na hora q votou nesse caminh\u00e3o de bosta? Ele \u00e9 burro dms pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1163602842923540480","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3,"text":"Todo semana chega um email do IFMG falando dos cortes de verba e falando que vai cortar mais alguma coisa da gente, gente de Deus esse presidente s\u00f3 fez eu passar mal at\u00e9 agora, aonde vcs tava com cabe\u00e7a na hora q votou nesse caminh\u00e3o de bosta? Ele \u00e9 burro dms pqp","timestamp":1566256914000,"timestamp_epochs":1566256914,"tweet_id":"1163591953574977542","tweet_url":"\/Wtfnycollas\/status\/1163591953574977542","user_id":"808320649190113280","username":"Wtfnycollas"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eh isto meu twitter t\u00e1 cada dia mais ambientalista e quem n\u00e3o gosta pode dar unf, mas n aguento ver isso tudo sem passar mal k<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eh isto meu twitter t\u00e1 cada dia mais ambientalista e quem n\u00e3o gosta pode dar unf, mas n aguento ver isso tudo sem passar mal k","timestamp":1566249689000,"timestamp_epochs":1566249689,"tweet_id":"1163561647832739843","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163561647832739843","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Leandro Prazeres","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um amigo me passou essas fotos hoje. A primeira, \u00e9 de um mirante em Porto Velho, capital de Rond\u00f4nia, em um dia normal. A segunda \u00e9 uma imagem do mesmo local tirada em meio \u00e0s queimadas que atingem a regi\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 neblina. \u00c9 fuma\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZFZy3Rk7Q\">pic.twitter.com\/BZFZy3Rk7Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3264,"replies":33,"retweet_id":"1163555884984950785","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1489,"text":"Um amigo me passou essas fotos hoje. A primeira, \u00e9 de um mirante em Porto Velho, capital de Rond\u00f4nia, em um dia normal. A segunda \u00e9 uma imagem do mesmo local tirada em meio \u00e0s queimadas que atingem a regi\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 neblina. \u00c9 fuma\u00e7a.pic.twitter.com\/BZFZy3Rk7Q","timestamp":1565974277000,"timestamp_epochs":1565974277,"tweet_id":"1162406486309560322","tweet_url":"\/PrazeresLeandro\/status\/1162406486309560322","user_id":"2372200146","username":"PrazeresLeandro"},{"fullname":"2\u272700\u27276","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5SbBMjJ7Ri\">pic.twitter.com\/5SbBMjJ7Ri<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2383,"replies":6,"retweet_id":"1163553048112893954","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":748,"text":"pic.twitter.com\/5SbBMjJ7Ri","timestamp":1566245448000,"timestamp_epochs":1566245448,"tweet_id":"1163543861203001344","tweet_url":"\/trassssh\/status\/1163543861203001344","user_id":"584385737","username":"trassssh"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Keanu Reeves causa apag\u00e3o no centro de SP, e escurid\u00e3o assusta moradores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/keanu-reeves-causa-apagao-no-centro-de-sp-e-escuridao-assusta-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BIii1jEM9g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/keanu-reeves-causa-apagao-no-centro-de-sp-e-escuridao-assusta-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/08\/keanu-reeves-causa-apagao-no-centro-de-sp-e-escuridao-assusta-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2559,"replies":232,"retweet_id":"1163535381364695042","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":932,"text":"Keanu Reeves causa apag\u00e3o no centro de SP, e escurid\u00e3o assusta moradoreshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/keanu-reeves-causa-apagao-no-centro-de-sp-e-escuridao-assusta-moradores.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566242703000,"timestamp_epochs":1566242703,"tweet_id":"1163532345854582784","tweet_url":"\/folha\/status\/1163532345854582784","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu quarto t\u00e1 num cheiro de maconha qiss<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu quarto t\u00e1 num cheiro de maconha qiss","timestamp":1566234750000,"timestamp_epochs":1566234750,"tweet_id":"1163498989179809792","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163498989179809792","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pseudoci\u00eancia bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pseudoci\u00eancia bosta","timestamp":1566233451000,"timestamp_epochs":1566233451,"tweet_id":"1163493541512908801","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163493541512908801","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais eu corto astrologia da minha vida mais sentido ela faz kkkk amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais eu corto astrologia da minha vida mais sentido ela faz kkkk amo","timestamp":1566233431000,"timestamp_epochs":1566233431,"tweet_id":"1163493457379430401","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163493457379430401","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Celso Rocha de Barros | Aparelhamento bolsonarista: qual vai ser a desculpa para descartar qualquer um que n\u00e3o aceite acobertar esquemas? (por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56566321\" dir=\"ltr\" href=\"\/NPTO\"><s>@<\/s><b>NPTO<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/celso-rocha-de-barros\/2019\/08\/aparelhamento-bolsonarista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJwIJSTnNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/celso-rocha-de-barros\/2019\/08\/aparelhamento-bolsonarista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/celso-<\/span><span class=\"invisible\">rocha-de-barros\/2019\/08\/aparelhamento-bolsonarista.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":410,"replies":30,"retweet_id":"1163489549839929347","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":73,"text":"Celso Rocha de Barros | Aparelhamento bolsonarista: qual vai ser a desculpa para descartar qualquer um que n\u00e3o aceite acobertar esquemas? (por @NPTO)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/celso-rocha-de-barros\/2019\/08\/aparelhamento-bolsonarista.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566232200000,"timestamp_epochs":1566232200,"tweet_id":"1163488293461331969","tweet_url":"\/folha\/status\/1163488293461331969","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a pessoa que prefere uma coca cola quando se tem a op\u00e7\u00e3o de suco de maracuj\u00e1 eh no m\u00ednimo doida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disseNaza\/status\/1162689170265006080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WcQSqjNymY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disseNaza\/status\/1162689170265006080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disseNaza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1162689170265006080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38995,"replies":334,"retweet_id":"1163476618498715648","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24942,"text":"a pessoa que prefere uma coca cola quando se tem a op\u00e7\u00e3o de suco de maracuj\u00e1 eh no m\u00ednimo doidahttps:\/\/twitter.com\/disseNaza\/status\/1162689170265006080\u00a0\u2026","timestamp":1566142604000,"timestamp_epochs":1566142604,"tweet_id":"1163112499899772928","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1163112499899772928","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde, veganas! Tia Rita Cadillac preparou um bife duro delicious pro almo\u00e7o de hoje. Vai peitar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e7ZfUwKLzJ\">pic.twitter.com\/e7ZfUwKLzJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":838,"replies":84,"retweet_id":"1163476571082108928","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":57,"text":"Boa tarde, veganas! Tia Rita Cadillac preparou um bife duro delicious pro almo\u00e7o de hoje. Vai peitar?pic.twitter.com\/e7ZfUwKLzJ","timestamp":1566229163000,"timestamp_epochs":1566229163,"tweet_id":"1163475557599891456","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1163475557599891456","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai s\u00f3 quero minha cirurgia pra parar de suar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai s\u00f3 quero minha cirurgia pra parar de suar","timestamp":1566228468000,"timestamp_epochs":1566228468,"tweet_id":"1163472640968921088","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163472640968921088","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em meio a bloqueios de recursos, governo gasta R$ 1,6 mi com medalhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/em-meio-a-bloqueios-de-recursos-governo-gasta-r-16-mi-com-medalhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dWCa8dsGhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/em-meio-a-bloqueios-de-recursos-governo-gasta-r-16-mi-com-medalhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">em-meio-a-bloqueios-de-recursos-governo-gasta-r-16-mi-com-medalhas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5252,"replies":271,"retweet_id":"1163471223877251072","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1505,"text":"Em meio a bloqueios de recursos, governo gasta R$ 1,6 mi com medalhashttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/em-meio-a-bloqueios-de-recursos-governo-gasta-r-16-mi-com-medalhas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566197162000,"timestamp_epochs":1566197162,"tweet_id":"1163341333832052736","tweet_url":"\/folha\/status\/1163341333832052736","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 11 anos, Lady Gaga lan\u00e7ava o maior e mais influente debut album do mil\u00eanio. \"The Fame\" ganhou 2 Grammys, vendeu mais de 16M mundialmente com 4 mega-hits e influenciou gera\u00e7\u00f5es, revolucionando a ind\u00fastria e toda cultura pop para sempre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheFameTurns11?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheFameTurns11<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLwMBl5s3E\">pic.twitter.com\/NLwMBl5s3E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5242,"replies":177,"retweet_id":"1163471189337149440","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1402,"text":"H\u00e1 11 anos, Lady Gaga lan\u00e7ava o maior e mais influente debut album do mil\u00eanio. \"The Fame\" ganhou 2 Grammys, vendeu mais de 16M mundialmente com 4 mega-hits e influenciou gera\u00e7\u00f5es, revolucionando a ind\u00fastria e toda cultura pop para sempre. #TheFameTurns11pic.twitter.com\/NLwMBl5s3E","timestamp":1566221417000,"timestamp_epochs":1566221417,"tweet_id":"1163443067518640128","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1163443067518640128","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"kau\u00e3 \u2665\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00edcia prendeu a caixa de som mas n\u00e3o conseguiram desligar KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xPgLGx2ept\">pic.twitter.com\/xPgLGx2ept<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60926,"replies":748,"retweet_id":"1163311228346929157","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22919,"text":"A pol\u00edcia prendeu a caixa de som mas n\u00e3o conseguiram desligar KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/xPgLGx2ept","timestamp":1566055386000,"timestamp_epochs":1566055386,"tweet_id":"1162746680577601536","tweet_url":"\/fuckingxpeep\/status\/1162746680577601536","user_id":"2758688301","username":"fuckingxpeep"},{"fullname":"cadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">AMADA???????? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rBY1I7NYPq\">pic.twitter.com\/rBY1I7NYPq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11343,"replies":207,"retweet_id":"1163310833235087360","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3250,"text":"AMADA???????? pic.twitter.com\/rBY1I7NYPq","timestamp":1566070378000,"timestamp_epochs":1566070378,"tweet_id":"1162809561805447168","tweet_url":"\/caidux\/status\/1162809561805447168","user_id":"87574898","username":"caidux"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Amo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Wtfnycollas\/status\/1163114660071182341\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOxbrJU2aR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Wtfnycollas\/status\/1163114660071182341\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Wtfnycollas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163114660071182341<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo?https:\/\/twitter.com\/Wtfnycollas\/status\/1163114660071182341\u00a0\u2026","timestamp":1566143784000,"timestamp_epochs":1566143784,"tweet_id":"1163117451061682179","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1163117451061682179","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os di\u00e1logos indicam que integrantes da for\u00e7a-tarefa do caso em Curitiba buscaram informa\u00e7\u00f5es da Receita sem requisi\u00e7\u00e3o formal e sem que a Justi\u00e7a tivesse autorizado a quebra do sigilo fiscal das pessoas que queriam investigar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-driblou-lei-para-ter-acesso-a-dados-da-receita-mostram-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOGwaOV4s9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-driblou-lei-para-ter-acesso-a-dados-da-receita-mostram-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">lava-jato-driblou-lei-para-ter-acesso-a-dados-da-receita-mostram-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5933,"replies":430,"retweet_id":"1163110877396111360","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1631,"text":"Os di\u00e1logos indicam que integrantes da for\u00e7a-tarefa do caso em Curitiba buscaram informa\u00e7\u00f5es da Receita sem requisi\u00e7\u00e3o formal e sem que a Justi\u00e7a tivesse autorizado a quebra do sigilo fiscal das pessoas que queriam investigar.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/lava-jato-driblou-lei-para-ter-acesso-a-dados-da-receita-mostram-mensagens.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566125400000,"timestamp_epochs":1566125400,"tweet_id":"1163040341152292865","tweet_url":"\/folha\/status\/1163040341152292865","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Delegado da Receita no Rio relata interfer\u00eancia de 'for\u00e7as externas' no \u00f3rg\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delegado-da-receita-no-rio-relata-interferencia-de-forcas-externas-no-orgao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gVQYGr5JBs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delegado-da-receita-no-rio-relata-interferencia-de-forcas-externas-no-orgao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">delegado-da-receita-no-rio-relata-interferencia-de-forcas-externas-no-orgao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":22,"retweet_id":"1162958132785664000","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":42,"text":"Delegado da Receita no Rio relata interfer\u00eancia de 'for\u00e7as externas' no \u00f3rg\u00e3ohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/delegado-da-receita-no-rio-relata-interferencia-de-forcas-externas-no-orgao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1566087964000,"timestamp_epochs":1566087964,"tweet_id":"1162883323586326530","tweet_url":"\/folha\/status\/1162883323586326530","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortes na educa\u00e7\u00e3o v\u00e3o afetar aulas a partir de agosto, dizem universidades federais ==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2NbgyFp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UDOiJz7qzX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2NbgyFp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2NbgyFp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":357,"replies":31,"retweet_id":"1162926526570143745","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":118,"text":"Cortes na educa\u00e7\u00e3o v\u00e3o afetar aulas a partir de agosto, dizem universidades federais ==> https:\/\/glo.bo\/2NbgyFp\u00a0 #G1","timestamp":1566052200000,"timestamp_epochs":1566052200,"tweet_id":"1162733318313562113","tweet_url":"\/g1\/status\/1162733318313562113","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"PRINCE$$","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se teu amigo te oferece isso, ele n\u00e3o \u00e9 seu amigo. \u00e9 seu irm\u00e3o, n\u00e3o deixa ele ir embora por nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VP8a6lpUaY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nairrcostaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150832944153530373<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38705,"replies":579,"retweet_id":"1162925499091431424","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10685,"text":"se teu amigo te oferece isso, ele n\u00e3o \u00e9 seu amigo. \u00e9 seu irm\u00e3o, n\u00e3o deixa ele ir embora por nadahttps:\/\/twitter.com\/nairrcostaa\/status\/1150832944153530373\u00a0\u2026","timestamp":1566062898000,"timestamp_epochs":1566062898,"tweet_id":"1162778188294107142","tweet_url":"\/isacamargoo_\/status\/1162778188294107142","user_id":"821135071335841792","username":"isacamargoo_"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Weintraub admite ser corte R$ 926 milh\u00f5es do or\u00e7amento da Educa\u00e7\u00e3o remanejados para pagar emendas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/weintraub-admite-ser-corte-r-926-milhoes-do-orcamento-da-educacao-remanejados-para-pagar-emendas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r3b9FOxUoc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/weintraub-admite-ser-corte-r-926-milhoes-do-orcamento-da-educacao-remanejados-para-pagar-emendas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">8\/weintraub-admite-ser-corte-r-926-milhoes-do-orcamento-da-educacao-remanejados-para-pagar-emendas.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10410,"replies":811,"retweet_id":"1162482185888239616","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4908,"text":"Weintraub admite ser corte R$ 926 milh\u00f5es do or\u00e7amento da Educa\u00e7\u00e3o remanejados para pagar emendashttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/weintraub-admite-ser-corte-r-926-milhoes-do-orcamento-da-educacao-remanejados-para-pagar-emendas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565990462000,"timestamp_epochs":1565990462,"tweet_id":"1162474370671005696","tweet_url":"\/folha\/status\/1162474370671005696","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Bohn Gass","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ofender a Alemanha, a Noruega, a Fran\u00e7a, a Argentina, a Palestina, a China, a ONU, a OIT, nomear o filho embaixador, defender o trabalho escravo, o desmatamento, negar o aquecimento global...\nIsso num momento em que se anuncia um crise cambial mundial. \n\u00c9 GRAVE, SENHORES!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1498,"replies":34,"retweet_id":"1162422559243214848","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":464,"text":"Ofender a Alemanha, a Noruega, a Fran\u00e7a, a Argentina, a Palestina, a China, a ONU, a OIT, nomear o filho embaixador, defender o trabalho escravo, o desmatamento, negar o aquecimento global...\nIsso num momento em que se anuncia um crise cambial mundial. \n\u00c9 GRAVE, SENHORES!","timestamp":1565915936000,"timestamp_epochs":1565915936,"tweet_id":"1162161787619479555","tweet_url":"\/BohnGass\/status\/1162161787619479555","user_id":"63127680","username":"BohnGass"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro negou R$300 milh\u00f5es e todas as novas bolsas de pesquisa est\u00e3o suspensas.\n\nPara aprovar a reforma da Previd\u00eancia, ele liberou at\u00e9 aqui 15 vezes o valor: 4,3 bilh\u00f5es para deputados!\n\nO governo Bolsonaro decretou guerra contra o futuro de seu pr\u00f3prio pa\u00eds.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16240,"replies":279,"retweet_id":"1162391225699356673","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4426,"text":"Bolsonaro negou R$300 milh\u00f5es e todas as novas bolsas de pesquisa est\u00e3o suspensas.\n\nPara aprovar a reforma da Previd\u00eancia, ele liberou at\u00e9 aqui 15 vezes o valor: 4,3 bilh\u00f5es para deputados!\n\nO governo Bolsonaro decretou guerra contra o futuro de seu pr\u00f3prio pa\u00eds.","timestamp":1565961116000,"timestamp_epochs":1565961116,"tweet_id":"1162351286681047040","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1162351286681047040","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ameii<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cxcrpzdkwc\">pic.twitter.com\/cxcrpzdkwc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ameiipic.twitter.com\/cxcrpzdkwc","timestamp":1565966639000,"timestamp_epochs":1565966639,"tweet_id":"1162374452019179522","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1162374452019179522","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"C\u00e9sar Favacho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE! Esses tempos um v\u00eddeo muito manipulado viralizou e junto com ele veio o \u00f3dio e medo dos bichinhos chamados louva-a-deus, insetos de uma ordem chamada Mantodea.\nEssa thread veio espalhar o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Amoraoslouvaadeus?src=hash\"><s>#<\/s><b>Amoraoslouvaadeus<\/b><\/a> e mostrar a realidade. \nEles N\u00c3O s\u00e3o venenosos ou perigosos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fgPoLqog0t\">pic.twitter.com\/fgPoLqog0t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6309,"replies":225,"retweet_id":"1162222577109983233","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2390,"text":"GENTE! Esses tempos um v\u00eddeo muito manipulado viralizou e junto com ele veio o \u00f3dio e medo dos bichinhos chamados louva-a-deus, insetos de uma ordem chamada Mantodea.\nEssa thread veio espalhar o #Amoraoslouvaadeus e mostrar a realidade. \nEles N\u00c3O s\u00e3o venenosos ou perigosos!pic.twitter.com\/fgPoLqog0t","timestamp":1565880404000,"timestamp_epochs":1565880404,"tweet_id":"1162012753420308481","tweet_url":"\/CesarFavacho\/status\/1162012753420308481","user_id":"68270062","username":"CesarFavacho"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Lana n\u00e3o ia lan\u00e7ar m\u00fasica hj?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Lana n\u00e3o ia lan\u00e7ar m\u00fasica hj?","timestamp":1565928227000,"timestamp_epochs":1565928227,"tweet_id":"1162213339855933441","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1162213339855933441","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um desse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nl5skuyknL\">pic.twitter.com\/nl5skuyknL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36830,"replies":1663,"retweet_id":"1162191533359153153","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7631,"text":"Queria um dessepic.twitter.com\/nl5skuyknL","timestamp":1565879580000,"timestamp_epochs":1565879580,"tweet_id":"1162009297632391168","tweet_url":"\/trouxavcs\/status\/1162009297632391168","user_id":"1355409276","username":"trouxavcs"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O inverno at\u00edpico na Austr\u00e1lia criou uma cena rara: cangurus pulando na neve <img alt=\"\u2744\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/><img alt=\"\ud83e\udd98\" aria-label=\"Emoji: Canguru\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f998.png\" title=\"Canguru\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKLgtqGoDu\">pic.twitter.com\/CKLgtqGoDu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":757,"replies":8,"retweet_id":"1162185335754907648","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":142,"text":"O inverno at\u00edpico na Austr\u00e1lia criou uma cena rara: cangurus pulando na neve pic.twitter.com\/CKLgtqGoDu","timestamp":1565920805000,"timestamp_epochs":1565920805,"tweet_id":"1162182207475204097","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1162182207475204097","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s ataque de Bolsonaro, embaixada publica v\u00eddeo sobre florestas na Alemanha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/apos-ataque-de-bolsonaro-embaixada-publica-video-sobre-florestas-na-alemanha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1JSuMO1BAF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/apos-ataque-de-bolsonaro-embaixada-publica-video-sobre-florestas-na-alemanha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/apos-ataque-de-bolsonaro-embaixada-publica-video-sobre-florestas-na-alemanha.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1388,"replies":78,"retweet_id":"1162184379373895680","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":232,"text":"Ap\u00f3s ataque de Bolsonaro, embaixada publica v\u00eddeo sobre florestas na Alemanhahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/apos-ataque-de-bolsonaro-embaixada-publica-video-sobre-florestas-na-alemanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565919602000,"timestamp_epochs":1565919602,"tweet_id":"1162177164722298882","tweet_url":"\/folha\/status\/1162177164722298882","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa amigas acho q terei a crise dos 20<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa amigas acho q terei a crise dos 20","timestamp":1565921272000,"timestamp_epochs":1565921272,"tweet_id":"1162184167217668096","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1162184167217668096","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Globo Rural","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, se at\u00e9 o ex-ministro da agricultura, que \u00e9 um dos maiores produtores rurais do Brasil, t\u00e1 falando isso, voc\u00eas n\u00e3o acham que t\u00e1 na hora do gado acordar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2KzpG5c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lq6IsDUUiD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2KzpG5c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2KzpG5c<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18584,"replies":2009,"retweet_id":"1162141956274659328","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5667,"text":"Gente, se at\u00e9 o ex-ministro da agricultura, que \u00e9 um dos maiores produtores rurais do Brasil, t\u00e1 falando isso, voc\u00eas n\u00e3o acham que t\u00e1 na hora do gado acordar?https:\/\/glo.bo\/2KzpG5c\u00a0","timestamp":1565895720000,"timestamp_epochs":1565895720,"tweet_id":"1162076994038902786","tweet_url":"\/Globo_Rural\/status\/1162076994038902786","user_id":"24973427","username":"Globo_Rural"},{"fullname":"Ag\u00eancia Sportlight","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EXCLUSIVO!\nNOVA REPORTAGEM:\n\nProtagonista do \"Itaipu Gate\" abriu offshore no Panam\u00e1 4 dias antes da elei\u00e7\u00e3o. E suplente de senador envolvido no caso tirou nome de empresa e deixou filho 10 dias depois de se filiar ao PSL. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/agenciasportlight.com.br\/index.php\/2019\/08\/15\/exclusivo-envolvido-no-itaipu-gate-abriu-offshore-no-panama-as-vesperas-da-eleicao-suplente-do-psl-retirou-participacao-em-empresa-de-energia-10-dias-depois-da-filiacao-e\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hiGnHgF6dX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/agenciasportlight.com.br\/index.php\/2019\/08\/15\/exclusivo-envolvido-no-itaipu-gate-abriu-offshore-no-panama-as-vesperas-da-eleicao-suplente-do-psl-retirou-participacao-em-empresa-de-energia-10-dias-depois-da-filiacao-e\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">agenciasportlight.com.br\/index.php\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/08\/15\/exclusivo-envolvido-no-itaipu-gate-abriu-offshore-no-panama-as-vesperas-da-eleicao-suplente-do-psl-retirou-participacao-em-empresa-de-energia-10-dias-depois-da-filiacao-e\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRZaC4d3xX\">pic.twitter.com\/NRZaC4d3xX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2764,"replies":57,"retweet_id":"1162106292628049922","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1552,"text":"EXCLUSIVO!\nNOVA REPORTAGEM:\n\nProtagonista do \"Itaipu Gate\" abriu offshore no Panam\u00e1 4 dias antes da elei\u00e7\u00e3o. E suplente de senador envolvido no caso tirou nome de empresa e deixou filho 10 dias depois de se filiar ao PSL. \n\nhttp:\/\/agenciasportlight.com.br\/index.php\/2019\/08\/15\/exclusivo-envolvido-no-itaipu-gate-abriu-offshore-no-panama-as-vesperas-da-eleicao-suplente-do-psl-retirou-participacao-em-empresa-de-energia-10-dias-depois-da-filiacao-e\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/NRZaC4d3xX","timestamp":1565886461000,"timestamp_epochs":1565886461,"tweet_id":"1162038159821148160","tweet_url":"\/agsportlight\/status\/1162038159821148160","user_id":"808815396979621889","username":"agsportlight"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60429110\" dir=\"ltr\" href=\"\/luisamell\"><s>@<\/s><b>luisamell<\/b><\/a>! Funcion\u00e1rios da rede de supermercados Mart Minas em Ituiutaba s\u00e3o denunciados por internauta por matarem gatos e ainda tirar fotos sorrindo ap\u00f3s o ato de crueldade. <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hergwarts\/status\/1162028098080124929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LSkMFYTy8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hergwarts\/status\/1162028098080124929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hergwarts\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1162028098080124929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":749,"replies":53,"retweet_id":"1162105307834789905","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":243,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O @luisamell! Funcion\u00e1rios da rede de supermercados Mart Minas em Ituiutaba s\u00e3o denunciados por internauta por matarem gatos e ainda tirar fotos sorrindo ap\u00f3s o ato de crueldade. https:\/\/twitter.com\/hergwarts\/status\/1162028098080124929\u00a0\u2026","timestamp":1565901926000,"timestamp_epochs":1565901926,"tweet_id":"1162103022790553607","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1162103022790553607","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empresa deu desconto para receber R$ 6,18 milh\u00f5es; advogado de Tereza Cristina diz que neg\u00f3cio \u00e9 privado (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/produtor-quita-divida-de-ministra-da-agricultura-com-jbs-em-troca-de-terreno.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0eOfQ5xg3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/produtor-quita-divida-de-ministra-da-agricultura-com-jbs-em-troca-de-terreno.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">produtor-quita-divida-de-ministra-da-agricultura-com-jbs-em-troca-de-terreno.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89,"replies":16,"retweet_id":"1162104157102366720","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":32,"text":"Empresa deu desconto para receber R$ 6,18 milh\u00f5es; advogado de Tereza Cristina diz que neg\u00f3cio \u00e9 privado (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/produtor-quita-divida-de-ministra-da-agricultura-com-jbs-em-troca-de-terreno.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565901600000,"timestamp_epochs":1565901600,"tweet_id":"1162101655925485568","tweet_url":"\/folha\/status\/1162101655925485568","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor GIF do mundo agora com \u00e1udio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PO24TUjTv2\">pic.twitter.com\/PO24TUjTv2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40013,"replies":817,"retweet_id":"1162069754225528833","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14616,"text":"O melhor GIF do mundo agora com \u00e1udiopic.twitter.com\/PO24TUjTv2","timestamp":1565881769000,"timestamp_epochs":1565881769,"tweet_id":"1162018480650182657","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1162018480650182657","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"CNPq","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Informe CNPq sobre suspens\u00e3o da indica\u00e7\u00e3o de bolsistas devido ao cen\u00e1rio or\u00e7ament\u00e1rio. Refor\u00e7amos o compromisso com a pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento do Pa\u00eds, e continuamos nosso esfor\u00e7o de buscar a melhor solu\u00e7\u00e3o poss\u00edvel para este cen\u00e1rio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3d2kggG2Hb\">pic.twitter.com\/3d2kggG2Hb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4043,"replies":329,"retweet_id":"1162041822723682304","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2407,"text":"Informe CNPq sobre suspens\u00e3o da indica\u00e7\u00e3o de bolsistas devido ao cen\u00e1rio or\u00e7ament\u00e1rio. Refor\u00e7amos o compromisso com a pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento do Pa\u00eds, e continuamos nosso esfor\u00e7o de buscar a melhor solu\u00e7\u00e3o poss\u00edvel para este cen\u00e1rio.pic.twitter.com\/3d2kggG2Hb","timestamp":1565883634000,"timestamp_epochs":1565883634,"tweet_id":"1162026302548914181","tweet_url":"\/CNPq_Oficial\/status\/1162026302548914181","user_id":"344956335","username":"CNPq_Oficial"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo as velhas fofocando aqui no bus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo as velhas fofocando aqui no bus","timestamp":1565885657000,"timestamp_epochs":1565885657,"tweet_id":"1162034786187317249","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1162034786187317249","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legalize ja ...\n\nLegalizar maconha poderia render at\u00e9 R$ 6 bi em impostos | EXAME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/economia\/legalizar-maconha-poderia-render-ate-r-6-bi-em-impostos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBG1ROpf9R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/exame.abril.com.br\/economia\/legalizar-maconha-poderia-render-ate-r-6-bi-em-impostos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">exame.abril.com.br\/economia\/legal<\/span><span class=\"invisible\">izar-maconha-poderia-render-ate-r-6-bi-em-impostos\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18359,"replies":474,"retweet_id":"1161815235486990337","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3832,"text":"Legalize ja ...\n\nLegalizar maconha poderia render at\u00e9 R$ 6 bi em impostos | EXAMEhttps:\/\/exame.abril.com.br\/economia\/legalizar-maconha-poderia-render-ate-r-6-bi-em-impostos\/\u00a0\u2026","timestamp":1565812732000,"timestamp_epochs":1565812732,"tweet_id":"1161728917830623232","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1161728917830623232","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cE se n\u00f3s vasculh\u00e1ssemos todas as \u00e1rvores geneal\u00f3gicas e tir\u00e1ssemos aquelas pessoas que s\u00e3o frutos de estupro e incesto? Sobraria alguma popula\u00e7\u00e3o no mundo se fiz\u00e9ssemos isso?\u201d, questionou <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2YVHjoJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lD35ociziV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2YVHjoJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2YVHjoJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":62,"retweet_id":"1161813005816008704","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":11,"text":"\u201cE se n\u00f3s vasculh\u00e1ssemos todas as \u00e1rvores geneal\u00f3gicas e tir\u00e1ssemos aquelas pessoas que s\u00e3o frutos de estupro e incesto? Sobraria alguma popula\u00e7\u00e3o no mundo se fiz\u00e9ssemos isso?\u201d, questionou https:\/\/glo.bo\/2YVHjoJ\u00a0 #G1","timestamp":1565828100000,"timestamp_epochs":1565828100,"tweet_id":"1161793374615044097","tweet_url":"\/g1\/status\/1161793374615044097","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to chocada com o que um louva deus pode fazer \n\nesse bicho tinha que chamar louva sat\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1PCr3i5JBV\">pic.twitter.com\/1PCr3i5JBV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84293,"replies":4219,"retweet_id":"1161811688515080192","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":23986,"text":"eu to chocada com o que um louva deus pode fazer \n\nesse bicho tinha que chamar louva sat\u00e3pic.twitter.com\/1PCr3i5JBV","timestamp":1565819964000,"timestamp_epochs":1565819964,"tweet_id":"1161759251687182336","tweet_url":"\/luscas\/status\/1161759251687182336","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"livse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha fam\u00edlia acha que eu namoro o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"903011473\" dir=\"ltr\" href=\"\/PenelopeObscur4\"><s>@<\/s><b>PenelopeObscur4<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/musadosmemes\/status\/1161403153394409473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCCM7kGZxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/musadosmemes\/status\/1161403153394409473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/musadosmemes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161403153394409473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1161674521566490625","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"minha fam\u00edlia acha que eu namoro o @PenelopeObscur4https:\/\/twitter.com\/musadosmemes\/status\/1161403153394409473\u00a0\u2026","timestamp":1565799353000,"timestamp_epochs":1565799353,"tweet_id":"1161672802132463616","tweet_url":"\/princesajujubaV\/status\/1161672802132463616","user_id":"3386444500","username":"princesajujubaV"},{"fullname":"fab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O rob\u00f4 em Interestellar indo salvar os astronautas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5iicldKGE8\">pic.twitter.com\/5iicldKGE8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57962,"replies":1067,"retweet_id":"1161664731083616256","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":15569,"text":"O rob\u00f4 em Interestellar indo salvar os astronautaspic.twitter.com\/5iicldKGE8","timestamp":1565722527000,"timestamp_epochs":1565722527,"tweet_id":"1161350569166090240","tweet_url":"\/ffabr_\/status\/1161350569166090240","user_id":"135663615","username":"ffabr_"},{"fullname":"Lana Del Rey Fans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Here is a snippet from \"Fuck It I Love You\" and \"The Greatest\". The songs will be released this Friday and Saturday. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheLanatolia\/status\/1161558197876023297\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i7zeqRrKk6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheLanatolia\/status\/1161558197876023297\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheLanatolia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1161558197876023297\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3347,"replies":33,"retweet_id":"1161663755303997440","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":861,"text":"Here is a snippet from \"Fuck It I Love You\" and \"The Greatest\". The songs will be released this Friday and Saturday. https:\/\/twitter.com\/TheLanatolia\/status\/1161558197876023297\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1565787037000,"timestamp_epochs":1565787037,"tweet_id":"1161621145113825280","tweet_url":"\/LanaDelReyFans\/status\/1161621145113825280","user_id":"521436282","username":"LanaDelReyFans"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fracassando ap\u00f3s banir pornografia, Tumblr \u00e9 vendido por troco de 10 milh\u00f5es para o Wordpress. A plataforma, que valia 1 bilh\u00e3o, hoje em dia s\u00f3 serve para Taylor Swift d\u00e1 like nos f\u00e3s. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2KxZVSw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o3Vpt6IMoR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2KxZVSw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2KxZVSw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cu8lMXcR6u\">pic.twitter.com\/cu8lMXcR6u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2442,"replies":111,"retweet_id":"1161644225861234688","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":196,"text":"Fracassando ap\u00f3s banir pornografia, Tumblr \u00e9 vendido por troco de 10 milh\u00f5es para o Wordpress. A plataforma, que valia 1 bilh\u00e3o, hoje em dia s\u00f3 serve para Taylor Swift d\u00e1 like nos f\u00e3s. http:\/\/bit.ly\/2KxZVSw\u00a0pic.twitter.com\/cu8lMXcR6u","timestamp":1565726385000,"timestamp_epochs":1565726385,"tweet_id":"1161366750262386689","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1161366750262386689","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coronel da reserva critica agrot\u00f3xico e 'pessoal da arminha', recebe MST e acena a pautas LGBT e ind\u00edgena (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/governador-do-psl-em-sc-ve-sandice-em-extremismo-e-vai-na-contramao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mRoDe2UCvu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/governador-do-psl-em-sc-ve-sandice-em-extremismo-e-vai-na-contramao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">governador-do-psl-em-sc-ve-sandice-em-extremismo-e-vai-na-contramao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1747,"replies":137,"retweet_id":"1161643868535889920","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":253,"text":"Coronel da reserva critica agrot\u00f3xico e 'pessoal da arminha', recebe MST e acena a pautas LGBT e ind\u00edgena (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/governador-do-psl-em-sc-ve-sandice-em-extremismo-e-vai-na-contramao-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565791200000,"timestamp_epochs":1565791200,"tweet_id":"1161638607385505795","tweet_url":"\/folha\/status\/1161638607385505795","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chris Flores, veja isto: segundo site, Record convidou a Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 para participar da d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o de A Fazenda. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/31CVATS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CMRmyXVkAX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/31CVATS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/31CVATS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HrNdD4ctCi\">pic.twitter.com\/HrNdD4ctCi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1925,"replies":112,"retweet_id":"1161631735353884673","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":205,"text":"Chris Flores, veja isto: segundo site, Record convidou a Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 para participar da d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o de A Fazenda. http:\/\/bit.ly\/31CVATS\u00a0pic.twitter.com\/HrNdD4ctCi","timestamp":1565745049000,"timestamp_epochs":1565745049,"tweet_id":"1161445035541504000","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1161445035541504000","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKK pedofilia c crian\u00e7a de 33 anos amo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/FPHi0cTD21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FPHi0cTD21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/FPHi0cTD21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/FPHi0cTD21<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKK pedofilia c crian\u00e7a de 33 anos amo https:\/\/t.co\/FPHi0cTD21\u00a0","timestamp":1565789490000,"timestamp_epochs":1565789490,"tweet_id":"1161631435066937344","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1161631435066937344","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminou pq ? \u2014 eu tava atrapalhando o rendimento dele no lol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/Mari_olivetto\/post\/956056821?t=1565662049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TcSnv3iX9t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/Mari_olivetto\/post\/956056821?t=1565662049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/Mari_olivetto\/<\/span><span class=\"invisible\">post\/956056821?t=1565662049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61064,"replies":1422,"retweet_id":"1161476188944130050","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7600,"text":"Terminou pq ? \u2014 eu tava atrapalhando o rendimento dele no lolhttps:\/\/curiouscat.me\/Mari_olivetto\/post\/956056821?t=1565662049\u00a0\u2026","timestamp":1565662049000,"timestamp_epochs":1565662049,"tweet_id":"1161096908074561536","tweet_url":"\/mari_olivetto\/status\/1161096908074561536","user_id":"3384407453","username":"mari_olivetto"},{"fullname":"Bruna Santini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a bateria do drone do cara acabou em cima de um lago........... e o resgate ficou parecendo trecho de um filme de a\u00e7\u00e3o, perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nMM1Oq85Vu\">pic.twitter.com\/nMM1Oq85Vu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177201,"replies":1091,"retweet_id":"1161420908294283264","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":59358,"text":"a bateria do drone do cara acabou em cima de um lago........... e o resgate ficou parecendo trecho de um filme de a\u00e7\u00e3o, perfeitopic.twitter.com\/nMM1Oq85Vu","timestamp":1565620129000,"timestamp_epochs":1565620129,"tweet_id":"1160921083542982658","tweet_url":"\/brunasantini\/status\/1160921083542982658","user_id":"15862782","username":"brunasantini"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Objetivo \u00e9 neutralizar emiss\u00f5es de carbono at\u00e9 2025 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2Kx95z2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DEReIrdHEk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2Kx95z2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2Kx95z2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":437,"replies":70,"retweet_id":"1161387901671923718","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":52,"text":"Objetivo \u00e9 neutralizar emiss\u00f5es de carbono at\u00e9 2025 https:\/\/glo.bo\/2Kx95z2\u00a0 #G1","timestamp":1565730900000,"timestamp_epochs":1565730900,"tweet_id":"1161385688673214465","tweet_url":"\/g1\/status\/1161385688673214465","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois raros le\u00f5es brancos nascem em santu\u00e1rio franc\u00eas de prote\u00e7\u00e3o animal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/33DZLkm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s90wxvnCNA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/33DZLkm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/33DZLkm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SoDXx3XDin\">pic.twitter.com\/SoDXx3XDin<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1558,"replies":16,"retweet_id":"1161081154050674688","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":91,"text":"Dois raros le\u00f5es brancos nascem em santu\u00e1rio franc\u00eas de prote\u00e7\u00e3o animal https:\/\/glo.bo\/33DZLkm\u00a0 #G1pic.twitter.com\/SoDXx3XDin","timestamp":1565636400000,"timestamp_epochs":1565636400,"tweet_id":"1160989329344421888","tweet_url":"\/g1\/status\/1160989329344421888","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"DOUGRAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o google quando voc\u00ea faz login na sua conta do Gmail em outro aparelho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tuitermp4\/status\/1160914621299089408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HBUOp2NoFT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tuitermp4\/status\/1160914621299089408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tuitermp4\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1160914621299089408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143582,"replies":410,"retweet_id":"1161080008225513473","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":57042,"text":"o google quando voc\u00ea faz login na sua conta do Gmail em outro aparelhohttps:\/\/twitter.com\/tuitermp4\/status\/1160914621299089408\u00a0\u2026","timestamp":1565619435000,"timestamp_epochs":1565619435,"tweet_id":"1160918173010616323","tweet_url":"\/dougraz\/status\/1160918173010616323","user_id":"751854434360131584","username":"dougraz"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu deus eu n sei nem oq dizer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161021801805336582\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6rrA6Ttxl4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161021801805336582\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">161021801805336582<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus eu n sei nem oq dizerhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1161021801805336582\u00a0\u2026","timestamp":1565652259000,"timestamp_epochs":1565652259,"tweet_id":"1161055845511249921","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1161055845511249921","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei um iPhone 8 no cinema desligado assisti a sess\u00e3o toda pensando \u201cah quando sair daqui eu vejo se ele liga e penso no q vou fazer\u201d quando sai liguei o aparelho logo a busca ativou e me ligaram atendi falei onde estava o cara super feliz cmg agradeceu marquei ali p devolver +<\/p>","is_retweet":1,"likes":38952,"replies":929,"retweet_id":"1161003055363567617","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7109,"text":"Achei um iPhone 8 no cinema desligado assisti a sess\u00e3o toda pensando \u201cah quando sair daqui eu vejo se ele liga e penso no q vou fazer\u201d quando sai liguei o aparelho logo a busca ativou e me ligaram atendi falei onde estava o cara super feliz cmg agradeceu marquei ali p devolver +","timestamp":1565532106000,"timestamp_epochs":1565532106,"tweet_id":"1160551887617306630","tweet_url":"\/daniellaferg\/status\/1160551887617306630","user_id":"33697809","username":"daniellaferg"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">violencia dom\u00e9stica: <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/>\ngays apanhando na rua: <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/>\ncrimes pol\u00edticos: <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/>\nmulher estuprada: <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/>\n\njovens com beck na pra\u00e7a: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joonstopia\/status\/1151337894251880449\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GlwAp969aq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joonstopia\/status\/1151337894251880449\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joonstopia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1151337894251880449\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63142,"replies":173,"retweet_id":"1161001179121442816","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22631,"text":"violencia dom\u00e9stica: \ngays apanhando na rua: \ncrimes pol\u00edticos: \nmulher estuprada: \n\njovens com beck na pra\u00e7a: https:\/\/twitter.com\/joonstopia\/status\/1151337894251880449\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1565617746000,"timestamp_epochs":1565617746,"tweet_id":"1160911086968803328","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1160911086968803328","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00e9dio do governo \u00e9 ocupado por cerca de 300 mulheres ind\u00edgenas em Bras\u00edlia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/predio-do-governo-e-ocupado-por-cerca-de-300-mulheres-indigenas-em-brasilia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxN7rl3dth\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/predio-do-governo-e-ocupado-por-cerca-de-300-mulheres-indigenas-em-brasilia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">predio-do-governo-e-ocupado-por-cerca-de-300-mulheres-indigenas-em-brasilia.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1117,"replies":32,"retweet_id":"1161000840909524994","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":198,"text":"Pr\u00e9dio do governo \u00e9 ocupado por cerca de 300 mulheres ind\u00edgenas em Bras\u00edliahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/predio-do-governo-e-ocupado-por-cerca-de-300-mulheres-indigenas-em-brasilia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565631963000,"timestamp_epochs":1565631963,"tweet_id":"1160970717971849217","tweet_url":"\/folha\/status\/1160970717971849217","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai amigas sdds do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"808320649190113280\" dir=\"ltr\" href=\"\/Wtfnycollas\"><s>@<\/s><b>Wtfnycollas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ai amigas sdds do @Wtfnycollas","timestamp":1565566135000,"timestamp_epochs":1565566135,"tweet_id":"1160694615412027392","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1160694615412027392","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Arcos M1L GR4U","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem que mora em Arcos e chama lanche de sandu\u00edche?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xqidom9n7b\">pic.twitter.com\/xqidom9n7b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1160680376811032576","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6,"text":"Quem que mora em Arcos e chama lanche de sandu\u00edche?????pic.twitter.com\/xqidom9n7b","timestamp":1565460509000,"timestamp_epochs":1565460509,"tweet_id":"1160251586511364096","tweet_url":"\/arcosmilgrau\/status\/1160251586511364096","user_id":"967217693429559301","username":"arcosmilgrau"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luciano Hang, o v\u00e9io da Havan, processou o Greg\u00f3rio Duvivier por chamar ele de \u201cv\u00e9io da Havan\u201d, e ele PERDEU o processo\n\nEu digo GRANDE e voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":1,"likes":23033,"replies":741,"retweet_id":"1160680171168337921","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2022,"text":"Luciano Hang, o v\u00e9io da Havan, processou o Greg\u00f3rio Duvivier por chamar ele de \u201cv\u00e9io da Havan\u201d, e ele PERDEU o processo\n\nEu digo GRANDE e voc\u00eas?","timestamp":1565552681000,"timestamp_epochs":1565552681,"tweet_id":"1160638183324966913","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1160638183324966913","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">LKKKKK esse homem \u00e9 uma piada, sofro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1160573599373307904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TAHLSLAEAS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1160573599373307904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">160573599373307904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LKKKKK esse homem \u00e9 uma piada, sofrohttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1160573599373307904\u00a0\u2026","timestamp":1565547408000,"timestamp_epochs":1565547408,"tweet_id":"1160616066474790917","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1160616066474790917","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00f3s usamos ci\u00eancia, n\u00e3o balela de Twitter\", diz ex-diretor do Inpe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/nos-usamos-ciencia-nao-balela-de-twitter-diz-ex-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c60xZEEIWx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/nos-usamos-ciencia-nao-balela-de-twitter-diz-ex-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/nos-usamos-ciencia-nao-balela-de-twitter-diz-ex-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35775,"replies":951,"retweet_id":"1160573389674819584","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6356,"text":"\"N\u00f3s usamos ci\u00eancia, n\u00e3o balela de Twitter\", diz ex-diretor do Inpehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/nos-usamos-ciencia-nao-balela-de-twitter-diz-ex-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565517783000,"timestamp_epochs":1565517783,"tweet_id":"1160491812773138433","tweet_url":"\/folha\/status\/1160491812773138433","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem sabor de medo, ang\u00fastia, \u00e9 poss\u00edvel sentir o pavor nos olhos do animal torturado\nEsse \u00e9 o abate humanit\u00e1rio, uma bala na cabe\u00e7a resolve, mas antes da bala tem um longo hist\u00f3rico de sofrimento\n\nVoc\u00ea precisa dessa culpa? \n\nVoc\u00ea enxerga um alimento?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/317NNxXzuP\">pic.twitter.com\/317NNxXzuP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41481,"replies":2583,"retweet_id":"1160396093055787009","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17114,"text":"Tem sabor de medo, ang\u00fastia, \u00e9 poss\u00edvel sentir o pavor nos olhos do animal torturado\nEsse \u00e9 o abate humanit\u00e1rio, uma bala na cabe\u00e7a resolve, mas antes da bala tem um longo hist\u00f3rico de sofrimento\n\nVoc\u00ea precisa dessa culpa? \n\nVoc\u00ea enxerga um alimento?pic.twitter.com\/317NNxXzuP","timestamp":1565432459000,"timestamp_epochs":1565432459,"tweet_id":"1160133937831845888","tweet_url":"\/gabrechaves\/status\/1160133937831845888","user_id":"283749410","username":"gabrechaves"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maju Coutinho completa hoje 41 anos e humilha mortais por n\u00e3o envelhecer. Parab\u00e9ns a uma das melhores \u00e2ncoras que est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria no pa\u00eds! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2TmruBb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6nYAiD7JP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2TmruBb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2TmruBb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjK9ooLXuu\">pic.twitter.com\/sjK9ooLXuu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1609,"replies":68,"retweet_id":"1160240639973478400","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":141,"text":"Maju Coutinho completa hoje 41 anos e humilha mortais por n\u00e3o envelhecer. Parab\u00e9ns a uma das melhores \u00e2ncoras que est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria no pa\u00eds! http:\/\/bit.ly\/2TmruBb\u00a0pic.twitter.com\/sjK9ooLXuu","timestamp":1565457197000,"timestamp_epochs":1565457197,"tweet_id":"1160237695806922754","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1160237695806922754","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"CASTRO \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria tatuar este v\u00eddeo meu deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MuHaZDMzAl\">pic.twitter.com\/MuHaZDMzAl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55292,"replies":395,"retweet_id":"1160040420006649856","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":19595,"text":"queria tatuar este v\u00eddeo meu deuspic.twitter.com\/MuHaZDMzAl","timestamp":1565301862000,"timestamp_epochs":1565301862,"tweet_id":"1159586175172186112","tweet_url":"\/Danielfavelado1\/status\/1159586175172186112","user_id":"1087752633987883010","username":"Danielfavelado1"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro diz que Nordeste \u00e9 mais inadimplente, mas dados do Tesouro negam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/uol.page.link\/r6hTT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCXKwaH8Py\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/uol.page.link\/r6hTT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.page.link\/r6hTT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3982,"replies":275,"retweet_id":"1159828703142195200","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1207,"text":"Bolsonaro diz que Nordeste \u00e9 mais inadimplente, mas dados do Tesouro negamhttps:\/\/uol.page.link\/r6hTT\u00a0","timestamp":1565346500000,"timestamp_epochs":1565346500,"tweet_id":"1159773400426078209","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1159773400426078209","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terremoto de magnitude 6 atinge Taiwan - e assusta gatinhos; veja v\u00eddeo completo ==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2M7Dvts\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XLJnQRwzAz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2M7Dvts\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2M7Dvts<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IHWS9LKTQy\">pic.twitter.com\/IHWS9LKTQy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":8,"retweet_id":"1159506125592694790","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29,"text":"Terremoto de magnitude 6 atinge Taiwan - e assusta gatinhos; veja v\u00eddeo completo ==> https:\/\/glo.bo\/2M7Dvts\u00a0 #G1pic.twitter.com\/IHWS9LKTQy","timestamp":1565278200000,"timestamp_epochs":1565278200,"tweet_id":"1159486927382302720","tweet_url":"\/g1\/status\/1159486927382302720","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Joanna Maranh\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O QUE STAR ACONTECENDO AQUIR???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0it2Pz7aS\">pic.twitter.com\/z0it2Pz7aS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10826,"replies":776,"retweet_id":"1159456648206934027","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1768,"text":"O QUE STAR ACONTECENDO AQUIR???pic.twitter.com\/z0it2Pz7aS","timestamp":1565188941000,"timestamp_epochs":1565188941,"tweet_id":"1159112547179597827","tweet_url":"\/Jujuca1987\/status\/1159112547179597827","user_id":"66370407","username":"Jujuca1987"},{"fullname":"bromo uranio s\u00f3dio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sofro de um negocio chamado NAO LEMBRO DE NADA DA MINHA INF\u00c2NCIA e TENHO PEQUENOS BORR\u00d5ES DE MEMORIA DA MINHA PR\u00c9-ADOLESC\u00caNCIA \n\nlembro de tipo 1% da minha vida antes dos 13 anos e 2% ate os 16, q isso irmao, s\u00f3 lembro perfeitamente dos trauma mesmo e EU TENHO S\u00d3 20 ANOS MANO<\/p>","is_retweet":1,"likes":23698,"replies":370,"retweet_id":"1159288730672345088","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7138,"text":"eu sofro de um negocio chamado NAO LEMBRO DE NADA DA MINHA INF\u00c2NCIA e TENHO PEQUENOS BORR\u00d5ES DE MEMORIA DA MINHA PR\u00c9-ADOLESC\u00caNCIA \n\nlembro de tipo 1% da minha vida antes dos 13 anos e 2% ate os 16, q isso irmao, s\u00f3 lembro perfeitamente dos trauma mesmo e EU TENHO S\u00d3 20 ANOS MANO","timestamp":1565148064000,"timestamp_epochs":1565148064,"tweet_id":"1158941097986613248","tweet_url":"\/brunabosz\/status\/1158941097986613248","user_id":"951187758441222150","username":"brunabosz"},{"fullname":"paula golpista de bh\ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom SE A KATIA ABREU (A KATIA ABREU) acha que ta desmatando demais e que \u00e9 agrot\u00f3xico demais e que o governo ta bancando o valent\u00e3o demais \u00e9 porque a coisa ta MUITO RUIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PDTsenado\/status\/1159119656856227840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TN4SyKDFO4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PDTsenado\/status\/1159119656856227840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PDTsenado\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1159119656856227840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24996,"replies":157,"retweet_id":"1159225018443862017","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8662,"text":"bom SE A KATIA ABREU (A KATIA ABREU) acha que ta desmatando demais e que \u00e9 agrot\u00f3xico demais e que o governo ta bancando o valent\u00e3o demais \u00e9 porque a coisa ta MUITO RUIMhttps:\/\/twitter.com\/PDTsenado\/status\/1159119656856227840\u00a0\u2026","timestamp":1565203560000,"timestamp_epochs":1565203560,"tweet_id":"1159173867107172352","tweet_url":"\/fuckinmadhatter\/status\/1159173867107172352","user_id":"187687371","username":"fuckinmadhatter"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">a gaitada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BBK8p3pUi6\">pic.twitter.com\/BBK8p3pUi6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6733,"replies":37,"retweet_id":"1159207472202211335","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1980,"text":"a gaitadapic.twitter.com\/BBK8p3pUi6","timestamp":1565133653000,"timestamp_epochs":1565133653,"tweet_id":"1158880655503175681","tweet_url":"\/candidatonica\/status\/1158880655503175681","user_id":"2243814252","username":"candidatonica"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o publicar balan\u00e7o em jornal combate desmatamento, diz Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/nao-publicar-balanco-em-jornal-combate-desmatamento-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7QYh0R3A2T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/nao-publicar-balanco-em-jornal-combate-desmatamento-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">8\/nao-publicar-balanco-em-jornal-combate-desmatamento-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":945,"replies":733,"retweet_id":"1159176378299879425","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":170,"text":"N\u00e3o publicar balan\u00e7o em jornal combate desmatamento, diz Bolsonarohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/08\/nao-publicar-balanco-em-jornal-combate-desmatamento-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565203922000,"timestamp_epochs":1565203922,"tweet_id":"1159175383167709184","tweet_url":"\/folha\/status\/1159175383167709184","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">banho = 24 min.\n\n4 min. = lavar e enxaguar o corpo\n\n20 min. = reflex\u00e3o e pensamentos profundos sobre a origem da vida e do universo<\/p>","is_retweet":1,"likes":29460,"replies":107,"retweet_id":"1159105822774964225","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12050,"text":"banho = 24 min.\n\n4 min. = lavar e enxaguar o corpo\n\n20 min. = reflex\u00e3o e pensamentos profundos sobre a origem da vida e do universo","timestamp":1565116873000,"timestamp_epochs":1565116873,"tweet_id":"1158810272112488450","tweet_url":"\/sincerojesuis\/status\/1158810272112488450","user_id":"927680014627241984","username":"sincerojesuis"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para Douglas Morton, dados do instituto s\u00e3o 'inquestion\u00e1veis' e representam 'verdade inconveniente' para presidente Jair Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2yLEWVT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t6iOSs0yW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2yLEWVT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2yLEWVT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":223,"replies":10,"retweet_id":"1159098003619270656","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":81,"text":"Para Douglas Morton, dados do instituto s\u00e3o 'inquestion\u00e1veis' e representam 'verdade inconveniente' para presidente Jair Bolsonarohttps:\/\/bbc.in\/2yLEWVT\u00a0","timestamp":1565179803000,"timestamp_epochs":1565179803,"tweet_id":"1159074218979594240","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1159074218979594240","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"dudan\u00e1s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mc hariel transando com a mina dos stories<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jRokANiYle\">pic.twitter.com\/jRokANiYle<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18454,"replies":211,"retweet_id":"1158808216173731840","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6376,"text":"o mc hariel transando com a mina dos storiespic.twitter.com\/jRokANiYle","timestamp":1565076079000,"timestamp_epochs":1565076079,"tweet_id":"1158639169243144192","tweet_url":"\/bearsbitch666\/status\/1158639169243144192","user_id":"487000737","username":"bearsbitch666"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pergunta \u00e9 sobre o Eduardo Bolsonaro e ele meteu um \u201cmas e o PT hein?????\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hjP0sWUCui\">pic.twitter.com\/hjP0sWUCui<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3202,"replies":189,"retweet_id":"1158807418090008576","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":678,"text":"A pergunta \u00e9 sobre o Eduardo Bolsonaro e ele meteu um \u201cmas e o PT hein?????\u201dpic.twitter.com\/hjP0sWUCui","timestamp":1565099936000,"timestamp_epochs":1565099936,"tweet_id":"1158739234901114880","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1158739234901114880","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"caetano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yEZuji8njm\">pic.twitter.com\/yEZuji8njm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6106,"replies":178,"retweet_id":"1158743980621860865","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2550,"text":"pic.twitter.com\/yEZuji8njm","timestamp":1565053213000,"timestamp_epochs":1565053213,"tweet_id":"1158543264104013824","tweet_url":"\/caetanogabrriel\/status\/1158543264104013824","user_id":"814589046043344896","username":"caetanogabrriel"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem que tentou fugir de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto no Rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MGXM4Dkosv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/08\/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":55,"retweet_id":"1158741942605238273","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":32,"text":"Homem que tentou fugir de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto no Riohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/08\/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1565098142000,"timestamp_epochs":1565098142,"tweet_id":"1158731711531945984","tweet_url":"\/folha\/status\/1158731711531945984","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKCCS6qSWy\">pic.twitter.com\/oKCCS6qSWy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23550,"replies":260,"retweet_id":"1158586367699496960","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":11719,"text":"pic.twitter.com\/oKCCS6qSWy","timestamp":1565037337000,"timestamp_epochs":1565037337,"tweet_id":"1158476674020859913","tweet_url":"\/proposicoes\/status\/1158476674020859913","user_id":"1092585000971718656","username":"proposicoes"},{"fullname":"juleo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do nada  crio umas paranoia  surto  me isolo  e ninguem entende nada   nem eu<\/p>","is_retweet":1,"likes":22189,"replies":55,"retweet_id":"1158578842711273473","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":17824,"text":"do nada  crio umas paranoia  surto  me isolo  e ninguem entende nada   nem eu","timestamp":1565051561000,"timestamp_epochs":1565051561,"tweet_id":"1158536333683568640","tweet_url":"\/ounojo\/status\/1158536333683568640","user_id":"1044686872050577410","username":"ounojo"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Excited for you to see this amazing film and to share my new cover of Season Of The Witch for the upcoming <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/scarystoriesmovie?src=hash\"><s>#<\/s><b>scarystoriesmovie<\/b><\/a> in theaters this Friday, produced by Guillermo del Toro @ReadlGDT and Director, Andre Ovredal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210202435\" dir=\"ltr\" href=\"\/Filmtroll\"><s>@<\/s><b>Filmtroll<\/b><\/a>\n\nCan\u2019t wait to give Guillermo his star tomorrow!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/icnAJ8uTMz\">pic.twitter.com\/icnAJ8uTMz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55402,"replies":1354,"retweet_id":"1158465793782366208","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":12553,"text":"Excited for you to see this amazing film and to share my new cover of Season Of The Witch for the upcoming #scarystoriesmovie in theaters this Friday, produced by Guillermo del Toro @ReadlGDT and Director, Andre Ovredal @Filmtroll\n\nCan\u2019t wait to give Guillermo his star tomorrow!!pic.twitter.com\/icnAJ8uTMz","timestamp":1565030287000,"timestamp_epochs":1565030287,"tweet_id":"1158447107377754112","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1158447107377754112","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To esperando chegar o dia q come\u00e7o a ver tudo direitinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thessaaffaa\/status\/1156572138746388480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCxYe7I5RO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thessaaffaa\/status\/1156572138746388480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thessaaffaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1156572138746388480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To esperando chegar o dia q come\u00e7o a ver tudo direitinhohttps:\/\/twitter.com\/thessaaffaa\/status\/1156572138746388480\u00a0\u2026","timestamp":1565034619000,"timestamp_epochs":1565034619,"tweet_id":"1158465275555131393","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158465275555131393","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo as cadelas pela rua hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1ZEENMTXz\">pic.twitter.com\/u1ZEENMTXz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo as cadelas pela rua hjpic.twitter.com\/u1ZEENMTXz","timestamp":1565022198000,"timestamp_epochs":1565022198,"tweet_id":"1158413178491101184","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158413178491101184","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menos minhas amigas, l\u00f3gico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Menos minhas amigas, l\u00f3gico","timestamp":1565022121000,"timestamp_epochs":1565022121,"tweet_id":"1158412854233616384","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158412854233616384","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ran\u00e7o q eu to das pocs de vi\u00e7osa kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ran\u00e7o q eu to das pocs de vi\u00e7osa kkkk","timestamp":1565022088000,"timestamp_epochs":1565022088,"tweet_id":"1158412715804844032","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158412715804844032","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E uma chapada sempre q poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E uma chapada sempre q poss\u00edvel","timestamp":1564943713000,"timestamp_epochs":1564943713,"tweet_id":"1158083985781772294","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158083985781772294","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas foi muito bom, nem a cirurgia me segurou em casa, algumas complica\u00e7\u00f5es mas sobrevivi jkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas foi muito bom, nem a cirurgia me segurou em casa, algumas complica\u00e7\u00f5es mas sobrevivi jkkk","timestamp":1564943692000,"timestamp_epochs":1564943692,"tweet_id":"1158083901161693186","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158083901161693186","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns cirurgia por limitar meu para\u00edso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns cirurgia por limitar meu para\u00edso","timestamp":1564943623000,"timestamp_epochs":1564943623,"tweet_id":"1158083610848780288","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158083610848780288","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei tanto essas f\u00e9rias, foi a primeira vez q consegui descansar de vdd, fiz oq gosto, estive com quem gosto, s\u00f3 n\u00e3o pude comer oq gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amei tanto essas f\u00e9rias, foi a primeira vez q consegui descansar de vdd, fiz oq gosto, estive com quem gosto, s\u00f3 n\u00e3o pude comer oq gosto","timestamp":1564943616000,"timestamp_epochs":1564943616,"tweet_id":"1158083582407139334","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158083582407139334","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rachel Sheherazade rebate pedido de 'v\u00e9io da Havan' a Silvio Santos: \"J\u00e1 est\u00e1 registrado! Empres\u00e1rio chantageia a emissora onde trabalho e ainda vem \u00e0 p\u00fablico pedir cabe\u00e7a de jornalista. J\u00e1 vi esse filme antes. Mas, agora, vai ter processo\"\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2LXVUZB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/onA3hhYCMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2LXVUZB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2LXVUZB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SZBoRsh9pr\">pic.twitter.com\/SZBoRsh9pr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1534,"replies":99,"retweet_id":"1158048016999358464","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":158,"text":"Rachel Sheherazade rebate pedido de 'v\u00e9io da Havan' a Silvio Santos: \"J\u00e1 est\u00e1 registrado! Empres\u00e1rio chantageia a emissora onde trabalho e ainda vem \u00e0 p\u00fablico pedir cabe\u00e7a de jornalista. J\u00e1 vi esse filme antes. Mas, agora, vai ter processo\"\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2LXVUZB\u00a0pic.twitter.com\/SZBoRsh9pr","timestamp":1564924500000,"timestamp_epochs":1564924500,"tweet_id":"1158003401386369025","tweet_url":"\/folha\/status\/1158003401386369025","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi horr\u00edvel acordar hj 7 da manh\u00e3, queria ter ficado naquela cama o resto do dia kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi horr\u00edvel acordar hj 7 da manh\u00e3, queria ter ficado naquela cama o resto do dia kkkk","timestamp":1564929302000,"timestamp_epochs":1564929302,"tweet_id":"1158023545412362240","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1158023545412362240","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"UOL Not\u00edcias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sob risco de perder fala, general Villas-B\u00f4as defende maconha medicinal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/uol.page.link\/Ya3Jg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WcfBx78mDL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/uol.page.link\/Ya3Jg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.page.link\/Ya3Jg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1980,"replies":275,"retweet_id":"1157971660852604928","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":372,"text":"Sob risco de perder fala, general Villas-B\u00f4as defende maconha medicinalhttps:\/\/uol.page.link\/Ya3Jg\u00a0","timestamp":1564879242000,"timestamp_epochs":1564879242,"tweet_id":"1157813577899810817","tweet_url":"\/UOLNoticias\/status\/1157813577899810817","user_id":"14594698","username":"UOLNoticias"},{"fullname":"Elika Takimoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui \u00e0 Amaz\u00f4nia e vi muita \u00e1rvore. Logo, n\u00e3o h\u00e1 desmatamento.\n\nFui a Roma em maio e havia uma onda de frio. Logo, n\u00e3o h\u00e1 aquecimento.\n\nFor\u00e7a, senhoras e senhores. Estamos sendo governados por um bando de imbecis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/ernesto-araujo-nega-aquecimento-global-fui-roma-em-maio-havia-uma-onda-de-frio-23851347?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZYVJsaqTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/ernesto-araujo-nega-aquecimento-global-fui-roma-em-maio-havia-uma-onda-de-frio-23851347?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">epoca.globo.com\/guilherme-amad<\/span><span class=\"invisible\">o\/ernesto-araujo-nega-aquecimento-global-fui-roma-em-maio-havia-uma-onda-de-frio-23851347?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17160,"replies":524,"retweet_id":"1157672039987236865","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4012,"text":"Fui \u00e0 Amaz\u00f4nia e vi muita \u00e1rvore. Logo, n\u00e3o h\u00e1 desmatamento.\n\nFui a Roma em maio e havia uma onda de frio. Logo, n\u00e3o h\u00e1 aquecimento.\n\nFor\u00e7a, senhoras e senhores. Estamos sendo governados por um bando de imbecis.https:\/\/epoca.globo.com\/guilherme-amado\/ernesto-araujo-nega-aquecimento-global-fui-roma-em-maio-havia-uma-onda-de-frio-23851347?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026","timestamp":1564836271000,"timestamp_epochs":1564836271,"tweet_id":"1157633341321035776","tweet_url":"\/elikatakimoto\/status\/1157633341321035776","user_id":"3316550554","username":"elikatakimoto"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKI o cara desmaiado amoo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qabMVJKobd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fcknegola\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157491162728554496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKI o cara desmaiado amoohttps:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\u00a0\u2026","timestamp":1564840635000,"timestamp_epochs":1564840635,"tweet_id":"1157651647516094464","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1157651647516094464","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia ansioso amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia ansioso amo","timestamp":1564811687000,"timestamp_epochs":1564811687,"tweet_id":"1157530228517933056","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1157530228517933056","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Af","timestamp":1564796169000,"timestamp_epochs":1564796169,"tweet_id":"1157465141614714880","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1157465141614714880","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"da\">Qisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qisso","timestamp":1564796140000,"timestamp_epochs":1564796140,"tweet_id":"1157465021259157507","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1157465021259157507","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"gay e triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o hacker me vendo pela c\u00e2mera do celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shs5mHR9si\">pic.twitter.com\/shs5mHR9si<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3884,"replies":23,"retweet_id":"1157383825460203521","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1429,"text":"o hacker me vendo pela c\u00e2mera do celularpic.twitter.com\/shs5mHR9si","timestamp":1564775176000,"timestamp_epochs":1564775176,"tweet_id":"1157377094227288064","tweet_url":"\/felipezando\/status\/1157377094227288064","user_id":"364513456","username":"felipezando"},{"fullname":"O ICARUS CAIU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu consegui sentir o odio da Rachel sherazade nesse video, bozo se vc chega perto dessa mulher ela te mata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nPouTVEHBr\">pic.twitter.com\/nPouTVEHBr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97050,"replies":551,"retweet_id":"1157377277895876610","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":29145,"text":"eu consegui sentir o odio da Rachel sherazade nesse video, bozo se vc chega perto dessa mulher ela te matapic.twitter.com\/nPouTVEHBr","timestamp":1564709611000,"timestamp_epochs":1564709611,"tweet_id":"1157102092714221568","tweet_url":"\/zeefallz\/status\/1157102092714221568","user_id":"1103851409601118208","username":"zeefallz"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diretor do Inpe ser\u00e1 exonerado ap\u00f3s cr\u00edticas do governo a dados de desmate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/diretor-do-inpe-sera-exonerado-apos-criticas-do-governo-a-dados-de-desmate.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYXtDuaVNn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/diretor-do-inpe-sera-exonerado-apos-criticas-do-governo-a-dados-de-desmate.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/diretor-do-inpe-sera-exonerado-apos-criticas-do-governo-a-dados-de-desmate.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3858,"replies":591,"retweet_id":"1157349820417433601","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":990,"text":"Diretor do Inpe ser\u00e1 exonerado ap\u00f3s cr\u00edticas do governo a dados de desmatehttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/diretor-do-inpe-sera-exonerado-apos-criticas-do-governo-a-dados-de-desmate.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564757882000,"timestamp_epochs":1564757882,"tweet_id":"1157304557577363456","tweet_url":"\/folha\/status\/1157304557577363456","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ficar at\u00e9 o \u00faltimo segundo das f\u00e9rias aqui kkkk vi\u00e7osa q se foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ficar at\u00e9 o \u00faltimo segundo das f\u00e9rias aqui kkkk vi\u00e7osa q se foda","timestamp":1564745519000,"timestamp_epochs":1564745519,"tweet_id":"1157252703862632448","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1157252703862632448","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou dedicar tudo o que tenho para garantir que esse sociopata que causou essa dor \u00e0 minha m\u00e3e no \u00faltimo est\u00e1gio de sua vida, pague o m\u00e1ximo poss\u00edvel nos tribunais. Eu nunca experimentei nada t\u00e3o monstruoso em 15 anos de jornalismo do que esses cretinos que apoiam Bolsonaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tatifarah\/status\/1157014945818664960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OkweGqe8ap\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tatifarah\/status\/1157014945818664960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tatifarah\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157014945818664960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56483,"replies":4704,"retweet_id":"1157051229933121536","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":9173,"text":"Vou dedicar tudo o que tenho para garantir que esse sociopata que causou essa dor \u00e0 minha m\u00e3e no \u00faltimo est\u00e1gio de sua vida, pague o m\u00e1ximo poss\u00edvel nos tribunais. Eu nunca experimentei nada t\u00e3o monstruoso em 15 anos de jornalismo do que esses cretinos que apoiam Bolsonaro.https:\/\/twitter.com\/tatifarah\/status\/1157014945818664960\u00a0\u2026","timestamp":1564691631000,"timestamp_epochs":1564691631,"tweet_id":"1157026679275044865","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1157026679275044865","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em resposta a Bolsonaro, Inpe diz prezar por honestidade cient\u00edfica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/em-resposta-a-bolsonaro-inpe-diz-prezar-por-honestidade-cientifica.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ndSzE0ZQW9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/em-resposta-a-bolsonaro-inpe-diz-prezar-por-honestidade-cientifica.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">08\/em-resposta-a-bolsonaro-inpe-diz-prezar-por-honestidade-cientifica.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1295,"replies":33,"retweet_id":"1157048567699247104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":182,"text":"Em resposta a Bolsonaro, Inpe diz prezar por honestidade cient\u00edficahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/08\/em-resposta-a-bolsonaro-inpe-diz-prezar-por-honestidade-cientifica.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564696322000,"timestamp_epochs":1564696322,"tweet_id":"1157046354247671808","tweet_url":"\/folha\/status\/1157046354247671808","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felizmente fora do padr\u00e3o, odeio meu peito com pelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aryelsouza\/status\/1156898897069035520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vPlbh6DdVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aryelsouza\/status\/1156898897069035520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aryelsouza\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1156898897069035520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente fora do padr\u00e3o, odeio meu peito com pelohttps:\/\/twitter.com\/aryelsouza\/status\/1156898897069035520\u00a0\u2026","timestamp":1564684683000,"timestamp_epochs":1564684683,"tweet_id":"1156997535371800576","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156997535371800576","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ainda sumi das redes sociais, coisa q adorei tb kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ainda sumi das redes sociais, coisa q adorei tb kkkk","timestamp":1564684542000,"timestamp_epochs":1564684542,"tweet_id":"1156996947489820672","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156996947489820672","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois dias perfeitos n\u00e3o sei oq dizer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dois dias perfeitos n\u00e3o sei oq dizer","timestamp":1564684484000,"timestamp_epochs":1564684484,"tweet_id":"1156996703557263360","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156996703557263360","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Paulo Pimenta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro chama de terrorista quem lutou contra uma ditadura.\n\nEle se iguala aos nazistas que ocuparam a Fran\u00e7a e chamavam de terrorista quem integrava a Resist\u00eancia.\n\nO desmonte da Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos comprova a inclina\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria do miliciano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3359,"replies":740,"retweet_id":"1156996687837192192","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":760,"text":"Bolsonaro chama de terrorista quem lutou contra uma ditadura.\n\nEle se iguala aos nazistas que ocuparam a Fran\u00e7a e chamavam de terrorista quem integrava a Resist\u00eancia.\n\nO desmonte da Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos comprova a inclina\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria do miliciano.","timestamp":1564676059000,"timestamp_epochs":1564676059,"tweet_id":"1156961363664736257","tweet_url":"\/DeputadoFederal\/status\/1156961363664736257","user_id":"22864100","username":"DeputadoFederal"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m pode dizer esse peda\u00e7o de lixo que as pessoas que est\u00e3o morrendo de c\u00e2ncer t\u00eam a capacidade de digitar nas redes sociais? Voc\u00ea tem que ser a pessoa mais nojenta e mais doente do planeta para inventar que minha m\u00e3e n\u00e3o esta com uma doen\u00e7a terminal. Isso cara \u00e9 lixo humano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1156806610662154240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcu9q5RgUD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1156806610662154240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oswaldojor\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1156806610662154240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31550,"replies":2020,"retweet_id":"1156975519864430599","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4625,"text":"Algu\u00e9m pode dizer esse peda\u00e7o de lixo que as pessoas que est\u00e3o morrendo de c\u00e2ncer t\u00eam a capacidade de digitar nas redes sociais? Voc\u00ea tem que ser a pessoa mais nojenta e mais doente do planeta para inventar que minha m\u00e3e n\u00e3o esta com uma doen\u00e7a terminal. Isso cara \u00e9 lixo humano.https:\/\/twitter.com\/oswaldojor\/status\/1156806610662154240\u00a0\u2026","timestamp":1564675436000,"timestamp_epochs":1564675436,"tweet_id":"1156958753218093056","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1156958753218093056","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"surtos esquizofr\u00eanicos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai twitter eh uma tens\u00e3o vc t\u00e1 vendo os meme m\u00f3 legal DO NADA aparece um monte de pica e peito e buceta tipo 15hrs da tarde mano???<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1156914075441553408","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"ai twitter eh uma tens\u00e3o vc t\u00e1 vendo os meme m\u00f3 legal DO NADA aparece um monte de pica e peito e buceta tipo 15hrs da tarde mano???","timestamp":1564608543000,"timestamp_epochs":1564608543,"tweet_id":"1156678182462005248","tweet_url":"\/buceta_loira\/status\/1156678182462005248","user_id":"2993173378","username":"buceta_loira"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deltan incentivou cerco da Lava Jato a Toffoli, revelam mensagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/deltan-incentivou-cerco-da-lava-jato-a-toffoli-revelam-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ChVhJcwOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/deltan-incentivou-cerco-da-lava-jato-a-toffoli-revelam-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/<\/span><span class=\"invisible\">deltan-incentivou-cerco-da-lava-jato-a-toffoli-revelam-mensagens.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9016,"replies":1259,"retweet_id":"1156913708603531264","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2150,"text":"Deltan incentivou cerco da Lava Jato a Toffoli, revelam mensagenshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/08\/deltan-incentivou-cerco-da-lava-jato-a-toffoli-revelam-mensagens.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564639982000,"timestamp_epochs":1564639982,"tweet_id":"1156810048494034944","tweet_url":"\/folha\/status\/1156810048494034944","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"surtos esquizofr\u00eanicos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">muito eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"903011473\" dir=\"ltr\" href=\"\/PenelopeObscur4\"><s>@<\/s><b>PenelopeObscur4<\/b><\/a> hoje as 14 da tarde fazendo tudo pela fama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1156637366527975424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A3s5BQEi5A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1156637366527975424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LDRaddic\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1156637366527975424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1156668395087126529","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"muito eu e @PenelopeObscur4 hoje as 14 da tarde fazendo tudo pela famahttps:\/\/twitter.com\/LDRaddic\/status\/1156637366527975424\u00a0\u2026","timestamp":1564604009000,"timestamp_epochs":1564604009,"tweet_id":"1156659164988485632","tweet_url":"\/buceta_loira\/status\/1156659164988485632","user_id":"2993173378","username":"buceta_loira"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada esquina tem um corre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada esquina tem um corre","timestamp":1564571205000,"timestamp_epochs":1564571205,"tweet_id":"1156521575384047617","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156521575384047617","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei pq insistem em lutar contra maconha kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei pq insistem em lutar contra maconha kkkk","timestamp":1564571176000,"timestamp_epochs":1564571176,"tweet_id":"1156521452625154048","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156521452625154048","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novo bloqueio do Or\u00e7amento atinge R$ 348 milh\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/07\/novo-bloqueio-do-orcamento-atinge-r-348-milhoes-da-educacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rDJbBRHChw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/07\/novo-bloqueio-do-orcamento-atinge-r-348-milhoes-da-educacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/0<\/span><span class=\"invisible\">7\/novo-bloqueio-do-orcamento-atinge-r-348-milhoes-da-educacao.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1126,"replies":92,"retweet_id":"1156513312319901702","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":522,"text":"Novo bloqueio do Or\u00e7amento atinge R$ 348 milh\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/mercado\/2019\/07\/novo-bloqueio-do-orcamento-atinge-r-348-milhoes-da-educacao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564540143000,"timestamp_epochs":1564540143,"tweet_id":"1156391290478780416","tweet_url":"\/folha\/status\/1156391290478780416","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem precisei ser de bh pra traumatizar naquele lixo kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vtgama\/status\/1155940127853559808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2IjYY9uqp7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vtgama\/status\/1155940127853559808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vtgama\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1155940127853559808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem precisei ser de bh pra traumatizar naquele lixo kkkkhttps:\/\/twitter.com\/vtgama\/status\/1155940127853559808\u00a0\u2026","timestamp":1564539543000,"timestamp_epochs":1564539543,"tweet_id":"1156388774533877761","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156388774533877761","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo dormir q amanh\u00e3 \u00e9 surto, amo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo dormir q amanh\u00e3 \u00e9 surto, amo?","timestamp":1564538048000,"timestamp_epochs":1564538048,"tweet_id":"1156382504833757184","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156382504833757184","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o paguem multa ambiental, diz governador do Acre a produtores rurais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/07\/nao-paguem-nenhuma-multa-diz-governador-do-ac-a-produtores-rurais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3D8IOBSg1E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/07\/nao-paguem-nenhuma-multa-diz-governador-do-ac-a-produtores-rurais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">07\/nao-paguem-nenhuma-multa-diz-governador-do-ac-a-produtores-rurais.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":223,"replies":71,"retweet_id":"1156379370237452292","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":149,"text":"N\u00e3o paguem multa ambiental, diz governador do Acre a produtores ruraishttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/ambiente\/2019\/07\/nao-paguem-nenhuma-multa-diz-governador-do-ac-a-produtores-rurais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564522322000,"timestamp_epochs":1564522322,"tweet_id":"1156316545112522752","tweet_url":"\/folha\/status\/1156316545112522752","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devastada querendo meu lanche e q chegue amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devastada querendo meu lanche e q chegue amanh\u00e3","timestamp":1564522508000,"timestamp_epochs":1564522508,"tweet_id":"1156317324095512582","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156317324095512582","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"jonathanwatts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Bolsonaro Effect: Amazon deforestation now more than 4 football pitches a minute and rising fast.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HSghTFKIn8\">pic.twitter.com\/HSghTFKIn8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1243,"replies":30,"retweet_id":"1156301851404451841","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":930,"text":"The Bolsonaro Effect: Amazon deforestation now more than 4 football pitches a minute and rising fast.pic.twitter.com\/HSghTFKIn8","timestamp":1564499460000,"timestamp_epochs":1564499460,"tweet_id":"1156220654435393537","tweet_url":"\/jonathanwatts\/status\/1156220654435393537","user_id":"14697183","username":"jonathanwatts"},{"fullname":"Rodrigo da Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea defende uma ditadura, n\u00e3o importa o motivo, voc\u00ea \u00e9 na melhor das hip\u00f3teses um imbecil. Pode ficar ofendidinho, chateado. Pode xingar muito no twitter, fingir que do seu lado n\u00e3o \u00e9 ditadura de verdade. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um estrategista, um pensador pol\u00edtico. Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 um imbecil.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4378,"replies":162,"retweet_id":"1156298832256348160","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":752,"text":"Se voc\u00ea defende uma ditadura, n\u00e3o importa o motivo, voc\u00ea \u00e9 na melhor das hip\u00f3teses um imbecil. Pode ficar ofendidinho, chateado. Pode xingar muito no twitter, fingir que do seu lado n\u00e3o \u00e9 ditadura de verdade. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um estrategista, um pensador pol\u00edtico. Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 um imbecil.","timestamp":1564508589000,"timestamp_epochs":1564508589,"tweet_id":"1156258945297768448","tweet_url":"\/rodrigodasilva\/status\/1156258945297768448","user_id":"35362467","username":"rodrigodasilva"},{"fullname":"CartaCapital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Pergunte \u00e0 sua m\u00e3e!\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ZliI8R\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJXkf8pqeN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ZliI8R\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ZliI8R<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":479,"replies":69,"retweet_id":"1156288039741775872","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":170,"text":"\"Pergunte \u00e0 sua m\u00e3e!\"http:\/\/bit.ly\/2ZliI8R\u00a0","timestamp":1564507567000,"timestamp_epochs":1564507567,"tweet_id":"1156254660849799169","tweet_url":"\/cartacapital\/status\/1156254660849799169","user_id":"16632084","username":"cartacapital"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou infartar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou infartar","timestamp":1564503069000,"timestamp_epochs":1564503069,"tweet_id":"1156235793138163714","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156235793138163714","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que odioooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que odioooo","timestamp":1564502976000,"timestamp_epochs":1564502976,"tweet_id":"1156235401230770176","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156235401230770176","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj vou cortar o cabelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj vou cortar o cabelo","timestamp":1564496326000,"timestamp_epochs":1564496326,"tweet_id":"1156207511537688576","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156207511537688576","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"surtos esquizofr\u00eanicos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio aula a noite s\u00e9rio mt ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1156206969067397120","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"odeio aula a noite s\u00e9rio mt ruim","timestamp":1564491400000,"timestamp_epochs":1564491400,"tweet_id":"1156186850014502913","tweet_url":"\/buceta_loira\/status\/1156186850014502913","user_id":"2993173378","username":"buceta_loira"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta \u00e9 a segunda vez que o projeto \u00e9 interrompido; em 2015, a institui\u00e7\u00e3o tinha lan\u00e7ado a mesma ideia, mas teve que cancelar depois que o motor da geladeira foi roubado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2YvMfv9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ellHN4pJzL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2YvMfv9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2YvMfv9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":484,"replies":92,"retweet_id":"1156192020362354691","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":98,"text":"Esta \u00e9 a segunda vez que o projeto \u00e9 interrompido; em 2015, a institui\u00e7\u00e3o tinha lan\u00e7ado a mesma ideia, mas teve que cancelar depois que o motor da geladeira foi roubado https:\/\/glo.bo\/2YvMfv9\u00a0 #G1","timestamp":1564490859000,"timestamp_epochs":1564490859,"tweet_id":"1156184582401724416","tweet_url":"\/g1\/status\/1156184582401724416","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro sabe onde est\u00e1 desaparecido da ditadura mas n\u00e3o acha o Queiroz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ift.tt\/313uKE8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjKYhTVKq0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ift.tt\/313uKE8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ift.tt\/313uKE8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11849,"replies":89,"retweet_id":"1156040829091422213","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2864,"text":"Bolsonaro sabe onde est\u00e1 desaparecido da ditadura mas n\u00e3o acha o Queirozhttps:\/\/ift.tt\/313uKE8\u00a0","timestamp":1564432821000,"timestamp_epochs":1564432821,"tweet_id":"1155941149393113089","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/1155941149393113089","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bem na hora kkkk sofro com o novo presida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GeneralMourao\/status\/1156008199490658307\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1BUItxlivQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GeneralMourao\/status\/1156008199490658307\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GeneralMourao\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1156008199490658307<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem na hora kkkk sofro com o novo presidahttps:\/\/twitter.com\/GeneralMourao\/status\/1156008199490658307\u00a0\u2026","timestamp":1564450581000,"timestamp_epochs":1564450581,"tweet_id":"1156015641326788609","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156015641326788609","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 querendo \u00e9 ver o marido morto ent\u00e3o kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1155807004767719424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1K1KD2LKm6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1155807004767719424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/exame\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155807004767719424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 querendo \u00e9 ver o marido morto ent\u00e3o kkkkhttps:\/\/twitter.com\/exame\/status\/1155807004767719424\u00a0\u2026","timestamp":1564449943000,"timestamp_epochs":1564449943,"tweet_id":"1156012966631755778","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156012966631755778","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi pode me ligar mais hskdks<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi pode me ligar mais hskdks","timestamp":1564449824000,"timestamp_epochs":1564449824,"tweet_id":"1156012468386185216","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156012468386185216","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando deixar meu tt menos pol\u00edtico pq s\u00f3 me faz raiva kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando deixar meu tt menos pol\u00edtico pq s\u00f3 me faz raiva kkk","timestamp":1564449668000,"timestamp_epochs":1564449668,"tweet_id":"1156011814041210885","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1156011814041210885","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"jack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">selena gomez love you like a love song aged like fine wine. children were singing this song at graduations. at weddings. at funerals.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o4hJftP7T9\">pic.twitter.com\/o4hJftP7T9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16696,"replies":72,"retweet_id":"1156011511736725504","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3113,"text":"selena gomez love you like a love song aged like fine wine. children were singing this song at graduations. at weddings. at funerals.pic.twitter.com\/o4hJftP7T9","timestamp":1564430815000,"timestamp_epochs":1564430815,"tweet_id":"1155932737624141825","tweet_url":"\/fkajack\/status\/1155932737624141825","user_id":"3108279742","username":"fkajack"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'N\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra dar um tiro nele?', questiona Bolsonaro sobre morador de rua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/07\/nao-tinha-ninguem-pra-dar-um-tiro-nele-questiona-bolsonaro-sobre-morador-de-rua.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6XfV0V0HG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/07\/nao-tinha-ninguem-pra-dar-um-tiro-nele-questiona-bolsonaro-sobre-morador-de-rua.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/07\/nao-tinha-ninguem-pra-dar-um-tiro-nele-questiona-bolsonaro-sobre-morador-de-rua.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2637,"replies":2372,"retweet_id":"1155963238921584640","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":698,"text":"'N\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra dar um tiro nele?', questiona Bolsonaro sobre morador de ruahttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/07\/nao-tinha-ninguem-pra-dar-um-tiro-nele-questiona-bolsonaro-sobre-morador-de-rua.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564433463000,"timestamp_epochs":1564433463,"tweet_id":"1155943842413043712","tweet_url":"\/folha\/status\/1155943842413043712","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa cada dia se supera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jr2Hz3Aq89\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155846195383808007<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa cada dia se superahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155846195383808007\u00a0\u2026","timestamp":1564412415000,"timestamp_epochs":1564412415,"tweet_id":"1155855564024496129","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155855564024496129","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"lauren","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 esse o futuro da biologia brasileira .... podre!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/buceta_loira\/status\/1155834661366587392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SLqq72pJqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/buceta_loira\/status\/1155834661366587392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/buceta_loira\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155834661366587392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1155854904340242432","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1,"text":"\u00e9 esse o futuro da biologia brasileira .... podre!!https:\/\/twitter.com\/buceta_loira\/status\/1155834661366587392\u00a0\u2026","timestamp":1564407802000,"timestamp_epochs":1564407802,"tweet_id":"1155836214416683008","tweet_url":"\/meowningless\/status\/1155836214416683008","user_id":"1320822056","username":"meowningless"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo q hino<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo q hino","timestamp":1564384921000,"timestamp_epochs":1564384921,"tweet_id":"1155740243020136451","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155740243020136451","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I took my biterness and made it sweet\nI took a broken heart and made it beat<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I took my biterness and made it sweet\nI took a broken heart and made it beat","timestamp":1564384914000,"timestamp_epochs":1564384914,"tweet_id":"1155740214146555904","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155740214146555904","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I found out Love has to be soft to be strong, soft to be strong, soft<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I found out Love has to be soft to be strong, soft to be strong, soft","timestamp":1564384843000,"timestamp_epochs":1564384843,"tweet_id":"1155739918913671168","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155739918913671168","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Whindersson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu 1 ano atr\u00e1s:\n- muito triste quem fala \u201czap\u201d\n\nEu hoje:\n- fala cmg no zap bb, chama no zap que \u00e9 sucesso! Qual teu zap? Passa o zap ai bb! S\u00f3 no grupo do zap ein? Hehehe\nAqui \u00e9 o rei do zap zap meu pica<\/p>","is_retweet":1,"likes":70537,"replies":612,"retweet_id":"1155735459903016960","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14014,"text":"Eu 1 ano atr\u00e1s:\n- muito triste quem fala \u201czap\u201d\n\nEu hoje:\n- fala cmg no zap bb, chama no zap que \u00e9 sucesso! Qual teu zap? Passa o zap ai bb! S\u00f3 no grupo do zap ein? Hehehe\nAqui \u00e9 o rei do zap zap meu pica","timestamp":1564319156000,"timestamp_epochs":1564319156,"tweet_id":"1155464406467305473","tweet_url":"\/whindersson\/status\/1155464406467305473","user_id":"230186518","username":"whindersson"},{"fullname":"VAGABUNDO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maconha une as pessoas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KlRYJvnkva\">pic.twitter.com\/KlRYJvnkva<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69248,"replies":927,"retweet_id":"1155727705226317825","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":22283,"text":"A maconha une as pessoaspic.twitter.com\/KlRYJvnkva","timestamp":1564351413000,"timestamp_epochs":1564351413,"tweet_id":"1155599701263212544","tweet_url":"\/euvagabundoo\/status\/1155599701263212544","user_id":"1111185987584118784","username":"euvagabundoo"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q sono mas o filme t\u00e1 top<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q sono mas o filme t\u00e1 top","timestamp":1564381403000,"timestamp_epochs":1564381403,"tweet_id":"1155725488582799360","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155725488582799360","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O quarto da ro\u00e7a me aguarde com o nego hsksks<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O quarto da ro\u00e7a me aguarde com o nego hsksks","timestamp":1564378682000,"timestamp_epochs":1564378682,"tweet_id":"1155714075768348672","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155714075768348672","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">QUE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155659205241708544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XeAjjLAzYQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155659205241708544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155659205241708544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUEhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155659205241708544\u00a0\u2026","timestamp":1564378629000,"timestamp_epochs":1564378629,"tweet_id":"1155713854367850497","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155713854367850497","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jesus me segura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus me segura","timestamp":1564378563000,"timestamp_epochs":1564378563,"tweet_id":"1155713577656946689","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155713577656946689","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora eu to ansioso demais KKKKK AAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora eu to ansioso demais KKKKK AAAAA","timestamp":1564378551000,"timestamp_epochs":1564378551,"tweet_id":"1155713525718880257","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155713525718880257","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem sempre viveu de migalhas isso me choca demais amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem sempre viveu de migalhas isso me choca demais amo","timestamp":1564371892000,"timestamp_epochs":1564371892,"tweet_id":"1155685596490358784","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155685596490358784","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ih t\u00e3o diferente algu\u00e9m q te respeita n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ih t\u00e3o diferente algu\u00e9m q te respeita n\u00e9","timestamp":1564371871000,"timestamp_epochs":1564371871,"tweet_id":"1155685507457847302","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155685507457847302","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todas amigas unidas pra criar coragem na livia de postar as bombas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todas amigas unidas pra criar coragem na livia de postar as bombas","timestamp":1564368938000,"timestamp_epochs":1564368938,"tweet_id":"1155673205014745089","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155673205014745089","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A menina falando q eu pare\u00e7o kpop ontem vei kakaka<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A menina falando q eu pare\u00e7o kpop ontem vei kakaka","timestamp":1564365887000,"timestamp_epochs":1564365887,"tweet_id":"1155660408931401733","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155660408931401733","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tivesse como teleportar as amigas q gosto de l\u00e1 pra c\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tivesse como teleportar as amigas q gosto de l\u00e1 pra c\u00e1","timestamp":1564365689000,"timestamp_epochs":1564365689,"tweet_id":"1155659578983497729","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155659578983497729","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o quero voltar pra vi\u00e7osa, aquilo me faz mal kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o quero voltar pra vi\u00e7osa, aquilo me faz mal kkkk","timestamp":1564365673000,"timestamp_epochs":1564365673,"tweet_id":"1155659512373764098","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155659512373764098","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o contem cmg pra nada vou comer gelatina e passar mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o contem cmg pra nada vou comer gelatina e passar mal","timestamp":1564365631000,"timestamp_epochs":1564365631,"tweet_id":"1155659334262632448","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155659334262632448","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agr to triste KKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N8pRl2HdOV\">pic.twitter.com\/N8pRl2HdOV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agr to triste KKKKpic.twitter.com\/N8pRl2HdOV","timestamp":1564364776000,"timestamp_epochs":1564364776,"tweet_id":"1155655748694740993","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155655748694740993","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"s\u03b1\u043c\u0131","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nem \u00e9 quest\u00e3o de ganhar ou perder sabe, isso \u00e9 o de menos, \u00e9 voc\u00ea entrar num game domingo a noite pra se divertir e as pessoas do seu time desejarem a morte um do outro e se xingar porque a pessoa comprou o item errado ._.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2932,"replies":54,"retweet_id":"1155648623302053889","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":145,"text":"E nem \u00e9 quest\u00e3o de ganhar ou perder sabe, isso \u00e9 o de menos, \u00e9 voc\u00ea entrar num game domingo a noite pra se divertir e as pessoas do seu time desejarem a morte um do outro e se xingar porque a pessoa comprou o item errado ._.","timestamp":1564361484000,"timestamp_epochs":1564361484,"tweet_id":"1155641942346207232","tweet_url":"\/samiraclose\/status\/1155641942346207232","user_id":"2586560742","username":"samiraclose"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse k-12 parece q vai ser chok<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse k-12 parece q vai ser chok","timestamp":1564362963000,"timestamp_epochs":1564362963,"tweet_id":"1155648146510372866","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155648146510372866","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"s\u03b1\u043c\u0131","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lol \u00e9 um jogo mt legal e me trouxe muita coisa boa, conheci pessoas, fiz amigos e comecei a fazer live jogando lol tb, mas ultimamente \u00e9 triste ver que se tornou um ambiente p\u00e9ssimo de pessoas descontroladas<\/p>","is_retweet":1,"likes":6079,"replies":141,"retweet_id":"1155647218482909184","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":438,"text":"lol \u00e9 um jogo mt legal e me trouxe muita coisa boa, conheci pessoas, fiz amigos e comecei a fazer live jogando lol tb, mas ultimamente \u00e9 triste ver que se tornou um ambiente p\u00e9ssimo de pessoas descontroladas","timestamp":1564361221000,"timestamp_epochs":1564361221,"tweet_id":"1155640840934572032","tweet_url":"\/samiraclose\/status\/1155640840934572032","user_id":"2586560742","username":"samiraclose"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reinaldo Jos\u00e9 Lopes | Em vez de come\u00e7ar com a an\u00e1lise cuidadosa dos dados da realidade, como requer a ci\u00eancia, o governo do PSL j\u00e1 vem com a conclus\u00e3o pronta: eu acho, eu quero, portanto \u00e9 verdade. Se os fatos me contradizem, pior para os fatos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/reinaldojoselopes\/2019\/07\/semeador-no-espaco-astronauta-marcos-pontes-pode-facilitar-devastacao-na-terra.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rqOTJ0WdV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/reinaldojoselopes\/2019\/07\/semeador-no-espaco-astronauta-marcos-pontes-pode-facilitar-devastacao-na-terra.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/reinal<\/span><span class=\"invisible\">dojoselopes\/2019\/07\/semeador-no-espaco-astronauta-marcos-pontes-pode-facilitar-devastacao-na-terra.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":450,"replies":36,"retweet_id":"1155645894643068928","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":103,"text":"Reinaldo Jos\u00e9 Lopes | Em vez de come\u00e7ar com a an\u00e1lise cuidadosa dos dados da realidade, como requer a ci\u00eancia, o governo do PSL j\u00e1 vem com a conclus\u00e3o pronta: eu acho, eu quero, portanto \u00e9 verdade. Se os fatos me contradizem, pior para os fatos.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/reinaldojoselopes\/2019\/07\/semeador-no-espaco-astronauta-marcos-pontes-pode-facilitar-devastacao-na-terra.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564360200000,"timestamp_epochs":1564360200,"tweet_id":"1155636555727495168","tweet_url":"\/folha\/status\/1155636555727495168","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolsonaro age como Hugo Ch\u00e1vez e fere liberdade de imprensa quando algo o incomoda, diz relator especial da OEA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2SLy3Nn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cYmxskPzb6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2SLy3Nn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2SLy3Nn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6KvO7jQxwx\">pic.twitter.com\/6KvO7jQxwx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1738,"replies":165,"retweet_id":"1155630217643401216","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":383,"text":"Bolsonaro age como Hugo Ch\u00e1vez e fere liberdade de imprensa quando algo o incomoda, diz relator especial da OEA https:\/\/bbc.in\/2SLy3Nn\u00a0pic.twitter.com\/6KvO7jQxwx","timestamp":1564333204000,"timestamp_epochs":1564333204,"tweet_id":"1155523325558435840","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1155523325558435840","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"NaBrisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MAz0ENftnI\">pic.twitter.com\/MAz0ENftnI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12488,"replies":90,"retweet_id":"1155620751942258688","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3287,"text":"pic.twitter.com\/MAz0ENftnI","timestamp":1564275974000,"timestamp_epochs":1564275974,"tweet_id":"1155283287394402305","tweet_url":"\/BriseiNe\/status\/1155283287394402305","user_id":"3330786803","username":"BriseiNe"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lente \u00e9 bomba pelo menos to bonita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lente \u00e9 bomba pelo menos to bonita","timestamp":1564356336000,"timestamp_epochs":1564356336,"tweet_id":"1155620351029784576","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155620351029784576","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa amigas q dor no olho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa amigas q dor no olho","timestamp":1564356317000,"timestamp_epochs":1564356317,"tweet_id":"1155620269987454982","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155620269987454982","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00edvel de relacionamento: seguir no twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00edvel de relacionamento: seguir no twitter","timestamp":1564355923000,"timestamp_epochs":1564355923,"tweet_id":"1155618618509549570","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155618618509549570","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"ROVERE, Marcus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o NesCOACH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upZGIj4y1x\">pic.twitter.com\/upZGIj4y1x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29716,"replies":294,"retweet_id":"1155602901407952896","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7537,"text":"Chegou o NesCOACHpic.twitter.com\/upZGIj4y1x","timestamp":1564239145000,"timestamp_epochs":1564239145,"tweet_id":"1155128816920092672","tweet_url":"\/MarcusRovere\/status\/1155128816920092672","user_id":"26224984","username":"MarcusRovere"},{"fullname":"xico s\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro acaba com Conselho Consultivo do Plano Nacional do Livro e Leitura | Educa\u00e7\u00e3o | G1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/07\/24\/bolsonaro-acaba-com-conselho-consultivo-do-plano-nacional-do-livro-e-leitura.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21M6RFsHnt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/07\/24\/bolsonaro-acaba-com-conselho-consultivo-do-plano-nacional-do-livro-e-leitura.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/educacao\/notic<\/span><span class=\"invisible\">ia\/2019\/07\/24\/bolsonaro-acaba-com-conselho-consultivo-do-plano-nacional-do-livro-e-leitura.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3102,"replies":244,"retweet_id":"1155572233953271809","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1051,"text":"Bolsonaro acaba com Conselho Consultivo do Plano Nacional do Livro e Leitura | Educa\u00e7\u00e3o | G1https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2019\/07\/24\/bolsonaro-acaba-com-conselho-consultivo-do-plano-nacional-do-livro-e-leitura.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1564323527000,"timestamp_epochs":1564323527,"tweet_id":"1155482740332142592","tweet_url":"\/xicosa\/status\/1155482740332142592","user_id":"45447020","username":"xicosa"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto biscoiteiro na tl oq eh isto, pior q nem sigo, n sei pq aparece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto biscoiteiro na tl oq eh isto, pior q nem sigo, n sei pq aparece","timestamp":1564341417000,"timestamp_epochs":1564341417,"tweet_id":"1155557777064038400","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155557777064038400","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem viu a gnt antigamente jamais imaginava q ia dar t\u00e3o certo dps de velhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem viu a gnt antigamente jamais imaginava q ia dar t\u00e3o certo dps de velhos","timestamp":1564340972000,"timestamp_epochs":1564340972,"tweet_id":"1155555909965418496","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155555909965418496","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei eu amo a rela\u00e7\u00e3o q eu tenho com minha irm\u00e3 hj KKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei eu amo a rela\u00e7\u00e3o q eu tenho com minha irm\u00e3 hj KKKKK","timestamp":1564340952000,"timestamp_epochs":1564340952,"tweet_id":"1155555823105576960","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155555823105576960","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente se meu quarto ficar bagun\u00e7ado assim \u00e9 pq eu morri <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RBOLSONEF\/status\/1154522963896676354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dvpcrvv4Sw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RBOLSONEF\/status\/1154522963896676354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RBOLSONEF\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1154522963896676354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente se meu quarto ficar bagun\u00e7ado assim \u00e9 pq eu morri https:\/\/twitter.com\/RBOLSONEF\/status\/1154522963896676354\u00a0\u2026","timestamp":1564330159000,"timestamp_epochs":1564330159,"tweet_id":"1155510553789554693","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155510553789554693","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bando de falsos, n\u00e3o conto com eles pra nada do msm jeito q eles n\u00e3o precisam contar cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bando de falsos, n\u00e3o conto com eles pra nada do msm jeito q eles n\u00e3o precisam contar cmg","timestamp":1564324601000,"timestamp_epochs":1564324601,"tweet_id":"1155487244049928192","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155487244049928192","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai minha m\u00e3e quer q eu visite uma parte da fam\u00edlia q odeio kkkk af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai minha m\u00e3e quer q eu visite uma parte da fam\u00edlia q odeio kkkk af","timestamp":1564324577000,"timestamp_epochs":1564324577,"tweet_id":"1155487143243988992","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155487143243988992","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra q investir na ci\u00eancia pra guardar? Ci\u00eancia \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, se for pra guardar \u00e9 dinheiro jogado fora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155415096660770816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1DrZ8MhFD8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155415096660770816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">155415096660770816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra q investir na ci\u00eancia pra guardar? Ci\u00eancia \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, se for pra guardar \u00e9 dinheiro jogado forahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1155415096660770816\u00a0\u2026","timestamp":1564323934000,"timestamp_epochs":1564323934,"tweet_id":"1155484446293942274","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155484446293942274","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"lindia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu namorado terminou comigo ent\u00e3o eu vim mostrar o que ele perdeu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SP7XYtqiNz\">pic.twitter.com\/SP7XYtqiNz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36776,"replies":602,"retweet_id":"1155480527262179332","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":8941,"text":"meu namorado terminou comigo ent\u00e3o eu vim mostrar o que ele perdeu:pic.twitter.com\/SP7XYtqiNz","timestamp":1564262815000,"timestamp_epochs":1564262815,"tweet_id":"1155228093566636037","tweet_url":"\/lidinhac_\/status\/1155228093566636037","user_id":"825394210547367941","username":"lidinhac_"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00cdndio \u00e9 assassinado durante invas\u00e3o de garimpeiros no Amap\u00e1, dizem moradores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/indio-e-assassinado-durante-invasao-de-garimpeiros-no-amapa-dizem-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nbkmTdykJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/indio-e-assassinado-durante-invasao-de-garimpeiros-no-amapa-dizem-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/<\/span><span class=\"invisible\">indio-e-assassinado-durante-invasao-de-garimpeiros-no-amapa-dizem-moradores.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":16,"retweet_id":"1155477306447663105","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":88,"text":"\u00cdndio \u00e9 assassinado durante invas\u00e3o de garimpeiros no Amap\u00e1, dizem moradoreshttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/indio-e-assassinado-durante-invasao-de-garimpeiros-no-amapa-dizem-moradores.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1564297200000,"timestamp_epochs":1564297200,"tweet_id":"1155372314403360768","tweet_url":"\/folha\/status\/1155372314403360768","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Darci Junior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano os bolsominions levantaram a tag Twitter for iPhone pq acham que o Lula que t\u00e1 twittando da cadeia kkkkkkkk\nsofro com a burrice<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wCRmiqoEMC\">pic.twitter.com\/wCRmiqoEMC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2715,"replies":30,"retweet_id":"1155477237199757312","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":920,"text":"Mano os bolsominions levantaram a tag Twitter for iPhone pq acham que o Lula que t\u00e1 twittando da cadeia kkkkkkkk\nsofro com a burricepic.twitter.com\/wCRmiqoEMC","timestamp":1564236954000,"timestamp_epochs":1564236954,"tweet_id":"1155119626373816321","tweet_url":"\/Darcijr100\/status\/1155119626373816321","user_id":"4703670644","username":"Darcijr100"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medicina \u00e9 a melhor m\u00fasica da Anira n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medicina \u00e9 a melhor m\u00fasica da Anira n\u00e9","timestamp":1564292799000,"timestamp_epochs":1564292799,"tweet_id":"1155353856026513408","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155353856026513408","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q v\u00eddeo ic\u00f4nico KKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1155158537674399744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gGuqs4pdNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1155158537674399744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delucca\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1155158537674399744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q v\u00eddeo ic\u00f4nico KKKKhttps:\/\/twitter.com\/delucca\/status\/1155158537674399744\u00a0\u2026","timestamp":1564292356000,"timestamp_epochs":1564292356,"tweet_id":"1155351998469935104","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155351998469935104","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To vendo minhas fotos de \u00f3culos de praticamente a vida toda e \u00e9 t\u00e3o estranho KKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To vendo minhas fotos de \u00f3culos de praticamente a vida toda e \u00e9 t\u00e3o estranho KKKKK","timestamp":1564291484000,"timestamp_epochs":1564291484,"tweet_id":"1155348341687050240","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155348341687050240","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando q \u00f3culos n\u00e3o combina mt comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando q \u00f3culos n\u00e3o combina mt comigo","timestamp":1564291465000,"timestamp_epochs":1564291465,"tweet_id":"1155348262469218304","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155348262469218304","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele deve ter aguentado uns 4 dias solto nessa merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele deve ter aguentado uns 4 dias solto nessa merda","timestamp":1564291431000,"timestamp_epochs":1564291431,"tweet_id":"1155348120265547778","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155348120265547778","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 q preso entre os dentes, n sei pq n\u00e3o tirei antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 q preso entre os dentes, n sei pq n\u00e3o tirei antes","timestamp":1564291420000,"timestamp_epochs":1564291420,"tweet_id":"1155348073645842432","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155348073645842432","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha um ponto solto na minha boca faz dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha um ponto solto na minha boca faz dias","timestamp":1564291410000,"timestamp_epochs":1564291410,"tweet_id":"1155348029525942273","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155348029525942273","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Rosana Pinheiro-Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filha da escola p\u00fablica prec\u00e1ria, entrei no doutorado s\/ saber ingl\u00eas e s\/ exp. internacional. Mas tive um orientador, Ruben Oliven, q me dizia q eu podia ter o mundo todinho. E + do q dizer, ele me mostrou os caminhos. Escolham orientadores q os joguem para cima, n\u00e3o para baixo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6831,"replies":147,"retweet_id":"1155335597013295104","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":802,"text":"Filha da escola p\u00fablica prec\u00e1ria, entrei no doutorado s\/ saber ingl\u00eas e s\/ exp. internacional. Mas tive um orientador, Ruben Oliven, q me dizia q eu podia ter o mundo todinho. E + do q dizer, ele me mostrou os caminhos. Escolham orientadores q os joguem para cima, n\u00e3o para baixo.","timestamp":1564241108000,"timestamp_epochs":1564241108,"tweet_id":"1155137049206431744","tweet_url":"\/_pinheira\/status\/1155137049206431744","user_id":"965380067131092992","username":"_pinheira"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKK Q an\u00fancio podre, parab\u00e9ns por nada Chevrolet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MaurilioBarbosa\/status\/1155115719983587328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wj5Tn78bjz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MaurilioBarbosa\/status\/1155115719983587328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MaurilioBarbos<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1155115719983587328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"KKKKKK Q an\u00fancio podre, parab\u00e9ns por nada Chevrolethttps:\/\/twitter.com\/MaurilioBarbosa\/status\/1155115719983587328\u00a0\u2026","timestamp":1564246582000,"timestamp_epochs":1564246582,"tweet_id":"1155160006578331648","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1155160006578331648","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"dyo \u25bd\u25b2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiras imagens de DESALMA, s\u00e9rie sobrenatural brasileira que ser\u00e1 lan\u00e7ada no GloboPlay em 2020!\n\nEstrelada por C\u00e1ssia Kis, Claudia Abreu e Maria Ribeiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Ro5ZK8RG9\">pic.twitter.com\/4Ro5ZK8RG9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13783,"replies":318,"retweet_id":"1155135012427173888","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2101,"text":"Primeiras imagens de DESALMA, s\u00e9rie sobrenatural brasileira que ser\u00e1 lan\u00e7ada no GloboPlay em 2020!\n\nEstrelada por C\u00e1ssia Kis, Claudia Abreu e Maria Ribeiro.pic.twitter.com\/4Ro5ZK8RG9","timestamp":1564093035000,"timestamp_epochs":1564093035,"tweet_id":"1154515987213029376","tweet_url":"\/soydyoo\/status\/1154515987213029376","user_id":"59807100","username":"soydyoo"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Aaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/miasansport\/status\/1154504663493799936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6C0QiDaUt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/miasansport\/status\/1154504663493799936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/miasansport\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1154504663493799936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaahttps:\/\/twitter.com\/miasansport\/status\/1154504663493799936\u00a0\u2026","timestamp":1564193753000,"timestamp_epochs":1564193753,"tweet_id":"1154938426078236672","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154938426078236672","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Iuri K.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rgio Moro publicou a Portaria 666 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a que permite a deporta\u00e7\u00e3o imediata de estrangeiros com opera\u00e7\u00e3o investigativa AINDA EM CURSO.\n\nResumo: basta abrirem uma investiga\u00e7\u00e3o contra o Glenn para expulsa-lo do pa\u00eds.\n\nsabe quem fazia esse tipo de lei?\nHittler.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16954,"replies":2021,"retweet_id":"1154854979078955009","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4507,"text":"S\u00e9rgio Moro publicou a Portaria 666 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a que permite a deporta\u00e7\u00e3o imediata de estrangeiros com opera\u00e7\u00e3o investigativa AINDA EM CURSO.\n\nResumo: basta abrirem uma investiga\u00e7\u00e3o contra o Glenn para expulsa-lo do pa\u00eds.\n\nsabe quem fazia esse tipo de lei?\nHittler.","timestamp":1564149305000,"timestamp_epochs":1564149305,"tweet_id":"1154752000036352001","tweet_url":"\/cinefilo_K\/status\/1154752000036352001","user_id":"3301120439","username":"cinefilo_K"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKK A minion me bloqueou pq usei esse gif nela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NG015RjQwr\">pic.twitter.com\/NG015RjQwr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKK A minion me bloqueou pq usei esse gif nelapic.twitter.com\/NG015RjQwr","timestamp":1564152140000,"timestamp_epochs":1564152140,"tweet_id":"1154763888577122304","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154763888577122304","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por\u00e9m com uma ferida no c\u00e9u da boca mas eh isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por\u00e9m com uma ferida no c\u00e9u da boca mas eh isto","timestamp":1564145214000,"timestamp_epochs":1564145214,"tweet_id":"1154734841486893058","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154734841486893058","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente um dentista de vdd, j\u00e1 vi uns casos q a gengiva fica toda marcada jdjsks<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente um dentista de vdd, j\u00e1 vi uns casos q a gengiva fica toda marcada jdjsks","timestamp":1564145204000,"timestamp_epochs":1564145204,"tweet_id":"1154734800063909888","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154734800063909888","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa minha gengiva vai ficar top, sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa minha gengiva vai ficar top, sofro","timestamp":1564145171000,"timestamp_epochs":1564145171,"tweet_id":"1154734659139461122","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154734659139461122","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Percebi q fiquei o dia todo sem ver os stories do insta e n\u00e3o fez a menor falta kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Percebi q fiquei o dia todo sem ver os stories do insta e n\u00e3o fez a menor falta kkkk","timestamp":1564119954000,"timestamp_epochs":1564119954,"tweet_id":"1154628891090325504","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154628891090325504","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora entro com frequ\u00eancia mas s\u00f3 quando tem algo q me importa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora entro com frequ\u00eancia mas s\u00f3 quando tem algo q me importa","timestamp":1564119920000,"timestamp_epochs":1564119920,"tweet_id":"1154628749322784768","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154628749322784768","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes eu tava no insta de 5 em 5 min conferindo absolutamente nada kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antes eu tava no insta de 5 em 5 min conferindo absolutamente nada kkkk","timestamp":1564119893000,"timestamp_epochs":1564119893,"tweet_id":"1154628634809917440","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154628634809917440","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As f\u00e9rias foram \u00f3timas pra desapegar de redes sociais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As f\u00e9rias foram \u00f3timas pra desapegar de redes sociais","timestamp":1564119873000,"timestamp_epochs":1564119873,"tweet_id":"1154628554199633920","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154628554199633920","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"marcus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PAUL\u00c3O &amp;\nTUCO &amp;\nBEBEL &amp;\nAGOSTINHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1154173277469892613\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HOYO70dHfz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1154173277469892613\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">54173277469892613<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29189,"replies":91,"retweet_id":"1154622959157428224","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10256,"text":"PAUL\u00c3O &\nTUCO &\nBEBEL &\nAGOSTINHOhttps:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1154173277469892613\u00a0\u2026","timestamp":1564022427000,"timestamp_epochs":1564022427,"tweet_id":"1154219833535401984","tweet_url":"\/osidius\/status\/1154219833535401984","user_id":"14649317","username":"osidius"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkk q pena nega<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victoriazevedo3\/status\/1154536185210949632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XQtsK3iLkM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victoriazevedo3\/status\/1154536185210949632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victoriazevedo<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1154536185210949632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk q pena negahttps:\/\/twitter.com\/victoriazevedo3\/status\/1154536185210949632\u00a0\u2026","timestamp":1564116193000,"timestamp_epochs":1564116193,"tweet_id":"1154613119215427585","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154613119215427585","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Leonardinho Essedois","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O hacker sovi\u00e9tico morava em Araraquara, era filiado ao DEM, tinha sumido do tuiter desde 2011, voltou BEM AGORA retuitando conte\u00fado de esquerda, tuites feitos em Bras\u00edlia, hackeou autoridades usando Windows e salvou os conte\u00fados no desktop.\n\nParece muito leg\u00edtimo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":27861,"replies":183,"retweet_id":"1154570313138675716","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":7511,"text":"O hacker sovi\u00e9tico morava em Araraquara, era filiado ao DEM, tinha sumido do tuiter desde 2011, voltou BEM AGORA retuitando conte\u00fado de esquerda, tuites feitos em Bras\u00edlia, hackeou autoridades usando Windows e salvou os conte\u00fados no desktop.\n\nParece muito leg\u00edtimo.","timestamp":1564073713000,"timestamp_epochs":1564073713,"tweet_id":"1154434944397205504","tweet_url":"\/OMorph\/status\/1154434944397205504","user_id":"16667950","username":"OMorph"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses incel seguidores do kuster klkk deus me livre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esses incel seguidores do kuster klkk deus me livre","timestamp":1564105748000,"timestamp_epochs":1564105748,"tweet_id":"1154569309429161985","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154569309429161985","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKK o medo q tenho disso rolar cmg<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IsadoraBasile\/status\/1154134494754086912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DD94XyYiHB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IsadoraBasile\/status\/1154134494754086912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IsadoraBasile\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154134494754086912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKK o medo q tenho disso rolar cmghttps:\/\/twitter.com\/IsadoraBasile\/status\/1154134494754086912\u00a0\u2026","timestamp":1564071649000,"timestamp_epochs":1564071649,"tweet_id":"1154426287504723968","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154426287504723968","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 medula pode trabalhar a\u00ed querida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 medula pode trabalhar a\u00ed querida","timestamp":1564069795000,"timestamp_epochs":1564069795,"tweet_id":"1154418508710592517","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154418508710592517","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vomitei tanto sangue<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vomitei tanto sangue","timestamp":1564069778000,"timestamp_epochs":1564069778,"tweet_id":"1154418440662376448","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154418440662376448","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To triste kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To triste kkkk","timestamp":1564066816000,"timestamp_epochs":1564066816,"tweet_id":"1154406015036735492","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154406015036735492","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A desgra\u00e7a da boca s\u00f3 dando problema amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A desgra\u00e7a da boca s\u00f3 dando problema amo","timestamp":1564066809000,"timestamp_epochs":1564066809,"tweet_id":"1154405985328488449","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154405985328488449","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia e amigos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/ZWtL9J2nPU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZWtL9J2nPU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/ZWtL9J2nPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/ZWtL9J2nPU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fam\u00edlia e amigos https:\/\/t.co\/ZWtL9J2nPU\u00a0","timestamp":1564062772000,"timestamp_epochs":1564062772,"tweet_id":"1154389053133000707","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154389053133000707","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os humilhados sendo exaltados dhdjkd<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os humilhados sendo exaltados dhdjkd","timestamp":1564040094000,"timestamp_epochs":1564040094,"tweet_id":"1154293936896249859","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154293936896249859","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"marcia denser","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Raquel Dodge tocou o foda-se: pediu a Toffoli que a decis\u00e3o sobre o COAF fique restrita a Fl\u00e1vio Bolsonaro - isto \u00e9, todo mundo pode ser investigado, menos o filho do presidente que \u00e9 o operador dos esquemas de corrup\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3221,"replies":60,"retweet_id":"1154288394211680259","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":954,"text":"\"Raquel Dodge tocou o foda-se: pediu a Toffoli que a decis\u00e3o sobre o COAF fique restrita a Fl\u00e1vio Bolsonaro - isto \u00e9, todo mundo pode ser investigado, menos o filho do presidente que \u00e9 o operador dos esquemas de corrup\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia.","timestamp":1563972124000,"timestamp_epochs":1563972124,"tweet_id":"1154008849931804672","tweet_url":"\/mdenser\/status\/1154008849931804672","user_id":"204842728","username":"mdenser"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Araraquara que nada! Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o da PF, internautas brincam que hacker russo \u00e9 \u2018de Taubat\u00e9\u2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Z9A8VR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DSXaOKmmJs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Z9A8VR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Z9A8VR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tTtvI7UIlv\">pic.twitter.com\/tTtvI7UIlv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1014,"replies":49,"retweet_id":"1154240763573805057","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":210,"text":"Que Araraquara que nada! Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o da PF, internautas brincam que hacker russo \u00e9 \u2018de Taubat\u00e9\u2019 http:\/\/bit.ly\/2Z9A8VR\u00a0pic.twitter.com\/tTtvI7UIlv","timestamp":1564016700000,"timestamp_epochs":1564016700,"tweet_id":"1154195812445908993","tweet_url":"\/folha\/status\/1154195812445908993","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas j\u00e1 notaram que atualmente t\u00e1 virando<img alt=\"\ud83d\udc6e\" aria-label=\"Emoji: Autoridade Policial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46e.png\" title=\"Autoridade Policial\"\/><img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pistola d'\u00e1gua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f52b.png\" title=\"Pistola d'\u00e1gua\"\/>crime ser<img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Mulher e homem de m\u00e3os dadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46b.png\" title=\"Mulher e homem de m\u00e3os dadas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc91\" aria-label=\"Emoji: Casal com cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f491.png\" title=\"Casal com cora\u00e7\u00e3o\"\/>h\u00e9tero<img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48f.png\" title=\"Beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48f.png\" title=\"Beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48f.png\" title=\"Beijo\"\/>??? Agora voc\u00ea n\u00e3o pode chegar num lugar e dizer que \u00e9 <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Mulher e homem de m\u00e3os dadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46b.png\" title=\"Mulher e homem de m\u00e3os dadas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc91\" aria-label=\"Emoji: Casal com cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f491.png\" title=\"Casal com cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48f.png\" title=\"Beijo\"\/>h\u00e9tero porque te expulsam<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/> de l\u00e1 dizendo <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\ud83d\udeab\" aria-label=\"Emoji: Sinal de entrada proibida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6ab.png\" title=\"Sinal de entrada proibida\"\/>SAI HETERO<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\ud83d\udeab\" aria-label=\"Emoji: Sinal de entrada proibida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6ab.png\" title=\"Sinal de entrada proibida\"\/>ditadura <img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/>gayzista<img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> culpa do Pablo Villar <img alt=\"\ud83c\udf46\" aria-label=\"Emoji: Beringela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f346.png\" title=\"Beringela\"\/><img alt=\"\ud83c\udf46\" aria-label=\"Emoji: Beringela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f346.png\" title=\"Beringela\"\/><img alt=\"\ud83c\udf46\" aria-label=\"Emoji: Beringela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f346.png\" title=\"Beringela\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":103252,"replies":2181,"retweet_id":"1154077023490465792","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":21683,"text":"Voc\u00eas j\u00e1 notaram que atualmente t\u00e1 virandocrime serh\u00e9tero??? Agora voc\u00ea n\u00e3o pode chegar num lugar e dizer que \u00e9 h\u00e9tero porque te expulsam de l\u00e1 dizendo SAI HETEROditadura gayzista culpa do Pablo Villar ","timestamp":1563986293000,"timestamp_epochs":1563986293,"tweet_id":"1154068277532024832","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1154068277532024832","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sofro com a ditadura gay<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brittojr\/status\/1153708608909119488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnT6sIEEc0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brittojr\/status\/1153708608909119488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brittojr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1153708608909119488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sofro com a ditadura gayhttps:\/\/twitter.com\/brittojr\/status\/1153708608909119488\u00a0\u2026","timestamp":1563980915000,"timestamp_epochs":1563980915,"tweet_id":"1154045719663112195","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1154045719663112195","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas sdds das amigas de l\u00e1, s\u00e3o o \u00fanico motivo de eu sobreviver a cada per\u00edodo sem passar mal, todas surtando junto k<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas sdds das amigas de l\u00e1, s\u00e3o o \u00fanico motivo de eu sobreviver a cada per\u00edodo sem passar mal, todas surtando junto k","timestamp":1563947149000,"timestamp_epochs":1563947149,"tweet_id":"1153904095087988736","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153904095087988736","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive acabei de lembrar q tinha q mandar uns emails pra resolver coisa de faculdade kkkk to nem a\u00ed, n\u00e3o quero saber de ufv nem nada envolvido com aquilo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive acabei de lembrar q tinha q mandar uns emails pra resolver coisa de faculdade kkkk to nem a\u00ed, n\u00e3o quero saber de ufv nem nada envolvido com aquilo","timestamp":1563947047000,"timestamp_epochs":1563947047,"tweet_id":"1153903667193495552","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153903667193495552","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E espero q esse per\u00edodo seja menos estressante tb, s\u00f3 de saber que n\u00e3o terei hor\u00e1rio de est\u00e1gio \u00e9 um al\u00edvio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E espero q esse per\u00edodo seja menos estressante tb, s\u00f3 de saber que n\u00e3o terei hor\u00e1rio de est\u00e1gio \u00e9 um al\u00edvio","timestamp":1563947015000,"timestamp_epochs":1563947015,"tweet_id":"1153903531990167552","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153903531990167552","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde janeiro de 2018 eu n\u00e3o pude ter f\u00e9rias por ser escravo de laborat\u00f3rio, foi mt desgastante essa inicia\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde janeiro de 2018 eu n\u00e3o pude ter f\u00e9rias por ser escravo de laborat\u00f3rio, foi mt desgastante essa inicia\u00e7\u00e3o","timestamp":1563946890000,"timestamp_epochs":1563946890,"tweet_id":"1153903007492444161","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153903007492444161","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o feliz com minhas f\u00e9rias, nunca estive de boa assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o feliz com minhas f\u00e9rias, nunca estive de boa assim","timestamp":1563946863000,"timestamp_epochs":1563946863,"tweet_id":"1153902893998718976","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153902893998718976","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amea\u00e7ou jornalista sofro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1153802585922400257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OsK0ozwEOm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1153802585922400257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joicehasselman<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1153802585922400257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amea\u00e7ou jornalista sofrohttps:\/\/twitter.com\/joicehasselmann\/status\/1153802585922400257\u00a0\u2026","timestamp":1563946751000,"timestamp_epochs":1563946751,"tweet_id":"1153902424987451392","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153902424987451392","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presidente j\u00e1 se referiu de forma pejorativa a \u00edndios, nordestinos, mulheres, negros e gays (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90963197\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha_poder\"><s>@<\/s><b>folha_poder<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/veja-o-que-diz-a-lei-sobre-preconceito-e-relembre-declaracoes-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lnkKh3Pgy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/veja-o-que-diz-a-lei-sobre-preconceito-e-relembre-declaracoes-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/<\/span><span class=\"invisible\">veja-o-que-diz-a-lei-sobre-preconceito-e-relembre-declaracoes-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1992,"replies":203,"retweet_id":"1153898775217356800","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":375,"text":"Presidente j\u00e1 se referiu de forma pejorativa a \u00edndios, nordestinos, mulheres, negros e gays (via @folha_poder)https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/veja-o-que-diz-a-lei-sobre-preconceito-e-relembre-declaracoes-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1563940800000,"timestamp_epochs":1563940800,"tweet_id":"1153877465661693952","tweet_url":"\/folha\/status\/1153877465661693952","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"cynara menezes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hacker de araraquara &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; gr\u00e1vida de taubat\u00e9\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hackerdetaubat%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>hackerdetaubat\u00e9<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3529,"replies":61,"retweet_id":"1153791550226198528","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":626,"text":"hacker de araraquara >>>>> gr\u00e1vida de taubat\u00e9\n\n#hackerdetaubat\u00e9","timestamp":1563913665000,"timestamp_epochs":1563913665,"tweet_id":"1153763654594105346","tweet_url":"\/cynaramenezes\/status\/1153763654594105346","user_id":"74763991","username":"cynaramenezes"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dormi tanto q del\u00edcia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormi tanto q del\u00edcia","timestamp":1563894355000,"timestamp_epochs":1563894355,"tweet_id":"1153682659228434432","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153682659228434432","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OL\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1! Vamos agora come\u00e7ar a Thread dos Minions defendendo agrot\u00f3xicos!\n\nFiz um post desafiando Bolsominions a defenderem a a\u00e7\u00e3o do governo em liberar mais agrot\u00f3xicos do q qualquer outro governo na hist\u00f3ria do Brasil.\n\nVamos para as melhores respostas? Se segura e segue o fio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qdmepeCORU\">pic.twitter.com\/qdmepeCORU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13260,"replies":511,"retweet_id":"1153447193522708480","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2497,"text":"OL\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1! Vamos agora come\u00e7ar a Thread dos Minions defendendo agrot\u00f3xicos!\n\nFiz um post desafiando Bolsominions a defenderem a a\u00e7\u00e3o do governo em liberar mais agrot\u00f3xicos do q qualquer outro governo na hist\u00f3ria do Brasil.\n\nVamos para as melhores respostas? Se segura e segue o fio!pic.twitter.com\/qdmepeCORU","timestamp":1563831018000,"timestamp_epochs":1563831018,"tweet_id":"1153417006252797954","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1153417006252797954","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai q cirurgia complicada to cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai q cirurgia complicada to cansado","timestamp":1563838057000,"timestamp_epochs":1563838057,"tweet_id":"1153446531946766336","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153446531946766336","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"pistache","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Chico na caminha nova \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKxRP3RFRc\">pic.twitter.com\/HKxRP3RFRc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62265,"replies":419,"retweet_id":"1153329723323375616","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14243,"text":"O Chico na caminha nova \u00e9 tudo pra mimpic.twitter.com\/HKxRP3RFRc","timestamp":1563669908000,"timestamp_epochs":1563669908,"tweet_id":"1152741264032448517","tweet_url":"\/franklimalmeida\/status\/1152741264032448517","user_id":"49241406","username":"franklimalmeida"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor s\u00e3o os minions nos coment\u00e1rios, acabei de perceber q \"despetizar\" pra eles \u00e9 perder a representatividade, a sociedade com menos voz e Estado mais totalit\u00e1rio, as antas comemorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153321660755447808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOCqDGJm8J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153321660755447808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1153<\/span><span class=\"invisible\">321660755447808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor s\u00e3o os minions nos coment\u00e1rios, acabei de perceber q \"despetizar\" pra eles \u00e9 perder a representatividade, a sociedade com menos voz e Estado mais totalit\u00e1rio, as antas comemorandohttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153321660755447808\u00a0\u2026","timestamp":1563810045000,"timestamp_epochs":1563810045,"tweet_id":"1153329041300185088","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153329041300185088","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"\ud835\udc46\ud835\ude29\ud835\udc4e\ud835\udc64\ud835\udc61\ud835\udc66 \ud83d\udda4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu to de tran\u00e7a e vejo brancos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nNSL7cQmxG\">pic.twitter.com\/nNSL7cQmxG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8457,"replies":432,"retweet_id":"1153319359240163328","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1582,"text":"Quando eu to de tran\u00e7a e vejo brancospic.twitter.com\/nNSL7cQmxG","timestamp":1563718228000,"timestamp_epochs":1563718228,"tweet_id":"1152943931358924801","tweet_url":"\/sextualizada\/status\/1152943931358924801","user_id":"895703678","username":"sextualizada"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar e ensinar sobre sexualidade N\u00c3O \u00e9 falar sobre sexo. \n\nA excelente Laura Muller no Altas Horas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOVI79nRau\">pic.twitter.com\/jOVI79nRau<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66288,"replies":488,"retweet_id":"1153268044283699201","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":24175,"text":"Falar e ensinar sobre sexualidade N\u00c3O \u00e9 falar sobre sexo. \n\nA excelente Laura Muller no Altas Horas.pic.twitter.com\/jOVI79nRau","timestamp":1563748200000,"timestamp_epochs":1563748200,"tweet_id":"1153069641964457985","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1153069641964457985","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 impressao minha ou as pessoas levam mais a s\u00e9rio calend\u00e1rio maia m\u00e3e din\u00e1 e data limite do chico xavier do que cientista h\u00e1 d\u00e9cadas falando q se os pa\u00edses ricos n\u00e3o controlarem o aquecimento global at\u00e9 2020 a humanidade vai ter dificuldade pra se manter nesse planeta <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":7124,"replies":31,"retweet_id":"1153263791611744267","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":2243,"text":"\u00e9 impressao minha ou as pessoas levam mais a s\u00e9rio calend\u00e1rio maia m\u00e3e din\u00e1 e data limite do chico xavier do que cientista h\u00e1 d\u00e9cadas falando q se os pa\u00edses ricos n\u00e3o controlarem o aquecimento global at\u00e9 2020 a humanidade vai ter dificuldade pra se manter nesse planeta ","timestamp":1563627265000,"timestamp_epochs":1563627265,"tweet_id":"1152562403906850819","tweet_url":"\/mifti95\/status\/1152562403906850819","user_id":"1927721773","username":"mifti95"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A mulher hetero tem mt paci\u00eancia, nossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/backtobrisa\/status\/1152686887393464320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gZPYcpZc6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/backtobrisa\/status\/1152686887393464320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/backtobrisa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1152686887393464320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mulher hetero tem mt paci\u00eancia, nossahttps:\/\/twitter.com\/backtobrisa\/status\/1152686887393464320\u00a0\u2026","timestamp":1563794223000,"timestamp_epochs":1563794223,"tweet_id":"1153262675461312514","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153262675461312514","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"\u00dcltra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">when you turn on your computer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gzbODdAv5f\">pic.twitter.com\/gzbODdAv5f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151088,"replies":826,"retweet_id":"1153261382676230146","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":59502,"text":"when you turn on your computerpic.twitter.com\/gzbODdAv5f","timestamp":1563743100000,"timestamp_epochs":1563743100,"tweet_id":"1153048251454623744","tweet_url":"\/Ultrashroomz\/status\/1153048251454623744","user_id":"2202307543","username":"Ultrashroomz"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1153017901387067393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rdzBU6wwPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1153017901387067393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HaddadDebochad<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1153017901387067393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/HaddadDebochado\/status\/1153017901387067393\u00a0\u2026","timestamp":1563761012000,"timestamp_epochs":1563761012,"tweet_id":"1153123378229927942","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153123378229927942","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Filho meu vai ter privil\u00e9gio sim\"\n\n\"Dizer que se passa fome no Brasil \u00e9 uma mentira\"\n\n\"Os dados do desmatamento s\u00e3o mentirosos\"\n\n\"Miriam Leit\u00e3o era guerrilheira, n\u00e3o foi torturada nada\"\n\n\"Desses governantes de para\u00edba, o do Maranh\u00e3o \u00e9 o pior\"\n\nTudo isso em UMA SEMANA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5OBuyMkrZ\">pic.twitter.com\/o5OBuyMkrZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92317,"replies":1801,"retweet_id":"1153106067284463616","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":23966,"text":"\"Filho meu vai ter privil\u00e9gio sim\"\n\n\"Dizer que se passa fome no Brasil \u00e9 uma mentira\"\n\n\"Os dados do desmatamento s\u00e3o mentirosos\"\n\n\"Miriam Leit\u00e3o era guerrilheira, n\u00e3o foi torturada nada\"\n\n\"Desses governantes de para\u00edba, o do Maranh\u00e3o \u00e9 o pior\"\n\nTudo isso em UMA SEMANA!pic.twitter.com\/o5OBuyMkrZ","timestamp":1563730735000,"timestamp_epochs":1563730735,"tweet_id":"1152996388722098177","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1152996388722098177","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153046993658404864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vmceiL7G9X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153046993658404864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1153<\/span><span class=\"invisible\">046993658404864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente?https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1153046993658404864\u00a0\u2026","timestamp":1563744672000,"timestamp_epochs":1563744672,"tweet_id":"1153054847069040642","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1153054847069040642","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"David Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deltan Dallagnol, em chats secretos, sugeriu que Sergio Moro protegeria Fl\u00e1vio Bolsonaro, inclusive no caso Queiroz, para n\u00e3o desagradar ao presidente e n\u00e3o perder indica\u00e7\u00e3o ao STF.\n\nAt\u00e9 onde foi a Justi\u00e7a?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/07\/21\/deltan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GC0vF2SWY1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/theintercept.com\/2019\/07\/21\/deltan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">theintercept.com\/2019\/07\/21\/del<\/span><span class=\"invisible\">tan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5854,"replies":577,"retweet_id":"1153044868719136768","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1182,"text":"Deltan Dallagnol, em chats secretos, sugeriu que Sergio Moro protegeria Fl\u00e1vio Bolsonaro, inclusive no caso Queiroz, para n\u00e3o desagradar ao presidente e n\u00e3o perder indica\u00e7\u00e3o ao STF.\n\nAt\u00e9 onde foi a Justi\u00e7a?https:\/\/theintercept.com\/2019\/07\/21\/deltan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz\/\u00a0\u2026","timestamp":1563727062000,"timestamp_epochs":1563727062,"tweet_id":"1152980983177781248","tweet_url":"\/davidmirandario\/status\/1152980983177781248","user_id":"2479861125","username":"davidmirandario"},{"fullname":"Humberto Costa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro \u00e9 um covarde. Ataca \u00f3rg\u00e3os do Estado e servidores qualificados para desmerecer seu trabalho e diminu\u00ed-los. Suas novas v\u00edtimas s\u00e3o o Inpe e seu diretor, que t\u00eam divulgado dados do desmatamento promovido pelo governo. Avesso \u00e0 covardia, o diretor foi pra cima. Assista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GsV1KRAClX\">pic.twitter.com\/GsV1KRAClX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4029,"replies":790,"retweet_id":"1152972649468977153","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1169,"text":"Bolsonaro \u00e9 um covarde. Ataca \u00f3rg\u00e3os do Estado e servidores qualificados para desmerecer seu trabalho e diminu\u00ed-los. Suas novas v\u00edtimas s\u00e3o o Inpe e seu diretor, que t\u00eam divulgado dados do desmatamento promovido pelo governo. Avesso \u00e0 covardia, o diretor foi pra cima. Assista.pic.twitter.com\/GsV1KRAClX","timestamp":1563705316000,"timestamp_epochs":1563705316,"tweet_id":"1152889772400136192","tweet_url":"\/senadorhumberto\/status\/1152889772400136192","user_id":"76049312","username":"senadorhumberto"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltar da n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mYL358mlmd\">pic.twitter.com\/mYL358mlmd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52980,"replies":878,"retweet_id":"1152961653950111744","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14015,"text":"voltar da n\u00e3opic.twitter.com\/mYL358mlmd","timestamp":1563644509000,"timestamp_epochs":1563644509,"tweet_id":"1152634729784590337","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1152634729784590337","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"CartaCapital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presidente do Inpe rebate declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro que acusou o \u00f3rg\u00e3o de mentir sobre o desmatamento na Amaz\u00f4nia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2JTZ7pQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWJwYYFc4p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2JTZ7pQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2JTZ7pQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":742,"replies":19,"retweet_id":"1152958528769994752","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":212,"text":"Presidente do Inpe rebate declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro que acusou o \u00f3rg\u00e3o de mentir sobre o desmatamento na Amaz\u00f4nia.http:\/\/bit.ly\/2JTZ7pQ\u00a0","timestamp":1563715503000,"timestamp_epochs":1563715503,"tweet_id":"1152932502081855488","tweet_url":"\/cartacapital\/status\/1152932502081855488","user_id":"16632084","username":"cartacapital"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me livre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus me livre","timestamp":1563721598000,"timestamp_epochs":1563721598,"tweet_id":"1152958066456969216","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152958066456969216","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"kaka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que peguei o n\u00famero da minha priminha,de 10 anos,errado e so fui perceber que nao era ela brincando comigo,depois de uma mensagem bem formal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjjjoq aconteceu aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GeQlWsUTlO\">pic.twitter.com\/GeQlWsUTlO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93494,"replies":1266,"retweet_id":"1152723420821565440","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14931,"text":"O dia que peguei o n\u00famero da minha priminha,de 10 anos,errado e so fui perceber que nao era ela brincando comigo,depois de uma mensagem bem formal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjjjoq aconteceu aquipic.twitter.com\/GeQlWsUTlO","timestamp":1563575614000,"timestamp_epochs":1563575614,"tweet_id":"1152345765433487360","tweet_url":"\/karina_abreuu\/status\/1152345765433487360","user_id":"2614252869","username":"karina_abreuu"},{"fullname":"Jose de Abreu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caiu a m\u00e1scara? Tabata pagou R$ 23 mil ao namorado com dinheiro do fundo eleitoral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/tabata-pagou-r-23-mil-ao-namorado-com-dinheiro-do-fundo-eleitoral\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwUp9pHpR6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/tabata-pagou-r-23-mil-ao-namorado-com-dinheiro-do-fundo-eleitoral\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">veja.abril.com.br\/brasil\/tabata-<\/span><span class=\"invisible\">pagou-r-23-mil-ao-namorado-com-dinheiro-do-fundo-eleitoral\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17715048\" dir=\"ltr\" href=\"\/VEJA\"><s>@<\/s><b>VEJA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4108,"replies":286,"retweet_id":"1152692119724875776","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":1019,"text":"Caiu a m\u00e1scara? Tabata pagou R$ 23 mil ao namorado com dinheiro do fundo eleitoral https:\/\/veja.abril.com.br\/brasil\/tabata-pagou-r-23-mil-ao-namorado-com-dinheiro-do-fundo-eleitoral\/\u00a0\u2026 via @VEJA","timestamp":1563629225000,"timestamp_epochs":1563629225,"tweet_id":"1152570626982469632","tweet_url":"\/zehdeabreu\/status\/1152570626982469632","user_id":"206222507","username":"zehdeabreu"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois eu to nem a\u00ed kkkk vou \u00e9 voltar a dormir e comer meus doces<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pois eu to nem a\u00ed kkkk vou \u00e9 voltar a dormir e comer meus doces","timestamp":1563621032000,"timestamp_epochs":1563621032,"tweet_id":"1152536260105424901","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152536260105424901","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando esse presidente miliciano de vcs vai parar de falar tanto absurdo? esse lixo sentado com a burguesia tomando leite condensado vem falar que no Brasil n\u00e3o tem fome ! E \u00e9 desmentido em rede nacional sobre os absurdos que falou sobre Miriam Leitao !!! Hey Bolsonaro ...<\/p>","is_retweet":1,"likes":39628,"replies":5239,"retweet_id":"1152456263265062917","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":5457,"text":"Quando esse presidente miliciano de vcs vai parar de falar tanto absurdo? esse lixo sentado com a burguesia tomando leite condensado vem falar que no Brasil n\u00e3o tem fome ! E \u00e9 desmentido em rede nacional sobre os absurdos que falou sobre Miriam Leitao !!! Hey Bolsonaro ...","timestamp":1563590605000,"timestamp_epochs":1563590605,"tweet_id":"1152408642160930816","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1152408642160930816","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"Alisson Nobrien","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">renata vasconcellos comendo o cy do presidente da rep\u00fablica ao vivo no jornal nacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QPX5apJpfr\">pic.twitter.com\/QPX5apJpfr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72380,"replies":516,"retweet_id":"1152409828494630917","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":25735,"text":"renata vasconcellos comendo o cy do presidente da rep\u00fablica ao vivo no jornal nacionalpic.twitter.com\/QPX5apJpfr","timestamp":1563584255000,"timestamp_epochs":1563584255,"tweet_id":"1152382007357444096","tweet_url":"\/alissonnobrien\/status\/1152382007357444096","user_id":"633202285","username":"alissonnobrien"},{"fullname":"Cancelada Tamarindo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A TRAVADA minha gente hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KVj4t5iIde\">pic.twitter.com\/KVj4t5iIde<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35155,"replies":414,"retweet_id":"1152335271549120513","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":10397,"text":"A TRAVADA minha gente hahahahapic.twitter.com\/KVj4t5iIde","timestamp":1563507872000,"timestamp_epochs":1563507872,"tweet_id":"1152061632215785472","tweet_url":"\/MulherTamarindo\/status\/1152061632215785472","user_id":"67772538","username":"MulherTamarindo"},{"fullname":"Guilherme Boulos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pequena amostra dos 200 dias de Bolsonaro:\n\n\"Trabalho infantil n\u00e3o prejudica a vida de ningu\u00e9m\"\n\n\"Quem quiser vir aqui fazer sexo com mulher, fique \u00e0 vontade\"\n\n\"Falar que se passa fome no Brasil \u00e9 uma grande mentira\"\n\n\"Pretendo beneficiar filho meu, sim\"\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/200DiasDeVergonha?src=hash\"><s>#<\/s><b>200DiasDeVergonha<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43762,"replies":1406,"retweet_id":"1152334988282609664","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":14944,"text":"Pequena amostra dos 200 dias de Bolsonaro:\n\n\"Trabalho infantil n\u00e3o prejudica a vida de ningu\u00e9m\"\n\n\"Quem quiser vir aqui fazer sexo com mulher, fique \u00e0 vontade\"\n\n\"Falar que se passa fome no Brasil \u00e9 uma grande mentira\"\n\n\"Pretendo beneficiar filho meu, sim\"\n\n#200DiasDeVergonha","timestamp":1563570226000,"timestamp_epochs":1563570226,"tweet_id":"1152323165919559680","tweet_url":"\/GuilhermeBoulos\/status\/1152323165919559680","user_id":"762402774260875265","username":"GuilhermeBoulos"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de hoje vou come\u00e7ar a denunciar tofa merda q minion posta, muita vai passar mas pelo menos alguns rodam<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A partir de hoje vou come\u00e7ar a denunciar tofa merda q minion posta, muita vai passar mas pelo menos alguns rodam","timestamp":1563572986000,"timestamp_epochs":1563572986,"tweet_id":"1152334741531746304","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152334741531746304","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em m\u00e9dia, 15 pessoas morrem de desnutri\u00e7\u00e3o por dia no Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/em-media-15-pessoas-morrem-de-desnutricao-por-dia-no-brasil.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sl1gZG9l1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/em-media-15-pessoas-morrem-de-desnutricao-por-dia-no-brasil.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/<\/span><span class=\"invisible\">em-media-15-pessoas-morrem-de-desnutricao-por-dia-no-brasil.shtml?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=twfolha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9158,"replies":450,"retweet_id":"1152334367030747136","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":3272,"text":"Em m\u00e9dia, 15 pessoas morrem de desnutri\u00e7\u00e3o por dia no Brasilhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2019\/07\/em-media-15-pessoas-morrem-de-desnutricao-por-dia-no-brasil.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026","timestamp":1563571622000,"timestamp_epochs":1563571622,"tweet_id":"1152329021008617473","tweet_url":"\/folha\/status\/1152329021008617473","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se continuar assim semana q vem j\u00e1 t\u00e1 renunciando ou o pedido de impeachment j\u00e1 chega na C\u00e2mara<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se continuar assim semana q vem j\u00e1 t\u00e1 renunciando ou o pedido de impeachment j\u00e1 chega na C\u00e2mara","timestamp":1563564491000,"timestamp_epochs":1563564491,"tweet_id":"1152299112693469186","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152299112693469186","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bozo t\u00e1 se superando essa semana n\u00e9? Nunca vi tanta bosta de uma vez kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bozo t\u00e1 se superando essa semana n\u00e9? Nunca vi tanta bosta de uma vez kkkk","timestamp":1563564471000,"timestamp_epochs":1563564471,"tweet_id":"1152299026039152640","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152299026039152640","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O presidente brasileiro desafiou l\u00edderes europeus a encontrar desmatamento entre Manaus (AM) e Boa Vista (RR). O problema \u00e9 que h\u00e1 sim desmatamento na regi\u00e3o, segundo imagens de sat\u00e9lite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2Y4g7P0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rGHB66BSqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2Y4g7P0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2Y4g7P0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":16,"retweet_id":"1152298836800561155","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":88,"text":"O presidente brasileiro desafiou l\u00edderes europeus a encontrar desmatamento entre Manaus (AM) e Boa Vista (RR). O problema \u00e9 que h\u00e1 sim desmatamento na regi\u00e3o, segundo imagens de sat\u00e9litehttps:\/\/bbc.in\/2Y4g7P0\u00a0","timestamp":1563562774000,"timestamp_epochs":1563562774,"tweet_id":"1152291909647384577","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1152291909647384577","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vi essa notifica\u00e7\u00e3o KKLKKAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vi essa notifica\u00e7\u00e3o KKLKKAAA","timestamp":1563560570000,"timestamp_epochs":1563560570,"tweet_id":"1152282664252137472","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152282664252137472","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imagina as provas desse homem na facul kkkk escrevia um textao cheio de coisa sem sentido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1152055406442766337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lwjXPrqrv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1152055406442766337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1152055406442766337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina as provas desse homem na facul kkkk escrevia um textao cheio de coisa sem sentido https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1152055406442766337\u00a0\u2026","timestamp":1563560112000,"timestamp_epochs":1563560112,"tweet_id":"1152280745303511040","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152280745303511040","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que triste essa galera que politiza TUDO.\n\nAssiste um filme da Disney, pensa em Esquerda.\n\nInstagram remove likes, pensa em conspira\u00e7\u00e3o contra a Direita.\n\nQue maneira incrivelmente triste de estar vivo. Deve ser insuport\u00e1vel conviver consigo mesmo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43350,"replies":556,"retweet_id":"1152262696810815488","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":6873,"text":"Que triste essa galera que politiza TUDO.\n\nAssiste um filme da Disney, pensa em Esquerda.\n\nInstagram remove likes, pensa em conspira\u00e7\u00e3o contra a Direita.\n\nQue maneira incrivelmente triste de estar vivo. Deve ser insuport\u00e1vel conviver consigo mesmo.","timestamp":1563551474000,"timestamp_epochs":1563551474,"tweet_id":"1152244516046483458","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1152244516046483458","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cats (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DdxoeCCb4F\">pic.twitter.com\/DdxoeCCb4F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13551,"replies":673,"retweet_id":"1152191500647895040","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":4286,"text":"Cats (2019)pic.twitter.com\/DdxoeCCb4F","timestamp":1563487462000,"timestamp_epochs":1563487462,"tweet_id":"1151976028149039106","tweet_url":"\/whomath\/status\/1151976028149039106","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada dia as pessoas se exp\u00f5e mais na net<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A cada dia as pessoas se exp\u00f5e mais na net","timestamp":1563517700000,"timestamp_epochs":1563517700,"tweet_id":"1152102856540991488","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152102856540991488","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem de 60 anos disse n\u00e3o ter autorizado o uso da foto de sua perna amputada em uma campanha contra o fumo. Ele, na verdade, perdeu a perna num tiroteio, em 1997<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/32AxpXC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KrwKJcLwOB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/32AxpXC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/32AxpXC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":5,"retweet_id":"1152095930537140225","retweeter_userid":"903011473","retweeter_username":"PenelopeObscur4","retweets":28,"text":"O homem de 60 anos disse n\u00e3o ter autorizado o uso da foto de sua perna amputada em uma campanha contra o fumo. Ele, na verdade, perdeu a perna num tiroteio, em 1997https:\/\/bbc.in\/32AxpXC\u00a0","timestamp":1563511624000,"timestamp_epochs":1563511624,"tweet_id":"1152077371735863297","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1152077371735863297","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa hoje tirei o dia pra brigar com pessoas babacas na net kkkk pelo menos me sinto bem por n\u00e3o ser idiota assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa hoje tirei o dia pra brigar com pessoas babacas na net kkkk pelo menos me sinto bem por n\u00e3o ser idiota assim","timestamp":1563515041000,"timestamp_epochs":1563515041,"tweet_id":"1152091703924465665","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1152091703924465665","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre acho q vai durar pra sempre mas rapidinho eu  perdoo, as vezes eu me reaproximo as vezes n\u00e3o, mas oq me importa \u00e9 manter meu cora\u00e7\u00e3o leve com todas as pessoas q convivem cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre acho q vai durar pra sempre mas rapidinho eu  perdoo, as vezes eu me reaproximo as vezes n\u00e3o, mas oq me importa \u00e9 manter meu cora\u00e7\u00e3o leve com todas as pessoas q convivem cmg","timestamp":1563486553000,"timestamp_epochs":1563486553,"tweet_id":"1151972216080338944","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151972216080338944","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu falando de f\u00f3sseis e eles entrando na validade do Estado, propriedade privada, relatividade do valor das coisas... Meu deus deixa essa bi\u00f3loga em pazzz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu falando de f\u00f3sseis e eles entrando na validade do Estado, propriedade privada, relatividade do valor das coisas... Meu deus deixa essa bi\u00f3loga em pazzz","timestamp":1563485712000,"timestamp_epochs":1563485712,"tweet_id":"1151968689606070277","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151968689606070277","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus como eu odeio quem arruma pol\u00edtica eu tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus como eu odeio quem arruma pol\u00edtica eu tudo","timestamp":1563485658000,"timestamp_epochs":1563485658,"tweet_id":"1151968461544972289","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151968461544972289","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vdd discutindo com anarquistas KKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na vdd discutindo com anarquistas KKKKK","timestamp":1563474621000,"timestamp_epochs":1563474621,"tweet_id":"1151922169296891904","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151922169296891904","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico t\u00e3o estressado com bolsominion KKKK pqp \u00e9 o auge da imoralidade, desinforma\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem cura vai ter q sacrificar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico t\u00e3o estressado com bolsominion KKKK pqp \u00e9 o auge da imoralidade, desinforma\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem cura vai ter q sacrificar","timestamp":1563472086000,"timestamp_epochs":1563472086,"tweet_id":"1151911534811070464","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151911534811070464","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ando meu dias as 14 horas j\u00e1 brigando com gente defendendo tr\u00e1fico de f\u00f3sseis sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Come\u00e7ando meu dias as 14 horas j\u00e1 brigando com gente defendendo tr\u00e1fico de f\u00f3sseis sofro","timestamp":1563471829000,"timestamp_epochs":1563471829,"tweet_id":"1151910457361522688","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151910457361522688","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"},{"fullname":"Lily Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus eu to dormindo tanto Socorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus eu to dormindo tanto Socorro","timestamp":1563470722000,"timestamp_epochs":1563470722,"tweet_id":"1151905814107578368","tweet_url":"\/PenelopeObscur4\/status\/1151905814107578368","user_id":"903011473","username":"PenelopeObscur4"}]